[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:22.756444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:48:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQWUpYYzdsa1pQTUVfU1VPdGRWOVBoMVpHZ3hseHc2UEFabHF1TTdCdmpiODVFbHdLaWNGMkhoWkxXaWZIalZReFp3ZTBTTXRWcmt4UE1GblAyZmNSOXp2X01TMXlNSXdGV3YwXzNEdE9YUXNBRE54bG1heF9mY1R3QkNnUWdKVHBsY1hKR1NRQllHRWFTeVNxSDg1OFhTekFjY1VHTmhLY0gxeFhibllBaDNmbmQzTUFndE54dzZTRzhFYU9xbktvalV6c0NtaENJYXdyUg?oc=5\" target=\"_blank\">Polska 2050 traci kolejnego cz\u0142onka. \"Nie mog\u0119 firmowa\u0107 swoim nazwiskiem takich dzia\u0142a\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pmcTRySkR4RWlta2l5SE84U0RpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3592456,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQWUpYYzdsa1pQTUVfU1VPdGRWOVBoMVpHZ3hseHc2UEFabHF1TTdCdmpiODVFbHdLaWNGMkhoWkxXaWZIalZReFp3ZTBTTXRWcmt4UE1GblAyZmNSOXp2X01TMXlNSXdGV3YwXzNEdE9YUXNBRE54bG1heF9mY1R3QkNnUWdKVHBsY1hKR1NRQllHRWFTeVNxSDg1OFhTekFjY1VHTmhLY0gxeFhibllBaDNmbmQzTUFndE54dzZTRzhFYU9xbktvalV6c0NtaENJYXdyUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska 2050 traci kolejnego cz\u0142onka. \"Nie mog\u0119 firmowa\u0107 swoim nazwiskiem takich dzia\u0142a\u0144\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:52.208426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:13:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxON0FLWkE3VFY0Q3BsTjlJQ0tJWmU1MEpqWFRKMGZ0SXp2bF9qSXB5aUJGX3dFVFdtNDR3LURhNk1lcU5sWXNxMWF6LVhmeU9YMGk1OGJpLTNhcWY0MWNJT1Vpamhqbk9WNkNHRHY1cVYtS2dma2MwYl9yNG9zMlgxM3RNT0xrSHNjTXRwVDBCR1oxek0yZVJacFVVZXYtbUpsU2VaQ3FqS1NFZHBaRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Kuriozum w LM. Pi\u0142karze Borussii pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o karnego [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQNzN0QUY3QkI5czNMbU05RFlOelFKM1JUWkgtU0V1UUQzLXpta0V5V3F6amxTRzBwNGNlMDRNV0FKNmlERWc2aGN6NTQ2dlJTOE9sRlBkSDRENS12WW41ZVk3c0lkcGQzVkV6WHh6ZnRKSnNGcmJvZktqVWZtbTNSRnJIRGV4bmZfeEVMUEltb1gwWmFIRFRtZ2RqaXhwZw?oc=5\" target=\"_blank\">Juventus FC - Borussia Dortmund relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sportowefakty.wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPMTh0dGZ2czV5VjA1aHFFVkNJNzhCNWNHSldoZ0ZLa21iTHcyN2VsV1hfMTdHOGVzN2szMXpBX1l3WmpfZzFQdH",
        "id": 3592096,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxON0FLWkE3VFY0Q3BsTjlJQ0tJWmU1MEpqWFRKMGZ0SXp2bF9qSXB5aUJGX3dFVFdtNDR3LURhNk1lcU5sWXNxMWF6LVhmeU9YMGk1OGJpLTNhcWY0MWNJT1Vpamhqbk9WNkNHRHY1cVYtS2dma2MwYl9yNG9zMlgxM3RNT0xrSHNjTXRwVDBCR1oxek0yZVJacFVVZXYtbUpsU2VaQ3FqS1NFZHBaRHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozum w LM. Pi\u0142karze Borussii pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o karnego [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:51.180701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:06:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNNEZDT0c3TEJoWkNORmZSMVhjZV9DLTdKcWRXSVJ1SEo0UmttMVplLVdRcXpoQ1NVSlBEU2s2UC10YVJsZm0wcnVFTi1vZTRtaGI3bWRCN1pkUlE2cDczcUowd0J4YndJbGt3S002YlFWX3liZGV3cHliRXRieTVZSGFxWnM0OWFRLS1DNm96NzhpYmthWjlfUTFWS3dfZEJsbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Bury opuszcza Polsk\u0119 2050. \"Nie chc\u0119 ju\u017c i\u015b\u0107 t\u0105 drog\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 3592089,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNNEZDT0c3TEJoWkNORmZSMVhjZV9DLTdKcWRXSVJ1SEo0UmttMVplLVdRcXpoQ1NVSlBEU2s2UC10YVJsZm0wcnVFTi1vZTRtaGI3bWRCN1pkUlE2cDczcUowd0J4YndJbGt3S002YlFWX3liZGV3cHliRXRieTVZSGFxWnM0OWFRLS1DNm96NzhpYmthWjlfUTFWS3dfZEJsbHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Bury opuszcza Polsk\u0119 2050. \"Nie chc\u0119 ju\u017c i\u015b\u0107 t\u0105 drog\u0105\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:01.466325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSVktUzgyS1ZWVW1uRjNBOVdUNHFfNDNRV2tySWppUHZBSHpHaWZ5OEwwS1NuVzh3OFM0SW5PNmhWREkyQnlyWk92U1diR3g1S2JzRnM2VktJR1I3ZEhGVnl6THR5ZnNSVWJ1S1h4QWtPUlRQanJzTUpRUmVVSThESTd2YnFZMTlxcW96RndlREJBaml1ZmZTMENXb0xPSzNDVmNHbWxxcEVSZUJxMDRQMg?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutna sensacja w Lidze Mistrz\u00f3w! Co za debiut Polaka, gigant pokonany Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxORjBsWTcxaHpHeE43cHItQW9QWDZCVGpzSWhHTmkxVkRTWkVFY2tqdGdiMk9kRUpiTjV1UUtRX0Y2eEgweC1FSUtMY05DWW1QMWhRdy1Dc04xRGdtVkNXc3dXeElBdElxZTh2d1Zqd21sVTBzV0pjMXJ5Y2hOektxTERpNTlFUmJsWHhUOURWV05rdmkyR21uV2RFbWh3YTB0RjUybG9GZ0lOYnIzYzhLWHpDT3BkS0d5OFFTb1Z1eWg4Qkw1bF9MVGUzMDRyTWxJNUE?oc=5\" target=\"_blank\">Dru\u017cyna Polaka sprawi\u0142a ogromn\u0105 sensacj\u0119 w Lidze Mistrz\u00f3w! Nie stawia\u0142 na nich nikt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 3591678,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSVktUzgyS1ZWVW1uRjNBOVdUNHFfNDNRV2tySWppUHZBSHpHaWZ5OEwwS1NuVzh3OFM0SW5PNmhWREkyQnlyWk92U1diR3g1S2JzRnM2VktJR1I3ZEhGVnl6THR5ZnNSVWJ1S1h4QWtPUlRQanJzTUpRUmVVSThESTd2YnFZMTlxcW96RndlREJBaml1ZmZTMENXb0xPSzNDVmNHbWxxcEVSZUJxMDRQMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absolutna sensacja w Lidze Mistrz\u00f3w! Co za debiut Polaka, gigant pokonany Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:01.252483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:00:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNMEF6VzFaVVFQM1RTT2xGNFkzdVhURUpzRk1LcjRMajJpSEd3LU5RSFc2VmYtMjNmT1VQM1MtWmh2MFV3dnhibWFkZl9GNE56RzZXMUZEbDFjcEQxZTdfMWl2Z0JvWlprRERMdzhieV9oeUJWbkJoZjFxTm1CSE5WNE1TUV9lUlVEM3VjQkdhZXZ3T0hSV2hnQ3JpS0tGTm5pTVIybUpLbEhFNnlfM0tZcHdNVThVdw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119czarnie Realu Madryt na start Ligi Mistrz\u00f3w. Dwa rzuty karne i czerwona kartka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQR184TmQ2d3JKMk9PeFF2MTBaUldOdnBPSUpRQXQ5QlZ2NGFVVFVSTHdKSWFCdWVybmpfaXN2cnVlamh1OU5rQ1R4NnhRWlQ0eElPNWZlOXdqaVZMRDNKRm8zNUJSVkZnS000OHlFMjczdXZodFpCR0k5d29xbVBRUkVEaHhDc21IYnBYNFFmOTd5S3dEb2JGeWhQQV9zdGZYeXM0NHo3andIOHdBOVJmOHQwLVBLOFBOTDBxd25Bd05SN1BKRWxmYXVR?oc=5\" target=\"_blank\">Real wyrwa\u0142 zwyci\u0119stwo w Lidze Mistrz\u00f3w. Przes\u0105dzi\u0142y rzuty karne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3591676,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNMEF6VzFaVVFQM1RTT2xGNFkzdVhURUpzRk1LcjRMajJpSEd3LU5RSFc2VmYtMjNmT1VQM1MtWmh2MFV3dnhibWFkZl9GNE56RzZXMUZEbDFjcEQxZTdfMWl2Z0JvWlprRERMdzhieV9oeUJWbkJoZjFxTm1CSE5WNE1TUV9lUlVEM3VjQkdhZXZ3T0hSV2hnQ3JpS0tGTm5pTVIybUpLbEhFNnlfM0tZcHdNVThVdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119czarnie Realu Madryt na start Ligi Mistrz\u00f3w. Dwa rzuty karne i czerwona kartka - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:23.839577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:56:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPMTh0dGZ2czV5VjA1aHFFVkNJNzhCNWNHSldoZ0ZLa21iTHcyN2VsV1hfMTdHOGVzN2szMXpBX1l3WmpfZzFQdHhDSGx2cTQxQlJuN2pjcEhYTzhjMjhyckMxX2cwZmxQWktyRWZaRFhiQ3ctTThIVWJ5dU9uUkdZcG50ZmswZXVyTzNqWjZRTVhsSnJJWHIyZkt6R3lHNDRTWE9fVGpvaldaTC1YSVpJT1BDeHA4cjgxWUxLdmVlMHptWlctWmJEdg?oc=5\" target=\"_blank\">Szalona inauguracja Ligi Mistrz\u00f3w. Wpada\u0142 gol za golem, Serb uratowa\u0142 giganta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZUsxcHpXTlZ1VlFYbE9wRmNqMDJaYUFQUTdoM2gtaHc4dWwzWnNrX2xxTmoxZjVid3VTZEVHX2NqQ2JNbFNwdWE3MDJFLXJxc0JLNkV2LTdyN1hnOUE0d0s3QVRJTUI0Z2w5dlVUc2xlNTlBaTliUWVSQWNZdDBjQkxaWExNTTE0MVV2dk5ZZ3JOa2ZUa19pN3k0eW0xTzEwSm9acEJVMzlXZDdONFlucVFZUU5lNENoOWVhSVYyOA?oc=5\" target=\"_blank\">LM: prowadzili 4:2 w 94. minucie. Ko\u0144cowy wynik to jaki\u015b kosmos</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sportowefakty.wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3592461,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPMTh0dGZ2czV5VjA1aHFFVkNJNzhCNWNHSldoZ0ZLa21iTHcyN2VsV1hfMTdHOGVzN2szMXpBX1l3WmpfZzFQdHhDSGx2cTQxQlJuN2pjcEhYTzhjMjhyckMxX2cwZmxQWktyRWZaRFhiQ3ctTThIVWJ5dU9uUkdZcG50ZmswZXVyTzNqWjZRTVhsSnJJWHIyZkt6R3lHNDRTWE9fVGpvaldaTC1YSVpJT1BDeHA4cjgxWUxLdmVlMHptWlctWmJEdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szalona inauguracja Ligi Mistrz\u00f3w. Wpada\u0142 gol za golem, Serb uratowa\u0142 giganta - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:01.373644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:55:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQcjlGTmlDZ3V6ZUN5MWoyQVlLa2tMdVRzMXI0REdrQ3FMb1I2clpCbGtvRk8wcmZGQThTSVNQRm1yclpiNTNoVXBEdGNtMDdfT0hVaTBLSU1zNEp6VXgwOFN6TjY5bGxXOFBIMVF0OE1waWE4czRBQjJCRnhsTnVvUkRzUnNMWjJoMmRTaWRMQ2h0WlJyd0c2ZDZZb0hCWVNncHhBdHcxVzhRVkxEdm5tSg?oc=5\" target=\"_blank\">Osiem goli w meczu Juventusu! Odwr\u00f3ci\u0142 wynik w dwie minuty, m\u0142oda gwiazda odpali\u0142a rakiet\u0119 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPXzdtMGRla2VBRjFVTURYSXhwdUx2anNHa1lEb1R5Xzk3MXBKMHJfelZ0TlNwRUNpZXhrRDNZdktjWEJtVUNwNGViY3ltRVBJczJVSzRvSVNZeUJRYml3Vlk4ZHBmSy1kMlp1TXBBSXhhRHVjNjNlZ3o4c3JPZG01ejctTDdWcDBf?oc=5\" target=\"_blank\">Juventus FC - Borussia Dortmund</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CANAL+</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZUsxcHpXTlZ1VlFYbE9wRmNqMDJaYUFQUTdoM2gtaHc4dWwzWnNrX2xxTmoxZjVid3VTZEVHX2NqQ2JNbFNwdWE3MDJFLXJxc0JLNkV2LTdy",
        "id": 3591677,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQcjlGTmlDZ3V6ZUN5MWoyQVlLa2tMdVRzMXI0REdrQ3FMb1I2clpCbGtvRk8wcmZGQThTSVNQRm1yclpiNTNoVXBEdGNtMDdfT0hVaTBLSU1zNEp6VXgwOFN6TjY5bGxXOFBIMVF0OE1waWE4czRBQjJCRnhsTnVvUkRzUnNMWjJoMmRTaWRMQ2h0WlJyd0c2ZDZZb0hCWVNncHhBdHcxVzhRVkxEdm5tSg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osiem goli w meczu Juventusu! Odwr\u00f3ci\u0142 wynik w dwie minuty, m\u0142oda gwiazda odpali\u0142a rakiet\u0119 [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:52.000860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:54:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdVVabVJlZTMtTnZ0TmdZUzFqMm55MVlHYmUtRXZRWDl4QUdtSlZ0QTZ2Q0hIM3lzTng1aFB5SERtdUNoOG9keUQyVlFkMHJCbkxJMldROHVKdXlNM1FOY3hwMjJBVnlSd2dQWUZsMkR0bVZNU1VZcHVuZGlCODZvYUJzUHd3bHJ3bUg3TEx1dDVVb2Q3TDhaaFEzOUozTk9PcTMxam4ySE1uVWlaYjVBUUJRUXRwa3YzR0FxTnctbkJkSC1FMTZj?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny wiecz\u00f3r Polaka w Lidze Mistrz\u00f3w. Remontada sta\u0142a si\u0119 faktem. Pi\u0119\u0107 goli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9JdVh2ZDQ2Yk9nRUpSX3NnMld3bTU2R2pxOGtOdTNmZlE0QzJXdlpOdkVTN3pXT2xBUndTYl9IN3czTTBkYmhodmpYVmhEZFZmNDJITElmbk4wd2gzdFcxZXBQRkdZRHVfZVJvM3I3R3ItM0JFdFpHQ0pKZ1dFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">SL Benfica - Qaraba\u011f FK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CANAL+</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxORjBsWTcxaHpHeE43cHItQW9QWDZCVGpzSWhHTmkxVkRTWkVFY2tqdGdiMk9kRUpiTjV1UUtRX0Y2eEgweC1FSUtMY05DWW1QMWhRdy1Dc04xRGdtV",
        "id": 3592094,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdVVabVJlZTMtTnZ0TmdZUzFqMm55MVlHYmUtRXZRWDl4QUdtSlZ0QTZ2Q0hIM3lzTng1aFB5SERtdUNoOG9keUQyVlFkMHJCbkxJMldROHVKdXlNM1FOY3hwMjJBVnlSd2dQWUZsMkR0bVZNU1VZcHVuZGlCODZvYUJzUHd3bHJ3bUg3TEx1dDVVb2Q3TDhaaFEzOUozTk9PcTMxam4ySE1uVWlaYjVBUUJRUXRwa3YzR0FxTnctbkJkSC1FMTZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny wiecz\u00f3r Polaka w Lidze Mistrz\u00f3w. Remontada sta\u0142a si\u0119 faktem. Pi\u0119\u0107 goli - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:23.726136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPMVJ1Tnl4ajYxWVl4dmRKUWR3OVItRkstU2dnU29jU2hLSHJPd2FWa2JKWUJnenVmTkxXMXFXNF83QXFGU0JGb05ycXg2Y2VnVjlZTm1hRjNvWERONmNtUkhpdlZtaGRtN0JNN093MXViZjc0QldQQy1DTDNhNUd1YTVhTEJRZDZiNWZBTm94UWtHbjhPVnlmRGR5cWN2Z0JqTW5nLURuQ0lBb3BIMmptMGRiblJxQTU2RWg4TTJQT0gzUjFjcE5uRlEtOTNpVHczVHpPR2t6clhCUdIB3wFBVV95cUxONC1PRXpZaGZSWUZYV0Y5WG5SZ3dlWHo5S0kyaldCV3djeTYxV2YxVkQwMDNlTjJlc1ZaRWticGhCbE5PQTdBYnZjOEVQQUNLQ1JhckJJUEtyNUJsZ25OcFJDeUpxX2dycUZMc0VaekJTVkplZXQ5WVA2bGNHblg0Y283TUxvR2g3U2pSZnNwMGgyQVdQYThGRkxhSFVOdVZqNTlENDRISDF3MENqUTBHbllSTjBpZnp0WXR2UFMtU3lpUG5fZUNEWWVmZmVlMGFDcFZFTVNGNWNpdkNjODFN?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w. Karabach odrobi\u0142 dwa gole straty i sensacyjnie wygra\u0142 z Benfik\u0105. Udany debiut Mateusza Kochalskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9JdVh2ZDQ2Yk9nRUpSX3NnMld3bTU2R2pxOGtOdTNmZlE0QzJXdlpOdkVTN3pXT2xBUndTYl9IN3czTTBk",
        "id": 3592460,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPMVJ1Tnl4ajYxWVl4dmRKUWR3OVItRkstU2dnU29jU2hLSHJPd2FWa2JKWUJnenVmTkxXMXFXNF83QXFGU0JGb05ycXg2Y2VnVjlZTm1hRjNvWERONmNtUkhpdlZtaGRtN0JNN093MXViZjc0QldQQy1DTDNhNUd1YTVhTEJRZDZiNWZBTm94UWtHbjhPVnlmRGR5cWN2Z0JqTW5nLURuQ0lBb3BIMmptMGRiblJxQTU2RWg4TTJQT0gzUjFjcE5uRlEtOTNpVHczVHpPR2t6clhCUdIB3wFBVV95cUxONC1PRXpZaGZSWUZYV0Y5WG5SZ3dlWHo5S0kyaldCV3djeTYxV2YxVkQwMDNlTjJlc1ZaRWticGhCbE5PQTdBYnZjOEVQQUNLQ1JhckJJUEtyNUJsZ25OcFJDeUpxX2dycUZMc0VaekJTVkplZXQ5WVA2bGNHblg0Y283TUxvR2g3U2pSZnNwMGgyQVdQYThGRkxhSFVOdVZqNTlENDRISDF3MENqUTBHbllSTjBpZnp0WXR2UFMtU3lpUG5fZUNEWWVmZmVlMGFDcFZFTVNGNWNpdkNjODFN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Karabach odrobi\u0142 dwa gole straty i sensacyjnie wygra\u0142 z Benfik\u0105. Udany debiut Mateusza Kochalskiego - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:00.900957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:22:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOd2Q1RG1ubHB2VzNSZmdYdVRSY2N1VmJwZ2VUaWZaaDg4am1DRFVxQnBZd2UzelplZkUwNVdVVVV1SmxseFhKdWpMTVE1a29VVFJqSmdoaEg1SGREMmlMYTZMMkhTbElCbEp3M1lYd2p3U1hBeGtsaHZkblJfTkdRYjhXNFNDUVJNOV9VamN3a2V0aU5jbzNWRllmUjZ5ZjlLM0NYdWsxdllmMWwxTU1KU0Q1Um4zWkg5elhfUmxEYWs?oc=5\" target=\"_blank\">Assassin's Creed IV: Black Flag Remake z OGROMNYMI zmianami! Ubisoft znacz\u0105co od\u015bwie\u017cy gr\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3591674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOd2Q1RG1ubHB2VzNSZmdYdVRSY2N1VmJwZ2VUaWZaaDg4am1DRFVxQnBZd2UzelplZkUwNVdVVVV1SmxseFhKdWpMTVE1a29VVFJqSmdoaEg1SGREMmlMYTZMMkhTbElCbEp3M1lYd2p3U1hBeGtsaHZkblJfTkdRYjhXNFNDUVJNOV9VamN3a2V0aU5jbzNWRllmUjZ5ZjlLM0NYdWsxdllmMWwxTU1KU0Q1Um4zWkg5elhfUmxEYWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assassin's Creed IV: Black Flag Remake z OGROMNYMI zmianami! Ubisoft znacz\u0105co od\u015bwie\u017cy gr\u0119 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:23.510499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:46:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbE5TS1diaFJTSDktVVJhOUxva0FMdDBNM0M0X2Z6UUFVUnhjbzVhZkg0YkV1QmpKTzVWVWJBUl9jV3RXMW1GRWdJSWJQS1k2WUoyZno2bXpNd2VtMGN4YkdWVTVMRlZQZ0g3SWVkb0pSSUpsd0RzdGNpVTRfdHhjUjJaQ0xVRm5oV1lfWFpiSmdCRmNoMTNPelUza2Y4RmdGVUVEdng2MVh0Q2tMc0E?oc=5\" target=\"_blank\">Hollywood \u017cegna Roberta Redforda. Po s\u0142owach Demi Moore \u0142zy nap\u0142ywaj\u0105 do oczu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQak1NVmp3V1MxajBZTGhISER2d1FPLXB4aUhGdFdud1RxYTk2RFczSjMxZm94a1VTYkgzYjdoUXlHMjFKcFVERTRSbFZ6NlhvNnFldzdVM3p4NkF6M3JjVVN4bXh5NVJSSDAzaUUtYzVvU3ZXeHVqRS1pWUdEWUI0V2JPNXpqMlB0T09KZVc5ZG5Ya2lXU1J0YXVlSFpIMDRDY0RaY0xCWnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Robert Redford. Kultowy aktor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQUUtNUk5PQWVmclhzRkwwTVNsR1paTUJFT1B0T1M0ZVdhY1VmWF82OGo4UTVRM1lPVy1zaVNaR0Z",
        "id": 3592459,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbE5TS1diaFJTSDktVVJhOUxva0FMdDBNM0M0X2Z6UUFVUnhjbzVhZkg0YkV1QmpKTzVWVWJBUl9jV3RXMW1GRWdJSWJQS1k2WUoyZno2bXpNd2VtMGN4YkdWVTVMRlZQZ0g3SWVkb0pSSUpsd0RzdGNpVTRfdHhjUjJaQ0xVRm5oV1lfWFpiSmdCRmNoMTNPelUza2Y4RmdGVUVEdng2MVh0Q2tMc0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hollywood \u017cegna Roberta Redforda. Po s\u0142owach Demi Moore \u0142zy nap\u0142ywaj\u0105 do oczu - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:00.328607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:44:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZjlicXBPNHhvS1lwaWF4anZhZUF6dDBsNy1qN2tWLV9zUU5JczNKNVRma1VtS3ZFNHpIOVcyVHg5RWJ6eU5DWXFpdGsxamdXS1F5bTdJZEF4TUZWMzBlTmYtMlVhX3NlcFRvNXpjdkZleElHOV9WaHhST1BjVWJEU2xkMVZxeTVuYklWWWJhYmVJd0xfdEo4aTI3REdGT01mdkQ1Umt2WQ?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 chcieli kary \u015bmierci. To on mia\u0142 zabi\u0107 Charliego Kirka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNMFRPNlNHQ1JPT3lnbUtaeE1tQlZfZzM4WmRTa2x5UGtBVEtOWFEwOHFVU3BtOVNXZmFXZ0RMM3c2akFFc1ZVLTU0TEQ1S3hnVFJfRnlOTHVTMXRuVVlSaWNXR0ZacU5odmc1eEIydThjMkNxWGw5NEZXUmNKSE96ZmcyYUNRM25LUlBpc3NxUFVVSV9tUU1FakJwc2RlTlR6YXhYTkV2QVhxR2tfNVlXQ2I3cGZjSVQtTFlsLXNIU3dmcFg2eE5rbUxyUDM?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura b\u0119dzie chcia\u0142a kary \u015bmierci dla zab\u00f3jcy Charliego Kirka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQcVc3TkxHWDEwYWdMbndZUGtVRVVCR1",
        "id": 3591672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZjlicXBPNHhvS1lwaWF4anZhZUF6dDBsNy1qN2tWLV9zUU5JczNKNVRma1VtS3ZFNHpIOVcyVHg5RWJ6eU5DWXFpdGsxamdXS1F5bTdJZEF4TUZWMzBlTmYtMlVhX3NlcFRvNXpjdkZleElHOV9WaHhST1BjVWJEU2xkMVZxeTVuYklWWWJhYmVJd0xfdEo4aTI3REdGT01mdkQ1Umt2WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 chcieli kary \u015bmierci. To on mia\u0142 zabi\u0107 Charliego Kirka - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:52.312854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:43:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTWgzeEl3TmdJMC1mcjFTYXFSd2o5U2Y1a3pNclJVX3lvQU9DQmZZaFVSeUxkNktETENSSE1jZ0VBdVRObl9aZFZkaW92bldOd1VLa2NtWDQ5ZWNwS29uZ3hjb090MkFXZUhTYVdueXJPWUNVZ1U4bEtjNWcycm9wbGdhQjZ1MXpTZEdEbm8zS2FYaGtUUnFMbDBaajNzSTJlTmNLeFYyaHRxa0xZRTBSc1FDemc0cnpqTnVia3d5ZGFUMDVp?oc=5\" target=\"_blank\">Kuriozalna bramka w Lidze Mistrz\u00f3w. Co zrobi\u0142 bramkarz?! [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPaGkwQmxrY1pJZGRzbEJHaEhBeXBpTVpxTUhVNUpUTDM5Q2xHQWh1X0tjOXFrekFxWjhXZmJVZnVZMjQxN2l4RnFUUVQ5TzdxRkdsY1JKZl9kNU9oNTJoeVViWDdZR2pOLXl2SXdmYVk5R3JmSmpTS196eGVLSElYN1ZNVVpQQ0s0blIw?oc=5\" target=\"_blank\">Tottenham Hotspur - Villarreal FC</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CANAL+</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaDZPSWlVa2VEU0xfSFpTXzBFSXpGQWgzcEFYUi1uVUVDUGlLWndDWTZLeGI5VktmTkZ4MmRVNE5YTUZCVm1pcVl1MXloeGptY1",
        "id": 3592097,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTWgzeEl3TmdJMC1mcjFTYXFSd2o5U2Y1a3pNclJVX3lvQU9DQmZZaFVSeUxkNktETENSSE1jZ0VBdVRObl9aZFZkaW92bldOd1VLa2NtWDQ5ZWNwS29uZ3hjb090MkFXZUhTYVdueXJPWUNVZ1U4bEtjNWcycm9wbGdhQjZ1MXpTZEdEbm8zS2FYaGtUUnFMbDBaajNzSTJlTmNLeFYyaHRxa0xZRTBSc1FDemc0cnpqTnVia3d5ZGFUMDVp?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalna bramka w Lidze Mistrz\u00f3w. Co zrobi\u0142 bramkarz?! [WIDEO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:22.140135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:26:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOT1NHd0tZT0IzVVd4cENDZUprQlpFRm9zeUY0YVBwekFybmktVkRtaDhjYzV2eU0yUmpzMHRkR3NyQVJrcC1Tb2Y0TE1FSlpuN2Y4NHhtQmNfNEQzY2ZyZ1BzTVJsQTJ1NUVDSFpyT296a0d1Z2Q5QmRfV1hGblhCc1lJd0I2Y0NlQlh3alJaVUJTeGRWcC1iTUp3WnFobWpyQXVnc1pHN3JXakh3SHhKcXF5aVFfUXlnZ193ZTN5bWtXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje w sprawie nalotu dron\u00f3w. W\u00f3jt gminy Wyryki: dla nas to nic nie zmienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQc3RUMXcxZE5WNVU2OFlUOGZweThLNFFwaW96OUdkT2FqU3hKNUQ2RDBrYi1NRndPb2dNWGJuSDVOWU1GU2h4eHEwWm1yT1hlcWpyWm85MlE2UGpORlZkb2tWS25sLUVUclZFLWNGMzdrWHg2SVJiUDNWa2hBNlNLQmh4T0NUTDlPT1M5Yg?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego MON i prokuratura milcz\u0105 w sprawie zniszczonego domu w Wyrykach? Bo to nie rosyjski dron</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWVYzSnk2SkFlcVBKX0dUc2",
        "id": 3592453,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOT1NHd0tZT0IzVVd4cENDZUprQlpFRm9zeUY0YVBwekFybmktVkRtaDhjYzV2eU0yUmpzMHRkR3NyQVJrcC1Tb2Y0TE1FSlpuN2Y4NHhtQmNfNEQzY2ZyZ1BzTVJsQTJ1NUVDSFpyT296a0d1Z2Q5QmRfV1hGblhCc1lJd0I2Y0NlQlh3alJaVUJTeGRWcC1iTUp3WnFobWpyQXVnc1pHN3JXakh3SHhKcXF5aVFfUXlnZ193ZTN5bWtXdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje w sprawie nalotu dron\u00f3w. W\u00f3jt gminy Wyryki: dla nas to nic nie zmienia - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:38:59.958206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQdnZpY0dETjFVcnZfay1aXzlpcG5weVQ1VTJLdDNXNjVMQk1IcDJFb09SalBQUUpIVWdxcWo5QXItbVdyMF9wR3d2WjIxQm5GOVhMblZ1d3F2cXRBRElJZ05uMVBlSmV3RnQtS3p5Zklndk1ZQTFtaHcwY0VFbU5NQXRJRlUyTHpYblJjOHlubzk2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car w Czeladzi. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNUl5Mm1XS1V3dlFJVkwwTUs4NVBCWmVKQ0xfSjhtVEVZZy1kSS1BQlo2ZmhrdTNXME9qSmNydF9MLUFhMHJ1QmJocF9zNXdQWmc5RThMLXF3VlVRVHVhbzJRSlVEeXl1akNwN0tkb2Y2RnZPZW9naFZ1d3VGTUwwbGZDbnVzUWFSS2V2MzRLbGdfU1B5Y2xDQnVxTTV2MjRhZkdiajRtQW8xUQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142onie hala produkcyjna w Czeladzi. Ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMnpINVNpOEdBdlVLN2NrT3VIRjRBTmxOcDVsclRqalBxNDZjcVF6NUIxQ0tmbzZvVmFjNFRBRkpGMjJWajJvbVhVZHNuamVFR054cHJ2OTJEdWV",
        "id": 3591670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQdnZpY0dETjFVcnZfay1aXzlpcG5weVQ1VTJLdDNXNjVMQk1IcDJFb09SalBQUUpIVWdxcWo5QXItbVdyMF9wR3d2WjIxQm5GOVhMblZ1d3F2cXRBRElJZ05uMVBlSmV3RnQtS3p5Zklndk1ZQTFtaHcwY0VFbU5NQXRJRlUyTHpYblJjOHlubzk2QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car w Czeladzi. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:22.554231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:07:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMnpINVNpOEdBdlVLN2NrT3VIRjRBTmxOcDVsclRqalBxNDZjcVF6NUIxQ0tmbzZvVmFjNFRBRkpGMjJWajJvbVhVZHNuamVFR054cHJ2OTJEdWVNcXh4cUlpUWlreU11Z1dJUE1YRzUwRlNES2hTc2RWNnRNMnl0YzVkT0s5QTdNeEFvYnUxSF9fZmZOUFB2YjBZSVBwNGMyZDhwQWNkRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car hali produkcyjnej w Czeladzi. S\u0142u\u017cby walcz\u0105 z ogniem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPWFE3ZzRpWFV1bGpzd2JvdVZLdHZuVVlqWVUzazFONWhJUFBRUlE1bXJGUnE1Y3VlX2tUSzh3QkNBSjdJaXdkTFRBeVpmXzNCSWNXRE1aLUR2MUszYUZIXzZsWUVvNDR5Q24xWW43MVJ4MlBna0xDb24yZUd0NVVQdmtiMjhCR2ktSmljTHl4ZG9sNk83OWJpWV9RcmVSQkFHNTVya0YySUpzXzlVSTZN?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cny po\u017car w Czeladzi. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNUl5Mm1XS1V3dlFJVkwwTUs4NVBCWmVKQ0xfSjhtVEVZZy1kSS1BQlo2ZmhrdTNXME9qSmNy",
        "id": 3592455,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMnpINVNpOEdBdlVLN2NrT3VIRjRBTmxOcDVsclRqalBxNDZjcVF6NUIxQ0tmbzZvVmFjNFRBRkpGMjJWajJvbVhVZHNuamVFR054cHJ2OTJEdWVNcXh4cUlpUWlreU11Z1dJUE1YRzUwRlNES2hTc2RWNnRNMnl0YzVkT0s5QTdNeEFvYnUxSF9fZmZOUFB2YjBZSVBwNGMyZDhwQWNkRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali produkcyjnej w Czeladzi. S\u0142u\u017cby walcz\u0105 z ogniem - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:33:47.319237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:06:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPWFE3ZzRpWFV1bGpzd2JvdVZLdHZuVVlqWVUzazFONWhJUFBRUlE1bXJGUnE1Y3VlX2tUSzh3QkNBSjdJaXdkTFRBeVpmXzNCSWNXRE1aLUR2MUszYUZIXzZsWUVvNDR5Q24xWW43MVJ4MlBna0xDb24yZUd0NVVQdmtiMjhCR2ktSmljTHl4ZG9sNk83OWJpWV9RcmVSQkFHNTVya0YySUpzXzlVSTZN?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cny po\u017car w Czeladzi. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPR3lGUnhzTURnX003TlluOEZRWm9QbUlnN0lCNUFNb2dDcXAwMGpLRkxIYlN1NVN6c0JfQzlmaE54VmFhVDFUS2ZpckM3Z2hBN0hvaEJsSVdPV1JYejdzcUQzT2dtYkptbTBSVE50UGFmd0drdzlhRUpZQnB3LTA4TkxFRVFyZTUybkZ4NGxjekFHcHZrV0RtUVNUTDJxNGNlNGg3aWpGVDJGV21ubTRHSUp3Wm4tSkk?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car w Czeladzi. Stra\u017c miejska wyda\u0142a ostrze\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMnpINVNpOEdBdlVLN2NrT3VIRjRBTmxOcDVsclRqalBxNDZjcV",
        "id": 3591231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPWFE3ZzRpWFV1bGpzd2JvdVZLdHZuVVlqWVUzazFONWhJUFBRUlE1bXJGUnE1Y3VlX2tUSzh3QkNBSjdJaXdkTFRBeVpmXzNCSWNXRE1aLUR2MUszYUZIXzZsWUVvNDR5Q24xWW43MVJ4MlBna0xDb24yZUd0NVVQdmtiMjhCR2ktSmljTHl4ZG9sNk83OWJpWV9RcmVSQkFHNTVya0YySUpzXzlVSTZN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Czeladzi. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:52.103396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNVDBydFpTWFpjVWE2MzV2ZC10UG1nS2UzVEVfTThYbVlCdFhLSGV4WU1jSUoxNzh6TGJjZGFkb2FzckpWdXVHX1RUX2U0S0NGcUJXemV4WFBZZko0M3otbmx6MGtWUlNzYldiNjNGY1ZlRF9JeG5iMHA3SC1zd2dCal9wdjgzTXBsbVVrUXJybnIycldHeGtBNlRmSEtaR2V6Tmtz?oc=5\" target=\"_blank\">Dantejskie sceny przed meczem Realu w Lidze Mistrz\u00f3w! Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQR184TmQ2d3JKMk9PeFF2MTBaUldOdnBPSUpRQXQ5QlZ2NGFVVFVSTHdKSWFCdWVybmpfaXN2cnVlamh1OU5rQ1R4NnhRWlQ0eElPNWZlOXdqaVZMRDNKRm8zNUJSVkZnS000OHlFMjczdXZodFpCR0k5d29xbVBRUkVEaHhDc21IYnBYNFFmOTd5S3dEb2JGeWhQQV9zdGZYeXM0NHo3andIOHdBOVJmOHQwLVBLOFBOTDBxd25Bd05SN1BKRWxmYXVR?oc=5\" target=\"_blank\">Real wyrwa\u0142 zwyci\u0119stwo w Lidze Mistrz\u00f3w. Przes\u0105dzi\u0142y rzuty karne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOVEtpenFPRnQyY05ieXRDZzN0",
        "id": 3592095,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNVDBydFpTWFpjVWE2MzV2ZC10UG1nS2UzVEVfTThYbVlCdFhLSGV4WU1jSUoxNzh6TGJjZGFkb2FzckpWdXVHX1RUX2U0S0NGcUJXemV4WFBZZko0M3otbmx6MGtWUlNzYldiNjNGY1ZlRF9JeG5iMHA3SC1zd2dCal9wdjgzTXBsbVVrUXJybnIycldHeGtBNlRmSEtaR2V6Tmtz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dantejskie sceny przed meczem Realu w Lidze Mistrz\u00f3w! Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:33:48.259398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONW9tcGF5TzJKQmNVdkRVUVpjZEROMUN4cmJTeHdmc1c2MWY1WmNSOTliNDNHRmtJRVhrWFFUTjY4MlhYX1RBODRSSDVwV2d4V3d5RW1XNUtrN2l4ZlFKbVJvVGRvZ1B5eTdZcFBNTWNpcjN0VkhhQ0VwZHhyY2dXcHZ2ZkpPOTVIY2ZCQlBVT09lMVM1Nkp0NzhzcWNFUzJZZjhtY1Fkbm5jTU1YZ2djbA?oc=5\" target=\"_blank\">Raz, dwa, trzy! Sensacja ju\u017c na starcie Ligi Mistrz\u00f3w. Zdemolowali faworyta Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxONGtHdjktWTVkSHpwOVphWGhVOUdEUng0WHJVQkoya0JaeHJZRnMta2h1alhOM3h5WWlzTW1SWi03X2VnU0NIX04weGVNc2VJZGNIcW1jSkYwakJlQXNpLTh1QkVCSktxZF9vTXBYNzQ5Y0hVYWJEOHVpV2VpaXBBbURiaGE4bVloc0JhZlpSQzlvRnJiZjh3aEYwWmdZeV9TeVlEX0dmSF95emxUVXUwVGVuWmhIN1RGWjhNeXRpZFduSG9FY19HekhUZzlKUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pud\u0142o sezonu w Lidze Mistrz\u00f3w! To po prostu trzeba zobaczy\u0107. Nagranie to hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 3591235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONW9tcGF5TzJKQmNVdkRVUVpjZEROMUN4cmJTeHdmc1c2MWY1WmNSOTliNDNHRmtJRVhrWFFUTjY4MlhYX1RBODRSSDVwV2d4V3d5RW1XNUtrN2l4ZlFKbVJvVGRvZ1B5eTdZcFBNTWNpcjN0VkhhQ0VwZHhyY2dXcHZ2ZkpPOTVIY2ZCQlBVT09lMVM1Nkp0NzhzcWNFUzJZZjhtY1Fkbm5jTU1YZ2djbA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raz, dwa, trzy! Sensacja ju\u017c na starcie Ligi Mistrz\u00f3w. Zdemolowali faworyta Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:38:59.833822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:31:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcmxpY24tSjRQLUZJWXlwdHJZVGVtajBPdGF3N2JfcHhxZjVxOVpwTWs4cVVwRUdIVjFHdTJkSzNSRmZsQ0hzZDBtYjMzMkxIYVMyNmd6eHUyNUIxSFNuQTJ2LVJwQ29pZFcwbTRFdnZnT0NiNkIweGZDX05ONFlMbzB0QVUwcm5VQzUtTlY5TEJITk9wcVQtbUE1dV9jWWVqTXNSM0dqQVc3VjF4NWVZQmQwNExGZDhqNnRrWVZn?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne zab\u00f3jstwo w Warszawie. \u015awiadek opisuje, co si\u0119 dzia\u0142o na Nowym \u015awiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNSDdzWTBtMHkzVk5YNDl5YTFDNzU1UTZ4SWItR0dNaXhacFYtaHphRkY3TkVjanFVdUxLdEMtd2VoVnZxai04Ni1tSkczS09YZTVvQ1JWNTh6R2VGSG5lZjdtY3hOTE1WZlNEeU5seFJXUDFLc0t0ZXJSRWsyUkl4WVNaOHQ3UmcyalAycXdqd0NHcnUtNWRhUTg3azZjcWpyRDAzSThDanA?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. \u015awiadkowie m\u00f3wili, jak dosz\u0142o do tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQWGE0TW5KbnNUbnRyRllfa0dzSFMyQTlwb2l",
        "id": 3591669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcmxpY24tSjRQLUZJWXlwdHJZVGVtajBPdGF3N2JfcHhxZjVxOVpwTWs4cVVwRUdIVjFHdTJkSzNSRmZsQ0hzZDBtYjMzMkxIYVMyNmd6eHUyNUIxSFNuQTJ2LVJwQ29pZFcwbTRFdnZnT0NiNkIweGZDX05ONFlMbzB0QVUwcm5VQzUtTlY5TEJITk9wcVQtbUE1dV9jWWVqTXNSM0dqQVc3VjF4NWVZQmQwNExGZDhqNnRrWVZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne zab\u00f3jstwo w Warszawie. \u015awiadek opisuje, co si\u0119 dzia\u0142o na Nowym \u015awiecie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:22.906579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:25:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdUlnY3BQeUo3VDhjUHl3NzBFa1NwRjZKWDdqRFY1UHBSRWtTaFNvS3FlcTZEREJpOHEwQ2dZLXNfR00taGQ1TDBHYXlseGZaZ1NaYlNGaF9HdzR6U29rSTVqZkFLTTBxd2VZU0RoQkhsUkZhcXJZdHNxRFFoRFJYUGlIRFhfOEN5VU0zVlUyVTQ0c1dyeFRKcXBHMlo4RGR0UkNoRVN5WDUwVktaN2FTdXM2dVVja0JfVldad0p2Zlc?oc=5\" target=\"_blank\">Kosiniak-Kamysz reaguje na sugestie BBN o \"zatajaniu informacji\". Nie pozostawi\u0142 z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lNaGR2SUR4SGhPYURrTHNhQmtpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3592457,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdUlnY3BQeUo3VDhjUHl3NzBFa1NwRjZKWDdqRFY1UHBSRWtTaFNvS3FlcTZEREJpOHEwQ2dZLXNfR00taGQ1TDBHYXlseGZaZ1NaYlNGaF9HdzR6U29rSTVqZkFLTTBxd2VZU0RoQkhsUkZhcXJZdHNxRFFoRFJYUGlIRFhfOEN5VU0zVlUyVTQ0c1dyeFRKcXBHMlo4RGR0UkNoRVN5WDUwVktaN2FTdXM2dVVja0JfVldad0p2Zlc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz reaguje na sugestie BBN o \"zatajaniu informacji\". Nie pozostawi\u0142 z\u0142udze\u0144 - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:01.047374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:21:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNOGNmMTFGc2t4dWFNcHdoUVlKSm9BQ3BmcUE4cDZ2SldsSGVrM0RzQVVJT0lvTVJCT3F5cEJVaHQ0WkxraENibDlOSXJ2M2JkXzh2RzQxRlY0a2w1dUJrSG8yV3ZBQUFWRTRCcG9jdUN3TVpxNjFXbFQzWEx5U1lPX2o1bVF3WnJlVTJyWnhZYTQtUkhEQ3dZZDRTN0kxY0tSRl9WeUhWTXRBejh6UTFtTzJpM2I4cXRpekQyS3V3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe PS5 ju\u017c w sklepach! Sony po cichu wprowadzi\u0142o kontrowersyjn\u0105 wersj\u0119 PlayStation 5</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQTmN3ejdmTDRwdzU1QzhEU3FkR2cxN0g1YTNwZUU0Y284RUdVdl9ia3k3SFpLZnJmeVkzZUpJbTdDNkVtTlVaTWhCUFRPdDhsSG0tWXdKeUVjVUNvTjg4cW15YWVlaWRPQ1JLSWpBTDlhWkxoSWZqV1gyeThQVUw4V3Nxbzl5ZXJuUmNsNkNDQ3UyZFVDaTlrRGVheGdoSzNLU1dyLUtvdVBqS1FGaHRMZVhUTWV2Zm0ydGU0RkVXcWNSeGZGWWN0M0FNYmhiSGpfU216UDhlaEJIaGdiYk1ZLU96blctYTBGcmUw?oc=5\" target=\"_blank\">Nap\u0119d do PS5 Slim Digital oraz PS5 Pro najtaniej w historii. Za nieca\u0142e 370 z\u0142 z polskiego sklepu [rabaty]</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 3591675,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNOGNmMTFGc2t4dWFNcHdoUVlKSm9BQ3BmcUE4cDZ2SldsSGVrM0RzQVVJT0lvTVJCT3F5cEJVaHQ0WkxraENibDlOSXJ2M2JkXzh2RzQxRlY0a2w1dUJrSG8yV3ZBQUFWRTRCcG9jdUN3TVpxNjFXbFQzWEx5U1lPX2o1bVF3WnJlVTJyWnhZYTQtUkhEQ3dZZDRTN0kxY0tSRl9WeUhWTXRBejh6UTFtTzJpM2I4cXRpekQyS3V3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe PS5 ju\u017c w sklepach! Sony po cichu wprowadzi\u0142o kontrowersyjn\u0105 wersj\u0119 PlayStation 5 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:51.830812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:10:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQa1c0NnFZNjVkSXl1eERwVVVfaEdHN3d4LW56M0tvbXZycllLTDRIVy1LMXk3YXdWWWd5M3pGM3VQZ2locjM0Y1E4aExRQVduV1ZzdFROakhpSnpzdll3NGxIQ0lHdjR1T1ExT2ZPdkctejdPYU41dFlxQlUtOVFqVWRMa21vS214ZW1kVENLUVdtYkNWMUh4b0dxSjNITERLUGVfTzlQSUJGN3RtRTV2aXI1aw?oc=5\" target=\"_blank\">Martyna Byczkowska zaskoczy\u0142a stylizacj\u0105 na premierze \"1670\". Ods\u0142oni\u0142a d\u0142ugie nogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lyd2RfQUR4SEYxOXUtTHdwdnNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3592093,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQa1c0NnFZNjVkSXl1eERwVVVfaEdHN3d4LW56M0tvbXZycllLTDRIVy1LMXk3YXdWWWd5M3pGM3VQZ2locjM0Y1E4aExRQVduV1ZzdFROakhpSnpzdll3NGxIQ0lHdjR1T1ExT2ZPdkctejdPYU41dFlxQlUtOVFqVWRMa21vS214ZW1kVENLUVdtYkNWMUh4b0dxSjNITERLUGVfTzlQSUJGN3RtRTV2aXI1aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martyna Byczkowska zaskoczy\u0142a stylizacj\u0105 na premierze \"1670\". Ods\u0142oni\u0142a d\u0142ugie nogi - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:51.301464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:08:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQOTV1SWNmMEtRWkIwdXVsVGFjVlZqZ1pEbGFMTnpZREotS0x6aENrTUpCY3hzdm9JbWs1SlNNTUp5NE5HWG5hQVg2c1BNUjJ0Y1Z4ekRuZmJ5dHNnRjVsN2lPaWlMa3p6czRJY19VRXk4akJLUE5KRk1DN1dGMy0wM0xFVjBLZnRMVWN6WllKVldFaFF6QnBGdlFkdGl0QkcxSkpISm1wc2h0RklO?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna sytuacja w Strefie Gazy. \"Ofiar cywilnych wi\u0119cej ni\u017c w Ukrainie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNVHl0ODdackZveTlPdVNza0pQSmlFUnZOcDk4V2VOV3hjcEhFNkZQR2RWOHVrVmhQV2JSTkpEZVhaZGVZZGpkM09HLUYwNFNoUlV3bWpyT0ZQSWE3UUtlQWh1NlFnUkl2UXJFMEFXYVp5UEw1aDFIWWhFX3V5ZXpkYzhRajFUNEdMM213Nw?oc=5\" target=\"_blank\">Strefa Gazy. Komisja ONZ: Izrael dokonuje ludob\u00f3jstwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQeGlxeWM3UWc4bm9DcHhRTWU5el80Nlg4eFVvZk91WEcxeFhwWWhmejBYYjBmQmdIME50eVBrVGk0Yjdta1RCdUVmdm83cnVzQXRPNEZSQzlKU2JOTEd",
        "id": 3592090,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQOTV1SWNmMEtRWkIwdXVsVGFjVlZqZ1pEbGFMTnpZREotS0x6aENrTUpCY3hzdm9JbWs1SlNNTUp5NE5HWG5hQVg2c1BNUjJ0Y1Z4ekRuZmJ5dHNnRjVsN2lPaWlMa3p6czRJY19VRXk4akJLUE5KRk1DN1dGMy0wM0xFVjBLZnRMVWN6WllKVldFaFF6QnBGdlFkdGl0QkcxSkpISm1wc2h0RklO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna sytuacja w Strefie Gazy. \"Ofiar cywilnych wi\u0119cej ni\u017c w Ukrainie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:23.119450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:08:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxONE5YUFM1dmNic24tQlVCLWVOc000d3RXWEhWREVUZmJ0RkloTk14c1pSUmNCV0hsbTlMSE15MFotWV9mdzFtdExhMEQ0SEZVbkNzZ1NtQWNnb3NYX2hrSVVsT0RyUVZWdjBUUjFrT1AyemI4QUZ3ekhpNXpDTGUwTnF5cTFJbE83YmNMOWZJZVB0Vk9VQnNXRXU4TVNlcE5ISlhBV2hJZHVvSjcyOEFWeC04azQyaTR1YXdtUjZoUGhtZktiRU1tMS1B?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna sytuacja w Strefie Gazy. \"Ofiar cywilnych wi\u0119cej ni\u017c w Ukrainie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lMam9ySUR4SEp5YjMtNFM0S0hpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3592458,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxONE5YUFM1dmNic24tQlVCLWVOc000d3RXWEhWREVUZmJ0RkloTk14c1pSUmNCV0hsbTlMSE15MFotWV9mdzFtdExhMEQ0SEZVbkNzZ1NtQWNnb3NYX2hrSVVsT0RyUVZWdjBUUjFrT1AyemI4QUZ3ekhpNXpDTGUwTnF5cTFJbE83YmNMOWZJZVB0Vk9VQnNXRXU4TVNlcE5ISlhBV2hJZHVvSjcyOEFWeC04azQyaTR1YXdtUjZoUGhtZktiRU1tMS1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna sytuacja w Strefie Gazy. \"Ofiar cywilnych wi\u0119cej ni\u017c w Ukrainie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:22.752397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:06:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPV21ENmhXSmxDemt4MHVSMWU4Z2tGZm5Ra2VRZ1FNWTRDVGwyVXFZZzhiaEhpNVRsdVA5dlBxdkFONHRWWVhZU09sa3FIeFlib2Mya05UVWFhUGV4azBEMXNxTDkwaHNOY1RoSVlmWlF4dktZazZGYTZMRGtNNEtXb1JmWF9VdVU3c3VoNVlmbWM2Q0l5eHB4LVl4UG1SXzJ6c2d3UkVQY3NKVUxmbGc?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny z\u0142ota bij\u0105 rekordy. S\u0142aby dolar to niejedyny pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOMjA4NnJVWWpDSXR3T3RJYTA1N3ZXdW16ZlE0ajVDTVFDNmZPRlpFVjIzRHhzcXdGRDczSXQxbDJiZHN3N21fVkdHc1lBZDlWTHJRZkJGc1Q3Q2NIVHlQRENCVmVuYThjS3l5Tk9YSjR3blE1X1l1SExTX3ViMExUTFUyWFNBak5FSzNYeDVFdkx6dUFDVG1Uak1USGFnTnVyeVFIUjhDYzNCa2M5WnExc01Yb2ptU0ZURW55UHQ5WWhCdkIxQlR0dVZDUS00M2R4V0pmdC1fQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne rekordy z\u0142ota, a NBP zbroi si\u0119 w barbarzy\u0144ski relikt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTUktOTE3OXZaN25jckowR",
        "id": 3590717,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPV21ENmhXSmxDemt4MHVSMWU4Z2tGZm5Ra2VRZ1FNWTRDVGwyVXFZZzhiaEhpNVRsdVA5dlBxdkFONHRWWVhZU09sa3FIeFlib2Mya05UVWFhUGV4azBEMXNxTDkwaHNOY1RoSVlmWlF4dktZazZGYTZMRGtNNEtXb1JmWF9VdVU3c3VoNVlmbWM2Q0l5eHB4LVl4UG1SXzJ6c2d3UkVQY3NKVUxmbGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny z\u0142ota bij\u0105 rekordy. S\u0142aby dolar to niejedyny pow\u00f3d - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:23.590785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOeVV2VWhEWTdhNGlrT1NQUHRSemFPQVB5SUswQmYzbGtjWjVCa0lrQ2tHZlRfMXRoWFJLZjZEckJUblJ0bUtIUGJyeUg1b1NwUXA2QmRZak9qX2NiWjhQQW9mUUtlN3FJbEh5bHRFUTJ4aGhVZ1p4MmlPR1ljUUtiaHVB?oc=5\" target=\"_blank\">Benjamin Mendy nowym zawodnikiem Pogoni Szczecin!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pogo\u0144 Szczecin</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNdUJhZlFpblFoNGMtV29RcWNMWF9oemVMeEJ5cmdBdTJhb05pZ2tUSExjRGdnQVUxb2tQeGRycmhRODktcVFqbkhNTDBUNXF0eGhybEhhVjViVHlwSHYxZmJ3OXFaV1BoaHRuZkJ3cTN0V2s1ODI5QWVhc3FFVGFjYzJIVG5aSGFFVUUyWFh3UXhaNnp6Yi1Oam5ZeVB4SVctbV80MnlvaHRGYzJhQkNIVFZKbVJfdXRZcWJpN1lFUjhKQms?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c oficjalne: mistrz \u015bwiata zagra w Pogoni Szczecin! Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNMENxNzBoUGhFUGltX2V2dy1YZ1F6ZkFxWTgtakt4Mlp3cWpRcGhwd2JHQkh4OEVJd1BzeWFkcVBRakpN",
        "id": 3590721,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOeVV2VWhEWTdhNGlrT1NQUHRSemFPQVB5SUswQmYzbGtjWjVCa0lrQ2tHZlRfMXRoWFJLZjZEckJUblJ0bUtIUGJyeUg1b1NwUXA2QmRZak9qX2NiWjhQQW9mUUtlN3FJbEh5bHRFUTJ4aGhVZ1p4MmlPR1ljUUtiaHVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamin Mendy nowym zawodnikiem Pogoni Szczecin! - Pogo\u0144 Szczecin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:23.768692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:47:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdWFYSmlXZllpRGFQUGV6eWpWZzFLVmdiOEFPRmdic0ZtbEhRUTRULU5Rb0cwMWlZN0NEVVdadTNGd2NuelpXSDNkR0JSN1ZIWG5iRFZyX2NkYU10VFpUZGV6dWtMME5hTzZfY3J6alpQbDV6NWJMdWtfb1hyUVdfUDhxNkhtYXlHbWhNRnRfTGdPcFprbEZZZUpwSGN2TnNnZ3FtRnY4ZGlfb2ZrN05fejZsYmdiZU1nMVNjRUswTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinna tragedia reprezentanta Polski. Mistrzostwa \u015bwiata przesta\u0142y mie\u0107 znaczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcktrUVpic2JJenk3YUxieTlKOWN1cnFEMGZaMV81Q3pVZmFqT3lXaS1zZ2VZRlp0YlVqdEdrRHA2bzd6eUV5Qnpid01Tbi1VcTRpYW9XOXhIV095UUprTS1iVVZWcEVERWtzeXQ4TEt2WWM1dENYWWtlcFlnNmRYZktiZ3BmVTNXUUdVanNfOTJscUdzQWFhWlYySHpCZ0otWmV2bmNNWlVicGd1RGhJYUlSSlpjTm8?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat Polaka. Nag\u0142a rezygnacja z mistrzostw, smutny komunikat dzia\u0142aczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cU",
        "id": 3590722,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdWFYSmlXZllpRGFQUGV6eWpWZzFLVmdiOEFPRmdic0ZtbEhRUTRULU5Rb0cwMWlZN0NEVVdadTNGd2NuelpXSDNkR0JSN1ZIWG5iRFZyX2NkYU10VFpUZGV6dWtMME5hTzZfY3J6alpQbDV6NWJMdWtfb1hyUVdfUDhxNkhtYXlHbWhNRnRfTGdPcFprbEZZZUpwSGN2TnNnZ3FtRnY4ZGlfb2ZrN05fejZsYmdiZU1nMVNjRUswTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinna tragedia reprezentanta Polski. Mistrzostwa \u015bwiata przesta\u0142y mie\u0107 znaczenie - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:12.963073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:40:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPOFIzVk42cnR0RVhwQnV2Z21QZmYwdXJhbHhTbzZoQ2s5R2FLUXY4UkxPVk0zZTFGUWVQTXhINGRJYmNJX1JIUC1NWENkcVQ5ZFh0RC1hZXNYSmdINjFlcjdCRmRRcEdWekpTNC1obGhqekVtalMzRkpKMjRYeVVBOTFCYTVfMHcxbXZOczFmWmZEQXJU?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceszefowa MSZ odwo\u0142ana. Da\u0142a dosadny komentarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPZ3J4eGhjaDRPUEFjUGxuc3JzeDdpVDBCU0p6Y3NISk9VamZ1SDMzaXRqeVFuZEtFXzNEVGpEQThmVGRvQ2VrcTFOQWRkMmV5SFY2S2F4R2hzaDM2YmJGZjdQSHJ6ZDgzZnJjajVSUEdwdFNwZDJHYWFmX1ZhRF93ZFVFWnBXSjFiTnhyVXgtSTNmS0RISEpIWnJXdmpGbGNTdHlR?oc=5\" target=\"_blank\">Asystencja osobista. Mamy swoj\u0105 czerwon\u0105 lini\u0119, resort finans\u00f3w swoj\u0105 [MINISTER KRASO\u0143]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNno1S3VyMUlQbGpRQldfTzJ4RjJvSE1vdjJ1N3ZmYm5wOVFsUXFfQndEbHlXLU1ocmUwQ3FsUldyWVpsaEI3RHhsVVk0c21vSU",
        "id": 3590260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPOFIzVk42cnR0RVhwQnV2Z21QZmYwdXJhbHhTbzZoQ2s5R2FLUXY4UkxPVk0zZTFGUWVQTXhINGRJYmNJX1JIUC1NWENkcVQ5ZFh0RC1hZXNYSmdINjFlcjdCRmRRcEdWekpTNC1obGhqekVtalMzRkpKMjRYeVVBOTFCYTVfMHcxbXZOczFmWmZEQXJU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszefowa MSZ odwo\u0142ana. Da\u0142a dosadny komentarz - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:14.064062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:33:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSW9FYm1yYl9FbEJVQVVPQ0xoU0ozeTVyUW9yOGZxRWpaVHNPRkZLb1pJeTFRaW4yYi1VS19YTmV0NDFrbDdKdUJHSzBTZzNveHEtVF91YlRYTU9xekpTQUxaNnZGc000NE5JdldWMTVJd3VsVHB6QTVCenZmRnRmQktiNDZRal93Z0hWM1R2M241aFF4bzl2a29ieWMzcnJ1Y01DLTBXXy00eWtEZDI3dnFydWl2cVhsNFNSaWhuNmFYQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eJednego mo\u017cemy by\u0107 pewni\u201d. Wskaz\u00f3wka w sprawie wyboru nowego trenera Pogoni Szczecin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTkxEVnBzaVR3M21EMmJRQXdON2pIMlN2LTRqbDViNFcyT2hMU1M5d1NoekJvX0FMdVhwV2QxdU0tSWIwdEFmaHlYSHlIcUdGcWRNd0h4azBScjFGNDRDbFZEOTdrNXVzVzhKVkI2QUZZam9KYnBwTG9ldkNTNDZsUjd6c2tXT1J4Vmg3NkdTMlpJWXA3Um51V3pCM3o5S3NJQW9uMVhCc3lMUWRiU1FTR2ZuQ2dqbkxReDhMUk8wcw?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s w Pogoni Szczecin! Trener zwolniony. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3590268,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSW9FYm1yYl9FbEJVQVVPQ0xoU0ozeTVyUW9yOGZxRWpaVHNPRkZLb1pJeTFRaW4yYi1VS19YTmV0NDFrbDdKdUJHSzBTZzNveHEtVF91YlRYTU9xekpTQUxaNnZGc000NE5JdldWMTVJd3VsVHB6QTVCenZmRnRmQktiNDZRal93Z0hWM1R2M241aFF4bzl2a29ieWMzcnJ1Y01DLTBXXy00eWtEZDI3dnFydWl2cVhsNFNSaWhuNmFYQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eJednego mo\u017cemy by\u0107 pewni\u201d. Wskaz\u00f3wka w sprawie wyboru nowego trenera Pogoni Szczecin - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:33:47.467970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:29:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWUpfLVJQTjhMTFBBQjlGRUFfNVkxTnhfX3pkdDJSYzdwQkRpX1JId2t2amtJVmp5YlF4M3JmTVViRHBuQmttTjh3RjgwV25CYkQ5RHB2b1Rhd2pKcVhtdVF1blNZS1NfX0FKQ0U2S3ZybXZCVlZSTVBwZEIwWklvNHMtU0VEMEY0WlJlNXo2dzhmZXZma1ZjYU1ERTlwNkhlNXVIYzZ0eHZPVWdvOHgxSzFB?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowe przejazdy poci\u0105gami lub za 1 z\u0142. Wymagany jest jeden dokument</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Podr\u00f3\u017ce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPT1JDOXVjdDhzc2t4QWd6cHlwS3V2c0Y4Z2ljYmpVQnJGMzZCUm9oTy1PMXk1UE9kb0JibUJ2cXZYYXJWajF1eFhBZ0NpYkd4RUY4V29HV1FUeDVvRmd5VUx3dE5HYlg5OXJlUGRkX0pkLXYwMV9VUHgzelV6TU40Y0dfczNtcGU0Q2VoSzFja0I0STRPdG5FZmhmbTJqdw?oc=5\" target=\"_blank\">Europejski Tydzie\u0144 Mobilno\u015bci z POLREGIO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polregio</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUS1vaHAtcFNGRUNINUM3NmdmR0s5UDNFQUpEamtVYUN2SlBudVN5N2RpMzlOaktPczMxMjk0YVBvMDY4VUxMWVE1QzFI",
        "id": 3591232,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWUpfLVJQTjhMTFBBQjlGRUFfNVkxTnhfX3pkdDJSYzdwQkRpX1JId2t2amtJVmp5YlF4M3JmTVViRHBuQmttTjh3RjgwV25CYkQ5RHB2b1Rhd2pKcVhtdVF1blNZS1NfX0FKQ0U2S3ZybXZCVlZSTVBwZEIwWklvNHMtU0VEMEY0WlJlNXo2dzhmZXZma1ZjYU1ERTlwNkhlNXVIYzZ0eHZPVWdvOHgxSzFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowe przejazdy poci\u0105gami lub za 1 z\u0142. Wymagany jest jeden dokument - Onet Podr\u00f3\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:33:48.078014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:25:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQOTJsUUxFS1ZsNGJBYmtUMHE1RDV1T0UxcjlCUTd5S3Jzenc3eUpnV2tmak0xMlNCYUM5cF9VZGVXaWhSaUF2aUFLUjBOR0UwX0xhdE5vUWxoUmZmSW03MHF6VVJlcEdtLXluYTEyUlRneF9KTVY0a0pwNnQtTWhkaUpZYkVRZjItZ2Q3bWo0TzhZUWNjcW9XWHRwd2c5cEJaSkpmX3dlZ1JrNF9BTHVaWHhLNk96ZlJNdnFnYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Herman ol\u015bniewa na premierze serialu \"1670\". Historyczne inspiracje w nowoczesnym wydaniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPdkNrV256RGplQU5Kb0wyVFBEcTRjVVp4dW9yX2xvMGI5TEhfLXBTLTZTQTVzQXd3cDFZMFpFeS1PaXgtQkJpLUJFNkV0QXJfanVvVkw1eHpvUlVBb3hxN2ZCWFN6S2o2RF92aHhwMzdhZmxyeU43bkgtNE1HUDNHc1ZzRXZhQXZwdE14cnNhVWZFNGc1QzBVcURiYVBOMEtVYkxjcHRCMEhXU0hXLXZuOXZiR3ZNWkRwX2NrTzQ2RHVVZ0w3eG9fYjhUblE1OHM4VVE?oc=5\" target=\"_blank\">Martyna Byczkowska zaskoczy\u0142a stylizacj\u0105 na premierze \"1670\". Ods\u0142oni\u0142a d\u0142ugie nogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 3591234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQOTJsUUxFS1ZsNGJBYmtUMHE1RDV1T0UxcjlCUTd5S3Jzenc3eUpnV2tmak0xMlNCYUM5cF9VZGVXaWhSaUF2aUFLUjBOR0UwX0xhdE5vUWxoUmZmSW03MHF6VVJlcEdtLXluYTEyUlRneF9KTVY0a0pwNnQtTWhkaUpZYkVRZjItZ2Q3bWo0TzhZUWNjcW9XWHRwd2c5cEJaSkpmX3dlZ1JrNF9BTHVaWHhLNk96ZlJNdnFnYQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Herman ol\u015bniewa na premierze serialu \"1670\". Historyczne inspiracje w nowoczesnym wydaniu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:00.153739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQjVLN2FmR2V3d2liWGtPRjB5MkRxT2EybHhocUI1U3hEVlBfSlhJVFBaTXZSMkJKdUE5QXg2YWROZ2ttb1QwQWRFN3lkVEh4T3RMVExMVkktSFpNb01QWG5GS2t4QV9tV19SeldXa05mTk5OckZaQ1UwWGpmbjB6VER4b1dXQ2Ywbm1GdEpPZWFKb0RlTWs3UFI3TVlxWUY3UTQtTURIaDJvNjA5VFZjWUI3MVZzRDJIdWYw?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142o 29-letniego Piotra znaleziono w baga\u017cniku. Po 28 latach zapad\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPeEw4bkVGVGVFWlhvQVJFeTZ5VC1Ibl8zcU9YMk16eVViZnFxWC02VUlEeWdld2F0aUthZjdfNmxYWUxqUUhwOWdnTGxYSGlEbks3VGNQUzk4VDZCWlJTOFZ0LXJoNUdlQTFmSEEyWS1tRmtROHBieENNZGJaekdiVHlfUjZTSHBOUm1uUk9pODN6Z2xiRVRLdkdBOEZuUmN5dndmSnlOaWJTd3JPUzdXWEp0UG8zN09xZnozZ21LSE5XYlk?oc=5\" target=\"_blank\">Gda\u0144sk. Listonosz zgin\u0105\u0142 od kuli w g\u0142ow\u0119. Sprawca ukrywa\u0142 si\u0119 26 lat, teraz us\u0142ysza\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3591671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQjVLN2FmR2V3d2liWGtPRjB5MkRxT2EybHhocUI1U3hEVlBfSlhJVFBaTXZSMkJKdUE5QXg2YWROZ2ttb1QwQWRFN3lkVEh4T3RMVExMVkktSFpNb01QWG5GS2t4QV9tV19SeldXa05mTk5OckZaQ1UwWGpmbjB6VER4b1dXQ2Ywbm1GdEpPZWFKb0RlTWs3UFI3TVlxWUY3UTQtTURIaDJvNjA5VFZjWUI3MVZzRDJIdWYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o 29-letniego Piotra znaleziono w baga\u017cniku. Po 28 latach zapad\u0142 wyrok - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:22.568327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:13:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRTVFTG4zMEhGX19IdkRTMWtJSVg2UnZXbnB5dVFYRGViZmhQQTNGZWpCZmNCd2JYbjFlVDlyYXNaQnV6dGZiQjI0NTJoVnI1cGtvX3FoYjJEOVIwaW9HYnpxLUg1aEktWHJCNS1zdVZaU0JHaUk0cFRPWTZNeXlUak04OWp1dG9qVzZYMTQwX29ZMWFza2lEMHZUMU41ZjZNemdPWmxpeklqQkRvelpzbTZ4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest zielone \u015bwiat\u0142o od Trumpa. Media o pakiecie dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPS28wZmFzVmpMRWNEaFNxWEk5VkFrNWlFME9COEZsbVBYUGkzeFV3c3ZBRmRiMzdOUllnS0kxZjlkLUNPZ1Z6ZU9SQzR6OWY5ZDh2TEZ5M2poUlhyc1psZ2pzWWRQc0NWSmc5a01zdjdWRENQdDBYYlVEcURldjc4amN0Z3hZRzd4aGFiQVpQWFdOUmJRakhJSE9HRVNYaURIaG5tQlVzM0N2WDBt?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Pentagon zatwierdzi\u0142 pomoc dla Ukrainy. Nowy mechanizm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQMm94d2gxaTd3aEhJTGRlNUt5N3ZiNU9TXzBoeFFpR251V3lxeHZmTDV",
        "id": 3590716,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRTVFTG4zMEhGX19IdkRTMWtJSVg2UnZXbnB5dVFYRGViZmhQQTNGZWpCZmNCd2JYbjFlVDlyYXNaQnV6dGZiQjI0NTJoVnI1cGtvX3FoYjJEOVIwaW9HYnpxLUg1aEktWHJCNS1zdVZaU0JHaUk0cFRPWTZNeXlUak04OWp1dG9qVzZYMTQwX29ZMWFza2lEMHZUMU41ZjZNemdPWmxpeklqQkRvelpzbTZ4VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zielone \u015bwiat\u0142o od Trumpa. Media o pakiecie dla Ukrainy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:22.333988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:13:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOa1FSQi1RMTNtUDBkb2xEZ2dtUmdWc0lYUVRVQVV4Umk2amlJV0hVbHhoYnlVbHJpUEdMdkJUbkZpUk9PckZHMnVWMGZRaXp1ZXpYYVRYYkRJY19ycFpqdFBodnVKbXAzbVJINnBVcUFKZUc4eEl6YWVOWmZRWnFZNGlMaXltQVgxMWZXbUUtV0FWNEgtb0xIakFuZ0VVVFZTNmltb0h6Wkk?oc=5\" target=\"_blank\">Izolacja i samowystarczalno\u015b\u0107. Jaki los czeka Izrael?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 3590715,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOa1FSQi1RMTNtUDBkb2xEZ2dtUmdWc0lYUVRVQVV4Umk2amlJV0hVbHhoYnlVbHJpUEdMdkJUbkZpUk9PckZHMnVWMGZRaXp1ZXpYYVRYYkRJY19ycFpqdFBodnVKbXAzbVJINnBVcUFKZUc4eEl6YWVOWmZRWnFZNGlMaXltQVgxMWZXbUUtV0FWNEgtb0xIakFuZ0VVVFZTNmltb0h6Wkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izolacja i samowystarczalno\u015b\u0107. Jaki los czeka Izrael? - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.968719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQUpoaVJYOU5OX2lGUmVndmt1Q2VPckl5OTBadkw0Zm4tRXgwSWNFVHZQV3RUQWphSUVQZWhCa09LNmdmVG5tZ0h3WmlUZ0ZFbGhfeVNnREo2cWJpR2Npb1paWUc4dkZBSWgxZ2hRcmhKNmU2UzMwZXlseGxpYmI0TXl1TGpPaUJ0VU1Zb2hVcXhpcVVodEttZm16M2ppUnRDT0RhZ3ktdy05LVdRek9tWGhn?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Francuzi pisz\u0105 o Pogoni Szczecin przed transferem Mendy'ego Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPNnd1aUhYU3BTZFZQU0ZtcWkyTzNObnlnb2tsZjdGa0YzOHB2bDlpTlhRdGFnMDJVZm5lWVVBU1pCZDlkUEpCekowWTI2NngxR1ItbTc1ZHJWWXg1aWdsSEtnRWctOUJHWlVIejQ4Mm5KNTQ4c3hVMG9wY3VrbXI2ZWk3Z0NyLThxOTdqZ1JSSTZTUkpBVFplc3RGX0I1MmpqTnpHVmdiSnZETE5GaXRVYzNfV3liV0hwTHBiekgxS1dpcXRYdmlyOUJKSnlHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Oto jak we Francji nazwali Pogo\u0144 Szczecin. Nawet si\u0119 nie zawahali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3590267,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQUpoaVJYOU5OX2lGUmVndmt1Q2VPckl5OTBadkw0Zm4tRXgwSWNFVHZQV3RUQWphSUVQZWhCa09LNmdmVG5tZ0h3WmlUZ0ZFbGhfeVNnREo2cWJpR2Npb1paWUc4dkZBSWgxZ2hRcmhKNmU2UzMwZXlseGxpYmI0TXl1TGpPaUJ0VU1Zb2hVcXhpcVVodEttZm16M2ppUnRDT0RhZ3ktdy05LVdRek9tWGhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Francuzi pisz\u0105 o Pogoni Szczecin przed transferem Mendy'ego Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:51.422222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:01:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNZC0xWHM1Z2s2WEV2bEVlU1hEelBFbHBUYmpSZTFvR1U1M1ppYU9TdnZjWmZMYkFBUThiQmtVUGxQOS1xSFFOWHpHMk5SYnhHUURrUUkzM0p6eVE2ZDJjQ1p6ZGtqRlpUcXR3cW1jNkdRT3dBdVZwVk12WHhxeFF2dENrWVowS1hqb3ZKeWhJd2NqVGVEdF9WV0RZLWhiVUU0b0txN1ZTcFQ2U3hMSTc1TVMtZGdNdnFFbjFOVjRqNzdsZWh0M0FYUS1ILW03cDBZaE55TURlQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Melania Trump leci do Wielkiej Brytanii. \u017bona prezydenta USA postawi\u0142a na klasyk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPYWEwdV9BRkE4djg0eWJDbzQwUGI0NzY1czBRUGZvektINFROSFFYOGEyU0RLV0J0dVVwNDBzczVJUW5zYWZJcy1kMjMwQm0yVnNJc1FDYkx4c0RBejF0WWpuS3ZqRmQzckVqWUJGUE5vWjhZcHVyUXRnOE5WQndHUE9wR2s3THR0U2tManpuX3UyZUN1Qm1jNlJleHVYY3JVaHFkekZNMzRKWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump w Wielkiej Brytanii. Szykuj\u0105 dla niego \"kr\u00f3lewski park rozrywki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3592091,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNZC0xWHM1Z2s2WEV2bEVlU1hEelBFbHBUYmpSZTFvR1U1M1ppYU9TdnZjWmZMYkFBUThiQmtVUGxQOS1xSFFOWHpHMk5SYnhHUURrUUkzM0p6eVE2ZDJjQ1p6ZGtqRlpUcXR3cW1jNkdRT3dBdVZwVk12WHhxeFF2dENrWVowS1hqb3ZKeWhJd2NqVGVEdF9WV0RZLWhiVUU0b0txN1ZTcFQ2U3hMSTc1TVMtZGdNdnFFbjFOVjRqNzdsZWh0M0FYUS1ILW03cDBZaE55TURlQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump leci do Wielkiej Brytanii. \u017bona prezydenta USA postawi\u0142a na klasyk\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.329587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:54:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUG9wVTFOTlVfRUtRaUNfRmw1YmltNm9HUHVJMEhvRXlQWl83ZWE2MEJkaFdIWlRrN0hUeWF1Q2dzUV9OQW9BcWxpUUVnVjJVejhhc19JSHg1cUtscVVsd2tMSU5UVXBBU1FISGNzemRQRGloYVQ3cXZMOEpIU2VGT2ZJSnJfN19IWGxBNkRBUUwyc1RVVjZyZFZSME8taXlJWnpKZmJaMTFfQ3ByQldGaW9ZdVFRbHUwa3ZWRi1B?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump grzmi o \"dyskryminacji\" ameryka\u0144skich firm w UE. To nieporozumienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3590263,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUG9wVTFOTlVfRUtRaUNfRmw1YmltNm9HUHVJMEhvRXlQWl83ZWE2MEJkaFdIWlRrN0hUeWF1Q2dzUV9OQW9BcWxpUUVnVjJVejhhc19JSHg1cUtscVVsd2tMSU5UVXBBU1FISGNzemRQRGloYVQ3cXZMOEpIU2VGT2ZJSnJfN19IWGxBNkRBUUwyc1RVVjZyZFZSME8taXlJWnpKZmJaMTFfQ3ByQldGaW9ZdVFRbHUwa3ZWRi1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump grzmi o \"dyskryminacji\" ameryka\u0144skich firm w UE. To nieporozumienie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:41:22.291524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:52:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOQ3gxbDFlQWwzM1FRTF9ZV3pJR09fSHNQWFNHNjlQWElfYnZORGtIbUQ1U0paTGRQZTA4T1J5NHlKdTFTLVloREl0SWlvOW1OM0N1LTFmV0t0bnZzMkc3YXl0U0tXaVlzTmtFZVNzelRNanhlWmpUaHJTTXRVNHlza3F4Uk1YYU43VUZVdm9QSUVlRVBwdTRsd3h4aXpqZzlyNUV5REc5SG14RzR6WER1ZXVrcVo3Z0hPRkxhYlhfU3g?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki o reparacjach od Niemiec. Zaprezentowa\u0142 sw\u00f3j pomys\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOWFI4SXRhcUM1OWlsVFNONjhlM1pURjBLdGhDU3JsbnZBamVNQWdOSkJ0QXBaQVVLSFZSLUZlTTgwdnFVQlVMbnFlQVU1RXlUdWh6SzEwWkE4NDFlT3hmTHVGclJSbl95clMySHkwU2Fkc2ladnZHMmFyWWJjNnBsaDRwTV9mSENCWDJBeFVCQmtfWmlCa3FNY0hqdkdMOURvd09qYl9RWGdmcEg4NGhsR0oxcmVOM2tI?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki poruszy\u0142 kwesti\u0119 reparacji w Berlinie. Jasna odpowied\u017a Niemiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cU",
        "id": 3592454,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOQ3gxbDFlQWwzM1FRTF9ZV3pJR09fSHNQWFNHNjlQWElfYnZORGtIbUQ1U0paTGRQZTA4T1J5NHlKdTFTLVloREl0SWlvOW1OM0N1LTFmV0t0bnZzMkc3YXl0U0tXaVlzTmtFZVNzelRNanhlWmpUaHJTTXRVNHlza3F4Uk1YYU43VUZVdm9QSUVlRVBwdTRsd3h4aXpqZzlyNUV5REc5SG14RzR6WER1ZXVrcVo3Z0hPRkxhYlhfU3g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki o reparacjach od Niemiec. Zaprezentowa\u0142 sw\u00f3j pomys\u0142 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:39:00.636969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:51:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNN1JLeHJ3aVllRzBXRVhheEUwMU1jMDlXeXhGbGQxclhfTXhPTjdXV1l3Tm9ldk9NVzZ0a3c2ZDVMY1pPbUtlS0RreTQ2WThlYTF6dTBNbm9kN09GSmZQaUNvRGYwdV9abHg4YXF3SGlhR0twdzZqcEpUU0VlVEZFQ2pDZzkzbkRXQUJFZHdrR1I5ekNnUlVISlNrS1h5M2M2RjNhM3hFRHBYZUtLYVVF?oc=5\" target=\"_blank\">Efekt nalotu dron\u00f3w? \"Sprzeda\u017c kilkukrotnie wy\u017csza\". To kupuj\u0105 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQelZSZXdWWTJqZWdPaDlxdWhyMVo4U25tUmd2Y3JvNkl2TlFqanZOMmlNYUp1eHBsaU5XNEoxTmZMOEEzdTFZOW95UTQtTkN2Nm5pdDJOWHJna3RJUEpDQlFxclZYR2JkZkFTckg2RzBncV9zTlVEMmgzZElsSGdpMFR3azBIeGdOa29ERDRRVkpsblNsMlFReDRmTmxyQnIwWWprUTFnVmFhZ3RsMmlXODY3MHE?oc=5\" target=\"_blank\">Po ataku dron\u00f3w Polacy ruszyli po domy za granic\u0105. 'Za tak\u0105 kwot\u0119 tylko taniocha w Bu\u0142garii'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">krakow.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPT1NDdVE",
        "id": 3591673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNN1JLeHJ3aVllRzBXRVhheEUwMU1jMDlXeXhGbGQxclhfTXhPTjdXV1l3Tm9ldk9NVzZ0a3c2ZDVMY1pPbUtlS0RreTQ2WThlYTF6dTBNbm9kN09GSmZQaUNvRGYwdV9abHg4YXF3SGlhR0twdzZqcEpUU0VlVEZFQ2pDZzkzbkRXQUJFZHdrR1I5ekNnUlVISlNrS1h5M2M2RjNhM3hFRHBYZUtLYVVF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt nalotu dron\u00f3w? \"Sprzeda\u017c kilkukrotnie wy\u017csza\". To kupuj\u0105 Polacy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:38:59.506686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:44:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNDFMc2wzYWFpZGN6elY4RDdzcUhjeHQySkt0dTV5dnBOTk1NMVAxTS1BUC1XMlI3MTNVNDlOWFF2TVNDSUJWeVFMR21UdjZtUWJka1dWWS1MSHhEZzFVTlA0ZVhINVFocEx3RHZUM1ctWG12T1lRdmN0UzAzbUZwWG0tZVpKRmRXVHQxak1wYmpWU1dhSXdyM2J5ZENyTWoyN09lLXhJVUtFSllKbllMbTJoUjFFZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Konkluzja jest jedna\". Prof. Dudek o tym, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lNaGR2SUR4RVZWSTY1UWUtUzZpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3591667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNDFMc2wzYWFpZGN6elY4RDdzcUhjeHQySkt0dTV5dnBOTk1NMVAxTS1BUC1XMlI3MTNVNDlOWFF2TVNDSUJWeVFMR21UdjZtUWJka1dWWS1MSHhEZzFVTlA0ZVhINVFocEx3RHZUM1ctWG12T1lRdmN0UzAzbUZwWG0tZVpKRmRXVHQxak1wYmpWU1dhSXdyM2J5ZENyTWoyN09lLXhJVUtFSllKbllMbTJoUjFFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Konkluzja jest jedna\". Prof. Dudek o tym, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Wyrykach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:20.811288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:40:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWk5KcUZqMm9KQWtGbnFIOElaTXV6eURLR2F6S2xxX0IzQUU2dG9XY3lNdUhlSnBDa1lJZTI5eFBXeFFuakMxTF9QZExnV1NOUTZaS016YmNaS1dzX1JOOUozQzZTODFSZ0JhUGFsQ3RMZzV1WThiMjVlT0t3MFNiakxadjIxRGVnS3dMdlFhbmNFSlQtMUhKNnhqVGxMZlBzV09scWFFRlZqTzhmSThFUUtacGtTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki z pomys\u0142em na reparacje. \"Wtedy by\u0142yby mo\u017cliwe do osi\u0105gni\u0119cia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMmE2UmthbGJoTnpFdWdKeW5QTThzUGlnaDM2dTYwcTlKM3YwaFdRMWZIOGtJY2N2bm1xWmtFR2NfcmtZRkh1b3NoWkN6VUpDVm9SMTBFS3V3cHl2UXVwYWZ5UENLWllla21vTFlmMm45clNsWVVONENOdmJ3eUZwWmtHcm5SZ0VvZXZvcUFDbWJ5NzBsR2hfZlNvMGZrajVfMVNwQjNiNFNpRjY2aGRRXzJUTVZ1cDA?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski komentuje wizyt\u0119 Karola Nawrockiego w Berlinie. \"Zwyci\u0119stwo moralne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOM1F2NDlEeWV",
        "id": 3590709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWk5KcUZqMm9KQWtGbnFIOElaTXV6eURLR2F6S2xxX0IzQUU2dG9XY3lNdUhlSnBDa1lJZTI5eFBXeFFuakMxTF9QZExnV1NOUTZaS016YmNaS1dzX1JOOUozQzZTODFSZ0JhUGFsQ3RMZzV1WThiMjVlT0t3MFNiakxadjIxRGVnS3dMdlFhbmNFSlQtMUhKNnhqVGxMZlBzV09scWFFRlZqTzhmSThFUUtacGtTQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki z pomys\u0142em na reparacje. \"Wtedy by\u0142yby mo\u017cliwe do osi\u0105gni\u0119cia\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.584848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:40:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQRUZLa1Jkeks2cmhJOUZ5dG0zNWhEX1VEZ0hiZmNmNkFMV3pmVFgzOUxvcmN4aXYzczljS01WTXBkdUdWa2drODF5QXZTOHQxTXdqeVhBMUJzeGpmX1B3dFJDMnJUbWJ1TkZzMjJrNTZuYl9wTEpuc0xBS3pBR0JzQTNnbTI1eVVLU2Y4bXlXSzJ3ZVYtUHRqQ2R5ei10dVpBMEFvbXp1VzJvOTY2TzNxQnRwMFZwM1lKSV9lSDVkNXJDSnFzeXBiTTc2a2NjdVM4Mm5uakJORVRDZlJCTWQw?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z Emmanuelem Macronem. \"Dzi\u0119kowa\u0142em za szybk\u0105 reakcj\u0119 po 10 wrze\u015bnia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lPbTZmSUR4Rl9Kb294cVJ0bFpTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3589663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQRUZLa1Jkeks2cmhJOUZ5dG0zNWhEX1VEZ0hiZmNmNkFMV3pmVFgzOUxvcmN4aXYzczljS01WTXBkdUdWa2drODF5QXZTOHQxTXdqeVhBMUJzeGpmX1B3dFJDMnJUbWJ1TkZzMjJrNTZuYl9wTEpuc0xBS3pBR0JzQTNnbTI1eVVLU2Y4bXlXSzJ3ZVYtUHRqQ2R5ei10dVpBMEFvbXp1VzJvOTY2TzNxQnRwMFZwM1lKSV9lSDVkNXJDSnFzeXBiTTc2a2NjdVM4Mm5uakJORVRDZlJCTWQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z Emmanuelem Macronem. \"Dzi\u0119kowa\u0142em za szybk\u0105 reakcj\u0119 po 10 wrze\u015bnia\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:35.902654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPUHBCMDZfUU1feGNSU09FRC0tSDd4LU01SDRvbnppQWdzdUo4N0QwQ0VnUklySzNsMnlKSFVDZDY0UXZfZFB0RHM3cGNGeVB1MDN1dk9jOHgzZXliV0FNc3FQc1AwYnZZWUlfaXhWNnFGR1FlbjNuZ3I0SDNGOVk3dDZlbjdNeGxUbXFQT2ktSno3Q284NVF4S1ZYZnJIVFhQbTNmZjdCeTV3OXlhZTk5MlNUcmNhSEp4QVE?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna sensacja na M\u015a! Dla pot\u0119gi to mo\u017ce by\u0107 koniec turnieju Siatk\u00f3wka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOOEdIN1ppamYzRFRGclZXSHpfUlZUc3IzN0NvZjNKb251eC0wUHFLMUN1ZmlMMDMwRW1GempJUHBSZ2JjM1BBY3RmSzI3b1o2ZjA2MmNacWU5bjJ6WGZmb1NzRl9MWG5LU0pDelc1bk5lbnBCaHdxVHNZT3lqM0lnbl83b3BRYjRVMnZ2QTgxOGp4NUIyRXZnS2lxS09ORXpmVlB1ZWU0WTM3dElSZTFNVUJFOVpPNXBhRHJJVjZuc3Q5UU9uZWpnVERGV0xkMHh0Q0tLdDBwSXhRbnpobVhvdWR1dFNkcy1laFBnZ0w3R1Vodw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da drabinka M\u015a po sensacyjnej pora\u017cce W\u0142och\u00f3w. Jest ciekawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet<",
        "id": 3589674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPUHBCMDZfUU1feGNSU09FRC0tSDd4LU01SDRvbnppQWdzdUo4N0QwQ0VnUklySzNsMnlKSFVDZDY0UXZfZFB0RHM3cGNGeVB1MDN1dk9jOHgzZXliV0FNc3FQc1AwYnZZWUlfaXhWNnFGR1FlbjNuZ3I0SDNGOVk3dDZlbjdNeGxUbXFQT2ktSno3Q284NVF4S1ZYZnJIVFhQbTNmZjdCeTV3OXlhZTk5MlNUcmNhSEp4QVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna sensacja na M\u015a! Dla pot\u0119gi to mo\u017ce by\u0107 koniec turnieju Siatk\u00f3wka - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:34.004710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:51:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZldSRUUwRlNZSHVTWXBFRlpZZFA2YVZpQ2NXMjJFWTVlVG0zZi1GZkN1QjBYa0hVeEdqak1CZjFkcjltNjROVUJCbXhhX0h0Vkh4aGdZX3FaemlRX2tzeFU1TmZUR3k1Q2tJNExQNHZsYURleWRSa04tOE5TRkZiemZmR2k3dXNNYVBzRVZyUXlSTlZCU1Fwd2Mza05CUnV2Um5BWEdxUDNvbk1GZ0g1NmQ5b1BTdw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump broni swojego spotkania z Putinem. \"Ze\u0142enski musi zawrze\u0107 uk\u0142ad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQktmWjBUSVFINWEtTzJKU21VN1FlVjRPYkdZTGtnZDJrOUppSDZaVXM2UXRoUU51dzlWMWZoRkpfTE5mMTVsMWJPR0xwTlpvdEhOMml6cGpMblZEc0o0b1h4ZVZpeWtqUkdJZ0VYa0pXM0RNb3JYQjFfdGpIOFJDWThOVU9xc2Q0M1dia0VFZzU0bnZsZWYzRlFpRkE4eUVNaE5MblR3?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin wychodzi z izolacji. Ukraina domaga si\u0119 zmian</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMUtHdGViQlVYOWYtRU83RGx1WmdNVFhMbW5rWGJfW",
        "id": 3589667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZldSRUUwRlNZSHVTWXBFRlpZZFA2YVZpQ2NXMjJFWTVlVG0zZi1GZkN1QjBYa0hVeEdqak1CZjFkcjltNjROVUJCbXhhX0h0Vkh4aGdZX3FaemlRX2tzeFU1TmZUR3k1Q2tJNExQNHZsYURleWRSa04tOE5TRkZiemZmR2k3dXNNYVBzRVZyUXlSTlZCU1Fwd2Mza05CUnV2Um5BWEdxUDNvbk1GZ0g1NmQ5b1BTdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump broni swojego spotkania z Putinem. \"Ze\u0142enski musi zawrze\u0107 uk\u0142ad\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:21.698768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:50:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNX3FOY3pPR3pZSGJCeC1kSkcxLTdfQWtTbkF4a3l0SVlIN2MzTk5NYWZTV2dzWVMzMnF5UG1qRncxVHh3YVVnMTN6TlRham9KRUNfOHRvdm1BZlJXamtPN0lHR3lmZ2cxWGtFZ3hWRmJKTFdOd29tb2czVmZzbW1JQ0t6VTRjeC02aG1kWUx3TFFsZ3FMUWZKaXZjalcydHRJdmlWeG93ZGcycmkwbjhrdDNjWWRjNnZ3cDVYSHktOUt0NnRm?oc=5\" target=\"_blank\">Polscy producenci drobiu komentuj\u0105 umow\u0119 Polski z Chinami. \"Otwiera rynek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRVU2dFdjakJDeC0xYXNQNVEyR2h6LVFmeGxYTmpDOF9DRzJzcnFaM28yWE03azJvZ01lNTBlV0hPM09NV3BIYlFnVTNtMW5XdC02WnpTQkJTUmx1UTZ6X0xzRVZMNmJ4T0NtUGtsWC1KRklFSXNoMmFXZjJndFJMeERyQ21RY2kwOG5nUG1VdDlmMlpNeDBlcXg3S2FPVl9tM2ZiS2h0a2o?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie szef\u00f3w dyplomacji Polski Rados\u0142awa Sikorskiego i Chin Wang Yi - Ministerstwo Spraw Zagranicznych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5g",
        "id": 3590713,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNX3FOY3pPR3pZSGJCeC1kSkcxLTdfQWtTbkF4a3l0SVlIN2MzTk5NYWZTV2dzWVMzMnF5UG1qRncxVHh3YVVnMTN6TlRham9KRUNfOHRvdm1BZlJXamtPN0lHR3lmZ2cxWGtFZ3hWRmJKTFdOd29tb2czVmZzbW1JQ0t6VTRjeC02aG1kWUx3TFFsZ3FMUWZKaXZjalcydHRJdmlWeG93ZGcycmkwbjhrdDNjWWRjNnZ3cDVYSHktOUt0NnRm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy producenci drobiu komentuj\u0105 umow\u0119 Polski z Chinami. \"Otwiera rynek\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:06.650556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:46:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTkxEVnBzaVR3M21EMmJRQXdON2pIMlN2LTRqbDViNFcyT2hMU1M5d1NoekJvX0FMdVhwV2QxdU0tSWIwdEFmaHlYSHlIcUdGcWRNd0h4azBScjFGNDRDbFZEOTdrNXVzVzhKVkI2QUZZam9KYnBwTG9ldkNTNDZsUjd6c2tXT1J4Vmg3NkdTMlpJWXA3Um51V3pCM3o5S3NJQW9uMVhCc3lMUWRiU1FTR2ZuQ2dqbkxReDhMUk8wcw?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s w Pogoni Szczecin! Trener zwolniony. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNT3M5ZGdRaEh5RThwU3JobXNXdFdidFRzUTlCVTdvelJWNERGX25zSHZXX0FmWXFzRFpnZUpGMzBCMkVzNVFza0d6VjU0LS05ZFZLbGFQbWNwb284eFFwSnhUSVNzNnh6WEpxNndwQmV2NGpUSVNBT1RfR2VTOFQxLUtqdnVhLWZwcU5ybzEwNWZMQ3BWdy1jQnJhUTlGTVB5UFRYbTNHRzRlUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne zwolnienie w Ekstraklasie! Jest oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUUhaYXJBMjZJTEJXSTJZRHFqUTBtSGtyUkc2M",
        "id": 3589051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTkxEVnBzaVR3M21EMmJRQXdON2pIMlN2LTRqbDViNFcyT2hMU1M5d1NoekJvX0FMdVhwV2QxdU0tSWIwdEFmaHlYSHlIcUdGcWRNd0h4azBScjFGNDRDbFZEOTdrNXVzVzhKVkI2QUZZam9KYnBwTG9ldkNTNDZsUjd6c2tXT1J4Vmg3NkdTMlpJWXA3Um51V3pCM3o5S3NJQW9uMVhCc3lMUWRiU1FTR2ZuQ2dqbkxReDhMUk8wcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105s w Pogoni Szczecin! Trener zwolniony. Jest komunikat - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.207173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:45:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPd0JmN2drR2tOZWd4M1NpOGNqT2tib05UQzBQMlh2VDB0dERscTVaQ1R2eDZfbmZ3c0ppUHZUZkczdXAzVEl5MkRoWkl5a01JRFBBQ2pKb2hmY2NDc0ctWi1RM3l5OHdSTUFHUzNVZHl4U0FRVU0zczlaZ1RvVi1ibmVVdGxWT00xQU5KU0VVemJ5aXoyUnBuZDhDcjVnQ1J4Unl1UTJ1cUZPNFM3OTJz?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezydenta Ukrainy. \"Musi zawrze\u0107 uk\u0142ad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZldSRUUwRlNZSHVTWXBFRlpZZFA2YVZpQ2NXMjJFWTVlVG0zZi1GZkN1QjBYa0hVeEdqak1CZjFkcjltNjROVUJCbXhhX0h0Vkh4aGdZX3FaemlRX2tzeFU1TmZUR3k1Q2tJNExQNHZsYURleWRSa04tOE5TRkZiemZmR2k3dXNNYVBzRVZyUXlSTlZCU1Fwd2Mza05CUnV2Um5BWEdxUDNvbk1GZ0g1NmQ5b1BTdw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump broni swojego spotkania z Putinem. \"Ze\u0142enski musi zawrze\u0107 uk\u0142ad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQktmWjBUSVFINWEtTzJKU",
        "id": 3590262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPd0JmN2drR2tOZWd4M1NpOGNqT2tib05UQzBQMlh2VDB0dERscTVaQ1R2eDZfbmZ3c0ppUHZUZkczdXAzVEl5MkRoWkl5a01JRFBBQ2pKb2hmY2NDc0ctWi1RM3l5OHdSTUFHUzNVZHl4U0FRVU0zczlaZ1RvVi1ibmVVdGxWT00xQU5KU0VVemJ5aXoyUnBuZDhDcjVnQ1J4Unl1UTJ1cUZPNFM3OTJz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezydenta Ukrainy. \"Musi zawrze\u0107 uk\u0142ad\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:35.680105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:43:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUUhaYXJBMjZJTEJXSTJZRHFqUTBtSGtyUkc2MFpsa2lUSl80Yzg4X1ZONWVnUFFrb00yYzdpQWlBclFWNDAwUUJ0bEplTFBMZk1kTUF4eGViZXdfVkpGamZseFFYSThCRER5XzdXTW4yZDlXcEp2Qm1rSXp6RnNBU1BIZ1VsZ1d5OXdyWTB3OE9UM05JZ1k4UldGRkFyVzhWX2tkZEd1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s w Pogoni Szczecin. Koniec cierpliwo\u015bci do trenera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTkxEVnBzaVR3M21EMmJRQXdON2pIMlN2LTRqbDViNFcyT2hMU1M5d1NoekJvX0FMdVhwV2QxdU0tSWIwdEFmaHlYSHlIcUdGcWRNd0h4azBScjFGNDRDbFZEOTdrNXVzVzhKVkI2QUZZam9KYnBwTG9ldkNTNDZsUjd6c2tXT1J4Vmg3NkdTMlpJWXA3Um51V3pCM3o5S3NJQW9uMVhCc3lMUWRiU1FTR2ZuQ2dqbkxReDhMUk8wcw?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s w Pogoni Szczecin! Trener zwolniony. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQSG9oQjctbGxqd1piVTBKc19kSkE0ZHFWYVVZbDZi",
        "id": 3589673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUUhaYXJBMjZJTEJXSTJZRHFqUTBtSGtyUkc2MFpsa2lUSl80Yzg4X1ZONWVnUFFrb00yYzdpQWlBclFWNDAwUUJ0bEplTFBMZk1kTUF4eGViZXdfVkpGamZseFFYSThCRER5XzdXTW4yZDlXcEp2Qm1rSXp6RnNBU1BIZ1VsZ1d5OXdyWTB3OE9UM05JZ1k4UldGRkFyVzhWX2tkZEd1Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105s w Pogoni Szczecin. Koniec cierpliwo\u015bci do trenera - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:23.458769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:30:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPV0VkUElpNkNJY2h2d1hSYjBRZ09vLXU5dE02a3BacHE0dmNJZVRYblNwTDNCY3ZkRGptZ1AxbnViX1BjcEZUVTFIYi1sdTVUQTNwOFNMV3ZxNkU3ZC1Pd3k0MlVILWlrYXhnVm53NzUya0RpUVBtYS1UZGNwSGxLMS1CY2JseWRySUVQVEhBQkVFa19YcWZIal85T0otYnpjTDNoN2YydHJUYU8zR2ZUN2hNaGtxQy1kaUtaNA?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny pogrzeb w rodzinie kr\u00f3lewskiej. Papie\u017c sk\u0142ada kondolencje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMHI2TVAyRno2cHM4THhXalozN1FydUg5RnZ1NEg2LVBsNzNxWk5Fa2Fva0JsRVZGMUoydXRUUlVoS2pwakdtcmZWQlM4ZjBSd0E2OWs1SDJBT1V5V2ZJcWdGaDFYU2ZHUDdzOUkxY2pLVnRlWlpKZ3RldXhfeDQxNHBORVlIcHBrVzF2YU1jUU1UVUNoMU1samxwaXNTWDNNTFd5YXRlOFVjNDVjeE1DaDhHYk5vSmJGSU1CX1lNeHI?oc=5\" target=\"_blank\">Dostojna Kate na pogrzebie ksi\u0119\u017cnej Kentu. Cz\u0119\u015bciowo zas\u0142oni\u0142a twarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQSEl4MTRXWUY2dU43W",
        "id": 3590720,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPV0VkUElpNkNJY2h2d1hSYjBRZ09vLXU5dE02a3BacHE0dmNJZVRYblNwTDNCY3ZkRGptZ1AxbnViX1BjcEZUVTFIYi1sdTVUQTNwOFNMV3ZxNkU3ZC1Pd3k0MlVILWlrYXhnVm53NzUya0RpUVBtYS1UZGNwSGxLMS1CY2JseWRySUVQVEhBQkVFa19YcWZIal85T0otYnpjTDNoN2YydHJUYU8zR2ZUN2hNaGtxQy1kaUtaNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny pogrzeb w rodzinie kr\u00f3lewskiej. Papie\u017c sk\u0142ada kondolencje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.870793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:13:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxORXFhNTZfSHRBclRaME5zWnVlcTNjR3Qxc2trN2V5WmRYb3hIeVd4UEE2SXBFdnpyalJEM2Z6S3hNS1YzNkRDVU5UNU9OZkR3Tm52RDVsSjNBMlllLThrMEZWSV91R2lvUWRwRDA5QmxpUkZnS0ViNy1jX2RXX2ROUk0xSlVaY2x0Q2UyQjQ2MTJkMjA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja mo\u017ce zagrozi\u0107 Polsce? \"Wojskowi s\u0105 przekonani\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPcF9DV2lfQkxTM1ltVkFfZF9QTzBYekhfMnJqTXpFT1ZjQThNX2EwdVpTQ3VqLXZSMUhkOFczbkN1Zm1GUWhKcUozRFRJTS1mS0h6YXlNWC1wcFZIVlJNU2tDelk1d1plVWw3aFVzS3hQb3Y0YTZ3WjdKeFhrUnZDNGpwa3lWNjRrdDZFQkxCRFhEcWNkRTllc3gyS3o?oc=5\" target=\"_blank\">Media: polska machina wojenna przygotowuje si\u0119 na konflikt z Rosj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE9vZk1kT0s3NjY4ZHZKWFAxOUdkeGZsOUJvcmhINDVFUmJRNHBFSXVJLUZqZDI0UmM4MExEcThoVjZmR3VoSnZ5YUpYcU5oV1J2SHFRSVpSTkRNMlBoaGF1VD",
        "id": 3589666,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxORXFhNTZfSHRBclRaME5zWnVlcTNjR3Qxc2trN2V5WmRYb3hIeVd4UEE2SXBFdnpyalJEM2Z6S3hNS1YzNkRDVU5UNU9OZkR3Tm52RDVsSjNBMlllLThrMEZWSV91R2lvUWRwRDA5QmxpUkZnS0ViNy1jX2RXX2ROUk0xSlVaY2x0Q2UyQjQ2MTJkMjA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja mo\u017ce zagrozi\u0107 Polsce? \"Wojskowi s\u0105 przekonani\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:04.226544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:13:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTFFwVm5uZ3Z1MXprQ0t1OWZwTThaTmRQelRhOW1TVTUtNVpCb0NHT2p6N2NzdTdrUEdRWTk0Q3FpUDBZbWRSSzZSVFEtZUJ6UTRfVXdHUzh5Y3FscTNZa1prQ3FlRktYSHVSM3g0S3RhVTBCUXNoSjJKUjdINWtyT19jM3hTeWQxLU4yVC1SN1g1Y3FEVkpHZ3lHZm1hd1Q5ZWNkRlVVR2cwUndRUjlaQmpvbw?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozje w rosyjskim kompleksie wojskowym. Operacja ukrai\u0144skiego wywiadu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQTXU5TVA2b2owOGVhcThQT1Vmakd6YlUwUEJNRFdlS2N1RkZNM1g1LW16RTdic2pSc0NaU1FGYVZ6RXB4dW1IN3VRSDdtXzlORWJTVXVPRGx0Nl8yd2xSb2pXNlhFNzJrVDlQT3dkbWI1d2oxNF93R3paUHRqZW53Y2VqTWV4VVh2V243aDFrNEZwYURrRW9qRWg0TzFaWEtYaThrWmhzdFRUVDB3SDlmTzNORi0tMTRIQTJ5VWFnT2M2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy uderzyli w Rosji. Gorzka zemsta si\u0119 na zbrodniarzach wojennych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOb3RFbWhRQX",
        "id": 3589043,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTFFwVm5uZ3Z1MXprQ0t1OWZwTThaTmRQelRhOW1TVTUtNVpCb0NHT2p6N2NzdTdrUEdRWTk0Q3FpUDBZbWRSSzZSVFEtZUJ6UTRfVXdHUzh5Y3FscTNZa1prQ3FlRktYSHVSM3g0S3RhVTBCUXNoSjJKUjdINWtyT19jM3hTeWQxLU4yVC1SN1g1Y3FEVkpHZ3lHZm1hd1Q5ZWNkRlVVR2cwUndRUjlaQmpvbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w rosyjskim kompleksie wojskowym. Operacja ukrai\u0144skiego wywiadu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:06.049647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:05:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMDNieFRGYlM0Mjh3M0FlekRON2JCRF85RHBGQVVoUWF6YWtJQks4TXNyem9ncHJtdGlWMlJJd1FDLU1ld1QweldsYlBGRDlGY3NtZGZaWWFhXy0taVU1aFZqamJvNjJVYVU4QUlHMEFWUWF1U3F0T3hDQ2w5RTAzVFE1a2pjUHlOT3EySGlpTUVjenJ1dTBfV05FVFBNSDZsZXVxN1lUVmNEVjdDbVE?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Nie tylko Mendy. To ma by\u0107 nowy zawodnik Pogoni Szczecin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPMklVZjUzVk1ZYzVwckNKWEFzYzQtbXVNcjhCUTJZSm95UlFyc2NvQ2dxbVdhTTZ1X3N1cEp6MzkzS2hlcGVIYXBlUWE1Q1pqYnNXZGNEeDBtbnlGb09sNVVRUDBwbTJVcEFzUmZSY2JYRDgtNV81eHdUM3VkNGNKNjZ4MWFRTFEzZURuSUY5UDY2dl9PeUNrLUNFOWE0SXoyNjlYaTVGbkZ4VW1vU3Y1SW8wcVlUdklxZml1Ymd2ZDhodS1MZ2hnZXB2b3ZZZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zapytali\u015bmy o transfer mistrza \u015bwiata do Pogoni. \"Najgorszy w historii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95",
        "id": 3589048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMDNieFRGYlM0Mjh3M0FlekRON2JCRF85RHBGQVVoUWF6YWtJQks4TXNyem9ncHJtdGlWMlJJd1FDLU1ld1QweldsYlBGRDlGY3NtZGZaWWFhXy0taVU1aFZqamJvNjJVYVU4QUlHMEFWUWF1U3F0T3hDQ2w5RTAzVFE1a2pjUHlOT3EySGlpTUVjenJ1dTBfV05FVFBNSDZsZXVxN1lUVmNEVjdDbVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Nie tylko Mendy. To ma by\u0107 nowy zawodnik Pogoni Szczecin - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:33:47.135053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:56:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNUzhBX1dYX3JxMTVjRWxmMGQyQXJOSmU1Ui1Bel9SZFZGb1pZcTRVSmVERDdRbDh1NnVEMlJES1pGYmRoV3FQZG1iQTV1VTBXNGs3Q0Q4V2RyZHp4UzFKaUJaUUlaWG1OQjZja3Z4SE9WR3dLQXFTN0VXSnVrdGFWeTBOSXgwRU13Q1NSZXFVNmdPQ0hrYlJzWk51S0VaNnFFb0xsazFn?oc=5\" target=\"_blank\">Dow\u00f3dztwo Operacyjne zabiera g\u0142os ws. doniesie\u0144 o rakiecie w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pHb2V1MUR4RjA3Z3lPWjJHTm95Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3591230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNUzhBX1dYX3JxMTVjRWxmMGQyQXJOSmU1Ui1Bel9SZFZGb1pZcTRVSmVERDdRbDh1NnVEMlJES1pGYmRoV3FQZG1iQTV1VTBXNGs3Q0Q4V2RyZHp4UzFKaUJaUUlaWG1OQjZja3Z4SE9WR3dLQXFTN0VXSnVrdGFWeTBOSXgwRU13Q1NSZXFVNmdPQ0hrYlJzWk51S0VaNnFFb0xsazFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dow\u00f3dztwo Operacyjne zabiera g\u0142os ws. doniesie\u0144 o rakiecie w Wyrykach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:21.055058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:55:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQZFhwV3QySTkxRUQ3dDRuWi1vcGd3R01SbnB2XzZJNzZxd0hzWnJVVDlOc21Oa0dzbkMyY3FlZ3JwRkJIWnJDZnRDOXRHUEVlTm1Vd1kwNm5vVEVCR3FKYWhfNnpmUGdoZlpGQTF6Qk1CYl9JVno4bWNYU1FXTVJ6M0YtSFd6VnZUV2dfWVFzVHpScVhLZ0RONDJvVDFNaWNXOVA0S1ZFSVl3bWdoZTBuTDc2SmpXbjQ3Tnc?oc=5\" target=\"_blank\">Co spad\u0142o w Wyrykach: dron czy pocisk? Tusk: Odpowiedzialno\u015b\u0107 spada na Rosj\u0119, \u0142apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lublin.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWVYzSnk2SkFlcVBKX0dUc2JNLWg4bnBvaHVidS1NNEQtYkRTc05jY0M0QnlIVy1CNVVrLWY4UkhYZ1dkc3U2bXF2c3pNU3N5OVFfb09WaFhCZWZYbklubGVvWExnWDMyd3FiTVRXTGZYdjRTM3pfTF8tbFNmQjRhRGNxbTU3WndrdlN0Z21Gci1PQWRoZ0d4Sw?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o rakiet\u0119 i drony. Rz\u0105d odpowiada prezydentowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOYV9OZlV6dTI1R2xpajRCdEQ0a1",
        "id": 3590710,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQZFhwV3QySTkxRUQ3dDRuWi1vcGd3R01SbnB2XzZJNzZxd0hzWnJVVDlOc21Oa0dzbkMyY3FlZ3JwRkJIWnJDZnRDOXRHUEVlTm1Vd1kwNm5vVEVCR3FKYWhfNnpmUGdoZlpGQTF6Qk1CYl9JVno4bWNYU1FXTVJ6M0YtSFd6VnZUV2dfWVFzVHpScVhLZ0RONDJvVDFNaWNXOVA0S1ZFSVl3bWdoZTBuTDc2SmpXbjQ3Tnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co spad\u0142o w Wyrykach: dron czy pocisk? Tusk: Odpowiedzialno\u015b\u0107 spada na Rosj\u0119, \u0142apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy - Lublin.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:51.738722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:55:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWDhINkdCczhKUDZvVTVXVVFBTHVsdE1UNGx6TnNYSjJxSEJ1UUxKZEhXaWk1SWN5eThROUhMWU1HQ3FCV3hEMU5HdTF0ZXAtVEVLSFY0ZlJQUDhHLXdsRExCYlZ0TmZxaXRDNjNpRHMxNk5CcTZwSXBqQlc4UWJLakFKZEowelFiRmZaaWQzZVUzUVI2Ylpsbkh5a1BJd3JCR1NVaDdSaUwyTEkyQTNvSTR5ZEJoYy03dl9ZRERWLTNTbVE?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Redford nie \u017cyje. By\u0142 ikon\u0105 kina w latach 70. i 80. Zobacz w jakich s\u0142awnych filmach zagra\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQak1NVmp3V1MxajBZTGhISER2d1FPLXB4aUhGdFdud1RxYTk2RFczSjMxZm94a1VTYkgzYjdoUXlHMjFKcFVERTRSbFZ6NlhvNnFldzdVM3p4NkF6M3JjVVN4bXh5NVJSSDAzaUUtYzVvU3ZXeHVqRS1pWUdEWUI0V2JPNXpqMlB0T09KZVc5ZG5Ya2lXU1J0YXVlSFpIMDRDY0RaY0xCWnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Robert Redford. Kultowy aktor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQUUtNUk5PQWVmclhzRkwwTV",
        "id": 3592092,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWDhINkdCczhKUDZvVTVXVVFBTHVsdE1UNGx6TnNYSjJxSEJ1UUxKZEhXaWk1SWN5eThROUhMWU1HQ3FCV3hEMU5HdTF0ZXAtVEVLSFY0ZlJQUDhHLXdsRExCYlZ0TmZxaXRDNjNpRHMxNk5CcTZwSXBqQlc4UWJLakFKZEowelFiRmZaaWQzZVUzUVI2Ylpsbkh5a1BJd3JCR1NVaDdSaUwyTEkyQTNvSTR5ZEJoYy03dl9ZRERWLTNTbVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford nie \u017cyje. By\u0142 ikon\u0105 kina w latach 70. i 80. Zobacz w jakich s\u0142awnych filmach zagra\u0142 - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:14.159390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPLUphNUU3eExxVGRLNEYwaEFwVGp2WXd4WlZNZHo1YjZlX1FGWmdFYklOM1R1cUJzYi1RUFNwbEVJTTRBVWFFY2FZUDVoN0F4UW1KQ1JxMTZpQmdpWkMxTjk0YTVxMjFjNHY1NEJkSEM5dGZ6SGxBQlY2WWIwbldmaWgtTzM3ZFJpRWJTT2RRMXN0R3AzYXRZRWZfRmk?oc=5\" target=\"_blank\">Klasyk, czyli Legia ukarana przez UEFA. Dosta\u0142o si\u0119 te\u017c Jagiellonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNZWFYX1MzUUlxeFRkVC1ncGlZMHhzaElSU1BLMmR3bFdqWC1CMkZqOWxvdERlLTNESE5RaEVQaVZQTFhlclRZNWNxNW5MMUhNYl83MXkxOXFia2FWX214NUtNNGFjYUxIbks0WjQxSGctWnNqZzFMUXFuTXp1UTBfeTBLWHpRSGpmNWhVcUNxUFY5ZHJSckhaRDdmR0lJWjkzdFRwd01YbDIxdWtfcnV3ckVxMnN1MEhUNDFHZTRyZGgzTk5hX1FKVUUyNHRZc3gydkRVaUZYeWpPOFB4RklpRFItSFNwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia i Jagiellonia ukarane przez UEFA! Pojawi\u0142 si\u0119 komunikat i \"ostrze\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3590269,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPLUphNUU3eExxVGRLNEYwaEFwVGp2WXd4WlZNZHo1YjZlX1FGWmdFYklOM1R1cUJzYi1RUFNwbEVJTTRBVWFFY2FZUDVoN0F4UW1KQ1JxMTZpQmdpWkMxTjk0YTVxMjFjNHY1NEJkSEM5dGZ6SGxBQlY2WWIwbldmaWgtTzM3ZFJpRWJTT2RRMXN0R3AzYXRZRWZfRmk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klasyk, czyli Legia ukarana przez UEFA. Dosta\u0142o si\u0119 te\u017c Jagiellonii - weszlo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:47.199340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:48:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNd1B1Wm44cjRqY2ZPRW1DbXNYM1J0WXF0dHJ4emRhcUxQcHpBakZqTndqZ0xTSTVrVG9JU29wYklPSjJoVVJfTXplUkNUSGlSTmlROUhlZFdQZ3dxNXBBTGRKSk9PVmRueE1JSDJJNDR6c3IyaWFPbm5EVFVWT01yVVRtZXl4dDJza3Y2cjlGMENrUGhLQzJOektfbkdWV203Q1Zlbw?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukaszenka uwolni\u0142 25 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Byli skazani za \"przest\u0119pstwa ekstremistyczne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNbGFNWk9RSkJMUUhIajNUd2UtU1RaLTZMREtzZmRXUEg4OVF4MkpERlBSOG0yZXM0M3YtUk9HNFR1aFJOUW9OQUc0eEl6OEtkRW9SVTFVcjdUdjJXMm4zQ2hpYVRtdlktaDUzM29jTzlFTGtDejQ5ZnhfUENpbE1sQk96VWJXejZJbVdQVlFXTEIzTWpKdUpweFJnVUlwT20zNmdnVTdpVkhTT0ljUGhWREc5MExyaTc5YWc?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent \u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 25 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Gest na \u015bwi\u0119to</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV",
        "id": 3588424,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNd1B1Wm44cjRqY2ZPRW1DbXNYM1J0WXF0dHJ4emRhcUxQcHpBakZqTndqZ0xTSTVrVG9JU29wYklPSjJoVVJfTXplUkNUSGlSTmlROUhlZFdQZ3dxNXBBTGRKSk9PVmRueE1JSDJJNDR6c3IyaWFPbm5EVFVWT01yVVRtZXl4dDJza3Y2cjlGMENrUGhLQzJOektfbkdWV203Q1Zlbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka uwolni\u0142 25 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Byli skazani za \"przest\u0119pstwa ekstremistyczne\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:23.224138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:41:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNR2tHQ0xRZThBbXRpbXhPNjZjN3NMUXZ0MF9uTUN5Q0VKU0Q3Zmx0dVBScFJpQ1k2UzV6TU9mc1otVVVXOS1YS19MR05LWXptZGxsbGlDQ2E2ZDgzTzdZWjlrX25NNHBoRlZaMEdsWm5OejNyMm9xZjBfTnF1eGJUU1V4cDE1c3AwV2V0VHU5WHQ0Rk5Ub1Z0X3ZxVzZKQ211dlJyQWcxVDA4VmJYQmc?oc=5\" target=\"_blank\">Mniej znany hit Roberta Redforda. Zdoby\u0142 cztery nominacje do Oscara</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQak1NVmp3V1MxajBZTGhISER2d1FPLXB4aUhGdFdud1RxYTk2RFczSjMxZm94a1VTYkgzYjdoUXlHMjFKcFVERTRSbFZ6NlhvNnFldzdVM3p4NkF6M3JjVVN4bXh5NVJSSDAzaUUtYzVvU3ZXeHVqRS1pWUdEWUI0V2JPNXpqMlB0T09KZVc5ZG5Ya2lXU1J0YXVlSFpIMDRDY0RaY0xCWnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Robert Redford. Kultowy aktor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQUUtNUk5PQWVmclhzRkwwTVNsR1paTUJFT1B0T1M0ZVdhY1VmWF82OGo4UTVRM1lPVy1zaVNaR0Z6b0d0ZEVWOHV",
        "id": 3590719,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNR2tHQ0xRZThBbXRpbXhPNjZjN3NMUXZ0MF9uTUN5Q0VKU0Q3Zmx0dVBScFJpQ1k2UzV6TU9mc1otVVVXOS1YS19MR05LWXptZGxsbGlDQ2E2ZDgzTzdZWjlrX25NNHBoRlZaMEdsWm5OejNyMm9xZjBfTnF1eGJUU1V4cDE1c3AwV2V0VHU5WHQ0Rk5Ub1Z0X3ZxVzZKQ211dlJyQWcxVDA4VmJYQmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej znany hit Roberta Redforda. Zdoby\u0142 cztery nominacje do Oscara - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:48.868451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:40:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNZWFYX1MzUUlxeFRkVC1ncGlZMHhzaElSU1BLMmR3bFdqWC1CMkZqOWxvdERlLTNESE5RaEVQaVZQTFhlclRZNWNxNW5MMUhNYl83MXkxOXFia2FWX214NUtNNGFjYUxIbks0WjQxSGctWnNqZzFMUXFuTXp1UTBfeTBLWHpRSGpmNWhVcUNxUFY5ZHJSckhaRDdmR0lJWjkzdFRwd01YbDIxdWtfcnV3ckVxMnN1MEhUNDFHZTRyZGgzTk5hX1FKVUUyNHRZc3gydkRVaUZYeWpPOFB4RklpRFItSFNwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia i Jagiellonia ukarane przez UEFA! Pojawi\u0142 si\u0119 komunikat i \"ostrze\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQakprWTlMSGdVN1FRNHczU2dtX3dOdTdTM1JiVHhTLUstX01lSjRBbHBseWlsUmljRUJFTWtIRFhkMkdkZmhRNC1FS3RZREdzN3hpMV9LSFJ6YmstYTFhZk9mcGdjWDM5bGFkWGFiYnVmN3dpZ2piZEFqLXVKcVhlTUdWQ2hUVklFczU2MnpwSHZrdU4wRVVRUzNqTWEzSGVQNDdxQlNHanNOakVNQ3JiQ0FnX2Y?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA jest bezwzgl\u0119dna. Legia i Jagiellonia zn\u00f3w dosta\u0142y po kieszeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a hr",
        "id": 3588432,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNZWFYX1MzUUlxeFRkVC1ncGlZMHhzaElSU1BLMmR3bFdqWC1CMkZqOWxvdERlLTNESE5RaEVQaVZQTFhlclRZNWNxNW5MMUhNYl83MXkxOXFia2FWX214NUtNNGFjYUxIbks0WjQxSGctWnNqZzFMUXFuTXp1UTBfeTBLWHpRSGpmNWhVcUNxUFY5ZHJSckhaRDdmR0lJWjkzdFRwd01YbDIxdWtfcnV3ckVxMnN1MEhUNDFHZTRyZGgzTk5hX1FKVUUyNHRZc3gydkRVaUZYeWpPOFB4RklpRFItSFNwdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia i Jagiellonia ukarane przez UEFA! Pojawi\u0142 si\u0119 komunikat i \"ostrze\u017cenie\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:40:50.919062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:32:02+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPUjFoVGJzaUZXUzJTNUU0cWRDbC1acHFVRm0yMHhaRUkxem5EMU1Ha1RjbW9BdWxwcVp0MDF3UnkwYVN1bkFLQldFQ0l2aEp6T2NMc0dIT2hqN252VWs3UC13TDdtX3R0RGhyMy0xN0dpdFk3MWhRWmdnV0JyaVdUWXVHdGdmbnhQZzREZjFwejdTWnZ2MTNJOFQ1S0x1cTRhcjdsM210QnphY0ZQZ1dr?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra reakcja Tuska na doniesienia medialne. \"\u0141apy precz od \u017co\u0142nierzy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lNaGR2SUR4R3NxMWpVeTRjX1RpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3592088,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPUjFoVGJzaUZXUzJTNUU0cWRDbC1acHFVRm0yMHhaRUkxem5EMU1Ha1RjbW9BdWxwcVp0MDF3UnkwYVN1bkFLQldFQ0l2aEp6T2NMc0dIT2hqN252VWs3UC13TDdtX3R0RGhyMy0xN0dpdFk3MWhRWmdnV0JyaVdUWXVHdGdmbnhQZzREZjFwejdTWnZ2MTNJOFQ1S0x1cTRhcjdsM210QnphY0ZQZ1dr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra reakcja Tuska na doniesienia medialne. \"\u0141apy precz od \u017co\u0142nierzy\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:03.192352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:30:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNM01oeWtYUVNvTDNTSS1yVnR6SmxUR0paUG9IN3BHdndzcnR2bDBjSFVwSEgtYkJtMUgxT19OcWVncGlfdXctQ1diUkQ4S3FhREZrbTJlOUVxdDhCdy1mUEsxbFpWMnN2N3pvX3paNWxMblZJYlZZV3pBbnZRRGk4WFpUcUViRnlTSC1RSVdUV0V5eTJWOFR3Tnp5Mkx2R0s0QVBRVHF0RmQyUHpiZzgtQXJPekhWdXQtTjhrbFpydmdkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u0141apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy\". Donald Tusk o zniszczeniu domu w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPeGNUOU9CbnhaWEdxV1V5Qy11YWxqcFE4OEw0QXZmdjhoczVQQVhINGUwSkYwQklkUGQ3TEVtV1N6SUFYRWpLSXlJNTVxR2NGWHNMaW13V29vLTdZYkxhMmZESUxuc3ViR1lGaU5TTVgtd0c4Zy1UdmYtc3Bwb1BZVTNwZDBBbHVleGRmTUYzWUNwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Uszkodzenie domu w Wyrykach. Wojsko i MON reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVHk5bHF4bVhSeDBIWlM2Wm9rZ2l4eTNCWUpCcDdPcjVhVk9ydGR1QVozT1VTVE",
        "id": 3589039,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNM01oeWtYUVNvTDNTSS1yVnR6SmxUR0paUG9IN3BHdndzcnR2bDBjSFVwSEgtYkJtMUgxT19OcWVncGlfdXctQ1diUkQ4S3FhREZrbTJlOUVxdDhCdy1mUEsxbFpWMnN2N3pvX3paNWxMblZJYlZZV3pBbnZRRGk4WFpUcUViRnlTSC1RSVdUV0V5eTJWOFR3Tnp5Mkx2R0s0QVBRVHF0RmQyUHpiZzgtQXJPekhWdXQtTjhrbFpydmdkQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u0141apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy\". Donald Tusk o zniszczeniu domu w Wyrykach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:21.272476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:28:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQR2lIbjVob0Fyc0NSaXY4aURkRzBOSFVXSDd5Q1pDMTdidXIxNHlkUG9FeEdIc3pDZW5rVTRBcjdNVmhTSnBzRHVCblFVeHVTZXBRaWVydmFxdllBelQ0a3k1YU02ZEVVZEg3cWlJQTlETmFQbm96dzlQLWctbV9KclN2blFDNHIzS3J2UmFBbXpWRmtsemtCbnBGV25TTTFEaWRjaEdYeVFiXzVuenB2T0NyWXNSWVVDUkE?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u0141apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy\". Premier o uszkodzonym domu w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lNaGR2SUR4SFJYaUQ4WlFXdGd5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3590711,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQR2lIbjVob0Fyc0NSaXY4aURkRzBOSFVXSDd5Q1pDMTdidXIxNHlkUG9FeEdIc3pDZW5rVTRBcjdNVmhTSnBzRHVCblFVeHVTZXBRaWVydmFxdllBelQ0a3k1YU02ZEVVZEg3cWlJQTlETmFQbm96dzlQLWctbV9KclN2blFDNHIzS3J2UmFBbXpWRmtsemtCbnBGV25TTTFEaWRjaEdYeVFiXzVuenB2T0NyWXNSWVVDUkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u0141apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy\". Premier o uszkodzonym domu w Wyrykach - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.084415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:27:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQX2JHNkJZVWpmZV9jNVpNTnFIUG1xNHN2Z3VwbzkzN0tkaTlwNUlRdHpDZ3dzNDh3NkYzZ1JxS2NVWDA1d1dveVNzQUJYemk0V2xKSWx3QjNVS1FUMFNMRzZsZDFyNHJnbl9qMXl2MXFhQjV0Yzcyemhyd19NdEI3NEgtYWotMTZwekhwbzRrMzY2UHBaNnpMZDc0a2ZPLU9fLWJCRU9SamZUdXAzZGc?oc=5\" target=\"_blank\">Polska kupi okr\u0119ty podwodne. Premier zapowiada uchwa\u0142\u0119 rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQMkdwZ0Z0R1JGSnU5eHdycEpTV1A5X0hZYUN1MXhhZmxVZFhJOFdYOXhrSXlnX2JMaDZ6Vm9fOXNfYnIzamZFY0R4N2dPbFRzZ25JQUdxdEh4cTl2dGZ2dmNoM3RlLW5SMWJZQnVXLU0tTEJsbDdPUFhrX3M0MG9Nd1FLVGRSbG5vdU0tczJwdWxMNjZ3aTZtdVZTeERJQ2xNLU0yMkdB?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie. \"To odpowied\u017a na manewry Zapad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOYy1uRjQ1MXlYQ2tfMDA2NlQ3VEFEdGIwZ3pZTHo2SExaRnNrRnZDcUFDY1dneGV",
        "id": 3590261,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQX2JHNkJZVWpmZV9jNVpNTnFIUG1xNHN2Z3VwbzkzN0tkaTlwNUlRdHpDZ3dzNDh3NkYzZ1JxS2NVWDA1d1dveVNzQUJYemk0V2xKSWx3QjNVS1FUMFNMRzZsZDFyNHJnbl9qMXl2MXFhQjV0Yzcyemhyd19NdEI3NEgtYWotMTZwekhwbzRrMzY2UHBaNnpMZDc0a2ZPLU9fLWJCRU9SamZUdXAzZGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska kupi okr\u0119ty podwodne. Premier zapowiada uchwa\u0142\u0119 rz\u0105du - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:46.056927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:24:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOYnRMU09DcC1ESERxVWMxZnRkVUFJQUN6YW5YQlEydll0WGc1ek93NWVfMG5DaTB1XzRLaHROOUt1clNyaHpER3F0UEJXdGxhakRtWUNlVGpodGx4Q2k0aXBxc2J5RmZuUWJ3V2pMTWdFRGo5SVFzeFUteHF3Q0UtSVQwdW12VVhjR19GM2xnY2xhWHpocHA3bG1QdzNVay1uMnJ4dERvU1U4cFlRMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o uszkodzeniach domu w Wyrykach. \"\u0141apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPUjFoVGJzaUZXUzJTNUU0cWRDbC1acHFVRm0yMHhaRUkxem5EMU1Ha1RjbW9BdWxwcVp0MDF3UnkwYVN1bkFLQldFQ0l2aEp6T2NMc0dIT2hqN252VWs3UC13TDdtX3R0RGhyMy0xN0dpdFk3MWhRWmdnV0JyaVdUWXVHdGdmbnhQZzREZjFwejdTWnZ2MTNJOFQ1S0x1cTRhcjdsM210QnphY0ZQZ1dr?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra reakcja Tuska na doniesienia medialne. \"\u0141apy precz od \u017co\u0142nierzy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNOV9sdFFybHM0WklWUlQxUlNIQWlmY0ppSzNNdW",
        "id": 3588417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOYnRMU09DcC1ESERxVWMxZnRkVUFJQUN6YW5YQlEydll0WGc1ek93NWVfMG5DaTB1XzRLaHROOUt1clNyaHpER3F0UEJXdGxhakRtWUNlVGpodGx4Q2k0aXBxc2J5RmZuUWJ3V2pMTWdFRGo5SVFzeFUteHF3Q0UtSVQwdW12VVhjR19GM2xnY2xhWHpocHA3bG1QdzNVay1uMnJ4dERvU1U4cFlRMEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o uszkodzeniach domu w Wyrykach. \"\u0141apy precz od polskich \u017co\u0142nierzy\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:04.611753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:15:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQWJFekMtMmtmWVJkcGdKY2dHSjVqLW9CaEFwbWRGcHRCU09FLWROdDJTMzMtYkJidWtqaENUYXRJcEJ5Z0MxbXlZN01NRDVVQk82aFpzdFFGMC1ld3RabU9Eb1F0OTNCWTJHclY0TERQZU1sOU9Ta0pBZjRoQklNa25UbFRHX2Nyc05Rb0dDMWZhSlJ5NnlacURNLTBNX2hRSUl2bmtPMGt0Y3UyOXc?oc=5\" target=\"_blank\">50 proc. przeci\u0119tnej pensji i ani grosza mniej. Pracodawcy stawiaj\u0105 warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPUXktZmtSYVBsUFJJRmhTZkE5VVlHcDh0QzN5Rmp6ZUFyOVVJZER1eHhrcmdURlRQd0RvYU9XNGYydXc0bzZpcXo5ajhqc3pxTlZqT3l6U1dwX3VVT3RwZjI5S1l1LXVsODFoX3V3N2p1LW5GWXNqUzBENHlfUENONHlDc0RJR0c2OUd6dUM2T3pUal9LUHZCV3NPaC0?oc=5\" target=\"_blank\">Podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej. Rz\u0105d zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNVUt5c0luQ3FZLTRCYlJHamxkeDFLY0RfcXM4ZXJRSjNydGYzNnVCMVFGczR4b1hsYklQZDlsQmVSVV9kMWtHTVBIdF",
        "id": 3589044,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQWJFekMtMmtmWVJkcGdKY2dHSjVqLW9CaEFwbWRGcHRCU09FLWROdDJTMzMtYkJidWtqaENUYXRJcEJ5Z0MxbXlZN01NRDVVQk82aFpzdFFGMC1ld3RabU9Eb1F0OTNCWTJHclY0TERQZU1sOU9Ta0pBZjRoQklNa25UbFRHX2Nyc05Rb0dDMWZhSlJ5NnlacURNLTBNX2hRSUl2bmtPMGt0Y3UyOXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 proc. przeci\u0119tnej pensji i ani grosza mniej. Pracodawcy stawiaj\u0105 warunki - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.271313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:07:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZThCZ0FIbF9FeEdUdXdpalhDMVlMZFBYaDh4NTB5Ylk0OVpBRVBqSlN6eXpUVF9kclNoUFRhakNoV18tY1VaT1BsSWVTWEp4OXJnOUxqakVyaWRYVENqQjBDMHhSSm9sSkpmRHN3b3pjblJlMTZyc3Jjc3A0QlQyTDZxT3dUQXAxZnAzeExmS1J6bGM3TGY5WEJJamN1Z2t1Rko5OERqUmlIUW05aWctYkpxRkdjUUtfQ0NsYk1LSXJYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie rosyjski dron, ale polska rakieta. Nieoficjalne informacje o uderzeniu w dom w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNb21WRndyQjRYQUN3c2gyVlRoTTR0SWlSWlNlUVJRWTN3MHZVa0pQNkhmcFdvdEdFTVBMemNCSjBWS3IzT28zOUx0TUdvVy11UXE4eWxqSmRHU2Rtdjl2NjVRSGhFY2dNM0ZlYXpMOTFrSTNTc1RkYkxxUVRsSS1WaDBlTjNvYVgySVpKeC1OMWtkTFkyY2l4ZERBanI4b25IOUJkX1NJcEg2RkdEMTQybXJCdjFMWTh6TXYycE1WTE5qMl9ZdHZ5OV95Mkh0eG8?oc=5\" target=\"_blank\">Media: to rakieta z polskiego F-16 spad\u0142a na dom w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 3589660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZThCZ0FIbF9FeEdUdXdpalhDMVlMZFBYaDh4NTB5Ylk0OVpBRVBqSlN6eXpUVF9kclNoUFRhakNoV18tY1VaT1BsSWVTWEp4OXJnOUxqakVyaWRYVENqQjBDMHhSSm9sSkpmRHN3b3pjblJlMTZyc3Jjc3A0QlQyTDZxT3dUQXAxZnAzeExmS1J6bGM3TGY5WEJJamN1Z2t1Rko5OERqUmlIUW05aWctYkpxRkdjUUtfQ0NsYk1LSXJYZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie rosyjski dron, ale polska rakieta. Nieoficjalne informacje o uderzeniu w dom w Wyrykach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:06.253143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRmhwS2Y3clpPUXpYNTRRTDNGejJrRVZ1MUsya3hGTU9pOFUxRUNkM25zZl9RTE5jNXdHd09VeDJXZm9KRWlNT3BBRG9iLXpJWmx2TzJRdklwRTR1QTFfWGc0OE1jTDlMMGtYYkh5TV8zRE9tWUpVenlvalUtOVJLckxxZTVLdXNCRUJZMFFkWW82OWgteGp5S1hLajI5bTJMdlhIYmthV1FMd2tjUlM4?oc=5\" target=\"_blank\">Fajdek zapowiada\u0142: \"Wezm\u0119 se tytu\u0142'. A teraz tylko zakl\u0105\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQeTktSXpaVXhSSDFWMks3T01xSkRYaUZHU2sxcTlNbXZoclZOTGVudlAxdUpxU3RnNm9uWG9VU2VvR2c2MEJ1R3dvMG5GQXl5OHBiQ3pfYlU5WUNKbGlSSFBtMm1MMjA2UmN2SjM1dU1zZEJldUtLc0tRV3VZMHlSd05OanJDNHJzbjdDTnU3cVdLWG9ESkprVW9XMnNXZVJEWkw0?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrzostwa \u015bwiata w Tokio. Pawe\u0142 Fajdek bez medalu. Przy takim poziomie rywali na podium nie by\u0142o szans</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNQThGUzY1M3JWLVZ5UHNCNE5WQmxURTdnejhQcnU",
        "id": 3589049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRmhwS2Y3clpPUXpYNTRRTDNGejJrRVZ1MUsya3hGTU9pOFUxRUNkM25zZl9RTE5jNXdHd09VeDJXZm9KRWlNT3BBRG9iLXpJWmx2TzJRdklwRTR1QTFfWGc0OE1jTDlMMGtYYkh5TV8zRE9tWUpVenlvalUtOVJLckxxZTVLdXNCRUJZMFFkWW82OWgteGp5S1hLajI5bTJMdlhIYmthV1FMd2tjUlM4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fajdek zapowiada\u0142: \"Wezm\u0119 se tytu\u0142'. A teraz tylko zakl\u0105\u0142 - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:34.263556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPYkVHRXB6WndubFg0RHQtZGNGejRMY1R3U2Z4V2VmVGxTa2xLMmpaUW5YaHl2MElSc2JiRlcySUZLcHQzcTJFVWI3b3lQZm12MTJGb2syLUx4TzdPUVNSWW8zUElDTnJQTm9ZOWZvbm5KY0lXekRiblJqZTJGSU51U0pjRTVRbmg5WkRnZ0JLS0ZqYjJCbzBBZDY0MHE2OU8yczlsSW1kTEx6ZVA0OGc?oc=5\" target=\"_blank\">Tego si\u0119 nie spodziewali. Pomys\u0142 ministerstwa to hit. Fala wniosk\u00f3w. \"To si\u0119 dzieje!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQVmQ2UjcyZG5uZlZPdHFqRUNDMElVY2ZleWlFeVNhbEtnN1ZmanZZc1NjNjQ3LWpqNEtOUEFDQ0taOUVGV2tCREh0dmxBejdpejIyZzhGNkxTVU5fT0V5RktRSG9Tam0yRFBTWjVZdjVtNTdDS29mV1FoSld4ODE1cWZ4WFc5QWNDWm1iWlBUb2EyMUtUUEFjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">20 000 z\u0142 na osob\u0119. Zainteresowanie przeros\u0142o oczekiwania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNTDVPT3hKUzZFaW1keTdPRHdialRFZVdnWm1zS2xabWRyNXgtZ3c0MGEtWWEtbFcweXNVTkQ5",
        "id": 3589668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPYkVHRXB6WndubFg0RHQtZGNGejRMY1R3U2Z4V2VmVGxTa2xLMmpaUW5YaHl2MElSc2JiRlcySUZLcHQzcTJFVWI3b3lQZm12MTJGb2syLUx4TzdPUVNSWW8zUElDTnJQTm9ZOWZvbm5KY0lXekRiblJqZTJGSU51U0pjRTVRbmg5WkRnZ0JLS0ZqYjJCbzBBZDY0MHE2OU8yczlsSW1kTEx6ZVA0OGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego si\u0119 nie spodziewali. Pomys\u0142 ministerstwa to hit. Fala wniosk\u00f3w. \"To si\u0119 dzieje!\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.731592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:37:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPQkhRa3RnR0dkbWdOYjktOEZrVHdHa0JqNXFCeGNlQTlWdmZDcHVYRlV1dmx0bGIxYnFVUjBGRm53TEE1QnNnaExkTW1tRm0yVmVHT1lFNXhicWFTNlB4S2l5NmhZM1VLTU8tLWxoUG9lejJJZ1R1TWxnem9KcVdzN05reUp2cE1pQ2FJbnZwWm1lbUU1QV9GWTJYbkN2ZjJGM2lKZWVSdkZnRFdCdzhucjBRZEdGTjJQQkpzV3MxamN0cS1Icl8yblcza2tkd25DbDVvblpqSHRIdXZU?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass z pot\u0119\u017cn\u0105 ofensyw\u0105. Microsoft oferuje mas\u0119 nowych gier, dost\u0119p do wielkiego hitu i wiele wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNcmVNZWNlbWhLSlRrNDFQRVNZQmN0SnVtSWhSWVZ1SUQtTFFfRVRQWGVHUm5JbjlzNm9NRkZGcnRVRnd0c3hxdWcwMTh4aEZ1ODFwb0lsZEp3ajBuYjMwYk5DSjZqM2h6MU1GNmJybUczY2J2X2Zmd0Q1bGlUOXV0ZTFIcklaZkJmSFpmalBzcVN4clZ4ZzVsUU5pdFdJUEVqYktCa3dFWFVDNm9GdWdhblZEQjVQV3E2?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Games Pass z najlepsz\u0105 ofert\u0105 w tym roku? Ogromna porcja gier w us\u0142udze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></",
        "id": 3590266,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPQkhRa3RnR0dkbWdOYjktOEZrVHdHa0JqNXFCeGNlQTlWdmZDcHVYRlV1dmx0bGIxYnFVUjBGRm53TEE1QnNnaExkTW1tRm0yVmVHT1lFNXhicWFTNlB4S2l5NmhZM1VLTU8tLWxoUG9lejJJZ1R1TWxnem9KcVdzN05reUp2cE1pQ2FJbnZwWm1lbUU1QV9GWTJYbkN2ZjJGM2lKZWVSdkZnRFdCdzhucjBRZEdGTjJQQkpzV3MxamN0cS1Icl8yblcza2tkd25DbDVvblpqSHRIdXZU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox Game Pass z pot\u0119\u017cn\u0105 ofensyw\u0105. Microsoft oferuje mas\u0119 nowych gier, dost\u0119p do wielkiego hitu i wiele wi\u0119cej - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:21.972817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:37:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQZzZkUHpNYXVGeFpRVGZXR2VXVnd3NlBMUlFBV2FCb3EwOE1TZU5fTEc0RXR1bE1Pb3Vqd29rdnRfTUpVcjdsVmRRRHpNNm1xTUlxTFlWdWI5cXExWE1yWDQtRUFaUFk5TUxPT2tSU2ktNGdKVlRITC1VbWw0Tl9sd2pFUG9ud3ozckVya2l1OFpMYXF1TzR3QmptQWQ1Zk84eTQ4UmVn?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o incydencie z dronem nad Belwederem. \"Poznamy prawd\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNaVRSc3pOSHpSSWVJdUVNRWVvWnhEemd1TUNpNDFxZk55N1BLaDJoVGhWMWVhUG9lclFJaGdYLWlpSGY0NXFNUS16MU5lcGh2LTFCTWNRMFNCVC1IejhxYW95bEVfUEtVYnFTUmJocXFpV3NvMUVyMURtWnZoQk9qcVRFOG5tYXpVN2FWZ1RCR1dOUmU4NzlEZFFsZFk2UFNzTFQ5RDZR?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny komunikat dla posiadaczy dron\u00f3w. Urz\u0105d wymienia list\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWjYyNlZjSGhKRXpWNkQ3NFRNdkZBX09pc29BMWRzNjdGU1luSTF5TFJtNlFZYXJw",
        "id": 3590714,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQZzZkUHpNYXVGeFpRVGZXR2VXVnd3NlBMUlFBV2FCb3EwOE1TZU5fTEc0RXR1bE1Pb3Vqd29rdnRfTUpVcjdsVmRRRHpNNm1xTUlxTFlWdWI5cXExWE1yWDQtRUFaUFk5TUxPT2tSU2ktNGdKVlRITC1VbWw0Tl9sd2pFUG9ud3ozckVya2l1OFpMYXF1TzR3QmptQWQ1Zk84eTQ4UmVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o incydencie z dronem nad Belwederem. \"Poznamy prawd\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:03.687940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:37:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPZkNIQmlIQkhFb1p1dmgwT1RRVUVwSTNtazhwV0JjUFlCSi1FUmtEUFJteUhIakxWNVpFSjdtbWNqLVJFcUMycVRKR2dQb0VHMjV3OTllZWxiSTlzM3dLaGFjNk5qMEgzZlFZdFY1NHhnMzZxa04xcWhMbElJQVhvSGlJTTBNLUltX0o3WnFmUFA5VEJXQ2tURTRuZGd1SERpV3JWajNVcUJQRGRhUWxyR0Y5RFJIRERXdnZObkJRLTBQTVYw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o incydencie z dronem nad Belwederem. \"Poznamy prawd\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNVZBUHdlcGRXNXM0eFRDdTVueXRwOHJwM3I1Qnl3b2haVjlaMnMtaS1ub1IwYVJuYkVGc010Y3NaMnBYNlY5RkFhQVhYZEotNENCZzBRQ3lXdXN4aVVvNl9CeXBZbkliWUtNVVpodF9oMWdJNS11QTl5SUdHZm5jbS1iYnZUZGJmNjJSSDVGelhyejNUM3NIdXZ0U1lwRDlqSzdMQlVTVU9KX3M?oc=5\" target=\"_blank\">Dron lata\u0142 nad budynkami rz\u0105du. Nowe informacje. \"Dementujemy pog\u0142oski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRkZjWkxPal9LelhVekQxN29zNXRyY2ItOWZ",
        "id": 3589041,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPZkNIQmlIQkhFb1p1dmgwT1RRVUVwSTNtazhwV0JjUFlCSi1FUmtEUFJteUhIakxWNVpFSjdtbWNqLVJFcUMycVRKR2dQb0VHMjV3OTllZWxiSTlzM3dLaGFjNk5qMEgzZlFZdFY1NHhnMzZxa04xcWhMbElJQVhvSGlJTTBNLUltX0o3WnFmUFA5VEJXQ2tURTRuZGd1SERpV3JWajNVcUJQRGRhUWxyR0Y5RFJIRERXdnZObkJRLTBQTVYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o incydencie z dronem nad Belwederem. \"Poznamy prawd\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:41.764280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:35:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVXhLZzlXeENqbTM3dEk2U3pxVF9KZVB1dXU1V1B6b0FMUVp3WTN0bDE2WG1vbHVCX1JDdk45TWpabC1HTl9UbXF4Tm54V1NseTJxZ1IyUGhkMDI4VHNWUTc5aWc0N3k2V0Ryb2RUZ1YxMkJvSlZDOHVrd2NxbnVOVDNiQnFtV3VUQldjOWhJLWZmVzNPWlczeDhQZlVtakJ1bk1paXFPS2dBQXBjeHhtZg?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki oczekuje wyja\u015bnie\u0144. Nieoficjalnie: to rakieta z polskiego F-16 zniszczy\u0142a dom w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSWVsMDl1dmhXQ1o1TThxd0FvbnRuRE5WSUhDa0JtVVVJQmxWNDgxWjFUR2FsaXdFNk91YnUwZHlBVXVKeWFEeUxYczg5bGxrcnZkUE5oRVpqYjBQT3lMUDVwbC10VmZSSWJIeU1LNl9EZzJRVzJVSVhoUldlTnJVMVY5SnFPNHBUMDRlMExoMzBWSVJSdjBsWGNQVm45SzVkTTBIcHgyZFF1VmJhVGRwaEc1T1NaT3Boa3VPalN3?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 w sprawie incydentu w Wyrykach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZkZhMzg",
        "id": 3587758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVXhLZzlXeENqbTM3dEk2U3pxVF9KZVB1dXU1V1B6b0FMUVp3WTN0bDE2WG1vbHVCX1JDdk45TWpabC1HTl9UbXF4Tm54V1NseTJxZ1IyUGhkMDI4VHNWUTc5aWc0N3k2V0Ryb2RUZ1YxMkJvSlZDOHVrd2NxbnVOVDNiQnFtV3VUQldjOWhJLWZmVzNPWlczeDhQZlVtakJ1bk1paXFPS2dBQXBjeHhtZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki oczekuje wyja\u015bnie\u0144. Nieoficjalnie: to rakieta z polskiego F-16 zniszczy\u0142a dom w Wyrykach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.394904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:34:37+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQmh6TTJyTXRKaTdmaFJWd2hmYmxZQ3VkdTBKUldOWnVDYzI5cTVwMUtaNjFySE04OUhRR0JNSkxOd0V1em5DMHhrajdtWndFdDdSeE9UU2JmbUFVVnJfUXdYU2l0ZDZ6Tm1qSXpYTnh5blhTR1RfandiWTY3MWEtU2R2RS00Z2oxeWk3Wm5sall1Q2FWRzhHdzN3N1VCZEpYSENQVEJXdTRVVEx6NkNlTjluRkdMM0Fy?oc=5\" target=\"_blank\">Polska rakieta zniszczy\u0142a dom? W\u0142a\u015bciciel komentuje dla WP: \"B\u0119d\u0119 si\u0119 domaga\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pGNVo3RER4R0s2YV9JN3BxZlhTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3589661,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQmh6TTJyTXRKaTdmaFJWd2hmYmxZQ3VkdTBKUldOWnVDYzI5cTVwMUtaNjFySE04OUhRR0JNSkxOd0V1em5DMHhrajdtWndFdDdSeE9UU2JmbUFVVnJfUXdYU2l0ZDZ6Tm1qSXpYTnh5blhTR1RfandiWTY3MWEtU2R2RS00Z2oxeWk3Wm5sall1Q2FWRzhHdzN3N1VCZEpYSENQVEJXdTRVVEx6NkNlTjluRkdMM0Fy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska rakieta zniszczy\u0142a dom? W\u0142a\u015bciciel komentuje dla WP: \"B\u0119d\u0119 si\u0119 domaga\u0142\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:35.004102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaV9MYVdMNGl0ako1eGs3Y0Q4cl9MMkNkX1VtNG93WDRnUjd3M01PUVRZcFA1S3ZIWDVnNlBZbmtmLXdNVnNUdmZkVEpTNVNBajFPaGN0NHlxSjh5TENwT0lib0tBVW9YRGJKVV9hamNKdTVyaEJHMS1Nb0pWMU1EbHQ4WERpQ2JaZkVKWFpoU0xpcVlQN0FrV2ZGVEdHUE81S2wtbnExbTQ3X3NF?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 wrze\u015bnia to a\u017c 13 gier. Na pierwszym planie fenomen z not\u0105 98% na Steam i kontynuacja polskiego hitu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNcmVNZWNlbWhLSlRrNDFQRVNZQmN0SnVtSWhSWVZ1SUQtTFFfRVRQWGVHUm5JbjlzNm9NRkZGcnRVRnd0c3hxdWcwMTh4aEZ1ODFwb0lsZEp3ajBuYjMwYk5DSjZqM2h6MU1GNmJybUczY2J2X2Zmd0Q1bGlUOXV0ZTFIcklaZkJmSFpmalBzcVN4clZ4ZzVsUU5pdFdJUEVqYktCa3dFWFVDNm9GdWdhblZEQjVQV3E2?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Games Pass z najlepsz\u0105 ofert\u0105 w tym roku? Ogromna porcja gier w us\u0142udze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3589671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaV9MYVdMNGl0ako1eGs3Y0Q4cl9MMkNkX1VtNG93WDRnUjd3M01PUVRZcFA1S3ZIWDVnNlBZbmtmLXdNVnNUdmZkVEpTNVNBajFPaGN0NHlxSjh5TENwT0lib0tBVW9YRGJKVV9hamNKdTVyaEJHMS1Nb0pWMU1EbHQ4WERpQ2JaZkVKWFpoU0xpcVlQN0FrV2ZGVEdHUE81S2wtbnExbTQ3X3NF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox Game Pass na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 wrze\u015bnia to a\u017c 13 gier. Na pierwszym planie fenomen z not\u0105 98% na Steam i kontynuacja polskiego hitu - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:12.869663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNRENpdFZFaG5HbFdIY0NmbGhqQnRGdDdpbXBQTDFXUkhkMXA3eXdGWjEyZGpudGlnUE9HLXZjRXp0dnktNjVYNGdpT1NWRjlMdDItNHZDTktqMXY4UEJEM1NvYlA5OXFaU2tYNU14MXJ1V3lXdC1LZGdqaDJ5MzRmZWZvcVVidjd1MHE4RzJZdkVvang2NUlxLS1B?oc=5\" target=\"_blank\">Dron nad budynkami rz\u0105dowymi i Belwederem. Premier o incydencie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNaVRSc3pOSHpSSWVJdUVNRWVvWnhEemd1TUNpNDFxZk55N1BLaDJoVGhWMWVhUG9lclFJaGdYLWlpSGY0NXFNUS16MU5lcGh2LTFCTWNRMFNCVC1IejhxYW95bEVfUEtVYnFTUmJocXFpV3NvMUVyMURtWnZoQk9qcVRFOG5tYXpVN2FWZ1RCR1dOUmU4NzlEZFFsZFk2UFNzTFQ5RDZR?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny komunikat dla posiadaczy dron\u00f3w. Urz\u0105d wymienia list\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOU5XN2tETkFGZDB5X1BjRk9BdFVNZXZXZEQ4ZjdEcjZMUkZrRXVKVDdXYmdpan",
        "id": 3590259,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNRENpdFZFaG5HbFdIY0NmbGhqQnRGdDdpbXBQTDFXUkhkMXA3eXdGWjEyZGpudGlnUE9HLXZjRXp0dnktNjVYNGdpT1NWRjlMdDItNHZDTktqMXY4UEJEM1NvYlA5OXFaU2tYNU14MXJ1V3lXdC1LZGdqaDJ5MzRmZWZvcVVidjd1MHE4RzJZdkVvang2NUlxLS1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron nad budynkami rz\u0105dowymi i Belwederem. Premier o incydencie - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:06.463842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:14:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOWTAwaHNXZWpqMVY0TExpVEc0ZndYSHdEcmxKNjFLUmttOFdCYzZCMHktaDAtNjRZeE1Kd0tkTFRZV1hvaDd1Rk54cjVVc29UcWF5WlZULUVCUEdSeWRWX1ZRYms5WnNCU2F0WFRka1VndW12OFJUODdZa2cwUVlhejhfV1FYUHBZdTVBWkhsV3U3OVRHR0xLdHVqdlZpa2hFZ2hxQUFtazJKbGJ1TnZyTXllNUdTdXE4WnlkLWNuVjJJM3JZWVQ4Nk5jb3g0RXRPUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Rekord \u017cyciowy Polki w finale M\u015a. Tak to dok\u0142adnie zapowiedzia\u0142a. Lepiej ni\u017c w Pary\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVkZZZEd3UHZNaGVzbFpUMnhIQ0NHRHR5U015OEFvRmRWenU4N0dYazROanJSUGNPYWRVZ3ZsYzFuM19NdDRDOF9Ib0ZpcHpzNFlhNXBzNkFGLVo4ZHZrMVJVaWc4Zi1qRVNoem42LVh6eWxTTzJHdzNuMlI1SXJnTHFSVXl5R3EzNGttLTRzWXgwOWliSUNHZFlZSFhYZUxBSG9XLWRaQTRMY3FzRzB6enVtUVEtVDN0?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 4 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3589050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOWTAwaHNXZWpqMVY0TExpVEc0ZndYSHdEcmxKNjFLUmttOFdCYzZCMHktaDAtNjRZeE1Kd0tkTFRZV1hvaDd1Rk54cjVVc29UcWF5WlZULUVCUEdSeWRWX1ZRYms5WnNCU2F0WFRka1VndW12OFJUODdZa2cwUVlhejhfV1FYUHBZdTVBWkhsV3U3OVRHR0xLdHVqdlZpa2hFZ2hxQUFtazJKbGJ1TnZyTXllNUdTdXE4WnlkLWNuVjJJM3JZWVQ4Nk5jb3g0RXRPUWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord \u017cyciowy Polki w finale M\u015a. Tak to dok\u0142adnie zapowiedzia\u0142a. Lepiej ni\u017c w Pary\u017cu - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:43.285736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:11:51+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSE1SblVLVkhySlJqUVlCMW03YVhnWFRJeEdjVVh1eEZWbi1nTTktSVlYSDd5WHVTcGNXS1NTRVkwNmY3YVVSUncwWWtkZFh2T3ZYbVVZUVVxSFF1V3BnRFlRSXNzaWFpMUp2U0Q5QndGYlJqYUFQSzNxNzZfRTAtSnBLWDdTSi1DVDNLdXlHSWVIMDhwelZiNWJvZ1hOMkdHVDlydzRfdFNvNEJvdnVYMw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa aktualizacja na PS5 zapowiedziana! Na takie udogodnienia czekaj\u0105 gracze?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3587770,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSE1SblVLVkhySlJqUVlCMW03YVhnWFRJeEdjVVh1eEZWbi1nTTktSVlYSDd5WHVTcGNXS1NTRVkwNmY3YVVSUncwWWtkZFh2T3ZYbVVZUVVxSFF1V3BnRFlRSXNzaWFpMUp2U0Q5QndGYlJqYUFQSzNxNzZfRTAtSnBLWDdTSi1DVDNLdXlHSWVIMDhwelZiNWJvZ1hOMkdHVDlydzRfdFNvNEJvdnVYMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa aktualizacja na PS5 zapowiedziana! Na takie udogodnienia czekaj\u0105 gracze? - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:46.199678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:10:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPeUdPeW1LMmE5UDVkeGZDRm5rLWlrRGFKaXlNbHRvVXJVaUlMZXJxOWVLQVRnZ0dJdkgxVUZxdnpEU1dMMTRnbXBWdXlONFJ3TjBBakVUQ3JWT2JTdE9qN2RsalBUTmFfWFRtLVdEcjNycXBuZzM3TXRuSXlXMmllV0xzNlhpV2x2bm5XUGJGeFRSck11c1ZnM1B6M0QyeTYzNDg5MQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Przymusowe doprowadzenie\". Jest zgoda w sprawie Ziobry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT0xRMzBzQUdCTC00cTlxTGRIOXRjSnRyU056eGR3bWlZQW1VQjMxd05QT3hnUmhHVTRxT3BpNkFKcFRBZ1NiU0hoSzhSd2ZLai1ycFV4RUxDcUVKeTlYWXlSdzVPT3JSZm9ialc0ZTdqZmxYYXFrdXlpT0F1UTloUk9UdXhXc2VNNk9OU3l2YS1uTjg4RHBfSG5kVmxQY0hNSVd4c1p2R2I0VVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymanie i doprowadzenie Ziobry na przes\u0142uchanie. Decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPY2RBM3N5dzM3aktJMTJrZmVidG9HSmpoaHYzcldEZkh5Ymg3bHJkdHpwRE83R2Z3cl",
        "id": 3588418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPeUdPeW1LMmE5UDVkeGZDRm5rLWlrRGFKaXlNbHRvVXJVaUlMZXJxOWVLQVRnZ0dJdkgxVUZxdnpEU1dMMTRnbXBWdXlONFJ3TjBBakVUQ3JWT2JTdE9qN2RsalBUTmFfWFRtLVdEcjNycXBuZzM3TXRuSXlXMmllV0xzNlhpV2x2bm5XUGJGeFRSck11c1ZnM1B6M0QyeTYzNDg5MQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przymusowe doprowadzenie\". Jest zgoda w sprawie Ziobry - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:05.853198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:10:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOFEzQWpUQm8tYmZ2WTRoWFdycEVESWNMc1hyUHNZUV9qWU9TQ3RMeWotUU1mX1U0T2xfZk9uVHhfenN1VjdmZ2MweEZacGt3M0Jaano0VmJnRXBwWms3WlZRZWllS2xaQ2ZDTTVwcjY1NnFhRVpfWnh1ajBSTWdZaEJKM1U1cGotMjVXTEFsVi1LS1VTOG8tQ3JmNUd5c1F0NFA5QmtBTUN2NjhrOEFIWE84TmNHQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przy\u0142apani na schadzce? Aktor po kryzysie ma ju\u017c now\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">swiatseriali.interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQQTg2R0ozN2l1cGxVRU5SXy16anAzekRJY0lqYWZCSklrMFJRenJodVFxeHNuX0lnUkZLMFh5Q3ZqLUx1eFM0WEZYR05iaExtaUN3V2U5YWNZekZZOEY1WGM5NEdvc29Va2xTbkwxUEd2dG5raERrcVpwQ2V5RnpmSXVuN1AyMkJlVDg5OHBHMGswVlRQVzFGMWJUVWxuUkN4ZXFpU3E3VkNhalFpT0VoeWNqNzZ0bjRiQjRB?oc=5\" target=\"_blank\">Wilczak przy\u0142apany ze sporo m\u0142odsz\u0105 aktork\u0105. Pojawi\u0142y si\u0119 pytania o zwi\u0105zek z Brodzik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNT",
        "id": 3589047,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOFEzQWpUQm8tYmZ2WTRoWFdycEVESWNMc1hyUHNZUV9qWU9TQ3RMeWotUU1mX1U0T2xfZk9uVHhfenN1VjdmZ2MweEZacGt3M0Jaano0VmJnRXBwWms3WlZRZWllS2xaQ2ZDTTVwcjY1NnFhRVpfWnh1ajBSTWdZaEJKM1U1cGotMjVXTEFsVi1LS1VTOG8tQ3JmNUd5c1F0NFA5QmtBTUN2NjhrOEFIWE84TmNHQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy\u0142apani na schadzce? Aktor po kryzysie ma ju\u017c now\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 - swiatseriali.interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.579142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdlJSSHo2N05iR0tzcjB4ZURHZ0haOW4tMklZVjdTUU9UdXBGOTlndFo2ejN5bGNYVnlCY19QdVpWX203czBKRXhtRW1zVGZSSUFUVGhudDVFeWtPOWc2LXpJU0R4M2JMRms4Zk5JYmJheG4xdWJkZW5UdlVEd00xSzhwOXhBTkwwX01mcW80UmNGbkFScnBtRWhEVkQyQjlzTmZzZWp3RjRBckVEcG94U0FHMnVtWm_SAbYBQVVfeXFMTjBoR3l0MHFqbjJVOV8xSG81ckdiTFdoRy1uU1h1V1NETmZqalpnT1U1NTB1T2pIRkFSYjVScW1Qd205RWU2UEo4R3NSUkFBVDlnMGRTbW5GVVIyRmRVS294TlhZUnBaeDhUOTBUNFNrV1RsM1NIMC1mM0VaT1hIeVVqUEc2X3ZNak1VazQzaXJGS2FhSEpDRm55SzRqRzRxNE53MUN2MXM1TjktUm1NN3JBTS1SaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z arbitraln\u0105 p\u0142ac\u0105 minimaln\u0105. Firmy proponuj\u0105 nast\u0119puj\u0105c\u0105 zmian\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPUXktZmtSYVBsUFJJRmhTZkE5VVlHcDh0QzN5Rmp6ZUFyOVVJZER1eHhrcmdURlRQd0RvYU9XNGYydXc0bzZpcXo5ajhqc3pxTlZqT3l6U1dwX3VVT3RwZjI5S1l1LXVsODFoX3V3N2p1LW5GWXNqUzBENHlfUENONHlDc0RJR0c2OUd6dUM2T3pUal9LUHZCV3NPaC0?oc=5\" target=\"_blank\">Podw",
        "id": 3590265,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdlJSSHo2N05iR0tzcjB4ZURHZ0haOW4tMklZVjdTUU9UdXBGOTlndFo2ejN5bGNYVnlCY19QdVpWX203czBKRXhtRW1zVGZSSUFUVGhudDVFeWtPOWc2LXpJU0R4M2JMRms4Zk5JYmJheG4xdWJkZW5UdlVEd00xSzhwOXhBTkwwX01mcW80UmNGbkFScnBtRWhEVkQyQjlzTmZzZWp3RjRBckVEcG94U0FHMnVtWm_SAbYBQVVfeXFMTjBoR3l0MHFqbjJVOV8xSG81ckdiTFdoRy1uU1h1V1NETmZqalpnT1U1NTB1T2pIRkFSYjVScW1Qd205RWU2UEo4R3NSUkFBVDlnMGRTbW5GVVIyRmRVS294TlhZUnBaeDhUOTBUNFNrV1RsM1NIMC1mM0VaT1hIeVVqUEc2X3ZNak1VazQzaXJGS2FhSEpDRm55SzRqRzRxNE53MUN2MXM1TjktUm1NN3JBTS1SaVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z arbitraln\u0105 p\u0142ac\u0105 minimaln\u0105. Firmy proponuj\u0105 nast\u0119puj\u0105c\u0105 zmian\u0119 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:48.676647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:56:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNXZzWjlNdHZqU01QQU9VZ1ZBME92Y09JLV9RT1RvcVhrWVRIdFEzcGpFbmhIdmNtYzg0Smp3Ym10cXRxZkc0ZFFaSmIzdE9zSUVpOFdYZTVVVGtlNkVCR1I4TndxSTViMDBLb0lidEdSbi01dUF1eC1xd1N1bUpzZ0phNVYzRVdkT0hhYkFVNloyNDhrNTI5LUMzZkp0QXAtR1hPbzdOSDdVb2s?oc=5\" target=\"_blank\">Kr\u00f3lowa Kamila nieobecna na pogrzebie ksi\u0119\u017cnej Kentu. Pa\u0142ac Buckingham wyja\u015bnia powody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMHI2TVAyRno2cHM4THhXalozN1FydUg5RnZ1NEg2LVBsNzNxWk5Fa2Fva0JsRVZGMUoydXRUUlVoS2pwakdtcmZWQlM4ZjBSd0E2OWs1SDJBT1V5V2ZJcWdGaDFYU2ZHUDdzOUkxY2pLVnRlWlpKZ3RldXhfeDQxNHBORVlIcHBrVzF2YU1jUU1UVUNoMU1samxwaXNTWDNNTFd5YXRlOFVjNDVjeE1DaDhHYk5vSmJGSU1CX1lNeHI?oc=5\" target=\"_blank\">Dostojna Kate na pogrzebie ksi\u0119\u017cnej Kentu. Cz\u0119\u015bciowo zas\u0142oni\u0142a twarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQSEl4MTRXWUY2dU43WS1v",
        "id": 3588430,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNXZzWjlNdHZqU01QQU9VZ1ZBME92Y09JLV9RT1RvcVhrWVRIdFEzcGpFbmhIdmNtYzg0Smp3Ym10cXRxZkc0ZFFaSmIzdE9zSUVpOFdYZTVVVGtlNkVCR1I4TndxSTViMDBLb0lidEdSbi01dUF1eC1xd1N1bUpzZ0phNVYzRVdkT0hhYkFVNloyNDhrNTI5LUMzZkp0QXAtR1hPbzdOSDdVb2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3lowa Kamila nieobecna na pogrzebie ksi\u0119\u017cnej Kentu. Pa\u0142ac Buckingham wyja\u015bnia powody - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:05.600938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:55:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQSEl4MTRXWUY2dU43WS1vQXpHSEdIQ3k4S01wTG80cWxoS0NiaVlHZmFUTGdZS0hwRWU1S1FmUTcyWGY0d0xNMmJ1WkpZMmRfWEFVREFxRkc4azVpN3I5NWw0MnF4UkV2UzR6M3UzR2VJR1BSdkx4aEZSbmctS1BCTUJYRW1nVUx0T1lVYnB4cG10MHlUUThGbWlJZzQtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce informacje z Pa\u0142acu Buckingham. Chodzi o kr\u00f3low\u0105 Kamil\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPaGdRcV82ZzJrSjNGcHJNZUZ0RHpJejNKbHhHb1pVWk1DS3J6VUhjeGRCWTJXeURHSnFhbFFBX1RjRTRMWUx5MmUyWlpjLURLNklMdnhFTkxLNmExRFdsMGIwZmhXVTZNU1U2b282WGFQdnNkeDNEV3E3aXBGczRwZFRXUEhia3doTUNqMGV0ejlvY0tINTZmX2dvZVVhT1VXWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Kondolencje Papie\u017ca po \u015bmierci Ksi\u0119\u017cnej Kentu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Vatican News</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOdmM4ejhITGw5enQ2WlotWHAtZFlfNGI0VXU0RHJ1cjliam1Yc2cwZHBBMG9SR2tBT2pYYmZYOGZaM1dqVzh5TnlBTzhfRHlRZEpCNy1XR2s4RWhIdG",
        "id": 3589046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQSEl4MTRXWUY2dU43WS1vQXpHSEdIQ3k4S01wTG80cWxoS0NiaVlHZmFUTGdZS0hwRWU1S1FmUTcyWGY0d0xNMmJ1WkpZMmRfWEFVREFxRkc4azVpN3I5NWw0MnF4UkV2UzR6M3UzR2VJR1BSdkx4aEZSbmctS1BCTUJYRW1nVUx0T1lVYnB4cG10MHlUUThGbWlJZzQtZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce informacje z Pa\u0142acu Buckingham. Chodzi o kr\u00f3low\u0105 Kamil\u0119 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:43.550490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQWjFSaG1yNW5WYy1MYmMzeWdvSXVpT1AzQWdpZHpzVy0zZWVobTU1aW1rTmtzN21pdzEwdHB1NlRXc2ZoazNWaFcxU1BuXzY4Zy1RbENNOFkwMmRuWGRhT0s4NUpDV21fZ3MwMUVHbGhTcElPcTdwSDBnTWtLTV9IQXpzYS1sR0hZdFRyQkI3UURwc1FRd2YtNWFPRndhNlRtOEwwSDRJelZJLW5ObTBHaTln?oc=5\" target=\"_blank\">Bukowiecka si\u0119 nie certoli. Tak zamkn\u0119\u0142a usta krytykom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxONzlaZ0tIQ05Hd1NpNm1BNVpxV1VGcXJyQVZaRnQxNXhueGZEUmZLSklHZmlGQlVyZGtIQWdmX3JlbEQ3RWw5LVhHQTRxOTZfbW85b1NTTFRCTUxZQ0NfRUcwNnBCSzgwbXZ1UFREVjA4aDJlU2dhVWZRekVVeHFmTTJXTjg4VHNQSUlFWlhqNEVTOUdZcVR3NDJsd2dFUUVtdmZIdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Walczy\u0142a do ko\u0144ca. Tylko sp\u00f3jrz, co Bukowiecka zrobi\u0142a na finiszu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTGpCOGNDUkgzOUxGRHMzaldmWVlIcVRlcnRCbTBPYTlIZzBxc0ZpQlMtUEdhN0F6WV9Db2NZW",
        "id": 3587771,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQWjFSaG1yNW5WYy1MYmMzeWdvSXVpT1AzQWdpZHpzVy0zZWVobTU1aW1rTmtzN21pdzEwdHB1NlRXc2ZoazNWaFcxU1BuXzY4Zy1RbENNOFkwMmRuWGRhT0s4NUpDV21fZ3MwMUVHbGhTcElPcTdwSDBnTWtLTV9IQXpzYS1sR0hZdFRyQkI3UURwc1FRd2YtNWFPRndhNlRtOEwwSDRJelZJLW5ObTBHaTln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bukowiecka si\u0119 nie certoli. Tak zamkn\u0119\u0142a usta krytykom - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.946204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:47:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOQW9QbjVPWkpQUklXd1lpZXZIX0ZRanhLbjUtbHFVRC1iTlFVOGZHQk5xTWp0OHVZVXF1bXpiaExIV3JfWk0zdDRMaEZxcXNJRVFUQzkya0lnNVMyQm5PX1BWSDdxMXU4UnoxUUZWenBRMlhNNnRLNl9JY19qaGhPaEl4TnBGdjh5Q245TzJWbUljV3NteGx5cklzM0lrTUJFNEE?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w lata tu na wakacje. \"Powr\u00f3t hitu lat 2000\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3587767,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOQW9QbjVPWkpQUklXd1lpZXZIX0ZRanhLbjUtbHFVRC1iTlFVOGZHQk5xTWp0OHVZVXF1bXpiaExIV3JfWk0zdDRMaEZxcXNJRVFUQzkya0lnNVMyQm5PX1BWSDdxMXU4UnoxUUZWenBRMlhNNnRLNl9JY19qaGhPaEl4TnBGdjh5Q245TzJWbUljV3NteGx5cklzM0lrTUJFNEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w lata tu na wakacje. \"Powr\u00f3t hitu lat 2000\" - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.489747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTW9ackZGX0VaUjctaTlhTHFjNmJINUdDVFdUU1FHUXVWMTZxR0Jrbm1MMFExYlEwVEZjRWNxMVVXV0x5ZDNtYVJuOUFWSERpWHRhS0UtUkRsWnlJdWdIWXNhalFvYVJZOHctYkpoek1ycVpoRTAwX1Zwc2JnZkZaZ3BpVVEtcXVVd3M4U3VtM1JJWndMaGxVcW1YV2JYUXpsRkJIVW9WUGFEY1NE?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d zdecydowa\u0142. Zbigniew Ziobro ma zosta\u0107 zatrzymany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZHc0UUZucTJqYUNjblZQak1FSzBZN0g1aDhMb0paRTc3bk5zUG40bXZmcnVITTJjLTFRbkhUaHhKNDdzMlU1Y2RxdzhWTE9tTWtZbHBvdXJhWkRmbW90YXF1YWlZSXJQbXpTV3BzV2ZBME1Wd3Q3bjBBR2RTNWpyV2Fqa2ZTNkg0UHBIb1V6LVY0NWlaM2JhNzllX25ERGxGTXZMTGZJTVJIYXcxT21Fb3FQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro reaguje na decyzj\u0119 s\u0105du. \"Donald Tusk pope\u0142nia przest\u0119pstwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZmpKSTRYdFNJV3ZERTA3TzFNYkZIeTFHb1F2MEJjOHMtT0h2S1BSa0RkSWM5X0pDe",
        "id": 3589662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTW9ackZGX0VaUjctaTlhTHFjNmJINUdDVFdUU1FHUXVWMTZxR0Jrbm1MMFExYlEwVEZjRWNxMVVXV0x5ZDNtYVJuOUFWSERpWHRhS0UtUkRsWnlJdWdIWXNhalFvYVJZOHctYkpoek1ycVpoRTAwX1Zwc2JnZkZaZ3BpVVEtcXVVd3M4U3VtM1JJWndMaGxVcW1YV2JYUXpsRkJIVW9WUGFEY1NE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142. Zbigniew Ziobro ma zosta\u0107 zatrzymany - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:05.021102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:42:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQSHA1SDBIM0pyRlp6cF9DQVg0eGVOS3VmeC1nNlFCT2xLZURUT1ZJRVVhVXFqLVZfdHBFRl9JeXdRZzZWQ0VNVlp4UHNjS3RtcVA5S0dyUFEyb2gxRmNYenYwR2NoOVhsbHdFdm8wTGswTVpRaUJQZlBETTNKMUdFQlM3Y09BczZWU2J5SVpJbWVZUWtTejJ0MEg2NTZ3LWxJMEIyczZVdTdNQ2plSXRfUDJJa2lwYnNnWWxoRlMwa3J0NHNKN0RFanMtdHdCVENsbV9N?oc=5\" target=\"_blank\">Jest zgoda s\u0105du na przymusowe doprowadzenie przed komisj\u0119 Zbigniewa Ziobry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT0xRMzBzQUdCTC00cTlxTGRIOXRjSnRyU056eGR3bWlZQW1VQjMxd05QT3hnUmhHVTRxT3BpNkFKcFRBZ1NiU0hoSzhSd2ZLai1ycFV4RUxDcUVKeTlYWXlSdzVPT3JSZm9ialc0ZTdqZmxYYXFrdXlpT0F1UTloUk9UdXhXc2VNNk9OU3l2YS1uTjg4RHBfSG5kVmxQY0hNSVd4c1p2R2I0VVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymanie i doprowadzenie Ziobry na przes\u0142uchanie. Decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPY2RB",
        "id": 3587046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQSHA1SDBIM0pyRlp6cF9DQVg0eGVOS3VmeC1nNlFCT2xLZURUT1ZJRVVhVXFqLVZfdHBFRl9JeXdRZzZWQ0VNVlp4UHNjS3RtcVA5S0dyUFEyb2gxRmNYenYwR2NoOVhsbHdFdm8wTGswTVpRaUJQZlBETTNKMUdFQlM3Y09BczZWU2J5SVpJbWVZUWtTejJ0MEg2NTZ3LWxJMEIyczZVdTdNQ2plSXRfUDJJa2lwYnNnWWxoRlMwa3J0NHNKN0RFanMtdHdCVENsbV9N?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zgoda s\u0105du na przymusowe doprowadzenie przed komisj\u0119 Zbigniewa Ziobry - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:12.771986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUXZ4R1VobDR4Nl8wcm5tenY3VlRhcVI1VUEtVlpxZzlNb3Q0S0RSaDk0eE1ZWVI2dVJjczcwVExoYW1DSGY1eXhuZjNEamJXdmZiRDdvNm0tb0ZGWkg2T3luaXJLOWxsdFQ2YVlpc3UwaDVmeWMydDFvY1Fmb0xoakViZXlzX3ZKNjFudDgyeURKQzB2RWJHa0Etc1pQckF3WjRkQ3lQaW1BWGd2OHJmMDlQYUxTTVF4VXJxUUdJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymanie Zbigniewa Ziobro i doprowadzenie przed komisj\u0119 ds. Pegasusa. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPaXRlZFF3eTlQcHZKWndMRVFhTVFXTl9nVzc0cmNqaUMyaW1Bd215bjh5bUpNZF9STVc2ZHpIYWZWNkR2d0RDSy05XzBGUVhzQmpqQ2xVd1pneU91MnRqRDVFVWNEWHp6RFdveXBtUEdLWWdHcHVYMndPRF9QYmp6N3ZUVnRQa0ZvVlkwZWxScWlzaFhXZ08zenZCTHFtZjk0aldTaVF3?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na przymusowe doprowadzenie Ziobry na komisj\u0119 ds. Pegasusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQNEo5",
        "id": 3590258,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUXZ4R1VobDR4Nl8wcm5tenY3VlRhcVI1VUEtVlpxZzlNb3Q0S0RSaDk0eE1ZWVI2dVJjczcwVExoYW1DSGY1eXhuZjNEamJXdmZiRDdvNm0tb0ZGWkg2T3luaXJLOWxsdFQ2YVlpc3UwaDVmeWMydDFvY1Fmb0xoakViZXlzX3ZKNjFudDgyeURKQzB2RWJHa0Etc1pQckF3WjRkQ3lQaW1BWGd2OHJmMDlQYUxTTVF4VXJxUUdJdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie Zbigniewa Ziobro i doprowadzenie przed komisj\u0119 ds. Pegasusa. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:48.314590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:36:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQRy10SWNkbUs3Q1k1RFozOHVNRVZEc2xvZDY1UWF0Wko2Q0NsUk91WVluUUYwejc5bGg5VTFuQzNIS29VdWlBMmE5eWI4NklPeUEzOWpxZkpubnhkb3RPWjdqdjdtQVpNeDZpSXZCSHUwWW1UWTJVTTJZN0dlVDlQdElyZ0wzQkxYb3lDeEtDR0lialF2azhmaDZuZFl1Sm51cHpwemNMVzZYNXdlRXJMcnZXYmVxcU14a3VJeUxXaw?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Redford nie \u017cyje. Legendarny aktor i tw\u00f3rca kina niezale\u017cnego mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQak1NVmp3V1MxajBZTGhISER2d1FPLXB4aUhGdFdud1RxYTk2RFczSjMxZm94a1VTYkgzYjdoUXlHMjFKcFVERTRSbFZ6NlhvNnFldzdVM3p4NkF6M3JjVVN4bXh5NVJSSDAzaUUtYzVvU3ZXeHVqRS1pWUdEWUI0V2JPNXpqMlB0T09KZVc5ZG5Ya2lXU1J0YXVlSFpIMDRDY0RaY0xCWnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Robert Redford. Kultowy aktor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQUUtNUk5PQWVmclhzRkwwTVNsR1paTUJFT1B0T1M0ZVdh",
        "id": 3588428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQRy10SWNkbUs3Q1k1RFozOHVNRVZEc2xvZDY1UWF0Wko2Q0NsUk91WVluUUYwejc5bGg5VTFuQzNIS29VdWlBMmE5eWI4NklPeUEzOWpxZkpubnhkb3RPWjdqdjdtQVpNeDZpSXZCSHUwWW1UWTJVTTJZN0dlVDlQdElyZ0wzQkxYb3lDeEtDR0lialF2azhmaDZuZFl1Sm51cHpwemNMVzZYNXdlRXJMcnZXYmVxcU14a3VJeUxXaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford nie \u017cyje. Legendarny aktor i tw\u00f3rca kina niezale\u017cnego mia\u0142 89 lat - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:33:47.601827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUzRTb3haSFl1bG1wem56eVRxTXYxUjFFMDdjTTBnT1FaQ1pUWTJnSk5yMmFXTzlhZUh1VE5CbXE1aDJfUHR5LUFYUDRrZUV6UzZwR3RHUS15Z0k3YktxVENFa1lrMXgxX01vN2VqNjhncGQyRmg1MTZVZjdhaldyb3dzS2tqWVdjMkNFWmFPV25ZWEhMMV9FT0RST2piRkU2dDRKcVFETFBvam1OUUItYWFxeDRSX0ViaTNfbA?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot wypad\u0142 z pasa, na pok\u0142adzie ponad 100 os\u00f3b. Na jaw wysz\u0142a prawda o pilotach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQd2l2NFhWbmxoUk1tWW1LQTR3TUdKakZycXZYMEs4ZXRmX0swUktTamx3VE5aQU16cUZCUTdTU3VQTUpRRWphZlFSbkdweW1BdDJiR2NOeDNBenN4ai1MLWwzdHdMX1BZbjBNLUVyTUhQUXBFeWo5bjVtM2FPY1JlU3FyWUduem1VaWRoUFFaSlA0blp5eEF6UDI2cXlIejRCRzdPNXJMcDNqeU1OcEgzQWJWdDZPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot wypad\u0142 z pasa, obaj piloci pod wp\u0142ywem alkoholu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSld0Z0lzQ0VVa1FSOFZ",
        "id": 3591233,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUzRTb3haSFl1bG1wem56eVRxTXYxUjFFMDdjTTBnT1FaQ1pUWTJnSk5yMmFXTzlhZUh1VE5CbXE1aDJfUHR5LUFYUDRrZUV6UzZwR3RHUS15Z0k3YktxVENFa1lrMXgxX01vN2VqNjhncGQyRmg1MTZVZjdhaldyb3dzS2tqWVdjMkNFWmFPV25ZWEhMMV9FT0RST2piRkU2dDRKcVFETFBvam1OUUItYWFxeDRSX0ViaTNfbA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot wypad\u0142 z pasa, na pok\u0142adzie ponad 100 os\u00f3b. Na jaw wysz\u0142a prawda o pilotach - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.092810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:22:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPR1dYanUzWjQ3LVhuR0ZSeGNPc0NMZ0U3VXpQUEJXcE1LTGd1MHpPLUtZbkwxdVYzTENjd2ZIUjQ4VFhDbVJ3YlF1ZnduLWF3UlpFUVhTdjdSZm1WXzhuai1XZi03dTJ4d3Q0OF9hVEhRak92R0cwQVRkMl8tMDdmeFc3WUltLTRHdjM4MVg4c3g5MEdqTTFjdDNlSGtQRDE3YjNtOFF0Q002VkU?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Robert Redford. Legendarny gwiazdor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQak1NVmp3V1MxajBZTGhISER2d1FPLXB4aUhGdFdud1RxYTk2RFczSjMxZm94a1VTYkgzYjdoUXlHMjFKcFVERTRSbFZ6NlhvNnFldzdVM3p4NkF6M3JjVVN4bXh5NVJSSDAzaUUtYzVvU3ZXeHVqRS1pWUdEWUI0V2JPNXpqMlB0T09KZVc5ZG5Ya2lXU1J0YXVlSFpIMDRDY0RaY0xCWnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Robert Redford. Kultowy aktor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVjh6T1YxaG9TdXNEYjZnU19pTDh3UkthMVhVTzJFNWFDTlhXeWRTY1ItU2Nzdlh2RkNsTTdWM1FaVTBSUGpsZkdFRHN0Rkl",
        "id": 3587760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPR1dYanUzWjQ3LVhuR0ZSeGNPc0NMZ0U3VXpQUEJXcE1LTGd1MHpPLUtZbkwxdVYzTENjd2ZIUjQ4VFhDbVJ3YlF1ZnduLWF3UlpFUVhTdjdSZm1WXzhuai1XZi03dTJ4d3Q0OF9hVEhRak92R0cwQVRkMl8tMDdmeFc3WUltLTRHdjM4MVg4c3g5MEdqTTFjdDNlSGtQRDE3YjNtOFF0Q002VkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Robert Redford. Legendarny gwiazdor mia\u0142 89 lat - Film Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.773810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:22:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOSnJGNWpOV2FwVEE1eHRrT05GdEtPQ1A5VlgzdGRiY1dwTnlGMENob1dBN3RZdlVGMXRYY1ZCMGoxY3BGY05JNkpiV2E1YjNzckNqOE9JSUM0aDVuOV9wRkJzV1l3RWN4MHo5blMzRnp6QWcxTFV5bmcxRUFIV0p3V2Q1NXdCTGtSZzBJV0EtYlJQWDA1RXBtdnR3LTg3MkNPNFM1c0lB?oc=5\" target=\"_blank\">Z du\u017cej chmury ma\u0142y deszcz? Ekspert dosadnie o rosyjsko-bia\u0142oruskich manewrach Zapad 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9tWVN2MXpWd0J5X0V3WjdfZEM2eU9xd1lEdFBTckZuTUhHRm1NaWd4WTJvbTFTSWhIUFRWS3JXU2NtS25veGVJWU5pSTZubk9zdUU1bm5SaFpOWTFfYmNBVlBqZ2lHRHo0RkpFREVGYTBJOWlMdUE?oc=5\" target=\"_blank\">O\u015bwiadczenie Rzecznika Prasowego MSWiA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdy16XzJxd3NEZUo1NnFPOW5WSTQ3akJlcWlmcWc1c0hNWWI4ZnJMdlNlRWxiZExpbTRTZ1VaS0ZTbFVyejRKWTlCSjFqZkRubFNFdHMtVnVJVXBkekJ4Q1cyZXJ3WDVIaHM1X2FGdGFBeHFmNnVILTN3cVR",
        "id": 3589665,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOSnJGNWpOV2FwVEE1eHRrT05GdEtPQ1A5VlgzdGRiY1dwTnlGMENob1dBN3RZdlVGMXRYY1ZCMGoxY3BGY05JNkpiV2E1YjNzckNqOE9JSUM0aDVuOV9wRkJzV1l3RWN4MHo5blMzRnp6QWcxTFV5bmcxRUFIV0p3V2Q1NXdCTGtSZzBJV0EtYlJQWDA1RXBtdnR3LTg3MkNPNFM1c0lB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z du\u017cej chmury ma\u0142y deszcz? Ekspert dosadnie o rosyjsko-bia\u0142oruskich manewrach Zapad 2025 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:48.962346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:21:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQMkdTejZQbm1lbUhLem9lMnVPbnd5bFJNN2ZhSE56MlNfUTRoYUMyUlllN0NwY1VXcDA3MVVsZjJNZnRlbm5Yb2tTQlg0YnRQMHBpZTJrdVdxZ3NZb21neHptbEppWnB0Mlc5bDVDSTlQQnN2QUFITWNZcnplS2JPNDNNMHMwWlRWcjVxRUszQ2VlSkIta1dXU1J5YlJYRkdJZjMzUFBzb25BTG9hbHhXQUpzam4yU1pQdGo4QVJPdzdRQkJGTEtyUHpTOVh3dXhkR0d2RXR4Y1E?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna sensacja w M\u015a siatkarzy. Mistrzowie olimpijscy polegli. Wielkie nerwy na Filipinach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPY1N4SjRtVEJSZ1JkeGNIUG94QmZCeGM1TEFCTXlZNjRoZW8xZkJpcEdGX1pIbGFsV2FfLW95OVVjQ2JpSEdKTlNFRGlWZkZUamRwbzJ2N3ZQWDZ6UENMV1VLLUY1dlRzdzV5a3Z1MExMLXlHdklSZXdoTWpaSnpRUm9YVmtJNmE4a1FKeUN6b0lxd3FDVGdCR3VOOE1iSWZCNW9nOVFXS3pJTEtzRkw4U2VoaVVfazR2X2VXcHFKcGM0ZUx5aUV2bjZmbXlyQ3hLS29nR0ZoYU9NTnZzNDlJYnhMY2d1NFc1aXVaUg?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja na M\u015a siatkarzy! Mistrzowie olimpijscy ograni. Olbrzymie konsekwe",
        "id": 3588433,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQMkdTejZQbm1lbUhLem9lMnVPbnd5bFJNN2ZhSE56MlNfUTRoYUMyUlllN0NwY1VXcDA3MVVsZjJNZnRlbm5Yb2tTQlg0YnRQMHBpZTJrdVdxZ3NZb21neHptbEppWnB0Mlc5bDVDSTlQQnN2QUFITWNZcnplS2JPNDNNMHMwWlRWcjVxRUszQ2VlSkIta1dXU1J5YlJYRkdJZjMzUFBzb25BTG9hbHhXQUpzam4yU1pQdGo4QVJPdzdRQkJGTEtyUHpTOVh3dXhkR0d2RXR4Y1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna sensacja w M\u015a siatkarzy. Mistrzowie olimpijscy polegli. Wielkie nerwy na Filipinach - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:14.255230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNRVp3cTZmQjVNMDVIbmNGUGViNlhFQUpLVjYzTjJON05XU2dtajJQb1B5V211MGZ6UUVnbk5Vd0dEaENHamdORUFMck56bHNqZjM3N3diTUVzLW94X0hSelE3Mmp1bE1rMHh6RUtReVpJZXNpbTNxY2FlTGx1TG9MOExkV0NHbFk0dHF1T0V4amNEZ3oxWkJNdU4yQzZqZzM0Y0JmWDI4bDRuRl9peWVmaW5VZF9la2lpODZic25OLTkyUnNHV3cwS3FHOA?oc=5\" target=\"_blank\">Rusza Liga Mistrz\u00f3w! \u015aled\u017a wtorkowe mecze na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNVHE1WFNtQXhMb191SnRhN0hfWlBiYUt5azJ3aFpWUDRUdTZ6c2VQbjZsUExGUFFiNFZEUERqd0tLYWVDV3l5blNYN2VfY21MN24tT2JQZ3ZwZUpJMnkyZzZRN0FxUXpXTW1KdFVvNDZDNkpnS2xTdUJFOGo2VVlLTjZuSnRTMFJFSWJ1WkNkZzBiVVY2Q0xYSnZLNHVlZHFNT1lMWHh4SUdKSVlHMTJVWVlqanJGZVJra0Q3TlRJMTF6WnltNU1WMTZTeFlWdWg5cXJId0oybkZyazU2QnRKcUVkNA?oc=5\" target=\"_blank\">Tego jeszcze nie by\u0142o! UEFA zap\u0142aci klubom ponad 3,3 miliarda euro! W\u015br\u00f3d nich Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fon",
        "id": 3590270,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNRVp3cTZmQjVNMDVIbmNGUGViNlhFQUpLVjYzTjJON05XU2dtajJQb1B5V211MGZ6UUVnbk5Vd0dEaENHamdORUFMck56bHNqZjM3N3diTUVzLW94X0hSelE3Mmp1bE1rMHh6RUtReVpJZXNpbTNxY2FlTGx1TG9MOExkV0NHbFk0dHF1T0V4amNEZ3oxWkJNdU4yQzZqZzM0Y0JmWDI4bDRuRl9peWVmaW5VZF9la2lpODZic25OLTkyUnNHV3cwS3FHOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza Liga Mistrz\u00f3w! \u015aled\u017a wtorkowe mecze na \u017cywo - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.488993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQN3VhVFhrNk1saHRxU1Znd3pXbkdfM0lpQTBlMzRVMUg3cFk2cmNfd0hoMzFicGhIMHk2SWU5eWVJbkdEV2JIQndubXFMVnFMTFI1cko3NGpYd1dzN1YzbHg4aEZOSlhWT2dOQ2hpWW1kTlhGX0pfRHpVNWJ1eEZRbE9HQ2JtRGJQa3ZKZG42T3owSXd0OTRQOWpObV9CSk1GNGxyeTNnY2lBVkhiTDZjSHRYYXl2dkYtSUh4T1c1cw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zapad to wydmuszka\". Ekspert wskazuje na inny problem Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNN3lGODlTV0xBMjc5aUxjWktXeG9Ic2dOSms4UmUwdGlRWWtmV0JTV1pzbFNTMEVaNzhVbklBaHJKc3BKY1JlWDUyRGctUVR2UmVCeGxDbUNwR19BR2lZR2hZVndnTC1mODlUZlRjTXlhQU44Y1hhN01MeEViX1c2bzJqWGxrN0dhWEQ5cG9JYnJLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zapad to wydmuszka\". Komandor Dura o tym, co jest dla Polski wi\u0119kszym problemem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPem5nYlpQRWR2WXd4YUpRV28yalBV",
        "id": 3587764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQN3VhVFhrNk1saHRxU1Znd3pXbkdfM0lpQTBlMzRVMUg3cFk2cmNfd0hoMzFicGhIMHk2SWU5eWVJbkdEV2JIQndubXFMVnFMTFI1cko3NGpYd1dzN1YzbHg4aEZOSlhWT2dOQ2hpWW1kTlhGX0pfRHpVNWJ1eEZRbE9HQ2JtRGJQa3ZKZG42T3owSXd0OTRQOWpObV9CSk1GNGxyeTNnY2lBVkhiTDZjSHRYYXl2dkYtSUh4T1c1cw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zapad to wydmuszka\". Ekspert wskazuje na inny problem Polski - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:05.279653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:15:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQMkdwZ0Z0R1JGSnU5eHdycEpTV1A5X0hZYUN1MXhhZmxVZFhJOFdYOXhrSXlnX2JMaDZ6Vm9fOXNfYnIzamZFY0R4N2dPbFRzZ25JQUdxdEh4cTl2dGZ2dmNoM3RlLW5SMWJZQnVXLU0tTEJsbDdPUFhrX3M0MG9Nd1FLVGRSbG5vdU0tczJwdWxMNjZ3aTZtdVZTeERJQ2xNLU0yMkdB?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie. \"To odpowied\u017a na manewry Zapad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNUkZGcjJBd2Frd0N3dGg4UzZIRU15N1plOUUxM1A0MEg0dmZiN1RPb0g1SkRKRzk1MjFaSzAyUVBIdUd2UzZseUV1c0hPc2RvLVlwZ2J2Nks1a0pKTG9NVmM1a1FLNkpIZFNHYUJUalh0Wng3WTBHVHI0VFViMnoyel9XZXJTNUpVUXR3NzRGR29jTk9pV05hV09Wbmc1Y2NRV3pXN1Rmd3NwTmUwRmxKazNlSWhaMXZ3Z1pmQg?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk: rz\u0105d przyjmie uchwa\u0142\u0119 w sprawie zakupu okr\u0119t\u00f3w podwodnych w programie Orka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOSC16dUtrUmNMTVhIWWNUQkIxSk9nY2ljc3p",
        "id": 3587047,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQMkdwZ0Z0R1JGSnU5eHdycEpTV1A5X0hZYUN1MXhhZmxVZFhJOFdYOXhrSXlnX2JMaDZ6Vm9fOXNfYnIzamZFY0R4N2dPbFRzZ25JQUdxdEh4cTl2dGZ2dmNoM3RlLW5SMWJZQnVXLU0tTEJsbDdPUFhrX3M0MG9Nd1FLVGRSbG5vdU0tczJwdWxMNjZ3aTZtdVZTeERJQ2xNLU0yMkdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie. \"To odpowied\u017a na manewry Zapad\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:05.869359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:13:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQMnJadDZ4c1FwM1pGbWxCWUxLWW9xNURtOUN3ZDlfb0VoazF0eU1abURyWmZYSktMX0ljenNteENMMHlZMk52ODJzOGtMMDBYVWF1MTdXZ0REX3V3dVVmU0RkcUxOU092ejNFUXk3V09EUlYzNUlJOXBoWklRSHVfTl9jR2FoVkRqbHpocmFPb21tNWZJbjY5YjBQemxCaUtFSTdyUTl1Z1l6SjQyNU9zR3NjeWtpdzY1MHd6X3FR?oc=5\" target=\"_blank\">Lekarz nagle wyszed\u0142 w trakcie operacji. Przy\u0142apano go w \"kompromituj\u0105cej sytuacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3587051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQMnJadDZ4c1FwM1pGbWxCWUxLWW9xNURtOUN3ZDlfb0VoazF0eU1abURyWmZYSktMX0ljenNteENMMHlZMk52ODJzOGtMMDBYVWF1MTdXZ0REX3V3dVVmU0RkcUxOU092ejNFUXk3V09EUlYzNUlJOXBoWklRSHVfTl9jR2FoVkRqbHpocmFPb21tNWZJbjY5YjBQemxCaUtFSTdyUTl1Z1l6SjQyNU9zR3NjeWtpdzY1MHd6X3FR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarz nagle wyszed\u0142 w trakcie operacji. Przy\u0142apano go w \"kompromituj\u0105cej sytuacji\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:34.500843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOSUwxUmJETUo4ZXRLcnBMV1Etb2d1eVJWNzJRcjZ4YnNOcjdoVUNxc2RlemlhaDJZLXNlX2FaMEhUenNERndPLVZfMVhWWmY4ZFdqR0RYa19ELUJ1UV9RU21TZFNCSUtfTERmeGlVcmF3WUxyczNZeVJjRmwzUDljMDZfLTVROEVRbXdaS0ZiMTlzUWNfbWs4c3M1UkRfSUdWeVBKZDZrX0RMNEh5OEhQZEVhS00yNVRzUFlucjd0VjB2WjZjMUw5MFdZVzhyZ0xQb29GZjRybEdnRXcz0gHbAUFVX3lxTFBla1lhRU1iREVqQ091bVRNY20ybEtyM2pmdDVRVmxvTWRXaVB0QUpQM0pnelhvb19YV2F5MHRCQ3FFdVJzb3lVVXRTdThjTGlYNlZBVkluR3lmOFk1WHhHbUJwWk9GWE1hcWVVckV0LWdlRkVsenVpQVRQM1BST1RGQXV5N0Z2R2lqVjhpM3VXa3p1c3RIU3Ewckl5aXJ2YmdxZmZGSVY3dFFnb0wxTW53MmhnUF9iTl9pbUtfS2FjaWd0cENyQVVpZ1h1Q0lQLUlaNVRVeTlLRVg1aw?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy wypad\u0142y z pierwszej dziesi\u0105tki najbardziej innowacyjnych pa\u0144stw \u015bwiata. Polska w innej lidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPcHVQZ3dOTG5meWZweFRndEFlOGRabXVWSkQ1aXRsNUVHVFhkZ0FVT0JucFFrS1JsNWtmaXhRSFFGajc2cHVIcFdlTEFZdUthS3l",
        "id": 3589669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOSUwxUmJETUo4ZXRLcnBMV1Etb2d1eVJWNzJRcjZ4YnNOcjdoVUNxc2RlemlhaDJZLXNlX2FaMEhUenNERndPLVZfMVhWWmY4ZFdqR0RYa19ELUJ1UV9RU21TZFNCSUtfTERmeGlVcmF3WUxyczNZeVJjRmwzUDljMDZfLTVROEVRbXdaS0ZiMTlzUWNfbWs4c3M1UkRfSUdWeVBKZDZrX0RMNEh5OEhQZEVhS00yNVRzUFlucjd0VjB2WjZjMUw5MFdZVzhyZ0xQb29GZjRybEdnRXcz0gHbAUFVX3lxTFBla1lhRU1iREVqQ091bVRNY20ybEtyM2pmdDVRVmxvTWRXaVB0QUpQM0pnelhvb19YV2F5MHRCQ3FFdVJzb3lVVXRTdThjTGlYNlZBVkluR3lmOFk1WHhHbUJwWk9GWE1hcWVVckV0LWdlRkVsenVpQVRQM1BST1RGQXV5N0Z2R2lqVjhpM3VXa3p1c3RIU3Ewckl5aXJ2YmdxZmZGSVY3dFFnb0wxTW53MmhnUF9iTl9pbUtfS2FjaWd0cENyQVVpZ1h1Q0lQLUlaNVRVeTlLRVg1aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy wypad\u0142y z pierwszej dziesi\u0105tki najbardziej innowacyjnych pa\u0144stw \u015bwiata. Polska w innej lidze - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:35.480124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:12:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTGpCOGNDUkgzOUxGRHMzaldmWVlIcVRlcnRCbTBPYTlIZzBxc0ZpQlMtUEdhN0F6WV9Db2NZWHcxZmo2a2NDSzNpaGI3WUZ1cmo4X0pWT3hOQUtIdUZ5OENUcEFqaGdVNnNtQmNpRzR5ajA0QXp4TUNhbHBPbmRBTFdzWTRwZnZqNjFELUVqR2JGdzZCR2FRTVpGUTFpQVdOMXJF?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c wyst\u0119p Natalii Bukowieckiej na M\u015a w Tokio!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOWmY4SFNFUDE5NFpUZS1oZGNKSEVvRzRGMUVHd3RIRjhJNTlOcWQ5dGg1WUFLMlMyOV9ESEFXMHBSaFQyTnlvVjZKTDdsMjFEandJN0dqempEdXByUlg5dzV0WEJSMS1NTmppNjhIRVFkSUhsTUJKWUhWQ1g4ZDB5a20tWUs1Q0tUemJUTlJSTGR4dnBRMDZhT2tNaF81SV9jeTN0bS11UmY4YVU4WnNrTUNjQ1BUZ2JxQ20w?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sytuacja niespotykana\". Norwegowie wypatrzyli, co zrobi\u0142a Bukowiecka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingJBVV95cUxPLUNPVWhDdmNFekQtSUQ3T0h2M1dqUUJCckZ4T3JlR0RMNU1JTTlr",
        "id": 3589672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTGpCOGNDUkgzOUxGRHMzaldmWVlIcVRlcnRCbTBPYTlIZzBxc0ZpQlMtUEdhN0F6WV9Db2NZWHcxZmo2a2NDSzNpaGI3WUZ1cmo4X0pWT3hOQUtIdUZ5OENUcEFqaGdVNnNtQmNpRzR5ajA0QXp4TUNhbHBPbmRBTFdzWTRwZnZqNjFELUVqR2JGdzZCR2FRTVpGUTFpQVdOMXJF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ale\u017c wyst\u0119p Natalii Bukowieckiej na M\u015a w Tokio! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:22.896836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPUXhra215Y3BYLWJ3dlZua2RheUtOTllncjRYNEtKNkJrZmRuUXZuY0loYjVERk5EVkpZYldRdFh3WElRMWlNNnNYd0N0ZllCZFRRZTg0Y2hSb3k2UXFVdnJuM0I2TGlTZ3hHdWFvb2J3Y3dINXJoWjRKek1NRmxHZjZxR2EtLTBaanlQYVJIMmlqZHZ3YnFBLVF0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Inflacja bazowa wy\u017csza od prognoz. NBP poda\u0142 najnowsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPRm9TYnNKRVpVNE5CVkdxYm5ZUlNCdy0xd3RfaHRNUlpJYUc4QmxET3NBUV85WEhBNXNlNWZtNjBaekJJZGRCcXFZOFBweTRraDV4ZFZaekh1elRteHBmXzRWOS04bW5BbFE4ZGZBand4cW4zUGtwVDVjNHIwX1FSU1RFNkNSeDgw?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017csze pensje to wy\u017csze ceny. Us\u0142ugi nadal mocno dro\u017cej\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPOVVxTVlFdWNCaUMyYWNKTDREY0N6aXA0b0gxWVNQdEpBU2Voclh1cll2cHBoUXE2aXNBOTROZzJnZlowV3g0X29mUUd6bU9SM0F3TV9tVDBLZmk5aVh6QXZTV25jS09LSlViN2plWUdaZmtDOVk5MFFhRHA",
        "id": 3590718,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPUXhra215Y3BYLWJ3dlZua2RheUtOTllncjRYNEtKNkJrZmRuUXZuY0loYjVERk5EVkpZYldRdFh3WElRMWlNNnNYd0N0ZllCZFRRZTg0Y2hSb3k2UXFVdnJuM0I2TGlTZ3hHdWFvb2J3Y3dINXJoWjRKek1NRmxHZjZxR2EtLTBaanlQYVJIMmlqZHZ3YnFBLVF0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa wy\u017csza od prognoz. NBP poda\u0142 najnowsze dane - wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:04.760363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcFFrSDBTSWNoNEkzX1RqZzBXUjVqamlOQzJFQ0ZpZm94aEctNzRfRTJ1MTVhMlRPRkhJN0x4Q09tbUlzM3ZEMkg1WEZ2UW94b3JEc3RfNDE3NjZiNWNZN2lXRUNvaXQ1b2xwVUhTd3J0eFYyTU9kaFd3SklUQWx5bVk4dDNjS1Eyd1RWWHo4TWR4dmtUYXJvME4yZFN3dHpYVk5PcXliVmpMQ3pQYVFBWWxPN1liU0hERUNYSFVB?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Redford nie \u017cyje. Pisano, \u017ce swoj\u0105 urod\u0105 przy\u0107mi\u0142 Jane Fond\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPR3liMm05R1Jic2tIb3JSQnJrS1pDaUhjbllPR3lUWllhTm0tY3FDSmdPYzh6ZHNvQzVaQjBXYXJZRmJGRFFmcnlBeDFkbHdqdEhjTk43WVFiMWdkcUdjVHNyYW9TaGNzT2ZVNFFmTW5MQ2VOTjg1OGFNTjBNVGpPQUZmOXZ6VjJmNFVhcHpvcWV5aHM?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Redford nie \u017cyje. Legendarny aktor mia\u0142 89 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPR1dYanUzWjQ3LVhuR0ZSeGNPc0NMZ0U3VXpQUEJXcE1LTGd1MHpPLUtZbkwxdVYzTENjd2ZIUjQ4VFhDb",
        "id": 3587045,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcFFrSDBTSWNoNEkzX1RqZzBXUjVqamlOQzJFQ0ZpZm94aEctNzRfRTJ1MTVhMlRPRkhJN0x4Q09tbUlzM3ZEMkg1WEZ2UW94b3JEc3RfNDE3NjZiNWNZN2lXRUNvaXQ1b2xwVUhTd3J0eFYyTU9kaFd3SklUQWx5bVk4dDNjS1Eyd1RWWHo4TWR4dmtUYXJvME4yZFN3dHpYVk5PcXliVmpMQ3pQYVFBWWxPN1liU0hERUNYSFVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford nie \u017cyje. Pisano, \u017ce swoj\u0105 urod\u0105 przy\u0107mi\u0142 Jane Fond\u0119 - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:06.478796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:01:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQkstdWJOdVdoUDQ2U2lSZzJmZ3dYbXlUQkg0OG8tMEl6RTVzMVJod2FKMEh1bVlUai1JbVFOQUw5eDdOX09pem52T1ZwZXNrUGhsTG5KTzV0WGpNZHo0cEkySjFOQ2hvam9qbEpIRzBLTnFBSGtJaXI2X1VCOEpDWDNSZHkzeEpwY1BvVWVpZFVvQmVwMlRHc3JoelFnNzJLNDZxMWc2NTZtc0taZmtYUm1yRm00N0c5?oc=5\" target=\"_blank\">Inflacja bazowa. NBP pokaza\u0142 nowe dane. Wa\u017cne dla kredytobiorc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNeldyMDlLU0lCNnRCanJDTV9Kazg4Y283QVBKSXdqcld6UVJmNzZRdURFeFgtQ2FoZXZ6eWlFejNpVTUxMzJnY0pOV2VaYm1lbm5ZVExlaUU3bzhXdzU1NDlEdEtrN3FhVmRZT3hTOTd6MjVyYklkSzAwRDNtUlYzY0trTU5LUzhsYmFaN1FKQXhuMFdRWFZqUlcta3QxczlWa2t5V3RnTXNJSnBzOEkwNG9pYzZVTi1OVlNJ?oc=5\" target=\"_blank\">NBP rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na podwy\u017cki cen w Polsce. Jest gorzej od prognoz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPRm9TYnNKR",
        "id": 3587054,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQkstdWJOdVdoUDQ2U2lSZzJmZ3dYbXlUQkg0OG8tMEl6RTVzMVJod2FKMEh1bVlUai1JbVFOQUw5eDdOX09pem52T1ZwZXNrUGhsTG5KTzV0WGpNZHo0cEkySjFOQ2hvam9qbEpIRzBLTnFBSGtJaXI2X1VCOEpDWDNSZHkzeEpwY1BvVWVpZFVvQmVwMlRHc3JoelFnNzJLNDZxMWc2NTZtc0taZmtYUm1yRm00N0c5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa. NBP pokaza\u0142 nowe dane. Wa\u017cne dla kredytobiorc\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:03.440744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:00:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPNWVvX20xTEJnSks5cDNreDhYZ0ZPR1NvYkliNlhoLUJWWGtYWGJ4cFRiN3lVcG9pdnVCOVZvOV9GUDVTMnVhN2ZsNHdUc0Y1YmljNmQxTFdNSEI0dkJpY3ZxWHRGQ3YwWGVUZUJhXzVNN1Q0Ujd1djVObzlwMU9aYXVyOVJvZTFoSGtQREtlNUhWdmc5bG5xVHFCZ0otOTEwSlVrM2dCLWpib0RzdlBVbTBoOWRxb0d3b2l0bzEzd0UtTm9wbVpzcjZ2RDBzTVk?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki chce reparacji od Niemiec. Czy to zgodne z polsk\u0105 racj\u0105 stanu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOWFI4SXRhcUM1OWlsVFNONjhlM1pURjBLdGhDU3JsbnZBamVNQWdOSkJ0QXBaQVVLSFZSLUZlTTgwdnFVQlVMbnFlQVU1RXlUdWh6SzEwWkE4NDFlT3hmTHVGclJSbl95clMySHkwU2Fkc2ladnZHMmFyWWJjNnBsaDRwTV9mSENCWDJBeFVCQmtfWmlCa3FNY0hqdkdMOURvd09qYl9RWGdmcEg4NGhsR0oxcmVOM2tI?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki poruszy\u0142 kwesti\u0119 reparacji w Berlinie. Jasna odpowied\u017a Niemiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3589040,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPNWVvX20xTEJnSks5cDNreDhYZ0ZPR1NvYkliNlhoLUJWWGtYWGJ4cFRiN3lVcG9pdnVCOVZvOV9GUDVTMnVhN2ZsNHdUc0Y1YmljNmQxTFdNSEI0dkJpY3ZxWHRGQ3YwWGVUZUJhXzVNN1Q0Ujd1djVObzlwMU9aYXVyOVJvZTFoSGtQREtlNUhWdmc5bG5xVHFCZ0otOTEwSlVrM2dCLWpib0RzdlBVbTBoOWRxb0d3b2l0bzEzd0UtTm9wbVpzcjZ2RDBzTVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki chce reparacji od Niemiec. Czy to zgodne z polsk\u0105 racj\u0105 stanu? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:38:59.652737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQZUZ1NTNVUHVKLVJjU3ZENjNlVzgyeGhubHJHUUxnczlvWDRsUXZ4WFVONHRDRDNEWTRqX21qMlMzX3lsTUNyT2IzcmVsVzhoRmdnZlhSd29HUG92R2ZhTU1KdjZ5U1ZzSU5TOFFETWh5WGFZbkI4enMtM1h5LTZCb2JMVHNydHZDM3hJZHBqX1VoakxkMzR0VdIBlwFBVV95cUxNc1NkOERCZ2RtOWFjVGt2U1QycXd1Zng5RmZ5ZGg2UkxPODlmbWtSYTM2ZUhWWXMxQXdmRkl4QXZwaDVtZ2hjX0xRS3pWU2x3RlRkbTFIUEh1X19kNWpMaUVYYjhaeWs1czJ6eENVTnU2NkxfdUo1TVJHbGwxUnVSeFVmbDh6UmxhRGFwa1ZZclp0MFhUd1Zz?oc=5\" target=\"_blank\">W Wyrykach spad\u0142a rakieta? Prokuratura utajnia informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTDd2NXZEZ0g0bjFpa3VadHZrbnowZnZlVWo5b0NDN2VFQTUwVUVjUFhJQ0gtbWdfb0tXcjlJTHJ4UEZqUmVrMFRVQXN5U3R2ZkhVUEh4U3puSkFGWDRESWJRR3d6UmU5akFqbDFjU0xtcGwzdlViZTJ5WFlRX0lfWDV0dWJJTW1JRUpkX1ZtQ3U5WkhxZnE2YndhMUplRWVLRHRxU0VCZllPZlNKWF9yYVBqMjNyZWpqLVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert: ostrze\u017cenie Polski przed nalotem nie by\u0142o ze strony B",
        "id": 3591668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQZUZ1NTNVUHVKLVJjU3ZENjNlVzgyeGhubHJHUUxnczlvWDRsUXZ4WFVONHRDRDNEWTRqX21qMlMzX3lsTUNyT2IzcmVsVzhoRmdnZlhSd29HUG92R2ZhTU1KdjZ5U1ZzSU5TOFFETWh5WGFZbkI4enMtM1h5LTZCb2JMVHNydHZDM3hJZHBqX1VoakxkMzR0VdIBlwFBVV95cUxNc1NkOERCZ2RtOWFjVGt2U1QycXd1Zng5RmZ5ZGg2UkxPODlmbWtSYTM2ZUhWWXMxQXdmRkl4QXZwaDVtZ2hjX0xRS3pWU2x3RlRkbTFIUEh1X19kNWpMaUVYYjhaeWs1czJ6eENVTnU2NkxfdUo1TVJHbGwxUnVSeFVmbDh6UmxhRGFwa1ZZclp0MFhUd1Zz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wyrykach spad\u0142a rakieta? Prokuratura utajnia informacje - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.207939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:46:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdy16XzJxd3NEZUo1NnFPOW5WSTQ3akJlcWlmcWc1c0hNWWI4ZnJMdlNlRWxiZExpbTRTZ1VaS0ZTbFVyejRKWTlCSjFqZkRubFNFdHMtVnVJVXBkekJ4Q1cyZXJ3WDVIaHM1X2FGdGFBeHFmNnVILTN3cVRnQ2pXMEpYMFQ1Mk5LaEVacFZwWTg0c04xNUxteXdXZU8zUGNjRGxFcGN5T3Z5U3pTSVZBQzU5RWZrd2h1akE?oc=5\" target=\"_blank\">Witold Jurasz: Dlaczego Polsce nie grozi wojna. Manewry Zapad to post scriptum</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9tWVN2MXpWd0J5X0V3WjdfZEM2eU9xd1lEdFBTckZuTUhHRm1NaWd4WTJvbTFTSWhIUFRWS3JXU2NtS25veGVJWU5pSTZubk9zdUU1bm5SaFpOWTFfYmNBVlBqZ2lHRHo0RkpFREVGYTBJOWlMdUE?oc=5\" target=\"_blank\">O\u015bwiadczenie Rzecznika Prasowego MSWiA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPTGlLUEg4X2tEYk1UNklIc2lmQ3ZGajUwcG8wVmVDZU01V3luOUtxbmtwUFVOTUhSbVp5TjZ4ZWo1ZVdtRWhWS2dyQjVoOGExUzhoWVlHei1DcWNpMU5UUjlDejNycTBSRE44VkczLVF",
        "id": 3587761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdy16XzJxd3NEZUo1NnFPOW5WSTQ3akJlcWlmcWc1c0hNWWI4ZnJMdlNlRWxiZExpbTRTZ1VaS0ZTbFVyejRKWTlCSjFqZkRubFNFdHMtVnVJVXBkekJ4Q1cyZXJ3WDVIaHM1X2FGdGFBeHFmNnVILTN3cVRnQ2pXMEpYMFQ1Mk5LaEVacFZwWTg0c04xNUxteXdXZU8zUGNjRGxFcGN5T3Z5U3pTSVZBQzU5RWZrd2h1akE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold Jurasz: Dlaczego Polsce nie grozi wojna. Manewry Zapad to post scriptum - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:34.704356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:45:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNRjJIU0Q3clZ4X2pjY0JTemNlTmhFX3N2MjRVS1pHbnR4WWRqT1pQSXlmaUJIV2JSc3NVMmZOMUlZcGdLRF9ia3g0c1JnTmdDQlNQWU9ZMFJVSFpvYXA5a3l4SEVuaTIwak4tZm5vNHJyZnozTXlia3RRUDZYbFpDdThHdl9MMWJIZDNpWWRFYXg3SU9wS0YwN2VyaXRLRmFOQmw4b0ppRU5rRWF1andQVk5MbGExbVpobmlQdHhrV2x2aXNB?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung rozpoczyna aktualizacj\u0119 One UI 8 z Androidem 16 \u2013 znamy harmonogram dla serii Galaxy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQOXh3SGFfdW9sclhhdmhYSjRtUHR3aFJqQWV6ZW5rdld4dFhnNUVxdFBPMDZtRkxvSlF0bHhQdkE0Y0lsSVRKd3MwNWlHZTZOalJHLVBIQlJmbWpzOUVoMDZkVkRFNFd4X0ltcnNGdElrdWc0bExaQ08xa2VkSXVDUkJZUVpvZ283V0QzdjNVMFdjZk9mTy12bjY3bFBPVlRTU1JsX1VaQ0pFZjFtM2ZFWFkyT3BhVmM?oc=5\" target=\"_blank\">One UI 8 oficjalnie trafia na urz\u0105dzenia Galaxy \u2013 pocz\u0105tek nowej ery mobilnych do\u015bwiadcze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Samsung Global Newsroom</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 3589670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNRjJIU0Q3clZ4X2pjY0JTemNlTmhFX3N2MjRVS1pHbnR4WWRqT1pQSXlmaUJIV2JSc3NVMmZOMUlZcGdLRF9ia3g0c1JnTmdDQlNQWU9ZMFJVSFpvYXA5a3l4SEVuaTIwak4tZm5vNHJyZnozTXlia3RRUDZYbFpDdThHdl9MMWJIZDNpWWRFYXg3SU9wS0YwN2VyaXRLRmFOQmw4b0ppRU5rRWF1andQVk5MbGExbVpobmlQdHhrV2x2aXNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung rozpoczyna aktualizacj\u0119 One UI 8 z Androidem 16 \u2013 znamy harmonogram dla serii Galaxy - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.301488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNQ3MwWkpIekVJUHpoUE55LUdLbEY0ZHg2LS1VNDNKS1hoVmhsY0g1TlkycXVxRlUyNGNXUnFxSlNPTmZYaEZEZUd4SzNXekw0M2oxOVd3bVRkcllJd2hRYkstOXZOM0g0Vi13SHVfQmpodmFhRzNOSWhsZkh5ZUcxV0VkejlnZ2hEVG9QYXJoTXJNWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z kanclerzem Merzem. Jest komunikat niemieckiego rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPOE5tVDNqMm9PV0Q4ZDR0QkgtQUs3b18wd1RCVy1wby0wVjJ1dEdWdXdXZWkxM0NKM3RxNXJranptZUZSb3VvZEE0bWI1SkpoVWI4SnJNRW5raTkxQ01tb2I3NGRwTTJFcmFpM1lkU3JDOWJHR0VyS1BwZHE5YTh1LXdpNXlKVGMxc21TcDJTUExoOVpVMS1XX3lrVmhpNmF2Q0J2bFlWRFNtQUhOWjVBSXc4b1g2bUJaeHowOWo2OVg5ZDJ2MWkzZE16ODl1cnAweTZ3MmxR?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski komentuje wizyt\u0119 Karola Nawrockiego w Berlinie. \"Zwyci\u0119stwo moralne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3587762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNQ3MwWkpIekVJUHpoUE55LUdLbEY0ZHg2LS1VNDNKS1hoVmhsY0g1TlkycXVxRlUyNGNXUnFxSlNPTmZYaEZEZUd4SzNXekw0M2oxOVd3bVRkcllJd2hRYkstOXZOM0g0Vi13SHVfQmpodmFhRzNOSWhsZkh5ZUcxV0VkejlnZ2hEVG9QYXJoTXJNWlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z kanclerzem Merzem. Jest komunikat niemieckiego rz\u0105du - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:04.102615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcXF5U2VYVzBpWm4wRUZ5VkxUWkVVeEt5YmRQZGxETHFlbmZ0dVNkQk44X1FuWDg5dFlTb2NJTlAtT294OFZXZVpiOTVpeVBRNHg2QmtwTU9QOXY2MmkwcVpMR2VwZXE5b0tQcEdDcldSR2dTakVzaF85NmltMTNtMDlMZnp2YlAwRVBudThXVWVlb1JUeEN3Y1pnbllyTkdmV3BpMENMYUFHVkZzZWlZYkNsYUFVZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Trump postawi\u0142 ultimatum ws. rosyjskich surowc\u00f3w. W\u0119gry reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTjRmTEZDTDhnanVjUU9VXzBuYTRTYU1rNC15aUxqUHE5WmRsSFBfT1hHenh3RktLRnkwdkttRi1PRmtTblFLWGZ2SUN6bXZ6ejBCblg0OHQxMWFfX0I1SXRHQklwVlVjMlFWejhETlh6NGlZbE1od0NLazJ4cGxmZVdLTEIzdkhua1lKOUxFMFplalZhQzlxTW9ucl9VZmZrYlB5M0ZPSWhjOVRE?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery \u017c\u0105dania Trumpa wobec Europy. Poziom trudno\u015bci: niewykonalne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNTks5YThDcExnSmFPNkNJTExmR1lPdkRjcjV0b0k5bU5LT0NKbk5sMUk",
        "id": 3586535,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcXF5U2VYVzBpWm4wRUZ5VkxUWkVVeEt5YmRQZGxETHFlbmZ0dVNkQk44X1FuWDg5dFlTb2NJTlAtT294OFZXZVpiOTVpeVBRNHg2QmtwTU9QOXY2MmkwcVpMR2VwZXE5b0tQcEdDcldSR2dTakVzaF85NmltMTNtMDlMZnp2YlAwRVBudThXVWVlb1JUeEN3Y1pnbllyTkdmV3BpMENMYUFHVkZzZWlZYkNsYUFVZlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump postawi\u0142 ultimatum ws. rosyjskich surowc\u00f3w. W\u0119gry reaguj\u0105 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:43.644363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOM3B3TmRRWk4xRnJ2NmdnMDlNRVZMRWpQU0w2eXNZczExYWtnZ2EyVUpORk1NS2RLOHo2MXZ6LTUwYjFselhLdHFvdHZfQ2dEdWVsMGxmS09GSTFDbTkzdW9CWFFXcVF1UDYwV1hHVE1LZ2VUUDYyNHNVVzhzaUJBS21NQmU1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt nie jest faworytem do wygrania Ligi Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNVU1ReW1IR3dWSEJSWVJzcTE1ckVFQVN1dzhUUGJJUTNtclh4TFpqTDVKZDdZNmNaRTNwN1BLUXlvUXFkSFVsSEFpektGaUljNFVFZDJER25FTHAyVnBmTXZfVlZJdWFMUlY5V3BtUS1IX0NfMU9yMVRfemdDRi1SMkVCUlhkbFYyWkc0VXR5bWN4ZHotVGN5R2c3dFpWa1RuUnVUTkNOMjhldw?oc=5\" target=\"_blank\">Startuje walka o kosmiczne pieni\u0105dze! Niestety zn\u00f3w bez nas</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZkM1ZDRQRnFWN3hfbnZqeTU2MzVSYlE0Y1NYeV9PMk00aXQ2b0dST2NDMW50OUZMbTNrenZZc093RENSRkItbnRGeG15STVmRGtjd3pPM2pIcDNvMXZVQWRsR3A1V",
        "id": 3587772,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOM3B3TmRRWk4xRnJ2NmdnMDlNRVZMRWpQU0w2eXNZczExYWtnZ2EyVUpORk1NS2RLOHo2MXZ6LTUwYjFselhLdHFvdHZfQ2dEdWVsMGxmS09GSTFDbTkzdW9CWFFXcVF1UDYwV1hHVE1LZ2VUUDYyNHNVVzhzaUJBS21NQmU1QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real Madryt nie jest faworytem do wygrania Ligi Mistrz\u00f3w - weszlo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:48.523669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:07:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPS2N6TDFaMGlpNGpVaWZrVjlXdWFYbGRFNE9Od0FnYmhkeF9tYjM5VmlmdmZSYUp3YXhjUDVXMktPUFRhUWZWZWhxYjh2UDF5YlFEbGk2c0VfeXZicE9TNkc5UHRiSC1IeDVNZzhaWDN4UW8tS3kzRGJPNU9NeXU2X05DMWhuXzZ4T3Q3Nlhhd2lvNHJ5Vll2MnJuYzJISkNmcXN6MndRODhSbV9abjlyZ05FcDNMOUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Wilczak biesiaduje pod os\u0142on\u0105 nocy z m\u0142odsz\u0105 o 18 lat Mari\u0105 Nikli\u0144sk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQQTg2R0ozN2l1cGxVRU5SXy16anAzekRJY0lqYWZCSklrMFJRenJodVFxeHNuX0lnUkZLMFh5Q3ZqLUx1eFM0WEZYR05iaExtaUN3V2U5YWNZekZZOEY1WGM5NEdvc29Va2xTbkwxUEd2dG5raERrcVpwQ2V5RnpmSXVuN1AyMkJlVDg5OHBHMGswVlRQVzFGMWJUVWxuUkN4ZXFpU3E3VkNhalFpT0VoeWNqNzZ0bjRiQjRB?oc=5\" target=\"_blank\">Wilczak przy\u0142apany ze sporo m\u0142odsz\u0105 aktork\u0105. Pojawi\u0142y si\u0119 pytania o zwi\u0105zek z Brodzik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cU",
        "id": 3588429,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPS2N6TDFaMGlpNGpVaWZrVjlXdWFYbGRFNE9Od0FnYmhkeF9tYjM5VmlmdmZSYUp3YXhjUDVXMktPUFRhUWZWZWhxYjh2UDF5YlFEbGk2c0VfeXZicE9TNkc5UHRiSC1IeDVNZzhaWDN4UW8tS3kzRGJPNU9NeXU2X05DMWhuXzZ4T3Q3Nlhhd2lvNHJ5Vll2MnJuYzJISkNmcXN6MndRODhSbV9abjlyZ05FcDNMOUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Wilczak biesiaduje pod os\u0142on\u0105 nocy z m\u0142odsz\u0105 o 18 lat Mari\u0105 Nikli\u0144sk\u0105 - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:46.383264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:51:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOYkR0ZGNKcXRXTEY3VFpqYXVDdnozWFRScmxfdzFOZ2cwSWVleTZ6aXJXOGljNnNUVU1ocWFYOEREOHN5Z3FBU3d6NVpvZWRUZFpRaHh6NDVSSTgzTHdDQnJrdmxFZzN6T21XUTZCSDFBYzBfelFPenhYcjNIR0daVDZVOGlIUTdqbGxuSWV0QkxKZklycHJSS3VHMUdIc0EwY09DWjZiYW5LYVZPbko2bEpUZ1lDZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki poruszy\u0142 w Berlinie kwesti\u0119 reparacji wojennych. Stanowcza odpowied\u017a Niemiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPOE5tVDNqMm9PV0Q4ZDR0QkgtQUs3b18wd1RCVy1wby0wVjJ1dEdWdXdXZWkxM0NKM3RxNXJranptZUZSb3VvZEE0bWI1SkpoVWI4SnJNRW5raTkxQ01tb2I3NGRwTTJFcmFpM1lkU3JDOWJHR0VyS1BwZHE5YTh1LXdpNXlKVGMxc21TcDJTUExoOVpVMS1XX3lrVmhpNmF2Q0J2bFlWRFNtQUhOWjVBSXc4b1g2bUJaeHowOWo2OVg5ZDJ2MWkzZE16ODl1cnAweTZ3MmxR?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski komentuje wizyt\u0119 Karola Nawrockiego w Berlinie. \"Zwyci\u0119stwo moralne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a hr",
        "id": 3588419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOYkR0ZGNKcXRXTEY3VFpqYXVDdnozWFRScmxfdzFOZ2cwSWVleTZ6aXJXOGljNnNUVU1ocWFYOEREOHN5Z3FBU3d6NVpvZWRUZFpRaHh6NDVSSTgzTHdDQnJrdmxFZzN6T21XUTZCSDFBYzBfelFPenhYcjNIR0daVDZVOGlIUTdqbGxuSWV0QkxKZklycHJSS3VHMUdIc0EwY09DWjZiYW5LYVZPbko2bEpUZ1lDZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki poruszy\u0142 w Berlinie kwesti\u0119 reparacji wojennych. Stanowcza odpowied\u017a Niemiec - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:43.040032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:47:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOdnQ3bXJza055NmltZFdBTDFtWm1SYmhvVWZfLTF2bUV5Zk1RR0xpMndycUdrRlRLNDFYYnFOLURPTWFiQVRRSjNVQ25wTzNFNWlFQnZWbTEydHJoYlViMXVMVmJ1YXRONEhnUFppbHllRGpueXVaay15SWFPNFlINExkeU9iUW9yczBFdkg4SVBadC1OYWprR3YtSW80UXYzcy1WMUNDSUVXalloanU3YXg2NHpOSlZCWkxWWlhZdmNmRFJPSjE2LWtjSXZjTXVn?oc=5\" target=\"_blank\">Wybrali najlepszy kraj do \u017cycia na emeryturze. Cztery godziny lotu z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ofeminin</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPTU1hT2xfTUpGZ1RMVjBMdi1qYUxFUTFOXzE5NjJVWkdpSmd1NzJCaDg1TkE1X05hSjNES2V5bUg1V0NrMmZLYXI1WVVLR3R3Qmc0VE8zYUtQZ0YtRkRSSEd3b05uTjFJWVpYZ0Z2VEtJUzJJeDFvZGZ0ZndtWkNveGw0cmNGbmtBV0dXSF82N3ZmcVNPdi14c0RCYnV1YV9nS1kyTjVVWFMzOE54T3dfU2dOQWJXcUhjTURVbDVzeGpkUWQ2c1Ftdi1wZTllQVVmcG0zcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wiza, s\u0142o\u0144ce i niskie koszty. Ten kraj prze\u015bcign\u0105\u0142 Hiszpani\u0119 w rankingu dla emeryt\u00f3w.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Gospoda",
        "id": 3587768,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOdnQ3bXJza055NmltZFdBTDFtWm1SYmhvVWZfLTF2bUV5Zk1RR0xpMndycUdrRlRLNDFYYnFOLURPTWFiQVRRSjNVQ25wTzNFNWlFQnZWbTEydHJoYlViMXVMVmJ1YXRONEhnUFppbHllRGpueXVaay15SWFPNFlINExkeU9iUW9yczBFdkg4SVBadC1OYWprR3YtSW80UXYzcy1WMUNDSUVXalloanU3YXg2NHpOSlZCWkxWWlhZdmNmRFJPSjE2LWtjSXZjTXVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybrali najlepszy kraj do \u017cycia na emeryturze. Cztery godziny lotu z Polski - Ofeminin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:03.778759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQVnVOaVVJQjBZMWZxY25JVUFwVDh5RHBhZnFmdU9NSE4zcThXcmk1aFpjSnpSV0EzaEhQNVljZi02QlpfeDRQXzJKYlcxSGZtS1J3RlNCMVlDNUhNSzdkT1NwVDZNaE5lbzhBRENIeWZlMEQ5XzBoZ09ucms0amRya3dDc09GOEtfQ1p4RjB5bTF2Y1ZHUEdzblZuM0NxRzFrQ0VhTlBLWWRwZG1LZTF1bFM3NnptTXI1SkE?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Przy budynku Senatu znaleziono drona. Trwa akcja s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQTFuejRzbkhNMXVuMk5NTU5WZDdSTU1zcWxyWlVrQVg1TjdQNzBud0xoX2NKM2U5bVRlMjItMENEd2FGOVcwVzZfQXd6a0pJUzg4UjNncjFyS0RGZjcxRVlBWXR2QklrcUJYaC1sZ2M1bEZFWFJQSHVtMzNNbTA2YnFPUzlqZ0NIY2NHdW90em5MTVZCRnV4aUFOTG1qbUJkdU9mYkxFZ0w5VFNNcmI4S0hyZnZ3a3RLa2c?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce znalezisko przy ogrodzeniu Senatu. Akcja s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOHhXVVBzbThNOURpWUw0TExHOExEa1k3WTlqVHRlV1do",
        "id": 3586533,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQVnVOaVVJQjBZMWZxY25JVUFwVDh5RHBhZnFmdU9NSE4zcThXcmk1aFpjSnpSV0EzaEhQNVljZi02QlpfeDRQXzJKYlcxSGZtS1J3RlNCMVlDNUhNSzdkT1NwVDZNaE5lbzhBRENIeWZlMEQ5XzBoZ09ucms0amRya3dDc09GOEtfQ1p4RjB5bTF2Y1ZHUEdzblZuM0NxRzFrQ0VhTlBLWWRwZG1LZTF1bFM3NnptTXI1SkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Przy budynku Senatu znaleziono drona. Trwa akcja s\u0142u\u017cb - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:07.806159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:40:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPWWlmUW9FbTlVZzVHei15a3BqM1RtSnZCTVJoYmxDY1RUMXdZLUNKNHpiWHY2UnNYTDZLZ1hkcF9idUxkQmFtV0VTRDZtOU5nbXVzU0x1c20xR1VRWVlqZXNxMHJPVzRMS1JsM0hveDNJMzdTUkpSTlV1a2UtckRHNFp3akJjNWl1ZkJKei1sSmVWSGRXem1UZkl6cDkzY0VZS3AyYzlDeFRVR2M3QUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pilne wie\u015bci dla \u015awi\u0105tek z Seulu. Mecz odwo\u0142any, jest oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcEMxbktFY1A1VHgyaUUwSUFuOXI3dzhYTjBidUQ2bzVYTDRibC1wRmx3NUZCaE1QN2pKb2RkRlUxZy1SSGdUa1dFU1hydlFGSVUyWjN2ZHBvVjBDT2ZSaDR6V2pxTkZRSDl1MGdUZUVGZEh5WnIxdmdXQ0xfTERScEM2SUdvclJrekw3VmhYTjhxV1BzTHZJUXFodHdRMm1Yc0h4bkE3bXB1VzZhdXl3?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek musi zaczeka\u0107 na swoj\u0105 rywalk\u0119! Wa\u017cne wie\u015bci z Seulu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNNE1ueHVnNnRQWXc3bVZ5UVV1Yy1rV",
        "id": 3587058,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPWWlmUW9FbTlVZzVHei15a3BqM1RtSnZCTVJoYmxDY1RUMXdZLUNKNHpiWHY2UnNYTDZLZ1hkcF9idUxkQmFtV0VTRDZtOU5nbXVzU0x1c20xR1VRWVlqZXNxMHJPVzRMS1JsM0hveDNJMzdTUkpSTlV1a2UtckRHNFp3akJjNWl1ZkJKei1sSmVWSGRXem1UZkl6cDkzY0VZS3AyYzlDeFRVR2M3QUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilne wie\u015bci dla \u015awi\u0105tek z Seulu. Mecz odwo\u0142any, jest oficjalny komunikat - sport.interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:07.000612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:40:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSWJLcUlPdm11TFBDUHlhS093OXhuUVprYTdjR1psRDEzNnRtR01sdEJxaEZiN3czeDhuN3gwTkFPXzgtTUEwS0Z3NUVZTk1FTVZfQjRrSDh6VW9zSWthOXJ4R1ZHWThNSkxQUmhUWUk5M09pSDVONDlRb1U5cGdDQll6QzV2RVJCTWNQZWswZFZKQ1JXSHFZRXRzRTBfUk5lQVQ0MEJISWItWDdnb3YtX0xB?oc=5\" target=\"_blank\">Meta Ray-Ban Display w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci. Wyciek\u0142a reklama okular\u00f3w z ekranem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3587056,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSWJLcUlPdm11TFBDUHlhS093OXhuUVprYTdjR1psRDEzNnRtR01sdEJxaEZiN3czeDhuN3gwTkFPXzgtTUEwS0Z3NUVZTk1FTVZfQjRrSDh6VW9zSWthOXJ4R1ZHWThNSkxQUmhUWUk5M09pSDVONDlRb1U5cGdDQll6QzV2RVJCTWNQZWswZFZKQ1JXSHFZRXRzRTBfUk5lQVQ0MEJISWItWDdnb3YtX0xB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta Ray-Ban Display w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci. Wyciek\u0142a reklama okular\u00f3w z ekranem - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:03.107372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:33:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOWFI4SXRhcUM1OWlsVFNONjhlM1pURjBLdGhDU3JsbnZBamVNQWdOSkJ0QXBaQVVLSFZSLUZlTTgwdnFVQlVMbnFlQVU1RXlUdWh6SzEwWkE4NDFlT3hmTHVGclJSbl95clMySHkwU2Fkc2ladnZHMmFyWWJjNnBsaDRwTV9mSENCWDJBeFVCQmtfWmlCa3FNY0hqdkdMOURvd09qYl9RWGdmcEg4NGhsR0oxcmVOM2tI?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki poruszy\u0142 kwesti\u0119 reparacji w Berlinie. Jasna odpowied\u017a Niemiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMmE2UmthbGJoTnpFdWdKeW5QTThzUGlnaDM2dTYwcTlKM3YwaFdRMWZIOGtJY2N2bm1xWmtFR2NfcmtZRkh1b3NoWkN6VUpDVm9SMTBFS3V3cHl2UXVwYWZ5UENLWllla21vTFlmMm45clNsWVVONENOdmJ3eUZwWmtHcm5SZ0VvZXZvcUFDbWJ5NzBsR2hfZlNvMGZrajVfMVNwQjNiNFNpRjY2aGRRXzJUTVZ1cDA?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski komentuje wizyt\u0119 Karola Nawrockiego w Berlinie. \"Zwyci\u0119stwo moralne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRmxJdGpLd",
        "id": 3586529,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOWFI4SXRhcUM1OWlsVFNONjhlM1pURjBLdGhDU3JsbnZBamVNQWdOSkJ0QXBaQVVLSFZSLUZlTTgwdnFVQlVMbnFlQVU1RXlUdWh6SzEwWkE4NDFlT3hmTHVGclJSbl95clMySHkwU2Fkc2ladnZHMmFyWWJjNnBsaDRwTV9mSENCWDJBeFVCQmtfWmlCa3FNY0hqdkdMOURvd09qYl9RWGdmcEg4NGhsR0oxcmVOM2tI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki poruszy\u0142 kwesti\u0119 reparacji w Berlinie. Jasna odpowied\u017a Niemiec - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:28.953460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:27:21+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOU5XN2tETkFGZDB5X1BjRk9BdFVNZXZXZEQ4ZjdEcjZMUkZrRXVKVDdXYmdpandLUkx3WThRWXB6b0xVX3c0cmxKNHdiRTEzaGM0NlFhMml3Z05xeThYdDltNTZQTE0ycjhGbkszLTFQNkZiekdVUTdQVVM4OVFvd0JtV0cyeWQ0bkc3SVRtWEg0ZHFoWDk3UXZ5bXZKVFM3NWdz?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce znalezisko przy ogrodzeniu Senatu. Akcja s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lfN2JqSUR4RV9VaVVkSUZhV29pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3586021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOU5XN2tETkFGZDB5X1BjRk9BdFVNZXZXZEQ4ZjdEcjZMUkZrRXVKVDdXYmdpandLUkx3WThRWXB6b0xVX3c0cmxKNHdiRTEzaGM0NlFhMml3Z05xeThYdDltNTZQTE0ycjhGbkszLTFQNkZiekdVUTdQVVM4OVFvd0JtV0cyeWQ0bkc3SVRtWEg0ZHFoWDk3UXZ5bXZKVFM3NWdz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce znalezisko przy ogrodzeniu Senatu. Akcja s\u0142u\u017cb - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:29.596973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:22:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNX0ZHSTFuNFk3UWhmWGxrVWNXcmEyN2drSEE3c29jdDIwLUI2V204SnBfQzg3TEJhdkdBVnQwY2ZNYmVlVldLM2gxN21jbDJhcF8zc013SnBaNXprZ0VNSVhZeDc1Y2VUMGN2WURNcnpzZk5HUVRzVk55OXhvY3VNX0FoOVE0SlljODlVYTBaWEFkWmpSRUlwSGtfRnlCRE9mVEs2WFNWakhtemE3Z0x5b20tdlhTSUtoNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na Nord Stream. W\u0142oski s\u0105d zadecydowa\u0142 ws. podejrzanego Ukrai\u0144ca, obro\u0144ca zapowiada apelacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font>",
        "id": 3586025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNX0ZHSTFuNFk3UWhmWGxrVWNXcmEyN2drSEE3c29jdDIwLUI2V204SnBfQzg3TEJhdkdBVnQwY2ZNYmVlVldLM2gxN21jbDJhcF8zc013SnBaNXprZ0VNSVhZeDc1Y2VUMGN2WURNcnpzZk5HUVRzVk55OXhvY3VNX0FoOVE0SlljODlVYTBaWEFkWmpSRUlwSGtfRnlCRE9mVEs2WFNWakhtemE3Z0x5b20tdlhTSUtoNlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na Nord Stream. W\u0142oski s\u0105d zadecydowa\u0142 ws. podejrzanego Ukrai\u0144ca, obro\u0144ca zapowiada apelacj\u0119 - Wydarzenia Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:03.928524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQNVcxYTliTDB5UWZMeW5SeVpMNUlzYl9tMm1NNC1XdXc0TlFwa1BfLUV0M0gwNnFXTi1OUlFiQlQ5eVc1b1hSVGVUdFBPa2FTZW0zQzNRTVBEVVo2cllmY1JkYWlGeTBCUllHS3Z3VnFEVVVMWk1rWjJTQjBKZUdPWGlwYlpmOVZOX19SNEpsZG5rTlp1NDFBVWhfR0xxQlkxWnJVY0tBTDBUMXYwNkhPUlgzWHlGUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyobrazili\u015bmy sobie lepsz\u0105 Polsk\u0119\". Samorz\u0105dowcy jednocz\u0105 si\u0142y, nowa partia sta\u0142a si\u0119 faktem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNUjdObkRLWVEwTDJLRjVNU0NlZVJkMWxCdjZIX3I3UVNrYVJCUWRMYmpTUEhfQ0kzQTlSQjA0ZFNTSWIybXFjS0JDV2JXMGRiWWFMUzN3VzBTSW4wdTcwcS1VREFyNDFnN29ZUS1GQm1paGR4NjhZMVBYazVFenRiYzRBQTFoamoyZmlLYWRqanNucHZKU2oyYnVyM1BQcUdfZ0JpSA?oc=5\" target=\"_blank\">Wadim Tyszkiewicz og\u0142osi\u0142 powstanie nowej partii. \"Bez podzia\u0142\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQRFFncUpJTVJJYkNDeG1UeDFORWZVNUd3",
        "id": 3586534,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQNVcxYTliTDB5UWZMeW5SeVpMNUlzYl9tMm1NNC1XdXc0TlFwa1BfLUV0M0gwNnFXTi1OUlFiQlQ5eVc1b1hSVGVUdFBPa2FTZW0zQzNRTVBEVVo2cllmY1JkYWlGeTBCUllHS3Z3VnFEVVVMWk1rWjJTQjBKZUdPWGlwYlpmOVZOX19SNEpsZG5rTlp1NDFBVWhfR0xxQlkxWnJVY0tBTDBUMXYwNkhPUlgzWHlGUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyobrazili\u015bmy sobie lepsz\u0105 Polsk\u0119\". Samorz\u0105dowcy jednocz\u0105 si\u0142y, nowa partia sta\u0142a si\u0119 faktem - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:03.882095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxONVF5aUFydl85cEZxNW9WUXhWTDIwelRPTkNfZU9BM29LTV9mZ2FuTmszelRUWGVmNFVPQjRrd0dpaWxaY19DMERJQjNieU1pc205ak00V1FwbVZqZlNtcFBLanA0UkctMlpsNVJXS3dKc1MtdmFEeGMxdlZsVzI1aWREeHduU1NBUmY5X0tRTUdQT19IT2lGNmJ30gGTAUFVX3lxTE9RcmZINXFIODhZbm4wVHlCcDF5cWozUEk1SUpleWowcW9ldkdfd3JWbVNIVzNoOVVhS2NzNENVOU12YUtnZEdhSEF5Zmk4cmltTHE4UUIxTG12dERzM0VOZlZoX0pIVnl6MkE1UjY4RGxIYnB5YkdHazBxbmZ4RVoxRmpSMWxyMDZaMllETWJpcy1RYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie wiadomo, kiedy Polska otworzy granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdy16XzJxd3NEZUo1NnFPOW5WSTQ3akJlcWlmcWc1c0hNWWI4ZnJMdlNlRWxiZExpbTRTZ1VaS0ZTbFVyejRKWTlCSjFqZkRubFNFdHMtVnVJVXBkekJ4Q1cyZXJ3WDVIaHM1X2FGdGFBeHFmNnVILTN3cVRnQ2pXMEpYMFQ1Mk5LaEVacFZwWTg0c04xNUxteXdXZU8zUGNjRGxFcGN5T3Z5U3pTSVZBQzU5RWZrd2h1akE?oc=5\" target=\"_blank\">Witold Jurasz: Dlaczego Polsce nie grozi wojna. Manewry Zapad to po",
        "id": 3589042,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxONVF5aUFydl85cEZxNW9WUXhWTDIwelRPTkNfZU9BM29LTV9mZ2FuTmszelRUWGVmNFVPQjRrd0dpaWxaY19DMERJQjNieU1pc205ak00V1FwbVZqZlNtcFBLanA0UkctMlpsNVJXS3dKc1MtdmFEeGMxdlZsVzI1aWREeHduU1NBUmY5X0tRTUdQT19IT2lGNmJ30gGTAUFVX3lxTE9RcmZINXFIODhZbm4wVHlCcDF5cWozUEk1SUpleWowcW9ldkdfd3JWbVNIVzNoOVVhS2NzNENVOU12YUtnZEdhSEF5Zmk4cmltTHE4UUIxTG12dERzM0VOZlZoX0pIVnl6MkE1UjY4RGxIYnB5YkdHazBxbmZ4RVoxRmpSMWxyMDZaMllETWJpcy1RYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wiadomo, kiedy Polska otworzy granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:27:13.424816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:12:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPYk5laE8wWld5MEdNWXVGZWU0dFBieEZhaTJCOVR1aVdxNnBsTmVYbl9YanVXWHNpZnRDZURVRDNnZTFWSjZTLTYtcWJJMEdxTWdmdUV5SDRYa1RIUEVHV25MUGs1WHE0eDRzQXNGbExKV1RVZ3VwMFVYTmZIZk1KVzIzZTdrSEFnakQ1SXNkQjRUeFlENjVoRl9GWVYwblVpOTVpclhuRGRlZkJvSE5tNDhvMXZvUXZQX3B6VWkxRnU?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP rusza ze specjaln\u0105 ofert\u0105 dla drobnych inwestor\u00f3w. Znamy warunki emisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTzRsLVdkb0huUVh0STB4eEkwNVlsTy1BX1FRRXc5VjAyVlNobS1zUXEwUEZWVG40QVJ4MDhqbkNpeUFzc2lHV2ptQzdXcVhzN1h0ZG5TOW1oOE45WGc3M1JXRjhVYUQ5alRHZUpVOTZnaWViX0hKQzBQMGRkeXZpdkF6cVNNSXFXWXVBMHl4VGJtTkl3amhnUEdqR2lnTzFwZndCa3A1Y01ncWlYaDhZLWdmYVd4UnpoNmtyUnJtaw?oc=5\" target=\"_blank\">PKO Bank Hipoteczny chce wyemitowa\u0107 listy zastawne dla detalist\u00f3w za \u0142\u0105cznie 1 mld z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 3590264,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPYk5laE8wWld5MEdNWXVGZWU0dFBieEZhaTJCOVR1aVdxNnBsTmVYbl9YanVXWHNpZnRDZURVRDNnZTFWSjZTLTYtcWJJMEdxTWdmdUV5SDRYa1RIUEVHV25MUGs1WHE0eDRzQXNGbExKV1RVZ3VwMFVYTmZIZk1KVzIzZTdrSEFnakQ1SXNkQjRUeFlENjVoRl9GWVYwblVpOTVpclhuRGRlZkJvSE5tNDhvMXZvUXZQX3B6VWkxRnU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP rusza ze specjaln\u0105 ofert\u0105 dla drobnych inwestor\u00f3w. Znamy warunki emisji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:47.381738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:12:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOSFA0a2ZvRUlGc1JOTVhFbURybENtakMxRG9hbXRoT1RJQ0FLVll5VUJxSWJfcXlTallHTGM5bTM1dzZwVDlkODg3ZHMtTm1xcXhqX0ZHZFVZTlBJdGFXQ1MyaVpFVmZLX2tUcHgwbS1yY3FFM2VEc1lNWEZMMG5SVDU0R0lvQXA1Zzl0UHBzZUl6cWR3MlVMWG1qV1JxbFoxdTFGdGY0T1dXNG9PbExKblhJdXF2YVlGdkdDYy1DeS1DelFD?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP rusza ze specjaln\u0105 ofert\u0105 obligacji dla drobnych inwestor\u00f3w. Znamy warunki emisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxQVm5la3J5RkJCMF8tMlhLdnB0WHZnYXJYdmg4ajNTVTFhR1dFdFVSN1FHNl9EclpFc05ZRGRnc2VFQ24yMG9RYmM4QjdqbFExTlJLSjlZc3hGNk01M0lrcm5WUmFlS3JtcnhGbVBpQmtlblh3T1ptZDcwOGN0WGNFbA?oc=5\" target=\"_blank\">Grupa PKO BP wyemituje listy zastawne za 1 mld z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTzRsLVdkb0huUVh0STB4eEkwNVlsTy1BX1FRRXc5VjAyVlNobS1zUXEwUEZWVG40QVJ4MDhq",
        "id": 3588425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOSFA0a2ZvRUlGc1JOTVhFbURybENtakMxRG9hbXRoT1RJQ0FLVll5VUJxSWJfcXlTallHTGM5bTM1dzZwVDlkODg3ZHMtTm1xcXhqX0ZHZFVZTlBJdGFXQ1MyaVpFVmZLX2tUcHgwbS1yY3FFM2VEc1lNWEZMMG5SVDU0R0lvQXA1Zzl0UHBzZUl6cWR3MlVMWG1qV1JxbFoxdTFGdGY0T1dXNG9PbExKblhJdXF2YVlGdkdDYy1DeS1DelFD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP rusza ze specjaln\u0105 ofert\u0105 obligacji dla drobnych inwestor\u00f3w. Znamy warunki emisji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:05.208068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVkZZZEd3UHZNaGVzbFpUMnhIQ0NHRHR5U015OEFvRmRWenU4N0dYazROanJSUGNPYWRVZ3ZsYzFuM19NdDRDOF9Ib0ZpcHpzNFlhNXBzNkFGLVo4ZHZrMVJVaWc4Zi1qRVNoem42LVh6eWxTTzJHdzNuMlI1SXJnTHFSVXl5R3EzNGttLTRzWXgwOWliSUNHZFlZSFhYZUxBSG9XLWRaQTRMY3FzRzB6enVtUVEtVDN0?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 4 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPT19ua3lsVjJxLUo3NWxHeEZ4M3hOcG1TRUJyUG9zRXhvc0pNY0dHdkdGV3lRdm9IaWE5TzdPb2VvMnZ3UFRUa0ZBNVF5VHgxb3pPUW0xUFppbFltYmJBazM4V0Z6R2ZHSUU1Z25iU19fSnhCMnZGY2h5czhxVHh2bDl0MWZmaHM3UnQxT09vT2hWemhwVkg2cWs1Z3o4bHVmTEVHWkxGQ2h5QkVUV0RVcG4wTXczNEN3SHpteWZselFETUlROHpBbXN2Y3d3b2c2QUE?oc=5\" target=\"_blank\">Polak na czele, rewelacyjny Amerykanin za burt\u0105. Pi\u0119kny pocz\u0105tek dnia w Tokio</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3586541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVkZZZEd3UHZNaGVzbFpUMnhIQ0NHRHR5U015OEFvRmRWenU4N0dYazROanJSUGNPYWRVZ3ZsYzFuM19NdDRDOF9Ib0ZpcHpzNFlhNXBzNkFGLVo4ZHZrMVJVaWc4Zi1qRVNoem42LVh6eWxTTzJHdzNuMlI1SXJnTHFSVXl5R3EzNGttLTRzWXgwOWliSUNHZFlZSFhYZUxBSG9XLWRaQTRMY3FzRzB6enVtUVEtVDN0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 4 [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.394700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:06:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQeEx3eHY2N3Q0RVJzMXFRUG1YaUstUlVnbC1ZRHl0a0h4MHVIMGQtUDFQQkpvQ2JEaTFPcTJ0dm9pakpYNEUzS25vVXFXSXV6WjJwT3lBQ241QkU0Z0twODVtRDNMWk5LX3c4VlZxU0NrZ2pCVXdXRi1pejRkWmx1SXBQQm1UaEdRNWFOc1hjcV9tTktVTGg1ajV0T2tlS2wybTBfYzZhTTQ2TDFtbmt6NG9BRWladw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje w sprawie drona nad rz\u0105dowymi budynkami w Warszawie. Zatrzymano Ukrai\u0144ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQZzZkUHpNYXVGeFpRVGZXR2VXVnd3NlBMUlFBV2FCb3EwOE1TZU5fTEc0RXR1bE1Pb3Vqd29rdnRfTUpVcjdsVmRRRHpNNm1xTUlxTFlWdWI5cXExWE1yWDQtRUFaUFk5TUxPT2tSU2ktNGdKVlRITC1VbWw0Tl9sd2pFUG9ud3ozckVya2l1OFpMYXF1TzR3QmptQWQ1Zk84eTQ4UmVn?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o incydencie z dronem nad Belwederem. \"Poznamy prawd\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNYW1NNERncWctQVo4dlZocGp0czFvd2hDZ",
        "id": 3587763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQeEx3eHY2N3Q0RVJzMXFRUG1YaUstUlVnbC1ZRHl0a0h4MHVIMGQtUDFQQkpvQ2JEaTFPcTJ0dm9pakpYNEUzS25vVXFXSXV6WjJwT3lBQ241QkU0Z0twODVtRDNMWk5LX3c4VlZxU0NrZ2pCVXdXRi1pejRkWmx1SXBQQm1UaEdRNWFOc1hjcV9tTktVTGg1ajV0T2tlS2wybTBfYzZhTTQ2TDFtbmt6NG9BRWladw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje w sprawie drona nad rz\u0105dowymi budynkami w Warszawie. Zatrzymano Ukrai\u0144ca - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:07.344488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:03:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPSjk5TFNaTFdJUHlTXzA0WXZaTHVnSWZhOTBJMktsaEJqNkN1Vm96OXMtWjB6RGFaWVhPV2NySHFST0tVODE2b2NQN0lydFJoT2x3d1pZUnVQWFBYaVNXcGc5a3NiRm9wbE05UHpYTlk3bF9OYkZmUlFCQ0t6eTktNndGRmU5RjFOekFITGxxUy1WSHVJbVFTQmlZcWZ6NC1iMXFtNDJTWmJUVENEUVdhRnJGQnB1dUY2d0lYcVFHS09MUzM0TUNaR1piM3FfY2lXNVNkYmJ1V0luLXIyRkN1b3pTYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nagrody Emmy 2025: najlepsze seriale sezonu wybrane. S\u0105 zaskoczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOaUZGLVNaX1Jxc0R4RTBSS0tkeEliU0RBanZwLXE3V2xfOG1DOGVmSWlLRmVPTXhKczNtdEp1X0VCdGJuUHF2dUlwbDBfeUhocjhzOWtVWnNPZlI5dUNXeUVlM2xDT1RmaTdJWlB1SDd6UjhfU3UxTWVKTkhYT0R0aGRLT3dyRnBQNmFEazllc0F3M05JQUhHS0sySGhVcTRsekFkWkc3emtQNVhtU1hJdVVJWi16VHdlcmJPd0drOUcxSEtHeW0wa3BOY3ZNV0YzaWRmZkRFRjBQbTMwVC1mX3FJWERaSnM?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpania na barykadzie: od blokady La Vuelty po czerwony dywan Emmy Na czerwonym dywanie 77. gali E",
        "id": 3587057,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPSjk5TFNaTFdJUHlTXzA0WXZaTHVnSWZhOTBJMktsaEJqNkN1Vm96OXMtWjB6RGFaWVhPV2NySHFST0tVODE2b2NQN0lydFJoT2x3d1pZUnVQWFBYaVNXcGc5a3NiRm9wbE05UHpYTlk3bF9OYkZmUlFCQ0t6eTktNndGRmU5RjFOekFITGxxUy1WSHVJbVFTQmlZcWZ6NC1iMXFtNDJTWmJUVENEUVdhRnJGQnB1dUY2d0lYcVFHS09MUzM0TUNaR1piM3FfY2lXNVNkYmJ1V0luLXIyRkN1b3pTYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagrody Emmy 2025: najlepsze seriale sezonu wybrane. S\u0105 zaskoczenia - Filmweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:04.993407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:01:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPS215Uk9iNllvOElHWDRVc0U5STR1UE9FSEpDY1RDVDJjV0dlTl9tMHRxY2xBUXNBUVZPaGpxb0VFMXB3bkh6Y2VCZDVBRTZYLW1JV3ZfOXpkNk9vNDQwUjNVdldXSU9EY3JKVURIak1WTVVEQkI3UUVOYVNvOEJVTzB6bWxFNTYyN3R1YUFkY0RrRjQtUFlYampuSEYtUWEtOGtsbE9qMFBqRm81WG4zT253aTIzSkJ5dlZMUjZn?oc=5\" target=\"_blank\">Julia von Stein po operacjach plastycznych jest nie do poznania. \"Co\u015b ty zrobi\u0142a?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQbEhlX2gtdng4SU5GeldrSkFvc1FNYjFoUngxNVZjZkJhbEE1c3htU2t4UHh3OU9WSzhvaE56b08yQVhKLUxka1pXbTJjYzY0dE9uZ3hPdlQ0UGZQbUhhdkN4bFJlTjQwQktLaDExR2ZZMWp0NG5abDdVN0U5VkM4X3lpVzhMTTJrcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Julia von Stein pokaza\u0142a zdj\u0119cia po operacji. \"Nowy pocz\u0105tek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Party.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNN3JUYm1Vcm1tRlR3UUFPODRVVWN3dUxjYkR5WXZvX2RXMmMwU0dMTERKWUlPYWtYak5VWkZwZ21ya",
        "id": 3586539,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPS215Uk9iNllvOElHWDRVc0U5STR1UE9FSEpDY1RDVDJjV0dlTl9tMHRxY2xBUXNBUVZPaGpxb0VFMXB3bkh6Y2VCZDVBRTZYLW1JV3ZfOXpkNk9vNDQwUjNVdldXSU9EY3JKVURIak1WTVVEQkI3UUVOYVNvOEJVTzB6bWxFNTYyN3R1YUFkY0RrRjQtUFlYampuSEYtUWEtOGtsbE9qMFBqRm81WG4zT253aTIzSkJ5dlZMUjZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia von Stein po operacjach plastycznych jest nie do poznania. \"Co\u015b ty zrobi\u0142a?\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:05.086472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOFViUlNKZWVCOFpnQWFfcDBrRW83VWl3OFZNWVpaZTRhTzVWa0EySlBnUklSUVlObUl2NHNqRWJOYnk2T1RTb0dHZlBNaXh2a3ZPOTZRb2ZsbU1sSUxEd1h1NkZfSS1pNDNseVlsN2VyczdIT1IxdThrUVUzLW5lM0xwS19KOVlYdWlQSk9oWmFRNGM2aUZNTTg5U1JyeFBCN3dseF9Bb0xqbUpw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a 2025 siatkarzy: Serbia - Chiny. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQLVZybmRHaUoyWjdQc3ZoU1d1eDU5dzBIY1U1QzhnZU15QUxMdDVjbU1XTDYyRENRSXlqMjVrSnV3MDNlejliYi1NS0JEMGRGYnVxNFFvaW9FdGdCZ1F3SEE3cFc1QVRRVUlBdkFrMDJidERiQU42eG5hME0yNnh4TGEtUW9scUNyMDB2dG5kY3ZUNWYtVkIwOHhBcEc1QnlXd0VDdk8xemNGS2xYNmNhVkd4OTJmaWFnY1dwTDVoVThSb19t?oc=5\" target=\"_blank\">Oceniamy Polak\u00f3w po meczu z Katarem w M\u015a. Oto lider, jest te\u017c \"tr\u00f3ja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQZUVweUlLVFRMTEFaRzJzTDZua",
        "id": 3586540,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOFViUlNKZWVCOFpnQWFfcDBrRW83VWl3OFZNWVpaZTRhTzVWa0EySlBnUklSUVlObUl2NHNqRWJOYnk2T1RTb0dHZlBNaXh2a3ZPOTZRb2ZsbU1sSUxEd1h1NkZfSS1pNDNseVlsN2VyczdIT1IxdThrUVUzLW5lM0xwS19KOVlYdWlQSk9oWmFRNGM2aUZNTTg5U1JyeFBCN3dseF9Bb0xqbUpw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u015a 2025 siatkarzy: Serbia - Chiny. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:29.065764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:59:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOUE9WRGkyOWdzWGpoby1hMUZYbmVKTVFoUHphX2xUblNpakZTQ0s4R3pQbnctWUtIWUsyc1QzdDY0VjY4aE5EYkYxQ0lUeFZWRVF1Wm9KZWpyQ1gzVVJwTnRRSzBVeDZacUE4Vk9vdllOd19xYXp6WXFNb2N4aWFrLU84SGN1M21OSXpQc240eGdNSlNEa1htdGxTNW9hN21reTQ5bVpOZWUyUHBqcTRua09rdm5sOERQNkV3NDRkQWRsNms?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa zamkni\u0119cia granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Nowe o\u015bwiadczenie MSWiA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNRnBWRXoyWEpENUdOYzZWcjROLU83aHM3NnhOMDlpSWM3bmF0OW5HaktZMVlEb05pT1ZSM1Z2aFZkNDU4ekxYWXVoa05DenFtbHpoWGlvclZ6al96d1pnLURyWURVVWlwQ24tYmZrblduQS1yZVJCaHZPQmhXZzR5UjQ4RGFOZndXRUs5dkw1Wnd2MjN0M2FkYnU5TVZYT1hHNmp0TE92c3lEaG0y?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy komunikat ws. granicy z Bia\u0142orusi\u0105. \"Ze wzgl\u0119du na dobro polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9tWVN2MXp",
        "id": 3586022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOUE9WRGkyOWdzWGpoby1hMUZYbmVKTVFoUHphX2xUblNpakZTQ0s4R3pQbnctWUtIWUsyc1QzdDY0VjY4aE5EYkYxQ0lUeFZWRVF1Wm9KZWpyQ1gzVVJwTnRRSzBVeDZacUE4Vk9vdllOd19xYXp6WXFNb2N4aWFrLU84SGN1M21OSXpQc240eGdNSlNEa1htdGxTNW9hN21reTQ5bVpOZWUyUHBqcTRua09rdm5sOERQNkV3NDRkQWRsNms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa zamkni\u0119cia granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Nowe o\u015bwiadczenie MSWiA - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:48.774070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPclllOTNPTUN3QXpLYjhpand2WDRuWnJuNmlpSC1OU2F3Yjk5cGhTdzJ4X2JURG9EajE4dVZ0eWdoak1mYWFVWndUUnhnUVY3UUhfVXdMWXJjRkhNUEFYZ3pCS2hpM05hX1gxWGh5aEl4S09zNkZsT0tMVFlsSllYRF8ycmpFWVk2VWhkUnZmOXd2ellleUsyelg2cDNwTWJDQlR1eU5rem52TEk0Wm1LTUFzdW1UdGvSAbsBQVVfeXFMTmprLW4ybEtjdE54VnBhRDJoWUt2aXF4YUFZRXJtY0h1MkEtRUcwZUp6bWxXZ2RncE0yaVFaakFmb2RaX3VZdEpjaWp2RHZoV0tJeTdzM2p4dlVDdUprZldrTzVReUE0czVrNmRZT3FUeFNMbEdTbXF6empiVUtOSjk0WW03aHhGT29YazRpMW02SkREWXRSMENmcmcxM09lSXo3WEJOWXhhOHY0OTYyOUVmU3pCSnZrUlBWMA?oc=5\" target=\"_blank\">Co za transfer! Mistrz \u015bwiata zostanie pi\u0142karzem Pogoni Szczecin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOS3BTSjZydG9xbzFqQzVNcHNDTjhaWE5OR3hOZkZGNUQxYVFNQzRMN2plTWlkUXBRb0pCNDlrM0dzRHl5czhudThuSDJLTHBpWlhtbWY4Y0o4QWxlaVZaWHo1dVItU0dEMXBaNjEtRU1TNmV5UEs4TjRVNk1IaVdUWV92bkROd3hRMHJWbHgzYmQ1VkozcVh4LWlpSmNkd2Zsbm1acHBiRDQ1aU1wZGxOdjBlalN",
        "id": 3588431,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPclllOTNPTUN3QXpLYjhpand2WDRuWnJuNmlpSC1OU2F3Yjk5cGhTdzJ4X2JURG9EajE4dVZ0eWdoak1mYWFVWndUUnhnUVY3UUhfVXdMWXJjRkhNUEFYZ3pCS2hpM05hX1gxWGh5aEl4S09zNkZsT0tMVFlsSllYRF8ycmpFWVk2VWhkUnZmOXd2ellleUsyelg2cDNwTWJDQlR1eU5rem52TEk0Wm1LTUFzdW1UdGvSAbsBQVVfeXFMTmprLW4ybEtjdE54VnBhRDJoWUt2aXF4YUFZRXJtY0h1MkEtRUcwZUp6bWxXZ2RncE0yaVFaakFmb2RaX3VZdEpjaWp2RHZoV0tJeTdzM2p4dlVDdUprZldrTzVReUE0czVrNmRZT3FUeFNMbEdTbXF6empiVUtOSjk0WW03aHhGT29YazRpMW02SkREWXRSMENmcmcxM09lSXo3WEJOWXhhOHY0OTYyOUVmU3pCSnZrUlBWMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za transfer! Mistrz \u015bwiata zostanie pi\u0142karzem Pogoni Szczecin - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.738234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwJBVV95cUxNc2RwTkNDanJWSmg1Vk5nVk1YLVJpVmt4bGxEdVJMNWZCWFM0OGxrZzNBQzUxa0ZVV3ljeUdlMC1iVlk1SUNMc3lhYTNRNHh2QWI0VENBN1UwUkRTdlNHQkZ5bWZxNURDNTZhS2RxeFRiWGxxQlRRWmdnWGk1Mlh1aVhJcDFGRlJFR2lEZ3liLUE0X2tueEpxTjN3UEpCMEVQU2hsY29iZG1QbDlHWkhST1FsZDZqV2RWWVlfZVlqdEY3bGZ3eXk5dVJhbzlDcy1Wck1jQ2tzUnF1Q2I3Szk2R2tUMmU4dWtxcTI1dmN3R3ZHR1F1UkdrYVAwWjFzRFpXb0hVQlo2b9IBhgJBVV95cUxPTzUwREx5MmFFckZ2Y0tmM3FIZ0dndlBlWXlYcm9EN0NOcm5oR1c0d3BmT3V6ampvWkNpS1ZBb0lvRTRHV1BtRVZIcmRoMDdKVFZyWjkzV0dYN0Y0bFduM2ljdnJRS1BhOU90cHFnSlIxa21GS1FqQzcyUWVXeE10aFlsRUhianZyYXBVYWphYklOc2stZ3VMb2pmTUhxUElNVHhKZEk0NjF4UDNvQXhNYTFTa2Rva3JhdXE5SlVFRGZaVlRVaVdwejlGS2NZN3ZuRkJoM05rSXA2OV9PekJmZHZwcGpQR3J4cDJUY0kxMFBabzN6RXN0TUctUlQ1WHNJTU5KeXNn?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142dowy gigant, telewizja i prezes polskiej sp\u00f3\u0142ki z GPW surowo o wpisach po \u015bmierci Charliego Kirka. Zwolnienia za opini\u0119 czy hejt?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 3587766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwJBVV95cUxNc2RwTkNDanJWSmg1Vk5nVk1YLVJpVmt4bGxEdVJMNWZCWFM0OGxrZzNBQzUxa0ZVV3ljeUdlMC1iVlk1SUNMc3lhYTNRNHh2QWI0VENBN1UwUkRTdlNHQkZ5bWZxNURDNTZhS2RxeFRiWGxxQlRRWmdnWGk1Mlh1aVhJcDFGRlJFR2lEZ3liLUE0X2tueEpxTjN3UEpCMEVQU2hsY29iZG1QbDlHWkhST1FsZDZqV2RWWVlfZVlqdEY3bGZ3eXk5dVJhbzlDcy1Wck1jQ2tzUnF1Q2I3Szk2R2tUMmU4dWtxcTI1dmN3R3ZHR1F1UkdrYVAwWjFzRFpXb0hVQlo2b9IBhgJBVV95cUxPTzUwREx5MmFFckZ2Y0tmM3FIZ0dndlBlWXlYcm9EN0NOcm5oR1c0d3BmT3V6ampvWkNpS1ZBb0lvRTRHV1BtRVZIcmRoMDdKVFZyWjkzV0dYN0Y0bFduM2ljdnJRS1BhOU90cHFnSlIxa21GS1FqQzcyUWVXeE10aFlsRUhianZyYXBVYWphYklOc2stZ3VMb2pmTUhxUElNVHhKZEk0NjF4UDNvQXhNYTFTa2Rva3JhdXE5SlVFRGZaVlRVaVdwejlGS2NZN3ZuRkJoM05rSXA2OV9PekJmZHZwcGpQR3J4cDJUY0kxMFBabzN6RXN0TUctUlQ1WHNJTU5KeXNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dowy gigant, telewizja i prezes polskiej sp\u00f3\u0142ki z GPW surowo o wpisach po \u015bmierci Charliego Kirka. Zwolnienia za opini\u0119 czy hejt? - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:29.372954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:42:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOc0lRaFNoTy1hMmU2TWlub0pNbjMyWWlROWE2anZLTUJaNkRkQnVwUlRUTGhkQXJyZ1dZZkNtek9kWHJOTlUwY0hYRTVxWC1iZko4MWhabnBSWHo4cTgteUsxell1a21DZFRMN3lnY1RLYm1CUUUtcThRY05GTzVQbjBEbm54aWdHR2RTQkFGMVUxcFV0cWloYXdlT0FoY0wwSHBBdUYzUS14QU1QZm9sZi13am5ReUpyMkpEV21rT0wtdGM5cFZRUS1CZTIzYjN6?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Brejza o procesie przeciw Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. M\u00f3wi o \"resztkach honoru\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNHl6TEp3WHdoSE1ZREVadGlYa1RWMTBfYkJTUVM1QWVPb3h5ZGgzdmZMczNCYkhkTzJINlVUaE1NekNJbUhDOHBWbjQ3c3FHemx2SDFwbUpfRnA0NGZ2TmFqb1dIU0tOSGtwQ1YwQWFnRFlKVGpXTFdsakpBQ1hoUFBqSXdWaUpKZ2UxQmJRdkYtdXUtZ3R3V05tOVVvMXBvTVI2UTY4Wktydw?oc=5\" target=\"_blank\">Rusza proces przeciw Kaczy\u0144skiemu. \"Zak\u0142adam, \u017ce ma resztki honoru\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV",
        "id": 3586024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOc0lRaFNoTy1hMmU2TWlub0pNbjMyWWlROWE2anZLTUJaNkRkQnVwUlRUTGhkQXJyZ1dZZkNtek9kWHJOTlUwY0hYRTVxWC1iZko4MWhabnBSWHo4cTgteUsxell1a21DZFRMN3lnY1RLYm1CUUUtcThRY05GTzVQbjBEbm54aWdHR2RTQkFGMVUxcFV0cWloYXdlT0FoY0wwSHBBdUYzUS14QU1QZm9sZi13am5ReUpyMkpEV21rT0wtdGM5cFZRUS1CZTIzYjN6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Brejza o procesie przeciw Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. M\u00f3wi o \"resztkach honoru\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:46.507591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:27:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPa2ltNVdTWHRURFllMnljNmtZQzRWM0czc0cza1IyYlgzd05UNm1pdjFoTnB2c19ZU01RNW9OR29qdmZwanVwQzctTzFvRExfVklGRGlIWWRZZTVMSzQ1elcwbWVsbS1VOGZCTW9HS1JjQl9rc1EwRXdBOHhZX1owYUZnS1dVWV80MUN4eEVoZGJxSkM5VzRtYVRZdG8?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot ws. drona nad Belwederem. Nowe ustalenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNVZBUHdlcGRXNXM0eFRDdTVueXRwOHJwM3I1Qnl3b2haVjlaMnMtaS1ub1IwYVJuYkVGc010Y3NaMnBYNlY5RkFhQVhYZEotNENCZzBRQ3lXdXN4aVVvNl9CeXBZbkliWUtNVVpodF9oMWdJNS11QTl5SUdHZm5jbS1iYnZUZGJmNjJSSDVGelhyejNUM3NIdXZ0U1lwRDlqSzdMQlVTVU9KX3M?oc=5\" target=\"_blank\">Dron lata\u0142 nad budynkami rz\u0105du. Nowe informacje. \"Dementujemy pog\u0142oski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNYW1NNERncWctQVo4dlZocGp0czFvd2hDZ19SSjVVNHZqS3FFNG01RUR6SjNoWnpaaWdiR3NhQTNZRjEyenc4WG5JRncxb",
        "id": 3588420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPa2ltNVdTWHRURFllMnljNmtZQzRWM0czc0cza1IyYlgzd05UNm1pdjFoTnB2c19ZU01RNW9OR29qdmZwanVwQzctTzFvRExfVklGRGlIWWRZZTVMSzQ1elcwbWVsbS1VOGZCTW9HS1JjQl9rc1EwRXdBOHhZX1owYUZnS1dVWV80MUN4eEVoZGJxSkM5VzRtYVRZdG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany zwrot ws. drona nad Belwederem. Nowe ustalenia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:47.050230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:24:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUmFSMzZEY1dCRlZmX3p3aWx1eGNHUHpXLVlTZ2luQnRKNHZTYkdIVENHZnhQNDFUaFRUOGZNVFpmQzJ4eEpXQmN3N2NXSEVJNUFtb2NVdzFtM1AzVWtfQ2ZkMjlOa05nYUI4NldtM0MzRGZJQjRPSHk2LTdXYzF3a240N1VYWFBnN3YwMmh0VWpYOHh0Skc5LU1hSVRpWjJsbWtNX05FUnZCUGFPcTVVSUl2SC1jVHAwckwwMUpwblc?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka: Notatka przed morderstwem i wpis w sieci. FBI o prowadzonym \u015bledztwie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbDBQakZFQ2JFMmw1a2Z3aG1JM3RENGJseVd4SDFEeDJNZTFGV3R2YXF0a0tJQ0dSTEs2ekF6NnlWWU52T3RKeVh0b2lJblhIdkZTTUVkcjREQWlXU05CSzcxYWdPZ3psQmF0SVE0R3ppajFjRVQ4VGswQ2FOZk1ndjUzLU1iUXBSZUhLaU1Md2Z3al9CWmkyMXRndXFVaGF6TFFRMlRMWQ?oc=5\" target=\"_blank\">J.D. Vance chce przej\u0105\u0107 zwolennik\u00f3w Charliego Kirka i rozprawi\u0107 si\u0119 z politycznymi wrogami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3588423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUmFSMzZEY1dCRlZmX3p3aWx1eGNHUHpXLVlTZ2luQnRKNHZTYkdIVENHZnhQNDFUaFRUOGZNVFpmQzJ4eEpXQmN3N2NXSEVJNUFtb2NVdzFtM1AzVWtfQ2ZkMjlOa05nYUI4NldtM0MzRGZJQjRPSHk2LTdXYzF3a240N1VYWFBnN3YwMmh0VWpYOHh0Skc5LU1hSVRpWjJsbWtNX05FUnZCUGFPcTVVSUl2SC1jVHAwckwwMUpwblc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka: Notatka przed morderstwem i wpis w sieci. FBI o prowadzonym \u015bledztwie - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:29.913622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:19:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPLXpYZHk3ZFZyMmNSdHc3UDdBNVB4Y18wZi1tVjNFNDVDb1JkTEswRnpWd292UDUwQmROMlJFVllCelVHUElSRk85Y1BIRzRHamczVTAwNGwyVFl2VEZSQVBVWHllRHRZTDFXa3FvYWxxaFVHMVNHRWlsUnB6YUZOYU43UkxIOWMtWmV6TTVaOWlkR043VnlMRXVhVGVxMVgwR3lHUzVnRjZNTWJsU1Br?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w czasie pracy od nowego roku. Ministerstwo og\u0142asza sukces programu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOT2RhdE1Pd3NEQzVOVlB2cFRSeHM5aWliRmhxc0lGcmFRcGpCOEJvR1FlcVNiSEZXMnoxcGc2alpfcmxfZFpLOHZSY29LZ09JSU5XWGdWeG5Dcy1DTlE2UEx6VjlTVGJBQUxPeGE5T21wZVNTNTV0T1dMQ2lTaVJmb3dPTE14WXJuWFhDWkc0RUZDWG00cGgzRlJGNGxXSEY3M0ZUY2VraThpZER3ZDZ1UlZrSV91SGN1bVBzb0tJMW0ybllHVEE?oc=5\" target=\"_blank\">Skr\u00f3cony czas pracy. Testy potrwaj\u0105 przez ca\u0142y 2026 r. Ile firm si\u0119 zg\u0142osi\u0142o?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3586027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPLXpYZHk3ZFZyMmNSdHc3UDdBNVB4Y18wZi1tVjNFNDVDb1JkTEswRnpWd292UDUwQmROMlJFVllCelVHUElSRk85Y1BIRzRHamczVTAwNGwyVFl2VEZSQVBVWHllRHRZTDFXa3FvYWxxaFVHMVNHRWlsUnB6YUZOYU43UkxIOWMtWmV6TTVaOWlkR043VnlMRXVhVGVxMVgwR3lHUzVnRjZNTWJsU1Br?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w czasie pracy od nowego roku. Ministerstwo og\u0142asza sukces programu - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:03.649176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:12+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcXpRbzdGd3ZpanowaTR3bWpXUWV0YlNmbllnb21vTzlCU3RNcmFjNVN6YzBZOWItQ1BoMF9neVJ0ZkdKQkRKbGh6bmJnRUFOV3ZkQ19CVjNDR1FUNDQ5ekxhQkJIek05dUZULURzcjFuaWFSU0NkNmpaR3I2SE45VlVwVmJWcVV0dHhGUlQyMHRtVWl3X2tuU2t6UER5ZHBFVnlvWGZGX0xmSGs?oc=5\" target=\"_blank\">Policyjny po\u015bcig w Gdyni. Uciekaj\u0105c kierowca staranowa\u0142 radiowozy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lGd0pQSUR4SEJTeEg3OXFUZnRpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3586532,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcXpRbzdGd3ZpanowaTR3bWpXUWV0YlNmbllnb21vTzlCU3RNcmFjNVN6YzBZOWItQ1BoMF9neVJ0ZkdKQkRKbGh6bmJnRUFOV3ZkQ19CVjNDR1FUNDQ5ekxhQkJIek05dUZULURzcjFuaWFSU0NkNmpaR3I2SE45VlVwVmJWcVV0dHhGUlQyMHRtVWl3X2tuU2t6UER5ZHBFVnlvWGZGX0xmSGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig w Gdyni. Uciekaj\u0105c kierowca staranowa\u0142 radiowozy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:20:04.848035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:17:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPZU1FdUxEcmE2dnNkN1BIVFVFM1l5LV9jY2V1eWxhWG5yUEdpWkE2Wi1qaFFRQlhhM1l3Yk80dldZRnlqRHl3Sk03bjhTcTVNQXNCWENjckowelc0QUNBZHBULXhxOWFIRi1vTTU1SUdsWWd4ZkVacGNRbkpjOEJWNmp6R19MdHdJU3N6Q2QwZXdzd25tR0ZR?oc=5\" target=\"_blank\">Oto najlepszy kraj do \u017cycia na emeryturze. Jest na szczycie raportu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOQnZMclc5dVRsMnd0QS1MTExVMjQ0d011ZURjOUtoY0d3RjBrcl9TR19HQWY5VXRKTncwSjJGMGtHY0FYQ1d6cFc0cDJSaWx6OS1icnppVWpwX2o0ekQ5d1N6eVp1djNabkVxeVF3NDNiUmpOdWxob0JqRmxZNjBVTGNwLVcxS2ZUdnpyb3VESlhmLXRxc004d3NHSUZrUkdXWnE5YU1hSm8?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalia najlepszym miejscem na emerytur\u0119. Nowy ranking zaskakuje wynikami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPTU1hT2xfTUpGZ1RMVjBMdi1qYUxFUTFOXzE5NjJVWkdpSmd1NzJCaDg1TkE1X05hSjNES2V5bUg1V0NrMmZLYXI",
        "id": 3589045,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPZU1FdUxEcmE2dnNkN1BIVFVFM1l5LV9jY2V1eWxhWG5yUEdpWkE2Wi1qaFFRQlhhM1l3Yk80dldZRnlqRHl3Sk03bjhTcTVNQXNCWENjckowelc0QUNBZHBULXhxOWFIRi1vTTU1SUdsWWd4ZkVacGNRbkpjOEJWNmp6R19MdHdJU3N6Q2QwZXdzd25tR0ZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najlepszy kraj do \u017cycia na emeryturze. Jest na szczycie raportu - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:30.699152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:09:34+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOS1FRcURhX2Q2MDkzaldVR3pTTEtsQU50dFRwY2JVeGotNU91cFJRV3ZUcjF1N01CbkRGY3ZIbEZySURyQndDMzliUTJGYTFhWmNKMUhHM1JqcFozS05uNmRiQjZJZW9Sc05EVjVfVC10SU1STmZVTmNCSFNxdjF2eHhlV09jc0FuSmwyX1ltbVY2SHdPSG40LWx1TktDcml6aUlYMA?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c do obejrzenia w domu. Na taki przeb\u00f3j czeka\u0142 do 61. roku \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font>",
        "id": 3586030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOS1FRcURhX2Q2MDkzaldVR3pTTEtsQU50dFRwY2JVeGotNU91cFJRV3ZUcjF1N01CbkRGY3ZIbEZySURyQndDMzliUTJGYTFhWmNKMUhHM1JqcFozS05uNmRiQjZJZW9Sc05EVjVfVC10SU1STmZVTmNCSFNxdjF2eHhlV09jc0FuSmwyX1ltbVY2SHdPSG40LWx1TktDcml6aUlYMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c do obejrzenia w domu. Na taki przeb\u00f3j czeka\u0142 do 61. roku \u017cycia - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:28.640726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:07:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPbnRrem9iY21qcHVHbGgtUzgxLUYza2Z0dVQ1aFExU3Rvc001eURQcHp2RTJlMTdGb0ZrTDVPYnBnZTRESEZtdzgyNnZqckt2Rm5hdkhyYVQ2b0dFdUVhcUhNSmlWd3p4NlNkZ1J6Vm9DNUFzbjVTcWJFWnd2Vlk2eUxKOGl0N3lDdVdtV0VXcDVxMlNyd0plUGsza3FjNmJfNklGLTZOV2pneTByYjhXMGp1Vjg4VEpZUnhJVEFITjF0WmVXUy1PeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrainiec i Bia\u0142orusinka. To oni pu\u015bcili drona nad budynki rz\u0105dowe. Mamy nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOR0NUclNaWG5JTjBVTWNpWTZCaGQycGpIcjFDRldNVVJ4VS1oWTlHUkozU1ZQUmJUWU5IWHhhUmtsbkNtNWZ4LUNRLVkya2xsbXVMSzlkRFRmNklfY0g1OGJ3NE5uZzdZWmtRZ3hSSTFYVWpacDVnWjM4eHo5REZmVV94WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zneutralizowany dron nad Belwederem. Zatrzymani w tej sprawie zostali przes\u0142uchani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPaldIWXlmLS1XeHo2N0hPOXdnMGJDNU5se",
        "id": 3586019,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPbnRrem9iY21qcHVHbGgtUzgxLUYza2Z0dVQ1aFExU3Rvc001eURQcHp2RTJlMTdGb0ZrTDVPYnBnZTRESEZtdzgyNnZqckt2Rm5hdkhyYVQ2b0dFdUVhcUhNSmlWd3p4NlNkZ1J6Vm9DNUFzbjVTcWJFWnd2Vlk2eUxKOGl0N3lDdVdtV0VXcDVxMlNyd0plUGsza3FjNmJfNklGLTZOV2pneTByYjhXMGp1Vjg4VEpZUnhJVEFITjF0WmVXUy1PeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainiec i Bia\u0142orusinka. To oni pu\u015bcili drona nad budynki rz\u0105dowe. Mamy nowe informacje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:06.622781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:02:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWnFaRkx3VzdXTE8yZ082RTRfdGIzY0xsSGN3dnN6MlR5YXJnWDJrdFBiV2F5Mmx2ejE4T3pxUkFPWDhRZHpXeEZKOFVocW5pSFZEcjNOSEx2RFJRbHRvTlVhekZVUklzNnVvUmp5QlR1TVZuOEJ2anIzNXNFYy1fenNCRHA0dDZzSzViLTduaWNLRjQ1eUY5UkxORE93eWpMV2FnVlFPLVQ2ZFhHcEh2VFQzUjI?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS ujawni\u0142, ile dostaje przeci\u0119tny emeryt. Kwota ro\u015bnie szybciej ni\u017c inflacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQVHBMTk5NZGJ3LVZYSFduM1VkUVN3dFQyYVNZRVZNa01TWlNvWm9WVjVGai1EM0dJemU1RHdjRHNIWml1Wll4V3VBV190NkktazlVbEJ1bUJIdEtSSlRoWEZfY1JBYlpra2ZJelNKWXk2Tk8zZERiQ3RHZXk1MzhtWk5vVmhFc2hiTmZkdmc2bjdmeGRhenBwOVJOQ1dwUGJwMTk5LU1ST2tlQQ?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS ods\u0142oni\u0142 karty. Tyle wynosi \u015brednia emerytura w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFBHYkQ2emJXenY0TF9NTWt6aXFxdll1TVZnNGNf",
        "id": 3587055,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWnFaRkx3VzdXTE8yZ082RTRfdGIzY0xsSGN3dnN6MlR5YXJnWDJrdFBiV2F5Mmx2ejE4T3pxUkFPWDhRZHpXeEZKOFVocW5pSFZEcjNOSEx2RFJRbHRvTlVhekZVUklzNnVvUmp5QlR1TVZuOEJ2anIzNXNFYy1fenNCRHA0dDZzSzViLTduaWNLRjQ1eUY5UkxORE93eWpMV2FnVlFPLVQ2ZFhHcEh2VFQzUjI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ujawni\u0142, ile dostaje przeci\u0119tny emeryt. Kwota ro\u015bnie szybciej ni\u017c inflacja - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:06.302968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:56:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQLVNHRlNPZEdXcUJNWTZfanRJcGlQS2xRYXB0VzhZNlU0a2xqalVBT3ZzODV5YllKeWlNLXE1aFpOcWFGT2M2cFhfX0t5OWhIc21yOWRqVlBHdi1tdGdwVHhReDZQc0swcEdoS0k4Z1ZiOFU3WmhWZkZVT0t1RjZtVU5ETlRMR3JudW9TREVhb2hFU3ZOaVgyaFNlQ1BnYmI3UDBKZjc0SllCbnd1Sl92SXlkVTFDV1lYNWpTQ0hzaw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze zatrzymanie w Gruzji. \"Oszust z Tindera\" wpad\u0142 na lotnisku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNR0tLR241R3l0WXlzZ3J6anpwSFNvcDJYT09PTjZJRWlwb2dKMk5nQml6Qk1OOGxfd0duY1lxTmhoNURfLVhaWXkxZkl5VHdCY29oU2JQb00yUFBWUHg3OHYzU0dqUXVTRDBicEYzM2VENDBRbWF3YWFNU3VEUnNzd0lCeTE2Z2hDWEJIYTB1Rm9PYzRMTnhjcW5TMHl6LU1zYUlv?oc=5\" target=\"_blank\">Oszust z Tindera zatrzymany. Nikt nie zna powod\u00f3w, ka\u017cdy wie dlaczego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNOC1wSEY3dWhuTU04NUNnOFNORlVnNTJ5MFpVMnJxd19x",
        "id": 3587053,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQLVNHRlNPZEdXcUJNWTZfanRJcGlQS2xRYXB0VzhZNlU0a2xqalVBT3ZzODV5YllKeWlNLXE1aFpOcWFGT2M2cFhfX0t5OWhIc21yOWRqVlBHdi1tdGdwVHhReDZQc0swcEdoS0k4Z1ZiOFU3WmhWZkZVT0t1RjZtVU5ETlRMR3JudW9TREVhb2hFU3ZOaVgyaFNlQ1BnYmI3UDBKZjc0SllCbnd1Sl92SXlkVTFDV1lYNWpTQ0hzaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze zatrzymanie w Gruzji. \"Oszust z Tindera\" wpad\u0142 na lotnisku - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:04.233623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:50:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNV1R4ckMtbGk2dVRaMFVEbVlvbWwzVnNQNUNBQWZUcFRkSUJtRElhRnRMbTNFTjVUYjB4YVpYcjZDS3lLazYtTlhVYUlTdDV6R2hkcDlsVnJ4UEhfcmdfeFNjOV9BYk1JWWhJSS1xMlNlbXBRRDllMU03RmFjc045aWl5Q0ZnN3Q0X2NSdE8xUDFfMXRRQzAtRDBfLWJqTWJ5cmJJMlY1TUtnanVieVU0bmozR2piemVLQ2dyUF9JWDUybXc?oc=5\" target=\"_blank\">Ferment na Bliskim Wschodzie po atakach Izraela. Pa\u0144stwa arabskie ogarn\u0105\u0142 gniew. \"Zbrodniarz wojenny Netanjahu ponosi pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za \u017cycie zak\u0142adnik\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTjc5RGlZOWFtTFI3bHRZOVlqZmMxZ2ltaHVNaUtjRzZ1cHkwNkJWc1BLc0pzTWJ2M2VVTkJSTzB6UE94c04wY0RONmR2ZTZYZ2RTVFQtVWNYV3d4eXhmTFBHMUNCMHdMdlFLQlF1NktFOVduNHBwV0c2QkpZQ21uQTVGSnB1Z3Bya3ptZkdvT1R2RWtLcW5UVzAxVWNuLXc2bmlYTXlIa3Q0Y2x6UWswekVRbUI1STlLQ0dnUA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Izrael atakuje, gdzie chce i robi, co chce\". \u015awiat arabski stawia Trumpa pod \u015bcian\u0105: my albo Netanjahu. \"Sy",
        "id": 3586536,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNV1R4ckMtbGk2dVRaMFVEbVlvbWwzVnNQNUNBQWZUcFRkSUJtRElhRnRMbTNFTjVUYjB4YVpYcjZDS3lLazYtTlhVYUlTdDV6R2hkcDlsVnJ4UEhfcmdfeFNjOV9BYk1JWWhJSS1xMlNlbXBRRDllMU03RmFjc045aWl5Q0ZnN3Q0X2NSdE8xUDFfMXRRQzAtRDBfLWJqTWJ5cmJJMlY1TUtnanVieVU0bmozR2piemVLQ2dyUF9JWDUybXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferment na Bliskim Wschodzie po atakach Izraela. Pa\u0144stwa arabskie ogarn\u0105\u0142 gniew. \"Zbrodniarz wojenny Netanjahu ponosi pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za \u017cycie zak\u0142adnik\u00f3w\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:40.519807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:47:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPS2xpNTN3WDVVNnBDc2V1dkswQTUtejJ1VFFKRDVmX0twM2tPLVBVRTVsTDJsX1NxZjNLWmhfR1VPVnlSUUFaZVFBMkpxdHpveDA0NjlxNkdKT2xnNkROeUFkX3RJRWxMdnAxV2Ytc2FWelZ4MEJUZ3NlUnpUMmlSZWtOZFYzOW5zdHYydGtSZmNqY1hGdzBoN0pqVUZidnpQaWQtS3E2WGc4aTFPUlNaR25sRE96SXpXTWVRenk3Sml2OUl3VktR?oc=5\" target=\"_blank\">Borys Szyc schud\u0142 15 kg w cztery miesi\u0105ce. Odstawi\u0142 tylko te dwa produkty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxNb3V6R0ZyeEstZm93enZiSlBhamVZdWxZMklBZkthSU5VaVlXYmsya0FwWVR5ZzU0cGs0bC1BX3A3OHNhTThzbmpOaDZEem0zNnI3SGR2d0ViN1NEbE1fOEF2eXRuR1ZFRHVBRHNFanlYUmlTbFE0elAxc2dhd3JqZl9RLUd6akZRN0dEYTNRTlh5cTFuSzNveU9LaE1hS3JKblp4WjFyN2dmbS1QdnNtZFdEQ2lOVmxCbHpHMFdWV1B1MUFqWkkwQ1RIclhpTnBZSy1TeHd5ZTR3Q1FUa0JjVVdPYVFINkVkZzdQdFBZbXVzRjgxdjUxOXozVFZMdHdHdUVaWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Borys Szyc schud\u0142 15 kilogram\u00f3w. Z jakich produkt\u00f3w zrezygnowa\u0142 i co na to jego \u017cona?</a>&nbsp;&",
        "id": 3585629,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPS2xpNTN3WDVVNnBDc2V1dkswQTUtejJ1VFFKRDVmX0twM2tPLVBVRTVsTDJsX1NxZjNLWmhfR1VPVnlSUUFaZVFBMkpxdHpveDA0NjlxNkdKT2xnNkROeUFkX3RJRWxMdnAxV2Ytc2FWelZ4MEJUZ3NlUnpUMmlSZWtOZFYzOW5zdHYydGtSZmNqY1hGdzBoN0pqVUZidnpQaWQtS3E2WGc4aTFPUlNaR25sRE96SXpXTWVRenk3Sml2OUl3VktR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borys Szyc schud\u0142 15 kg w cztery miesi\u0105ce. Odstawi\u0142 tylko te dwa produkty - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.071502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:44:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNRmU0bXpLTXJVTUVpR2JNd0dNSzF6SGdUcmhyNnNLaDVORW9mdTBsRG5tUXVLWEtsQVdJeWZRWnZWU2s5NjZqNzdYZFd5MnB6NG1QWkNOdlVoeTZxMEwtbnRxajl3WU5vX014Sk90QWNBbE5DU3pKbk5pMktpNEdtUU5iZnFTX1Y5VXpsTkc1QjRxbUhvOEpidzBpaUdYal90V1hKRXN6c2lqLVg2NUdTbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Policyjny po\u015bcig ulicami Gdyni. Kierowca \"wyrzuci\u0142 zawini\u0105tko\" i uszkodzi\u0142 radiowozy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lGd0pQSUR4R01RYkdBYnBNUWlpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3585621,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNRmU0bXpLTXJVTUVpR2JNd0dNSzF6SGdUcmhyNnNLaDVORW9mdTBsRG5tUXVLWEtsQVdJeWZRWnZWU2s5NjZqNzdYZFd5MnB6NG1QWkNOdlVoeTZxMEwtbnRxajl3WU5vX014Sk90QWNBbE5DU3pKbk5pMktpNEdtUU5iZnFTX1Y5VXpsTkc1QjRxbUhvOEpidzBpaUdYal90V1hKRXN6c2lqLVg2NUdTbQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig ulicami Gdyni. Kierowca \"wyrzuci\u0142 zawini\u0105tko\" i uszkodzi\u0142 radiowozy - Wydarzenia Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:40.779459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:30:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUGZlUTZ3OUN4ZjMzdWtFZTB3Yl9hMzFjVjFkMmNmZWNoU2Q4QjZndm03VUdKNmppdHhXRGlEUjZ2c29jRkRNUzJZalppd3dlUURxRDhuQ2pTOENTZGtkTHcycVRaRG92WWNBWm9RMkZCWmJEajRxcDRlekUyMUtZNnZlRF9fR3ptSjRjZzhnWHlBcTI2Z2dMVDZHX0ZXSWp2Qkdtb0FjSk92UE5LWmc?oc=5\" target=\"_blank\">Benjamin Mendy podpisze kontrakt z Pogoni\u0105 Szczecin! [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOS3BTSjZydG9xbzFqQzVNcHNDTjhaWE5OR3hOZkZGNUQxYVFNQzRMN2plTWlkUXBRb0pCNDlrM0dzRHl5czhudThuSDJLTHBpWlhtbWY4Y0o4QWxlaVZaWHo1dVItU0dEMXBaNjEtRU1TNmV5UEs4TjRVNk1IaVdUWV92bkROd3hRMHJWbHgzYmQ1VkozcVh4LWlpSmNkd2Zsbm1acHBiRDQ1aU1wZGxOdjBlalNxQXR6Qi1RYVRMN205QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary, to si\u0119 dzieje! Mistrz \u015bwiata ma zagra\u0107 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOTzQ0cHpTMm5jWmtzbDZuL",
        "id": 3585630,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUGZlUTZ3OUN4ZjMzdWtFZTB3Yl9hMzFjVjFkMmNmZWNoU2Q4QjZndm03VUdKNmppdHhXRGlEUjZ2c29jRkRNUzJZalppd3dlUURxRDhuQ2pTOENTZGtkTHcycVRaRG92WWNBWm9RMkZCWmJEajRxcDRlekUyMUtZNnZlRF9fR3ptSjRjZzhnWHlBcTI2Z2dMVDZHX0ZXSWp2Qkdtb0FjSk92UE5LWmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamin Mendy podpisze kontrakt z Pogoni\u0105 Szczecin! [NASZ NEWS] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:05.493070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQUDR1UEZZbTZhSFFBeUNZbEJaM0tMVmI4RVV4YkZGOWhoQzZEelpqZEk3REFHVjhEVFNfX2xoOE1TSFVYd21QbEtwc2JWR0hZblFPTHBfVnJYalIyUEpWZWQ5OG1ZUnJ3OUlheVYyaFdmZVRDM1dZUkdaTll0T1d2R2RBT3g1ZWpOVUHSAYgBQVVfeXFMT1lyaEJtMmROVUpNVkJ0TnNabENLOHUwdTZ4Uy1SVVNBb05iVDY1VnVKQVlkMmItdzdmNGgyaFotVDQwSHkwWmp2dzEzYkVCckhDRnRnTFYwNDA3RGhJN1RzVy1mVXNkampsa0hLbGJueXJ2WUxlMmRFSFVCWlo5Z2M1MXg0YXVlRw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Awantura ze \u0142zami\". Duda: Tego nigdy nie zapomn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc2E5bndvRnd2WHJqWkZKNFNjR2sxd3dWOWdjUERBS19RdU1rZmFGREx3S2tUZGNwcV9EemE0ZGVQQmxiVjBITUpPLWVfcnRWYmxVdUp5TmZ4YktlWG52dU4teF94YVB1RnB6UzlIQTNlRUJwam96RHRrVV9Pa3h3cWZQZmltUG9LQU1ZWVFEUWxETWdHSEM1NzV1WE1fOFYwRUxkQ213VUxlNTRV?oc=5\" target=\"_blank\">Duda o Dudzie i dla Dudy. Premierowy odcinek programu by\u0142ego prezydenta przynosi jedn\u0105 smutn\u0105 refleksj\u0119 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp",
        "id": 3587048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQUDR1UEZZbTZhSFFBeUNZbEJaM0tMVmI4RVV4YkZGOWhoQzZEelpqZEk3REFHVjhEVFNfX2xoOE1TSFVYd21QbEtwc2JWR0hZblFPTHBfVnJYalIyUEpWZWQ5OG1ZUnJ3OUlheVYyaFdmZVRDM1dZUkdaTll0T1d2R2RBT3g1ZWpOVUHSAYgBQVVfeXFMT1lyaEJtMmROVUpNVkJ0TnNabENLOHUwdTZ4Uy1SVVNBb05iVDY1VnVKQVlkMmItdzdmNGgyaFotVDQwSHkwWmp2dzEzYkVCckhDRnRnTFYwNDA3RGhJN1RzVy1mVXNkampsa0hLbGJueXJ2WUxlMmRFSFVCWlo5Z2M1MXg0YXVlRw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Awantura ze \u0142zami\". Duda: Tego nigdy nie zapomn\u0119 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:04.817355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSFREdG9HYm9ETTdkSG5BN25BRjJRenJMbnVUVVBGaks4RDI4NC1XSjlad2JkdjJnMTAweDdjeEgxTDN4aW5PZUhrNHFqMUs1SllwcjV1djlkWnhtdDRPODg3c0ZEOGpoOTRXa0lmQS1uOF83RVgwX2pZQld2ZDkyUHlwYm80SllpZnVjcnVPSERYT1dCUUhfQV9iR0txWmIzZ2J3TWZjZkZfSGlF?oc=5\" target=\"_blank\">Moderzy naprawili b\u0142\u0119dy Rockstara, dzi\u0119ki czemu GTA 4 na PC wygl\u0105da lepiej ni\u017c kiedykolwiek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font>",
        "id": 3586538,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSFREdG9HYm9ETTdkSG5BN25BRjJRenJMbnVUVVBGaks4RDI4NC1XSjlad2JkdjJnMTAweDdjeEgxTDN4aW5PZUhrNHFqMUs1SllwcjV1djlkWnhtdDRPODg3c0ZEOGpoOTRXa0lmQS1uOF83RVgwX2pZQld2ZDkyUHlwYm80SllpZnVjcnVPSERYT1dCUUhfQV9iR0txWmIzZ2J3TWZjZkZfSGlF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moderzy naprawili b\u0142\u0119dy Rockstara, dzi\u0119ki czemu GTA 4 na PC wygl\u0105da lepiej ni\u017c kiedykolwiek - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:29.214152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:22:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQzlqR1QyejRGdldEMTM5SWVZQXVnQjN4WHo1Z3VoTGN6czg2VjUxRkNQOWZkR0Fna1FFQVhkWVhsaWw4WG56YjdwckVpcmJZZndVTGlSbTg3R0FtTmhNZEI4eHVNQ0tJTjF3d09VX29FNEdUaUZaUm5uUGtQNzVHamxpVThLMlRxVTRFREd0YkRTVzVrM05zOEhkYjhWUmlCY0kyaDB5ZHZLUXhkd0cxVFZNa1pPc0tSMWw3Z3I1bXlRYnEwQURj?oc=5\" target=\"_blank\">\"Awantura ze \u0142zami\". Andrzej Duda w nowej roli, ujawnia kulisy prezydentury. Internauci reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc2E5bndvRnd2WHJqWkZKNFNjR2sxd3dWOWdjUERBS19RdU1rZmFGREx3S2tUZGNwcV9EemE0ZGVQQmxiVjBITUpPLWVfcnRWYmxVdUp5TmZ4YktlWG52dU4teF94YVB1RnB6UzlIQTNlRUJwam96RHRrVV9Pa3h3cWZQZmltUG9LQU1ZWVFEUWxETWdHSEM1NzV1WE1fOFYwRUxkQ213VUxlNTRV?oc=5\" target=\"_blank\">Duda o Dudzie i dla Dudy. Premierowy odcinek programu by\u0142ego prezydenta przynosi jedn\u0105 smutn\u0105 refleksj\u0119 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ne",
        "id": 3586023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQzlqR1QyejRGdldEMTM5SWVZQXVnQjN4WHo1Z3VoTGN6czg2VjUxRkNQOWZkR0Fna1FFQVhkWVhsaWw4WG56YjdwckVpcmJZZndVTGlSbTg3R0FtTmhNZEI4eHVNQ0tJTjF3d09VX29FNEdUaUZaUm5uUGtQNzVHamxpVThLMlRxVTRFREd0YkRTVzVrM05zOEhkYjhWUmlCY0kyaDB5ZHZLUXhkd0cxVFZNa1pPc0tSMWw3Z3I1bXlRYnEwQURj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Awantura ze \u0142zami\". Andrzej Duda w nowej roli, ujawnia kulisy prezydentury. Internauci reaguj\u0105 - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:46.921507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQOXVzWTVNRTNaNmJDcEo3TVFsdmVtdW5FX0t1VmRndURzX0NoZm4zM1J5akpqckRMNVQyN3ljUkE5bnA5N1haQ1BfaV9wY1NsaHhNWWl0b245WW9XbmNfM3ZqakZyZDJTWHQ3Y3RxZC1fTzdVMW5ya25lSm9BbUJnNlZEYzMzRFo5TUxtczg0bHBoQVpHM1JScGlOTG04UVVsQmZkSUhNVTByTWh6SE5SWWhtWWxhVEN0QWI2TExITW1xSEE0WXlNVjQ0c2Q5R3ZSRkYzTXp0cXBpa0F5S3JWN1lHMNIB4gFBVV95cUxNTlhDa1p6Z0RpRDBTLTIzRm5FT1ZkTnEwVE1XdV94UkdIbFFkNGpXZ0VUaVBhQ3NSazdiWEFkOERlZVZBYmk3MGlyRXJBMF8zN2I5TVRCZW9yaGJid21zQ0RER0ZlcC12ZGREc0NRMkFiS0todzNTNElGclF2bm1MYVN2RU1Ld1dQTUpEWWxiWnZNZVJoeUgxanoxN0NRQlhtYlIxdDdVVXdzMHhKYVQyUmVYa0lEejY1QzdJM0MzSnFpYVVOTDVzM0hGMHJSMkp2UTJJY3NRX2plckZTVDE5bXNn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gaza p\u0142onie\". Izrael og\u0142asza kolejn\u0105 inwazj\u0119 l\u0105dow\u0105. Spodziewa si\u0119 3 tys. bojownik\u00f3w Hamasu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPc3U2T2N0dVp0Q2I5VFYtTFVPWDFwX0tqSjFKOGQ3WXhHeFF5LWR4N3B6ZzFfMGFQZXVHVG5mUG9JNzJmRUZaSDE3",
        "id": 3588422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQOXVzWTVNRTNaNmJDcEo3TVFsdmVtdW5FX0t1VmRndURzX0NoZm4zM1J5akpqckRMNVQyN3ljUkE5bnA5N1haQ1BfaV9wY1NsaHhNWWl0b245WW9XbmNfM3ZqakZyZDJTWHQ3Y3RxZC1fTzdVMW5ya25lSm9BbUJnNlZEYzMzRFo5TUxtczg0bHBoQVpHM1JScGlOTG04UVVsQmZkSUhNVTByTWh6SE5SWWhtWWxhVEN0QWI2TExITW1xSEE0WXlNVjQ0c2Q5R3ZSRkYzTXp0cXBpa0F5S3JWN1lHMNIB4gFBVV95cUxNTlhDa1p6Z0RpRDBTLTIzRm5FT1ZkTnEwVE1XdV94UkdIbFFkNGpXZ0VUaVBhQ3NSazdiWEFkOERlZVZBYmk3MGlyRXJBMF8zN2I5TVRCZW9yaGJid21zQ0RER0ZlcC12ZGREc0NRMkFiS0todzNTNElGclF2bm1MYVN2RU1Ld1dQTUpEWWxiWnZNZVJoeUgxanoxN0NRQlhtYlIxdDdVVXdzMHhKYVQyUmVYa0lEejY1QzdJM0MzSnFpYVVOTDVzM0hGMHJSMkp2UTJJY3NRX2plckZTVDE5bXNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gaza p\u0142onie\". Izrael og\u0142asza kolejn\u0105 inwazj\u0119 l\u0105dow\u0105. Spodziewa si\u0119 3 tys. bojownik\u00f3w Hamasu - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:03.455433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQN0hiaU93a1YyZHZfRVBiRm1FcWFCU3kyVUpMSlFRcGFld29RRnlEMWJUS2FndWVqN1ZMa0NoMjhXUHp3TUVFeVJUM3VKTk1uU002QnV2MlByb0NjMnNpNGFUQzhSckdNOEFRMXN1UnVTVnZib3M5V2drajN4Tld5X0M0bG40d2dnVUR3V0h3?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukaszenka: nie mamy z\u0142udze\u0144 w sprawie dialogu z Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQYm1tc2x3d2k4eXhtRXJYNmx1MnhLZno1bF91aERGZDBjRkRqeEVjR1pGcmEwbk0xNWhSR080MkNhdDhSU2Fja3ZHbGNFS01BYjctaElRVDFxVmNGNEctMlRmVXVueF8yaHhhWjRMQ1lQeUtPcGd6SUxBU0lTMWNPanNzaU5HaWNxSWVFYmtqOHF1eDJENjVSUFhSejNOWExBcnFKdGV5ZGVadVk?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander \u0141ukaszenko zabra\u0142 g\u0142os na temat Polski. \"Nie mamy z\u0142udze\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUXZOc2xBbDBrcmlDZDRGLUN4RTB0WVlEdjVEbzV6bThOX3NpSEN5WHdJam9rRURVLThqdU1SYjBBYlpJeFViRkNyTzdBNGxxY2N",
        "id": 3586531,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQN0hiaU93a1YyZHZfRVBiRm1FcWFCU3kyVUpMSlFRcGFld29RRnlEMWJUS2FndWVqN1ZMa0NoMjhXUHp3TUVFeVJUM3VKTk1uU002QnV2MlByb0NjMnNpNGFUQzhSckdNOEFRMXN1UnVTVnZib3M5V2drajN4Tld5X0M0bG40d2dnVUR3V0h3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka: nie mamy z\u0142udze\u0144 w sprawie dialogu z Polsk\u0105 - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:20.023003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNeFFlaUFyNWstUGxGR3BKYzRGYmYzNU9vZWo1eldEcGFfX2Y3WWZwUFBHN0o1X0RDQWV0aFI0V1NrRXk1SUZrVGtUTnNtOXdBYjNTVjNOU0lkSzRzdWZUMG5yWE5GeHdZNF9pNFd1Y0x1SDlhVVBVYS1QdUxrQzVyUVpFMkE3dVpKdURwNVFEMDNmSkFOVzk0LWRtaHN5eGlidlBQY3EwSElha2ZNRXlJcWIyXzl1Y0FqRUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rodziny zak\u0142adnik\u00f3w protestuj\u0105 przed domem Netanjahu. Premier Izraela uciek\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNamx5UzdIc0t5UHBYaU95N0FfMWR3NG1DM211cWdzdUZ5U2lNWTFPUDAzazNQSFZWbXhNaHltaGs1WERsVTBMR284VURRUmxBa0k5bFpKSzhWZXFzV0lxTUx5MGxrR0NnSUJRQlhUU3Fsd0JWRDlUdks3Q0tSNXVmdGRrOUd6OXBub1Y5VHFmSFc4Tkc5Q2VtSElEd0RoNDN3R2VadA?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystkie b\u0142\u0119dy Netanjahu. Jak zaprzepa\u015bci\u0142 szans\u0119 na pokonanie Hamasu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOOWcxek5XTGtldks0MHFMUk9NZFh4Zm4xOEVaMVc3",
        "id": 3585256,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNeFFlaUFyNWstUGxGR3BKYzRGYmYzNU9vZWo1eldEcGFfX2Y3WWZwUFBHN0o1X0RDQWV0aFI0V1NrRXk1SUZrVGtUTnNtOXdBYjNTVjNOU0lkSzRzdWZUMG5yWE5GeHdZNF9pNFd1Y0x1SDlhVVBVYS1QdUxrQzVyUVpFMkE3dVpKdURwNVFEMDNmSkFOVzk0LWRtaHN5eGlidlBQY3EwSElha2ZNRXlJcWIyXzl1Y0FqRUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodziny zak\u0142adnik\u00f3w protestuj\u0105 przed domem Netanjahu. Premier Izraela uciek\u0142 - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:28.482161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:57:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbjFTVElJTnlfdGYxNW1QWlJsYzhRaVVNWldVbXlzNHFDR3d3UWxNUXdTZHI2ZU4tTk9HTkZPNlVKZjNsMEdDbW42ZHdlcEVOZ09JNkNGSmk4MTlvSVFVSXNxQ3NGRGktOE5USWZ3NFluNEJlZlMyNzJ3aGJ1TVdpb0pkbTRZLWdwVzJfY2FGRmFwYkVEdmNaNEtfU3NvbjcweG95WDh5d2NxQ1dnUnJHYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki w Berlinie. Temat reparacji powraca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNX19aLU01bTJBMlVJZ0Vvc2MxTDktX2VqQjUzNnppOVlzZjE4cnIydmc3UkNLbGNsZDF4SDllYUU0MWNTRUJVRHU2clJqcWowd2lUc2d0dko2WnJsTHh3X3FKdGFTdjB1c1d3TWVWQ1B1eHJqNFhVa2RlQ3N5eno4TDNuWnMzRGR5VWQxQlFWX1hhY2RXdmdtYXQ2Y0ZGSWF3NEZ5SlRVdGRLV0hVOEJVWkZmWm0?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy a ich podej\u015bcie do sprawy reparacji. \"Przyk\u0142ad hipokryzji i ob\u0142udy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQUEhVVHhFcmJIcDRMbUszb19IcHhxdW1fTD",
        "id": 3586018,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbjFTVElJTnlfdGYxNW1QWlJsYzhRaVVNWldVbXlzNHFDR3d3UWxNUXdTZHI2ZU4tTk9HTkZPNlVKZjNsMEdDbW42ZHdlcEVOZ09JNkNGSmk4MTlvSVFVSXNxQ3NGRGktOE5USWZ3NFluNEJlZlMyNzJ3aGJ1TVdpb0pkbTRZLWdwVzJfY2FGRmFwYkVEdmNaNEtfU3NvbjcweG95WDh5d2NxQ1dnUnJHYQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki w Berlinie. Temat reparacji powraca - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:03.284721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:54:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQaWlsMUFRWWRDQnRNNVZMV2RHTFNKbkZhSHI1c094TFBvM3FjM2lBamFvQ21oTjRxekxBc3QyZGdta0NyTzZLSDlwNmcySHRtVUczNk0tVUxJT2g2bXc4SVQ2b0FKRThJdHo2RHgzWFRqVVBnanBVVG9rd2Q3VnlVS3B4c2JHdUVfcUxFMHhwem9zUl9rYl9XUUJRYnlpQk5aakZobXRkeVJGeWF5ZlRadnlmeGk?oc=5\" target=\"_blank\">Dron nad Belwederem. Wiceszef MSWiA przekaza\u0142 nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWjYyNlZjSGhKRXpWNkQ3NFRNdkZBX09pc29BMWRzNjdGU1luSTF5TFJtNlFZYXJwbXVQSDBBcGpIRnBnYWNDdnNaM3ZLN2ZNTWZEdkZVakRUUTlmSG9Cd3dWXzFiS1lHVTlfenNEM1Z6ZlYzOThDQkJZLU45d2pyVWxraXVxTjA5ck9nV2VvYjlvYWR4RW8ybEpsaXp0VnlteURXTlFQWThfQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o dronie nad Belwederem. \"Zwyk\u0142y turystyczny lot\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOR0NUclNaWG5JTjBVTWNpWTZCaGQycGpIcjFDRldNVVJ4VS1oW",
        "id": 3586530,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQaWlsMUFRWWRDQnRNNVZMV2RHTFNKbkZhSHI1c094TFBvM3FjM2lBamFvQ21oTjRxekxBc3QyZGdta0NyTzZLSDlwNmcySHRtVUczNk0tVUxJT2g2bXc4SVQ2b0FKRThJdHo2RHgzWFRqVVBnanBVVG9rd2Q3VnlVS3B4c2JHdUVfcUxFMHhwem9zUl9rYl9XUUJRYnlpQk5aakZobXRkeVJGeWF5ZlRadnlmeGk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron nad Belwederem. Wiceszef MSWiA przekaza\u0142 nowe informacje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.165092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:50:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNHl6TEp3WHdoSE1ZREVadGlYa1RWMTBfYkJTUVM1QWVPb3h5ZGgzdmZMczNCYkhkTzJINlVUaE1NekNJbUhDOHBWbjQ3c3FHemx2SDFwbUpfRnA0NGZ2TmFqb1dIU0tOSGtwQ1YwQWFnRFlKVGpXTFdsakpBQ1hoUFBqSXdWaUpKZ2UxQmJRdkYtdXUtZ3R3V05tOVVvMXBvTVI2UTY4Wktydw?oc=5\" target=\"_blank\">Rusza proces przeciw Kaczy\u0144skiemu. \"Zak\u0142adam, \u017ce ma resztki honoru\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQUkJXeXlGMXhpNjVNSWR6ZW05b2w5QXF2N1pjT0ZwUjNYcVM5OW1RWWJqeVd4V0NzR09Dbm1aTnhWOVZiak1mQnhYVmlVbXA3M05CUThySEtFOWttZUk0N2d4MGsteldTQ1NHSUM3LS1jNldmTmRQYV9TSjBRek50OXNhWFNHXzNSd1lzQ3AxYjFVXzcxVzdhQnZEYkIwM2JBQU51WEk3R0w3NnpGRlhZV3g5a3R6V3FPa3llMzB5OA?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski kontra Brejza. \"Zak\u0142adam, \u017ce ma resztki honoru w sobie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdUZaRE5JZEI4OHpVTDd0U2dackdaV0RuNDFN",
        "id": 3585622,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNHl6TEp3WHdoSE1ZREVadGlYa1RWMTBfYkJTUVM1QWVPb3h5ZGgzdmZMczNCYkhkTzJINlVUaE1NekNJbUhDOHBWbjQ3c3FHemx2SDFwbUpfRnA0NGZ2TmFqb1dIU0tOSGtwQ1YwQWFnRFlKVGpXTFdsakpBQ1hoUFBqSXdWaUpKZ2UxQmJRdkYtdXUtZ3R3V05tOVVvMXBvTVI2UTY4Wktydw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza proces przeciw Kaczy\u0144skiemu. \"Zak\u0142adam, \u017ce ma resztki honoru\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:41.099104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQa2N1OVo1SkpjVEZud3FrRnpUQ2U4MHpfWXJ1dGh1azJlWEpTNElnWW5td1ZIMkZ5ZFA5WXdqbzM4NXAxMEFUbHhlMzAxUDRXMXJ3YkNiU2k5TlAyY21zemxqSnNtbURMbXRNdTNfcEJLZTVuSC0zdWdtZ25VZURFNS1qZkFOYV9sZVo5eTlUWHRmM0h0VTBRYmNBT2EtNUVacTJIQUNVTkJHZmRVYk9WVFNKTGp0d3Aw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi oszaleli na punkcie Zalewskiego. Nagle pad\u0142y s\u0142owa o transferze Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOLUJnbXlwblN3djBHVllva2ozVXk2d3pOWXhFcVdyM0FZTXZGTkNEVk5SRFhReHJhX0NHTmZWTXFSdFJHMXBYVWhkeWdQNWxmOFRyNWdjZTduT0h5cnhtb1ljNlNuS1FfN0tBZHVjVy1IeDhvSE5vejYxV1R3MFJlQ1J5ajdPYmEtcGNDMFlGT3BfYjZHdFZLNVp3bnR1VzZibk5WMnBZd3VXM0NJd29yVUVjZzRUOVExdFZQVg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najlepszy\", \"to strza\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119\". Oszaleli na punkcie Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95c",
        "id": 3585631,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQa2N1OVo1SkpjVEZud3FrRnpUQ2U4MHpfWXJ1dGh1azJlWEpTNElnWW5td1ZIMkZ5ZFA5WXdqbzM4NXAxMEFUbHhlMzAxUDRXMXJ3YkNiU2k5TlAyY21zemxqSnNtbURMbXRNdTNfcEJLZTVuSC0zdWdtZ25VZURFNS1qZkFOYV9sZVo5eTlUWHRmM0h0VTBRYmNBT2EtNUVacTJIQUNVTkJHZmRVYk9WVFNKTGp0d3Aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142osi oszaleli na punkcie Zalewskiego. Nagle pad\u0142y s\u0142owa o transferze Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.353612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:47:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPblFfVnZNVUZLYkhmV0pjaXVsN1RqU3J5ZUhKRTJ2dnZGRVUzWkw0dk10S3NJbG1sYTMzcUVXRVZGV2NQQXhlTTQtRnBoSmVpV0h5eTZQd2dXcFZaVi0tS3ljYXNJcnA5Wlk3STRKdW1XSWlka1ZkLTBtNHRTcHFEQjIyV25zOG5LVzdjLXN2NTU3VUMtaU1QZUdVVWtNbE5nRlVUczlyOVZlS1Y2ZlM5N0xSYw?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski rozmawia\u0142 z Wang Yi. Tematy: c\u0142a i wojna w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPWXc2dlctSGx4MEhNRDd6eW9GdDU5OWlmME9YUUJPZ3pDRmRGM1JrYVlmaUc1S0drQV9MVWxfbFAtT25LN25fWEpsNFFybF9rX0paTkowYVc4dG85bDZXQ2ZfVDdPN2xVQ0c5dVJ5N0I4NFJjMkt2UVlUUHdCTWY1Sm1nWHZWX3BrTFpPVGJVQkE?oc=5\" target=\"_blank\">Po spotkaniu szef\u00f3w dyplomacji Polski i Chin. Co ustalono?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRlNmQjc0NEFwdkZ1LXNvMTc4S3BEakh3RHcwcXk0THJ3TDYyMjRUbVlPRWhQNzhxUnVJYl9wYXNzMTBpb1d5WGN",
        "id": 3585624,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPblFfVnZNVUZLYkhmV0pjaXVsN1RqU3J5ZUhKRTJ2dnZGRVUzWkw0dk10S3NJbG1sYTMzcUVXRVZGV2NQQXhlTTQtRnBoSmVpV0h5eTZQd2dXcFZaVi0tS3ljYXNJcnA5Wlk3STRKdW1XSWlka1ZkLTBtNHRTcHFEQjIyV25zOG5LVzdjLXN2NTU3VUMtaU1QZUdVVWtNbE5nRlVUczlyOVZlS1Y2ZlM5N0xSYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski rozmawia\u0142 z Wang Yi. Tematy: c\u0142a i wojna w Ukrainie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:18.783860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:32:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQbUx1UmhDN0piRWI5RnFZLXp0Njl4QUJvZkJrVm1OODUwclEwaEZuSjM0bmpYNnRFMC11R05wQTVqTUdWOXl0UXdBVnVnSnU4QXhoajc0ekZoRlREN1Vuc1FSdHFfR3pTeHMzNV9QYWxSWWRmeDFMWTBmandSajgyaWtvNXVTelhjUjM4QWRIWFFvczNmcTN2Q2hNQU5iS2lZcDVTY2Nla25Sd1k?oc=5\" target=\"_blank\">Policyjny po\u015bcig ulicami Gdyni. Pad\u0142y strza\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaUU4aFRCaFdBNDhXaFRON3NhQ243UVR4MjI4NkNXNjJzdmpXWnZEMkkwc2lvRXlHMGdrZnF0M2lRMGRWb2xQRVZ5SHU4X2tJTml4RncxcUVSaFgtVzlVNzhlWUVaSGhPa1dCQVRWY0lQcUN5Uk9BNzVPUi1VeGJyY0pLNWNzZ1VoZ09VRHNjc3ZrcHAwdFMzcGFQb3Z0RHR4Tno4ZXBBNXlLZlYwc0ptdGxKQnZsZVA5?oc=5\" target=\"_blank\">Podczas po\u015bcigu uderzy\u0142 w dwa radiowozy, pad\u0142y strza\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOdFlUNEE1QkU3aHQ5cHZQbGp2N1FaZ3dLalVHd1lHbW9iN1hMSk16c2ZoLTZSbk5rRWJXaHVGLTI1UlY1eU9iUXVD",
        "id": 3585249,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQbUx1UmhDN0piRWI5RnFZLXp0Njl4QUJvZkJrVm1OODUwclEwaEZuSjM0bmpYNnRFMC11R05wQTVqTUdWOXl0UXdBVnVnSnU4QXhoajc0ekZoRlREN1Vuc1FSdHFfR3pTeHMzNV9QYWxSWWRmeDFMWTBmandSajgyaWtvNXVTelhjUjM4QWRIWFFvczNmcTN2Q2hNQU5iS2lZcDVTY2Nla25Sd1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig ulicami Gdyni. Pad\u0142y strza\u0142y - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:41.906783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:30:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQUHJuQ0Z5eXVBOTZfb2R1NzVUZ1B5VkU4TDhYYWhub1ZjV2tReDltalFSeFIxekdOSFVRTW16S2xzalZENUxteURTU1JLVUkySkZraTRCOEpsNU5DdS1UU3d4aktaeFJVZndqZDVmODNRTmYyRkJlZDRnWndpWW1VMHc1anYxNFM2Z3JZUkZ3c010SWNnOE1aWms0SjNvcFJjU3p1SXdSZUhSbDZXaTV6MG1QV2xTUVFyekE?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Zbigniew Ziobro stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? S\u0105d rozstrzygnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT0xRMzBzQUdCTC00cTlxTGRIOXRjSnRyU056eGR3bWlZQW1VQjMxd05QT3hnUmhHVTRxT3BpNkFKcFRBZ1NiU0hoSzhSd2ZLai1ycFV4RUxDcUVKeTlYWXlSdzVPT3JSZm9ialc0ZTdqZmxYYXFrdXlpT0F1UTloUk9UdXhXc2VNNk9OU3l2YS1uTjg4RHBfSG5kVmxQY0hNSVd4c1p2R2I0VVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymanie i doprowadzenie Ziobry na przes\u0142uchanie. Decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPY2RBM3N5dzM3aktJMTJrZmVidG",
        "id": 3587759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQUHJuQ0Z5eXVBOTZfb2R1NzVUZ1B5VkU4TDhYYWhub1ZjV2tReDltalFSeFIxekdOSFVRTW16S2xzalZENUxteURTU1JLVUkySkZraTRCOEpsNU5DdS1UU3d4aktaeFJVZndqZDVmODNRTmYyRkJlZDRnWndpWW1VMHc1anYxNFM2Z3JZUkZ3c010SWNnOE1aWms0SjNvcFJjU3p1SXdSZUhSbDZXaTV6MG1QV2xTUVFyekE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Zbigniew Ziobro stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? S\u0105d rozstrzygnie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:06.107090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSGF2S3gzWWs3YTJJVE9rWnlVZmVGMldTcTdhQm5STnlmbHZmRHhOODF5aGRDbVI2YmlzaTVFT2tiVGJ6QmpqTW9nMzZlcC1GRTJTSVJ6MU5BZDlySllVX1NWZFNCS2t1cWZvQjRFeEY4aUlyWWRUNVJLdk1zaFRoQkJzbWVBbTJ5SC1BVG43VHhQTkpzNTVTb2E2MFVVbHFWcHo4TU5kXzk?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142gi na drogach w Niemczech. Te manewry zmieniaj\u0105 codzienno\u015b\u0107 kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Moto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZVpwbjBEa0dSMG54SzlteXFMb01mT044MF9IT2tEWDBRQU5Gb1UtNVF2U0NKTlJkNlRMNlZPSk1KcVBsdE9MS1o4cnVOUWs0QW1leVJydV9yQU5hU3NqdUtZYXdLeVM0aXhzbnVuTm9razZ3Qm1rTHdFaHBTUXdYdUdCMXQ5NTN3amo1d01yVHlPazVwSC1jck9SN2t3cl94aFRadTNLVkNJbEJkZWxpeS1pS0RSdm1qeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Konw\u00f3j Bundeswehry przemierzy setki kilometr\u00f3w. Maszyny wyjad\u0105 na drogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNEZoVmpPY0p0a3hrOVptM21",
        "id": 3587052,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSGF2S3gzWWs3YTJJVE9rWnlVZmVGMldTcTdhQm5STnlmbHZmRHhOODF5aGRDbVI2YmlzaTVFT2tiVGJ6QmpqTW9nMzZlcC1GRTJTSVJ6MU5BZDlySllVX1NWZFNCS2t1cWZvQjRFeEY4aUlyWWRUNVJLdk1zaFRoQkJzbWVBbTJ5SC1BVG43VHhQTkpzNTVTb2E2MFVVbHFWcHo4TU5kXzk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142gi na drogach w Niemczech. Te manewry zmieniaj\u0105 codzienno\u015b\u0107 kierowc\u00f3w - Moto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.259402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:25:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOemY1b1Uzc1NNUlBsdW8xNUVfYno2Z3dKMWV4TFVEcTNYUWxVelhNcjg3cjM2S0pCbHREX1VQMHZMbzdRaFBsU3cwSWxHVXZ0eEpyRzlDTkVsR3VGdWFEVlVXYjJUSl9tYnJRazZfaHVpMDFvZDBWMTNqM2dHVjRHSFRWNHBkNHE0Ym41SjZjbWFOZEtUb0RITzVpZUlQZzJvakdkblM2VjNKcm05Zk5GcWVnajR5cHZ3Q0pZck9B?oc=5\" target=\"_blank\">Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla Samuela Pereiry zablokowana. Portal t\u0142umaczy decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPckFOZXMxeFI3UTNDZjRLZ3dYT2dyX0lvc3hxRGFoSzgteVNwcjUxT0lzZllBY0ZVT3dhOGp6dnc4MV9abGFLaWxmamh2TWt3T25PVTA0WnNlNFJlR2NRQklUZ2R2TXpBZGdHc2lnRE51M3JOMzhmQ0k0Y2VlVG9zbGI4dDJnU3ZncFJURmd1X3pHbS1lUmJndmowdG5yZVAzLUE?oc=5\" target=\"_blank\">Zbierali pieni\u0105dze na Pereir\u0119. Zrzutka zablokowa\u0142a zbi\u00f3rk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRU1oQmtTeks5ZHBHdXgxR2J5WU1LOVU4dG9sMEdvamJxUTZVY2Z",
        "id": 3585623,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOemY1b1Uzc1NNUlBsdW8xNUVfYno2Z3dKMWV4TFVEcTNYUWxVelhNcjg3cjM2S0pCbHREX1VQMHZMbzdRaFBsU3cwSWxHVXZ0eEpyRzlDTkVsR3VGdWFEVlVXYjJUSl9tYnJRazZfaHVpMDFvZDBWMTNqM2dHVjRHSFRWNHBkNHE0Ym41SjZjbWFOZEtUb0RITzVpZUlQZzJvakdkblM2VjNKcm05Zk5GcWVnajR5cHZ3Q0pZck9B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla Samuela Pereiry zablokowana. Portal t\u0142umaczy decyzj\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:19.367617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:25:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUXdnWDRJTDdxWmdZdERzMWpQMlJ1WHctQU9wSXZ5c0h3YXpkSVNURmJCc1FycmdaNktKMU11Vmk4bF9PTEt1X2lNcTN6UGI3QW5mdkE2VmM2UTZfN1l3aHd5NERreUxPNVExbDNOMVZRU0tMaVpSUnNPRVU4c1ZMTVhKY0pwVkthZzZOQzdNZjJQYmlEaktMaHJtYUg2cmM?oc=5\" target=\"_blank\">Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla Samuela Pereiry zablokowana. Portal t\u0142umaczy decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPckFOZXMxeFI3UTNDZjRLZ3dYT2dyX0lvc3hxRGFoSzgteVNwcjUxT0lzZllBY0ZVT3dhOGp6dnc4MV9abGFLaWxmamh2TWt3T25PVTA0WnNlNFJlR2NRQklUZ2R2TXpBZGdHc2lnRE51M3JOMzhmQ0k0Y2VlVG9zbGI4dDJnU3ZncFJURmd1X3pHbS1lUmJndmowdG5yZVAzLUE?oc=5\" target=\"_blank\">Zbierali pieni\u0105dze na Pereir\u0119. Zrzutka zablokowa\u0142a zbi\u00f3rk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRU1oQmtTeks5ZHBHdXgxR2J5WU1LOVU4dG9sMEdvamJxUTZVY2ZNeDViZnpPcnB3OF91WXhweXMzT21BRmEwMF9NVFdG",
        "id": 3585252,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUXdnWDRJTDdxWmdZdERzMWpQMlJ1WHctQU9wSXZ5c0h3YXpkSVNURmJCc1FycmdaNktKMU11Vmk4bF9PTEt1X2lNcTN6UGI3QW5mdkE2VmM2UTZfN1l3aHd5NERreUxPNVExbDNOMVZRU0tMaVpSUnNPRVU4c1ZMTVhKY0pwVkthZzZOQzdNZjJQYmlEaktMaHJtYUg2cmM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla Samuela Pereiry zablokowana. Portal t\u0142umaczy decyzj\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:47.837011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:20:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcE9WZGFMMjhuMTZUSXJyQVFWNjhPclZxYlFTT1JSUWtMUVVxM2Jnc0dlaVZFQkRHU1hRMGNOWEVzblZiSFRydFZqaDYwNXVySXBnZ3JHVG1aZDNwZXNMVWlqSkdvY1BTSDJQVmgwSFUxMGt5R3dHLUFOSmZ3Z0lYcURvLTRYRjN0QzlmdjJMSXZEb0NmNlB4aFNLRXFQdTYxYzNhZTZrcm1IR3QzNmZCT0dLbC1ObnlyQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Spotify za darmo z now\u0105 funkcj\u0105. Wcze\u015bniej wymaga\u0142a planu Premium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQbG1kbkhoZ0tHYVlFOU4xMEJpaWJrZXQwa0htUDN5WjdwQzVsUVlDcG5rZlktSEdsZEs0VFgtaFFCNEFpRFNZR2luMTRBT0FfbWxGbGRlZll6djBJT2M0R0hXM1pydjNwV3hXUmdTa05sSjQ5ajA3WUF0d1dPODZpRGZqbi1tdy0yRy0w?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowe Spotify jeszcze lepsze. Gigantyczna zmiana dla wszystkich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNc2diQmh2Q0ZDZ0U0cXhtME1Vc2VhTzZici1QRFdoZ3Y0T0V6eUExUnJ1WXVoSEI4Yk85bmJKbkZvckwzNEp",
        "id": 3588426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcE9WZGFMMjhuMTZUSXJyQVFWNjhPclZxYlFTT1JSUWtMUVVxM2Jnc0dlaVZFQkRHU1hRMGNOWEVzblZiSFRydFZqaDYwNXVySXBnZ3JHVG1aZDNwZXNMVWlqSkdvY1BTSDJQVmgwSFUxMGt5R3dHLUFOSmZ3Z0lYcURvLTRYRjN0QzlmdjJMSXZEb0NmNlB4aFNLRXFQdTYxYzNhZTZrcm1IR3QzNmZCT0dLbC1ObnlyQWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotify za darmo z now\u0105 funkcj\u0105. Wcze\u015bniej wymaga\u0142a planu Premium - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:21.074548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:16:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNeXNTOUNkVTBSZzBIWXljNEhhUzlVOFJfV2VyQmI1MmUtZ0tyLVZJVVVtZ2ZPRkxHOHhKQm1UQ2oxT3R3UmJuSk5fNG9BTUsxQ040dDFXRUtRX2xDQ3lMYjA0SXlTWHdRVUlocHhXZGJubU82dFV1T2l1SjZIamthWVBUWXAxekh5b2tHY2JEbzZEUkZQVEtkQW40MkJvS3ZKd2g2Z1VUTGU4ZHdnZXJ2Qi1KdnVuenJNWS1DQS1YNEFJS2FKUElxYmN3LUZvSGo0bm9jRXJGWUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polscy siatkarze zeszli z parkietu, pojawi\u0142 si\u0119 komunikat. Rywal og\u0142osi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNSVhmaEw3cExBZHMyR3pYdi11ZnEtS1k2b0d2UWo1bGxSOFcwb05aS2Jxc3V6ZHQ2MmlXanBTSkFkSmhwajBxTlo4OHNkeTIzZXVyREpUaWwzQ0JUTlVoanJEaWY4OFRYVnNhTkpRZ0V2QzR1SFNfeGJxNDR6WjYwazAwcXdxYmxpWWVIQzBNNlZPRjdWeFFjZ1JpVU96UGp1NjRJeHJmbWxPZW9VdnpNaFpRYnlpeFFzYmFBZ2xyOUU2Z0ZjcFF6dXJvZU9RZVd3?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca propozycja dla Polak\u00f3w. Nikola Grbi\u0107 odm\u00f3wi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a ",
        "id": 3585260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNeXNTOUNkVTBSZzBIWXljNEhhUzlVOFJfV2VyQmI1MmUtZ0tyLVZJVVVtZ2ZPRkxHOHhKQm1UQ2oxT3R3UmJuSk5fNG9BTUsxQ040dDFXRUtRX2xDQ3lMYjA0SXlTWHdRVUlocHhXZGJubU82dFV1T2l1SjZIamthWVBUWXAxekh5b2tHY2JEbzZEUkZQVEtkQW40MkJvS3ZKd2g2Z1VUTGU4ZHdnZXJ2Qi1KdnVuenJNWS1DQS1YNEFJS2FKUElxYmN3LUZvSGo0bm9jRXJGWUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy siatkarze zeszli z parkietu, pojawi\u0142 si\u0119 komunikat. Rywal og\u0142osi\u0142 - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:30.321593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdzhaVmhmbDlPMFJkME1ubndESnFiYXA2Wllxd3p1Z3NoZW13bWxsLTFOdG9takpTTFFPWnkwZ2s2bkk1NjU2SnBVLW56RWVGT2RaTnB0eUNSVk9RVmw1V2ZHdTZIdmlJREk2a28yamZadnpMT0Ezck0yVDkyYmg2eWhTYmdVM0xKQWY2R0JoX1FKSzhHSWVOZkJPY25TVkhqSzUxeTdyREFvOW50T2lHcXpMbEVYVV8tU0dlcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szkolenie z dron\u00f3w, nauka rosyjskiego hymnu. Wstrz\u0105saj\u0105ce wyniki najnowszego raportu o ukrai\u0144skich dzieciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPMmstcVVqaG9VejJNY01PTW5XRVRnd2lGdERPdk5idlVrTnh0VEl6VzRSNW16ZlRQR01xV0tvaGhoa040bGJIdzVKNkljVHV5RzhHMFNkV3JTR3hPX3MzUHBLeTZPWlpHRHg3SERtZFNpR0M5aDdia3c0ZzgzWDIyR202eGpuUlhrNWt6WE5jZy1rYlR2NHl3U3k2dzVQS1ZLNVpZLVBqSlJWV1gwanJTOHpOS3kwS3M?oc=5\" target=\"_blank\">Uprowadzane dzieci z Ukrainy. Dramat o nieznanej skali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTFBCbX",
        "id": 3584948,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdzhaVmhmbDlPMFJkME1ubndESnFiYXA2Wllxd3p1Z3NoZW13bWxsLTFOdG9takpTTFFPWnkwZ2s2bkk1NjU2SnBVLW56RWVGT2RaTnB0eUNSVk9RVmw1V2ZHdTZIdmlJREk2a28yamZadnpMT0Ezck0yVDkyYmg2eWhTYmdVM0xKQWY2R0JoX1FKSzhHSWVOZkJPY25TVkhqSzUxeTdyREFvOW50T2lHcXpMbEVYVV8tU0dlcQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenie z dron\u00f3w, nauka rosyjskiego hymnu. Wstrz\u0105saj\u0105ce wyniki najnowszego raportu o ukrai\u0144skich dzieciach - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:19.721688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:15:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPQlhvdlJIUDAwcUc1cHU1TUJBc0d3c2xIdk01ZVg0a1BDQWJCQTNPZTNaOXdXMlYtLWprSmxYMEd4UTNocjhSVXJfcGNESlg0Nm1objVKaHpBY18yenlRcmlhcEZMRGFpRG02ME1pbGRBSzJoV0JCWGJYR2RXQXVMNTFCeC1faGlYWUdid3JnVjByWVd3ZDJEVS1zYW5LaU9jdVRPMnhTUEpIX04wRGZHNkRsejF4cnlMY2FCMHoyMG9zRTdzSGtndGg1UWNJRlZC?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d europos\u0142a PiS ostrzelany w Brukseli. Jest reakcja Parlamentu Europejskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUHNWQzZxQXVpa1VfY2s5UTdITDVVUVhDYV9iVnpfRHEtSEw2N2VZVWJSVkJkeFhoNnVzWGVsNzNqS3dKYnRWZmN5V3cxb213R3ppZnZzQ2xlajhqS1RiY2tMdjlCMlpyUU5DUTZaX1R0UVFHOC16WXhyNEYyQ09kUHFRSlZqS29FeVBWZkt4dE9jVTJGRnN2UElkV1YzZWJ2RDM2UXBCOExFWFBwd2hsTkJuWExUa3htcUU2UHhuRWU?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d europos\u0142a ostrzelany w Brukseli. \"Wygl\u0105da na zaplanowane dzia\u0142ania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3585254,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPQlhvdlJIUDAwcUc1cHU1TUJBc0d3c2xIdk01ZVg0a1BDQWJCQTNPZTNaOXdXMlYtLWprSmxYMEd4UTNocjhSVXJfcGNESlg0Nm1objVKaHpBY18yenlRcmlhcEZMRGFpRG02ME1pbGRBSzJoV0JCWGJYR2RXQXVMNTFCeC1faGlYWUdid3JnVjByWVd3ZDJEVS1zYW5LaU9jdVRPMnhTUEpIX04wRGZHNkRsejF4cnlMY2FCMHoyMG9zRTdzSGtndGg1UWNJRlZC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d europos\u0142a PiS ostrzelany w Brukseli. Jest reakcja Parlamentu Europejskiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:22:33.680220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOSDFrLWtQOXdiSUd2ZFhhTWgzVkl1SElZcGxJR0dzM2pfYWVMTDRfZWZ2czM4eDNjdFpiNkl5c19GVXFGaS10T2pkbE9uT3ZNY25HWlY2MUlHX0hqSkd3VGlzQXdRZlBaNTlERW1oMkxSUmlMUWcyR1EzZmtpWmJYMzZBMUtDZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dron nad Belwederem. W nocy przes\u0142uchano dwie osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNaVRSc3pOSHpSSWVJdUVNRWVvWnhEemd1TUNpNDFxZk55N1BLaDJoVGhWMWVhUG9lclFJaGdYLWlpSGY0NXFNUS16MU5lcGh2LTFCTWNRMFNCVC1IejhxYW95bEVfUEtVYnFTUmJocXFpV3NvMUVyMURtWnZoQk9qcVRFOG5tYXpVN2FWZ1RCR1dOUmU4NzlEZFFsZFk2UFNzTFQ5RDZR?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny komunikat dla posiadaczy dron\u00f3w. Urz\u0105d wymienia list\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOU5XN2tETkFGZDB5X1BjRk9BdFVNZXZXZEQ4ZjdEcjZMUkZrRXVKVDdXYmdpandLUkx3WThRWXB6b0xVX3c0cmxKNHdiRTEzaGM0NlFhMml3Z05xeThYd",
        "id": 3589664,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOSDFrLWtQOXdiSUd2ZFhhTWgzVkl1SElZcGxJR0dzM2pfYWVMTDRfZWZ2czM4eDNjdFpiNkl5c19GVXFGaS10T2pkbE9uT3ZNY25HWlY2MUlHX0hqSkd3VGlzQXdRZlBaNTlERW1oMkxSUmlMUWcyR1EzZmtpWmJYMzZBMUtDZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron nad Belwederem. W nocy przes\u0142uchano dwie osoby - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:19.509472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWpwc0gzeEdxSWNaS1Z2TGZYVTJvVVRKY3lJbTJUczBJazNtNFFmRjh2d2c5VVJZZURjdkQxb2d5ZHIyc3BpTnFXX09uS2EzaDIyMDE2anAyTFJ0Yzlxay1Ob1ZEY2lBZHdXZ29pN3UwdzBzS2ZhbXB4N2M1OE0wUDVfQko2WWl5SHhoNjhrNU9YMlY2cnRIWHJHYjVoWDZnNURxaTdXNjBMa3c?oc=5\" target=\"_blank\">Burze i silne podmuchy wiatru nad Polsk\u0105. IMGW wys\u0142a\u0142 ostrze\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPREZobzFrTkljMzM1TDNfZTR4SURJUm5OWkNid1RXZFhmSWJIR1A2NjlUMU1PMVJndnQxS2FZb09QX0tKUGNxc0NtT09KbG9sVy1OOHNFdjFVeTU3bGZFSFBwdHlTZm1wX0lIQTFoSDd6ZEhiOE5ZMmpSQ2lZTngxQjhybE5CanQ1eTd0OHBsQndSd2hJajlUWGVXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ulewy nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105. Trudne warunki na drogach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUWlqU1h4UE05bHRVSEg2a0oza3BXYXh2TE5mTzd5Qk5wZVllYnBfMWdvamxRR2FsQjA1OU5KdTNsczlZUXBnNTViUi1udldvUH",
        "id": 3585253,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWpwc0gzeEdxSWNaS1Z2TGZYVTJvVVRKY3lJbTJUczBJazNtNFFmRjh2d2c5VVJZZURjdkQxb2d5ZHIyc3BpTnFXX09uS2EzaDIyMDE2anAyTFJ0Yzlxay1Ob1ZEY2lBZHdXZ29pN3UwdzBzS2ZhbXB4N2M1OE0wUDVfQko2WWl5SHhoNjhrNU9YMlY2cnRIWHJHYjVoWDZnNURxaTdXNjBMa3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze i silne podmuchy wiatru nad Polsk\u0105. IMGW wys\u0142a\u0142 ostrze\u017cenia - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:43.134199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:00:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQME9QVy1kT0doMDRkWkotZllrTmVkLTBaM3Z5VGQwNTU3ckNiQnEtLVluUXVPdFJkMzQwN3pFMUFBN2VTMEZXM0RPNThUeEVjQVZaMGN1dWZySUZ3aEVuUGY1VTVmamZCZjJITzNRYnhaNDJDM3Nubkgtd0plcmdTUW1uMTlzbjBpa0RkRFNmbDRXbXF0eXlv?oc=5\" target=\"_blank\">iPhone 17 sprzedaje si\u0119 jak \u015bwie\u017ce bu\u0142eczki. Zaskakuj\u0105cy lider zestawienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOT216azNxNVFfZ3FkSEYxZExyTFk0YWROc0xGZWppbjRzNnZXTVhSSWh6aV9WVHNZRFlmSVhodlJiR1ZOZlZfSTlOZlpUYi1XMjJSTFk0aG0yM0RZNkZwclJPYmo5cGNnV29fNEI4UVlMZW45R0xzZHZ1NHd2ZlBWWi1mQlJ0a3RxV1EydTFpeTA1M2VVLXo3Z0w4aVVnR2Zfd0VNeXFrSG80UlVTUzJRUF9PbGVIcjY0Q1U3elo5MA?oc=5\" target=\"_blank\">Przedsprzeda\u017c iPhone'a Air \u2014 smartfon inny ni\u017c wszystkie, ale czy to dobrze?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWlJsTHlvSXZCN2x1bUtkV0ppbzQzRER4V",
        "id": 3587769,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQME9QVy1kT0doMDRkWkotZllrTmVkLTBaM3Z5VGQwNTU3ckNiQnEtLVluUXVPdFJkMzQwN3pFMUFBN2VTMEZXM0RPNThUeEVjQVZaMGN1dWZySUZ3aEVuUGY1VTVmamZCZjJITzNRYnhaNDJDM3Nubkgtd0plcmdTUW1uMTlzbjBpa0RkRFNmbDRXbXF0eXlv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPhone 17 sprzedaje si\u0119 jak \u015bwie\u017ce bu\u0142eczki. Zaskakuj\u0105cy lider zestawienia - Antyweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:30.219688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9XTWw5aHplWDVrTW0wUzB6TXZ4SGphaXh1NW5MeEZxWWFSWmhUa0xVT1hkbzhaNmd3ZTB3T2xqY1NIVHNlSmpaaEdMUTl6TmdaUGNZeV9RUmVvVWZRcGhwc2o0ak8tOXlTUTdJSG5RQ05oZ3Rtd1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ta kawa to hit w ka\u017cdym polskim domu. Teraz na olbrzymiej przecenie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">KB.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNjg0REpzTGRnU1F4dndGODJvQlh0RXROeElrNk5ESnFrMVROZnJJenQwTWw5TEpWeEpPb1ZnXzBLZEZueGV0MGtIT0x4NG00am1XZFpKQmJjVmdnYkFfU2JsYUo1TUVYbjY3bVZleUd3U2M4bmJmVlc2dGRNRUY0VkM5dWY3TXM1X1lYdnZpY3JIVkRqZ2d2aGE3R2c1cFA4N0Nmcl9MdV9vS1JORk93NmM3OFRYUnhjMjM1N0ZrWdIBuAFBVV95cUxOLUVZWDdBY1Y2NnlOREVNem9PWXpHOEktUVMxRDhtLVppTkRkclVET2tmd2IyRmFORXc4N19sZkcyYjJiZFhpS2lQMnRab3hVaUF3Q0hPc21kVS03TkNQMm9kUUhVdDFhZjl6TzlNQS1KMkduZjYyb2pjR3RoMFJ5ZjRRS2xaSFdIdjlxVU4tMmpyMm9qWHRyTWp5cW1HYXVsMDI3TU1GMnhXUzhDdVdNbFh1NE9XbHRw?oc=5\" target=\"_blank\">Aromatyczne kawy w Biedronce a\u017c 30% taniej. Znikaj\u0105",
        "id": 3586029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9XTWw5aHplWDVrTW0wUzB6TXZ4SGphaXh1NW5MeEZxWWFSWmhUa0xVT1hkbzhaNmd3ZTB3T2xqY1NIVHNlSmpaaEdMUTl6TmdaUGNZeV9RUmVvVWZRcGhwc2o0ak8tOXlTUTdJSG5RQ05oZ3Rtd1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta kawa to hit w ka\u017cdym polskim domu. Teraz na olbrzymiej przecenie! - KB.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.597338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:58:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQcVc3TkxHWDEwYWdMbndZUGtVRVVCR1J1VW9NdGRGX2VLVWl4aDY4YjVkZjdERU9paVZxUFAyREozVlNOb2pJdXFRSzc4VGZGWTZNc0hTRHg2MTVwaDNBcXczbHh3QTIyMDM5R3F3aWJOaGduNjZQcVNZT0M2TFo5TkNxRFZacF9Sc1BlZi1nQmJmM3lxUUdXcC1ySU0?oc=5\" target=\"_blank\">J.D. Vance z zapowiedzi\u0105. Chodzi o lewicowe organizacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPWlczSU4wRUZ1T0JfOWROM0loeTFTMzRxd3dwSmcyeUpyNkIwM3UyXzNzZWh6YzRjNFVra3oxaUduNTN0a2VvVi1MYm5STUtiT1FqdS10Z3l5emlZclEwcEZqZFhkQXJzTmpBWl9IWVdpd0hpeVg0VnRTYXRBR25KRVNmM3dnQWdqdU1nb0RmbjYybnlyRWpMZ3FRbUI5bHQxeUQzUGJWY21JREhrMWRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Tyler Robinson mia\u0142 przyzna\u0107 si\u0119 do zbrodni na Discordzie. \"To by\u0142em ja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUmFSMzZEY1dCRlZmX3p3aWx1eGNHUHpXLVlTZ2luQnRKNHZTYkdIVENHZnhQNDFUaFRUOGZNVFpmQzJ4eEpX",
        "id": 3585626,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQcVc3TkxHWDEwYWdMbndZUGtVRVVCR1J1VW9NdGRGX2VLVWl4aDY4YjVkZjdERU9paVZxUFAyREozVlNOb2pJdXFRSzc4VGZGWTZNc0hTRHg2MTVwaDNBcXczbHh3QTIyMDM5R3F3aWJOaGduNjZQcVNZT0M2TFo5TkNxRFZacF9Sc1BlZi1nQmJmM3lxUUdXcC1ySU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.D. Vance z zapowiedzi\u0105. Chodzi o lewicowe organizacje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:10:05.684392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:57:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZkFFTWNGYmIwYUJ4ODRVMXQ1TDFCOVdMRFk0Q1hhNEVyT3hTLVpQM1JCM1ZZMlM3NkxlM29KNjZDaWxYSE93dXFsLTZubUZ0djZnME5uU2plcVpWMWVlam9HcDAxX25od0VyR2pCTi1aXzdjQVRrMnVxbkRrRFZUeEpoRnVzSTN4OVZPS3Q4aUpnQUt0SVhSb0d4cjJfN3hRMW1mOHJZZm9lTVNhOVZkREVn?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie \u0107wiczenia wojskowe dobiegaj\u0105 ko\u0144ca. Od teraz Putin ma trzy opcje \u2013 dwie to atak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9tWVN2MXpWd0J5X0V3WjdfZEM2eU9xd1lEdFBTckZuTUhHRm1NaWd4WTJvbTFTSWhIUFRWS3JXU2NtS25veGVJWU5pSTZubk9zdUU1bm5SaFpOWTFfYmNBVlBqZ2lHRHo0RkpFREVGYTBJOWlMdUE?oc=5\" target=\"_blank\">O\u015bwiadczenie Rzecznika Prasowego MSWiA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdy16XzJxd3NEZUo1NnFPOW5WSTQ3akJlcWlmcWc1c0hNWWI4ZnJMdlNlRWxiZExpbTRTZ1VaS0ZTbFVyejRKWTlCSjFqZkRubFNFdHMtVnVJVXBkekJ4Q1cyZXJ3WDVIaHM1X2FGdGF",
        "id": 3587049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZkFFTWNGYmIwYUJ4ODRVMXQ1TDFCOVdMRFk0Q1hhNEVyT3hTLVpQM1JCM1ZZMlM3NkxlM29KNjZDaWxYSE93dXFsLTZubUZ0djZnME5uU2plcVpWMWVlam9HcDAxX25od0VyR2pCTi1aXzdjQVRrMnVxbkRrRFZUeEpoRnVzSTN4OVZPS3Q4aUpnQUt0SVhSb0d4cjJfN3hRMW1mOHJZZm9lTVNhOVZkREVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie \u0107wiczenia wojskowe dobiegaj\u0105 ko\u0144ca. Od teraz Putin ma trzy opcje \u2013 dwie to atak - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:30.063499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:56:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZGE4Z2tLTExmQVVETVp4LUFaOXBSdXA5N2RCTHFkNkt5R0FXNGxqM3RlTXppNUFLRzBVVkRxN2Z0SVVibzZvcGx4SkZNZDZ1Ymc2T25zdWl1ME4wTC1ubUtSWE1qcUZxQ1pNN1dsV2l3ckxFWUdYU2ZGSFBZYWNxSDA4Zl9LR2wxbmtJYlBSNTh6c21sY0NYREZPUHVWR2NLRVZKUjI5OGx1RnV5SVQ4SXFGM3lzY2R5bEJB?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzeda\u017c elektryk\u00f3w. Eksperci pokazuj\u0105, co si\u0119 dzieje w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWVJQZkdIMlBtc2N4Sk5tX0dxZkpOVXdZNXZjdnhsdm1sdUlQX2R0V195WW5LNUVqRXhiNHJtRVhlZU5hak9rMHdlLWF6RmxnR25Yc2g4dHNLaGhsNFVSQ21WdklxS2RyNEhCaTl4Q1lLMmVtS3lTY1ZFQ2JZSDlySjViQ3ctMUx3Zk1SbElWWGNGZ281UW1ma2dvYWpoM1RUQzFkUkM2U2Ztb3QtaDctQmV3?oc=5\" target=\"_blank\">Europejska motoryzacja w kryzysie. Sprzeda\u017c spada, konkurencja ro\u015bnie [RAPORT]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQNXJtbF85MEU",
        "id": 3586028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZGE4Z2tLTExmQVVETVp4LUFaOXBSdXA5N2RCTHFkNkt5R0FXNGxqM3RlTXppNUFLRzBVVkRxN2Z0SVVibzZvcGx4SkZNZDZ1Ymc2T25zdWl1ME4wTC1ubUtSWE1qcUZxQ1pNN1dsV2l3ckxFWUdYU2ZGSFBZYWNxSDA4Zl9LR2wxbmtJYlBSNTh6c21sY0NYREZPUHVWR2NLRVZKUjI5OGx1RnV5SVQ4SXFGM3lzY2R5bEJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c elektryk\u00f3w. Eksperci pokazuj\u0105, co si\u0119 dzieje w Europie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:29.657851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:52:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNVWUzZW9qNFdVX2oxajRfS0h4dDNmTE82bml1cUQ1Z28zcTNjVEF4QkVRaEl4X0cyaGRCNnJ1TzNFWXcyNnlZZ180bW5IVE42MmN3ZmYwOE1LOEtVNS1xdkc5NkJpR1pwcUZpSVpsbUVwNkxrX3hFd19wakRpckFzMXV5ell6VXBTQUVRUXR3THpSeWtJUGtzSi1mLXk4dDg5NW85cDUwRExLZVVZdFdlMHduTG1QNTVMeFlrS1E4X09aOW4tTDZvQmNFWWtIWE5PdURnWnd3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gaza p\u0142onie\". Izrael rozpocz\u0105\u0142 atak na miasto. Wiele ofiar \u015bmiertelnych [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQeWxCMm9SZEEtV0hadGh2bk5iVVY5V2pmSXFJQTRvWUdhdl9RcGVKaGI4c3BHa0xJaFB0bVM0X2JCQ0ZkNDVkZDFKU180aS1PQ2VXd3JJbVhiSGRNNWU4eW1IQS1SUHMxaTZQNXRjcVlqeldRcnkzcDdMSHRjVFk0YndqcXc2MWk3SDM2Wl9Bcmx1ZEVrNFJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelskie czo\u0142gi wjecha\u0142y do miasta Gaza. Minister obrony Izraela: \"Gaza p\u0142onie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNN09wN",
        "id": 3584943,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNVWUzZW9qNFdVX2oxajRfS0h4dDNmTE82bml1cUQ1Z28zcTNjVEF4QkVRaEl4X0cyaGRCNnJ1TzNFWXcyNnlZZ180bW5IVE42MmN3ZmYwOE1LOEtVNS1xdkc5NkJpR1pwcUZpSVpsbUVwNkxrX3hFd19wakRpckFzMXV5ell6VXBTQUVRUXR3THpSeWtJUGtzSi1mLXk4dDg5NW85cDUwRExLZVVZdFdlMHduTG1QNTVMeFlrS1E4X09aOW4tTDZvQmNFWWtIWE5PdURnWnd3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gaza p\u0142onie\". Izrael rozpocz\u0105\u0142 atak na miasto. Wiele ofiar \u015bmiertelnych [RELACJA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:31.591644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:50:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOLUJnbXlwblN3djBHVllva2ozVXk2d3pOWXhFcVdyM0FZTXZGTkNEVk5SRFhReHJhX0NHTmZWTXFSdFJHMXBYVWhkeWdQNWxmOFRyNWdjZTduT0h5cnhtb1ljNlNuS1FfN0tBZHVjVy1IeDhvSE5vejYxV1R3MFJlQ1J5ajdPYmEtcGNDMFlGT3BfYjZHdFZLNVp3bnR1VzZibk5WMnBZd3VXM0NJd29yVUVjZzRUOVExdFZQVg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najlepszy\", \"to strza\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119\". Oszaleli na punkcie Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNOUR0NlJabE1oNzV2RHlTazd1SUhnck9qTEFGdlgxczJWUWxZcmtzMGVIR1JPblVxcmQ2Rl9Sd1FHaEUxNFJCZ2dZLTI4SzJlMjNScmZaVllfWDhMS0FzNGpzdUF5c0N4c3BhMGR2SERrS0I4OW5ZaV92eHFEWVNMQTNWRXk2a1ZGaXJ4YWtnWWRmSmp6cWwxSl9fTE50bHBScng2RU1Xa1Y1YXRXUjAyUUU3MTA3MEtPM0ZoTzk5S2FweGJDZ2wxOHhic9IB0AFBVV95cUxNcVBzdE5BZjhra0M2VV8zeU1YSWpuajFKdGd1MkowTEE2dnRteV91cC1KY2g2eU9YOW52QXZJOHFfS3dhdjhOZktEWmlMWmJsZC1iV01sUzVoOWV0c05UcnpmRVV5N3E3Mmp0NW1RcjhKX0JVUkZpQTdXSVQ4Z1pSaUpwdUdlR29KcHVPald6ZUdKV",
        "id": 3584955,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOLUJnbXlwblN3djBHVllva2ozVXk2d3pOWXhFcVdyM0FZTXZGTkNEVk5SRFhReHJhX0NHTmZWTXFSdFJHMXBYVWhkeWdQNWxmOFRyNWdjZTduT0h5cnhtb1ljNlNuS1FfN0tBZHVjVy1IeDhvSE5vejYxV1R3MFJlQ1J5ajdPYmEtcGNDMFlGT3BfYjZHdFZLNVp3bnR1VzZibk5WMnBZd3VXM0NJd29yVUVjZzRUOVExdFZQVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najlepszy\", \"to strza\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119\". Oszaleli na punkcie Polaka - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.861780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:25:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQd19KTVJLdDR3cVpEUU94VVdiWkNKR3RlcFAxWkdhUnhvZHUwY2xIZXBwUG1hd1RvRUhadk85cVVJTlVWcVNocWZqR0NjS2R1SEZlaVJmc0pXb1VJVGstaVJqbmtSRVc0ZktpR3d5Rk5vLXVIb2t4b3EtM3FFOU1wTmQzdTUzZnV3eHd1ZjlNaFRuWU5weEJCS0s4UEdQWUJqSnlWc3FTTUwtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w w Warszawie. Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTWt6Q3A2b0dTbDlBbExYYU9TblpkOG9yTHR0Y2xFemNDNUFINm5mSUxRVnh1NWlNV25kVFQ0RlV2ckhnaUN6SFZORGI0Rk53Znh1NEpLS2tXdlNqRldBbDJ2eFpMU2x4NGtsMmRndDZWNm55RnhEd01XWl9FaTAzaXl3SGdxcUplWkViS1BfZWgtWTh3aWt4bkQ1c0pBZFAzMWJUeC1PZzFPVzRyQTVTQ2FreG5HT1pFUUJnQw?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria. Niemal 50 poci\u0105g\u00f3w z\u0142apa\u0142o op\u00f3\u017anienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNXzRrODdLald1bVVjX1AyLXNRZzEtSEFyS3JXLXRSR0xRaVVzeUxZVlhxcVE3Tl",
        "id": 3585627,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQd19KTVJLdDR3cVpEUU94VVdiWkNKR3RlcFAxWkdhUnhvZHUwY2xIZXBwUG1hd1RvRUhadk85cVVJTlVWcVNocWZqR0NjS2R1SEZlaVJmc0pXb1VJVGstaVJqbmtSRVc0ZktpR3d5Rk5vLXVIb2t4b3EtM3FFOU1wTmQzdTUzZnV3eHd1ZjlNaFRuWU5weEJCS0s4UEdQWUJqSnlWc3FTTUwtUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w w Warszawie. Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:31.282814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQ2VuYnBsYi1jUk1TYW1iNTN1V0lBbDZRV1JzOWhKdWV2YV84Z3E3WjMwZTN6M0JuZkJDRS1MMGZITGhFaGhrbU51V0lQZDlJUVl3SjFYREltSzJQX0hZQjU2ejJJRm1UZ21oaXdRNy10V2g3S1FJS1c3TFk0NFhuUTdGVEFzWEJRWGlFVldRcE1QSUNheHlRZTU2bFFHSWtxbG4xcnQ2c0JXZXVUS2JGTFdxaw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a 2025 siatkarzy: Francja - Finlandia. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOb2xtOFpaa0RiWF9nWGFPNlZiQUNWNzNBOEJXNXE3ZEgxRnB2ZTJ6VDlEbHg2MHVmc25GZmtlN3V0d1JpS3pJWHo3U2lWV2YxRE1ESGJTX1p3TXlNYVFvVk5JRUcwT2xLT0FEOUo1Q1dYbHpvc0ZMNVBoQ1A1b252SGtscHY0djVVd21sRi1OUTFWNEtPNDgxYzNvZjhlMGdF?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiatowe media zareagowa\u0142y na wynik w meczu Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNeXNTOUNkVTBSZzBIWXljNEhhUzlVOFJfV2VyQmI1MmUtZ0tyLVZJVVVtZ2ZPRkxHOHh",
        "id": 3584953,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQ2VuYnBsYi1jUk1TYW1iNTN1V0lBbDZRV1JzOWhKdWV2YV84Z3E3WjMwZTN6M0JuZkJDRS1MMGZITGhFaGhrbU51V0lQZDlJUVl3SjFYREltSzJQX0hZQjU2ejJJRm1UZ21oaXdRNy10V2g3S1FJS1c3TFk0NFhuUTdGVEFzWEJRWGlFVldRcE1QSUNheHlRZTU2bFFHSWtxbG4xcnQ2c0JXZXVUS2JGTFdxaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u015a 2025 siatkarzy: Francja - Finlandia. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:30.773889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:57:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdFR3ZElzWGtkc3NVOGMzX3FFeUlqTDNwaG8tMXd1ZUhZWVdUZ3RRa2pFdXVlNHJ1bmc2TE9IelJmcjV6QktlQlVRMDR4Y2RNMGYwcTlHMlFWcWVzbzVtOEZNNm9wVkRpelppeURqTjFIY0cxRVhfeTkweW1BS3BjZ1lDX2NLdGR5WFhsQzl6VUhYOXVKUVkycS1ReFNxbnZnalZTeHJBYVVEdkF5NFVWSmpR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Franz Kafka\": film Holland z szans\u0105 na Oscara? Wyb\u00f3r absolutnie najlepszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaXpvLWdHOV9JbUt1c3RSZGl0UDZydGp6bW9WTVBPYjRiczBsWkhXOFdYY3AzbWR0UnV1a21jTHRWTXBmdzQwQ25SU2hzcHlDRE9MWXFTbzRpNEJzTGliRXNpU1BlNUFKcWp2anE1S1pfcWlUTWZlUUwtTDJzWl9tQzBYYnZXbzhRaTdOalBfVzZfR2V0TGVPaEV0aDRHRWJ0LTJ4cw?oc=5\" target=\"_blank\">Holland: Francuski bank nie da\u0142 kredytu na ten film. Uzna\u0142 za niewiarygodne dwie polskie instytucje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOUtEcUtuWF9sck9ab",
        "id": 3584950,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdFR3ZElzWGtkc3NVOGMzX3FFeUlqTDNwaG8tMXd1ZUhZWVdUZ3RRa2pFdXVlNHJ1bmc2TE9IelJmcjV6QktlQlVRMDR4Y2RNMGYwcTlHMlFWcWVzbzVtOEZNNm9wVkRpelppeURqTjFIY0cxRVhfeTkweW1BS3BjZ1lDX2NLdGR5WFhsQzl6VUhYOXVKUVkycS1ReFNxbnZnalZTeHJBYVVEdkF5NFVWSmpR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Franz Kafka\": film Holland z szans\u0105 na Oscara? Wyb\u00f3r absolutnie najlepszy - Film Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:10.504433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:48:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObmpGT25LU3A3aXRvZTRFbnJSTEx1RHZ3SzFCdTN0T19KOFdLNnIxT1lRME1HdHRpd1pUY19nTUx6ckVuNlA0c0hKSE15YnFzaXhvVEhMUzFQbW1PX19QV2ptVVdId3I0V2hzOENzTXpIeldrWEdRelRaS1h6aUdRengzWG51dG1OaEZTemJwaXAwcmxqVlgzd2N0c3psMjdQaExN?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie \"Apocalypto\"? Takiego filmu w naszym kraju jeszcze nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPMjhfZHpyVThxaERFS1hIdGtYWVROODJxV0Y2OTJEMlE3dTJobmZSSVBCXy00UUpqQ05NOENpd2xnY1RpQlVZTGk3ZExPcG1sRURMal90eUJJakwtcGR1WWREcHRtRHQ5UHBJOEQ5SUF1WEF1YUJHZ1FlY2hKbkZCZ2lLeko2ZFJQMVVqd3FCakUzNzZtM0NfcEhidGhZaHBTbVVUN3djTGV3dE1FNk9Bc2V5UER6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy polskie \"Apocalypto\"? Oto zwiastun filmu \"Dziki\" Macieja Kawulskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTHpzMEhRTFNFRDdqYW1WM3BxQUtwbWJ4eUJqaktsaUVodUZJcVltWkJ",
        "id": 3584696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObmpGT25LU3A3aXRvZTRFbnJSTEx1RHZ3SzFCdTN0T19KOFdLNnIxT1lRME1HdHRpd1pUY19nTUx6ckVuNlA0c0hKSE15YnFzaXhvVEhMUzFQbW1PX19QV2ptVVdId3I0V2hzOENzTXpIeldrWEdRelRaS1h6aUdRengzWG51dG1OaEZTemJwaXAwcmxqVlgzd2N0c3psMjdQaExN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie \"Apocalypto\"? Takiego filmu w naszym kraju jeszcze nie by\u0142o - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:29.958132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:47:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPckFOZXMxeFI3UTNDZjRLZ3dYT2dyX0lvc3hxRGFoSzgteVNwcjUxT0lzZllBY0ZVT3dhOGp6dnc4MV9abGFLaWxmamh2TWt3T25PVTA0WnNlNFJlR2NRQklUZ2R2TXpBZGdHc2lnRE51M3JOMzhmQ0k0Y2VlVG9zbGI4dDJnU3ZncFJURmd1X3pHbS1lUmJndmowdG5yZVAzLUE?oc=5\" target=\"_blank\">Zbierali pieni\u0105dze na Pereir\u0119. Zrzutka zablokowa\u0142a zbi\u00f3rk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUXdnWDRJTDdxWmdZdERzMWpQMlJ1WHctQU9wSXZ5c0h3YXpkSVNURmJCc1FycmdaNktKMU11Vmk4bF9PTEt1X2lNcTN6UGI3QW5mdkE2VmM2UTZfN1l3aHd5NERreUxPNVExbDNOMVZRU0tMaVpSUnNPRVU4c1ZMTVhKY0pwVkthZzZOQzdNZjJQYmlEaktMaHJtYUg2cmM?oc=5\" target=\"_blank\">Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla Samuela Pereiry zablokowana. Portal t\u0142umaczy decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRU1oQmtTeks5ZHBHdXgxR2J5WU1LOVU4dG9sMEdvamJxUTZVY2ZNeDViZnpPcnB3OF91WXhweXMzT21BRmEwMF9NVFdG",
        "id": 3584945,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPckFOZXMxeFI3UTNDZjRLZ3dYT2dyX0lvc3hxRGFoSzgteVNwcjUxT0lzZllBY0ZVT3dhOGp6dnc4MV9abGFLaWxmamh2TWt3T25PVTA0WnNlNFJlR2NRQklUZ2R2TXpBZGdHc2lnRE51M3JOMzhmQ0k0Y2VlVG9zbGI4dDJnU3ZncFJURmd1X3pHbS1lUmJndmowdG5yZVAzLUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbierali pieni\u0105dze na Pereir\u0119. Zrzutka zablokowa\u0142a zbi\u00f3rk\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:31:21.467972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPU2ZfRFBCTlhLbE81M29ESGp2Zm5qaHg1NVhoUTBvNWlhM21jY1VyMWhZR18tX3RhRWNaNjZlUUFESzhuNFRjeExmWGRHalBxNVpSbUJDc1ltTTRVTFBjZ0dfWnB3SmhJc1RGWFEzbEFUMlFabWp1NndJX3h6T0xzekk5OUswNXJwZWs4WVZwTTJ6WVVpa0lnWGZpUmd1c3lYYmUtcjFB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gaza p\u0142onie\". Izraelskie czo\u0142gi wjecha\u0142y do miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNVHl0ODdackZveTlPdVNza0pQSmlFUnZOcDk4V2VOV3hjcEhFNkZQR2RWOHVrVmhQV2JSTkpEZVhaZGVZZGpkM09HLUYwNFNoUlV3bWpyT0ZQSWE3UUtlQWh1NlFnUkl2UXJFMEFXYVp5UEw1aDFIWWhFX3V5ZXpkYzhRajFUNEdMM213Nw?oc=5\" target=\"_blank\">Strefa Gazy. Komisja ONZ: Izrael dokonuje ludob\u00f3jstwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQOTV1SWNmMEtRWkIwdXVsVGFjVlZqZ1pEbGFMTnpZREotS0x6aENrTUpCY3hzdm9JbWs1SlNNTUp5NE5HWG5hQVg2c1BNUjJ0Y1Z4ekRuZmJ5dHNnRjVsN2lPaWlMa3p6czRJY19VRXk4akJL",
        "id": 3590712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPU2ZfRFBCTlhLbE81M29ESGp2Zm5qaHg1NVhoUTBvNWlhM21jY1VyMWhZR18tX3RhRWNaNjZlUUFESzhuNFRjeExmWGRHalBxNVpSbUJDc1ltTTRVTFBjZ0dfWnB3SmhJc1RGWFEzbEFUMlFabWp1NndJX3h6T0xzekk5OUswNXJwZWs4WVZwTTJ6WVVpa0lnWGZpUmd1c3lYYmUtcjFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gaza p\u0142onie\". Izraelskie czo\u0142gi wjecha\u0142y do miasta - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:30.924608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:43:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQQTg2R0ozN2l1cGxVRU5SXy16anAzekRJY0lqYWZCSklrMFJRenJodVFxeHNuX0lnUkZLMFh5Q3ZqLUx1eFM0WEZYR05iaExtaUN3V2U5YWNZekZZOEY1WGM5NEdvc29Va2xTbkwxUEd2dG5raERrcVpwQ2V5RnpmSXVuN1AyMkJlVDg5OHBHMGswVlRQVzFGMWJUVWxuUkN4ZXFpU3E3VkNhalFpT0VoeWNqNzZ0bjRiQjRB?oc=5\" target=\"_blank\">Wilczak przy\u0142apany ze sporo m\u0142odsz\u0105 aktork\u0105. Pojawi\u0142y si\u0119 pytania o zwi\u0105zek z Brodzik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPa0lfUXVtYWtMQjNkRlpBNnY0YnZDYWpsTlE1d3UzdGt6bkZjY0J3cDZoRUFxUDhPTzdLVlZaQkR4V3J2WUF3anV3ZEFQVDJwRWk0c19odzJiZ2xtZ3E5bzFiRTI3QThpMzNJUnlXamwyM2pRSjJnNGNLNFpHdFhDVXFxSlhYeC1JNjVDaTFvSzVkNzQzQ3d2ZHpDd3NUVlAzeHVfZVVTd0FtX3pWQzdXZ9IBrwFBVV95cUxPeXVMdGRNbEdfQ0U3WHlwejdUSGFpVnpfb1JydFJ5RksyQzJlcnQ0TmlmbjJnLUd0cTNBcjhyS2VMQWFxYzZ5MXpjWERWa0JSLThnUWtVbGdmNUdIWWZXWHJiNHRDc0VzelNEeWw2bVRndF9xM3h2aS16dTFtUWhmbGlDRkJXbklRMUZVYVdJM3J2YnhzZS1xMU1OQ1ZzaFk1MkxadVFWRXR3L",
        "id": 3584951,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQQTg2R0ozN2l1cGxVRU5SXy16anAzekRJY0lqYWZCSklrMFJRenJodVFxeHNuX0lnUkZLMFh5Q3ZqLUx1eFM0WEZYR05iaExtaUN3V2U5YWNZekZZOEY1WGM5NEdvc29Va2xTbkwxUEd2dG5raERrcVpwQ2V5RnpmSXVuN1AyMkJlVDg5OHBHMGswVlRQVzFGMWJUVWxuUkN4ZXFpU3E3VkNhalFpT0VoeWNqNzZ0bjRiQjRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilczak przy\u0142apany ze sporo m\u0142odsz\u0105 aktork\u0105. Pojawi\u0142y si\u0119 pytania o zwi\u0105zek z Brodzik - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:28.837398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNZk9FUXo1YUtfeVVHczFBZGNuMVl0ZVdSZUdaWTVPV3E0a2ozUEV3NmNQc3h4WER1cW5TdnM3MG53MFBXU1c3UERMSmFEbnNueTlCbVNuc1cyeFhnUk9ZNjJpZm9NU3EtMTFmRmZJZlJWNWtqdENheTF5R1daMlYtVHcxcWFRRmVHWHpEOVdXS1B1LVVvM3J0aVJxQlcyNXprcnRHWlNYREhIeFlIRFI4TmEyTDlxTzI2LVk0U2x5NGpDOXVlVlB0TTd5SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspertka o walce z dezinformacj\u0105: Nie mo\u017cna zaklina\u0107 rzeczywisto\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNSnRJSEJZVEhOMTBWeUJFclRyZ1FvSW9BRFpYbnROMU9MX2xXYS0tRm96VV9EbUhWS1VXYlFJX2RHTDdXVC1IQ2Y3bFZrZVBtS21DbWtxTTlZQ3RzdXU2ZkdDd0dlbHhpUWVZTlRRYWE0R2dqU0hndi14djAwWmFEajM0Y1phcURPd1FWUXFzaHpjelhnajE3NlZYVWpTR1ptZkdENUc1WkptaUtqeHNXcDF3RUdNWFpHTzJ5Sldn?oc=5\" target=\"_blank\">Uszkodzony dom na Lubelszczy\u017anie. Media: Uderzy\u0142a w niego polska rakieta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3586020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNZk9FUXo1YUtfeVVHczFBZGNuMVl0ZVdSZUdaWTVPV3E0a2ozUEV3NmNQc3h4WER1cW5TdnM3MG53MFBXU1c3UERMSmFEbnNueTlCbVNuc1cyeFhnUk9ZNjJpZm9NU3EtMTFmRmZJZlJWNWtqdENheTF5R1daMlYtVHcxcWFRRmVHWHpEOVdXS1B1LVVvM3J0aVJxQlcyNXprcnRHWlNYREhIeFlIRFI4TmEyTDlxTzI2LVk0U2x5NGpDOXVlVlB0TTd5SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspertka o walce z dezinformacj\u0105: Nie mo\u017cna zaklina\u0107 rzeczywisto\u015bci - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:07:04.623787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:30:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTE9PMGQtX1NSVHVIaWlxSS1KWHNXb0tTeEsyZ1dsQ1YtX0ZwOXZnbEFJZjdVY2VQUDZkTXJ6OEQ2UHNFR1dhdUVlYi1GLVB0WEROS1JoTTNhc25pa1R4UmdsdXlBR2JsXzRXYVpwSEJB?oc=5\" target=\"_blank\">Smycz do iPhone'a za 319 z\u0142 rwie si\u0119 jak papier toaletowy. Nie kupuj jej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider\u2019s Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQME9QVy1kT0doMDRkWkotZllrTmVkLTBaM3Z5VGQwNTU3ckNiQnEtLVluUXVPdFJkMzQwN3pFMUFBN2VTMEZXM0RPNThUeEVjQVZaMGN1dWZySUZ3aEVuUGY1VTVmamZCZjJITzNRYnhaNDJDM3Nubkgtd0plcmdTUW1uMTlzbjBpa0RkRFNmbDRXbXF0eXlv?oc=5\" target=\"_blank\">iPhone 17 sprzedaje si\u0119 jak \u015bwie\u017ce bu\u0142eczki. Zaskakuj\u0105cy lider zestawienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWlJsTHlvSXZCN2x1bUtkV0ppbzQzRER4V0lRamhpTG5wQzk4VjgxOTJPVk5HUXV5dHRaOWFjYjhFTUgwbjRXZWx1ZWFVc092SWpmQ2lnWTJLNjhqVEZaYmlEUjU0UlZvNjdZdzk1NUJ0czZQUDhfeWJfblQ4dm",
        "id": 3586537,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTE9PMGQtX1NSVHVIaWlxSS1KWHNXb0tTeEsyZ1dsQ1YtX0ZwOXZnbEFJZjdVY2VQUDZkTXJ6OEQ2UHNFR1dhdUVlYi1GLVB0WEROS1JoTTNhc25pa1R4UmdsdXlBR2JsXzRXYVpwSEJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smycz do iPhone'a za 319 z\u0142 rwie si\u0119 jak papier toaletowy. Nie kupuj jej - Spider\u2019s Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:10.121108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:26:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQV3FnbnJRMzVPRnpINVlUNjN6OEVlWnp5TkFyVUdtS0tkQmt3NDB5eDhoOUNsWHNiWFFRTXhlZnoxSWNRczlKUUVUUHJlOGhBV1U5NllEQ2hGSzNJdmw1a2N3ak03TUw3dVJTb2pTaEJkWnQtcWFwM1dUTkw0a2R5Vk1mNU56TGZzQ1FrczNXSHNYR2d1OHJ5akRNTTJMNzB2OEE3Y2x6Y1ZpQkRYNUVxS3FNZ2JUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zad\u0142u\u017cyli si\u0119, teraz maj\u0105 problem ze sp\u0142at\u0105. Kwota wbija w fotel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWlFsX1ZTNTJ6WVZicTF4YjluSkNOR1ctclFaWXllZ2t6OEhCQ2I1RERYM0gxWU1nbVpDc2tKNVltT0t5R29HYWx2SnJMY0VaZ3pfYUF6MzNXSldudXdqMjdHZHZIMloyUFNQZ0JwUUcxb3M2V2RGUV9DblJWbVNsV1pOcFVHejVuazUzZEZUVDg2LWU4bmY3LUlmVDRxeDVQb2lxdnJpWEtYcE1IMUpuSHJLZHBvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne dane z firm. Tylko 30 proc. nie ma problemu z zaleg\u0142ymi p\u0142atno\u015bciami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOM2ctNF",
        "id": 3584694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQV3FnbnJRMzVPRnpINVlUNjN6OEVlWnp5TkFyVUdtS0tkQmt3NDB5eDhoOUNsWHNiWFFRTXhlZnoxSWNRczlKUUVUUHJlOGhBV1U5NllEQ2hGSzNJdmw1a2N3ak03TUw3dVJTb2pTaEJkWnQtcWFwM1dUTkw0a2R5Vk1mNU56TGZzQ1FrczNXSHNYR2d1OHJ5akRNTTJMNzB2OEE3Y2x6Y1ZpQkRYNUVxS3FNZ2JUUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zad\u0142u\u017cyli si\u0119, teraz maj\u0105 problem ze sp\u0142at\u0105. Kwota wbija w fotel - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:10.016473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOOFAtTXozOTBqcEJaZ0dqeVFJTFR0Q2NwZU9kMzlxTzl2cTFDZmw4MlZxRTVCZ214T0Iycm5ta29KT0tvSFk4SVBuVG1NR1dzbFlMdVVDaVIzbTdIWk9tdEgzajY3M2pXZTNlc0FXTU0xRkZ6aXRZT1hCMGZkSzNQQXFQSXNlcXByVHJnaHFFSWdNWkNLQ29MdGZtQ21wU212d01NaUVTQ1RlcDN4VFJVVldwRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Taka b\u0119dzie p\u0142aca minimalna w 2026 r. \"Farsa, policzek wymierzony milionom pracownik\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPUXktZmtSYVBsUFJJRmhTZkE5VVlHcDh0QzN5Rmp6ZUFyOVVJZER1eHhrcmdURlRQd0RvYU9XNGYydXc0bzZpcXo5ajhqc3pxTlZqT3l6U1dwX3VVT3RwZjI5S1l1LXVsODFoX3V3N2p1LW5GWXNqUzBENHlfUENONHlDc0RJR0c2OUd6dUM2T3pUal9LUHZCV3NPaC0?oc=5\" target=\"_blank\">Podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej. Rz\u0105d zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPczh4cy1pUWx5M01Ya1hhNm5fS0lwSW5YRndoRjh6M2xyZHpWRlVRY08wMnRqZ29RLWdMZVh",
        "id": 3584693,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOOFAtTXozOTBqcEJaZ0dqeVFJTFR0Q2NwZU9kMzlxTzl2cTFDZmw4MlZxRTVCZ214T0Iycm5ta29KT0tvSFk4SVBuVG1NR1dzbFlMdVVDaVIzbTdIWk9tdEgzajY3M2pXZTNlc0FXTU0xRkZ6aXRZT1hCMGZkSzNQQXFQSXNlcXByVHJnaHFFSWdNWkNLQ29MdGZtQ21wU212d01NaUVTQ1RlcDN4VFJVVldwRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taka b\u0119dzie p\u0142aca minimalna w 2026 r. \"Farsa, policzek wymierzony milionom pracownik\u00f3w\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:20.268120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:18:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeXotUGpWY0I1dWN4SDl5QTcxdm9fdjhycVY4OXB6QmNhN3JnNndmTkZzMDVWaloxaHMtdldVNFBNM3RWRTVRdUhYam1rdWZkbTd3bUprSEhhZTB5SkgxVWpRMUNBTl9KeWt2blRZTldNQWVuYk1UTXpZRGFTMFFoVE9oY0RCaE0wM3QyOHZiN2hQUkRNZ1NmM0tpb214YWpOQVlNakhGbG5UekhkSUJvNWR5cE1IbWZGd1dKeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kr\u00f3tszy tydzie\u0144 pracy. Rz\u0105d skompletowa\u0142 ch\u0119tne firmy. Znamy liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQVmQ2UjcyZG5uZlZPdHFqRUNDMElVY2ZleWlFeVNhbEtnN1ZmanZZc1NjNjQ3LWpqNEtOUEFDQ0taOUVGV2tCREh0dmxBejdpejIyZzhGNkxTVU5fT0V5RktRSG9Tam0yRFBTWjVZdjVtNTdDS29mV1FoSld4ODE1cWZ4WFc5QWNDWm1iWlBUb2EyMUtUUEFjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">20 000 z\u0142 na osob\u0119. Zainteresowanie przeros\u0142o oczekiwania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOdlBUcGxEcmlDUGhobmUtc24zZ1JuZzUzRVJLd05ndWY2LTNYX1hyV1g4SmxOZDM0elhLMVo0dGR4a",
        "id": 3585257,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeXotUGpWY0I1dWN4SDl5QTcxdm9fdjhycVY4OXB6QmNhN3JnNndmTkZzMDVWaloxaHMtdldVNFBNM3RWRTVRdUhYam1rdWZkbTd3bUprSEhhZTB5SkgxVWpRMUNBTl9KeWt2blRZTldNQWVuYk1UTXpZRGFTMFFoVE9oY0RCaE0wM3QyOHZiN2hQUkRNZ1NmM0tpb214YWpOQVlNakhGbG5UekhkSUJvNWR5cE1IbWZGd1dKeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3tszy tydzie\u0144 pracy. Rz\u0105d skompletowa\u0142 ch\u0119tne firmy. Znamy liczby - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:38.948616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:16:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQWxBbVFNRm4zTU1GeUR1SUZ6STg4R21OejVsZUhMNWl5WkRYOTd5OWluMS01VVI2U0ZoMmstN2xuV09fWnYtbW45eEZCTEpsYTVVdzVnenBraFc4M2R5SUpQNEpKWTJtamN2S0lBaWE4NVdCNGtYdUxzbTROZjRKNEpqRUVVVzd4RjdEcnc2OVdWaUM0a0dUN0Jvbkd1RWpMX0F1UV9BNlJEZFF5cWpIRkN3?oc=5\" target=\"_blank\">Ulewy nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105. Trudne warunki na drogach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOaENHZ1lRQ1EtMEY4ZjRmcm8wc3gxTzFqMkZ5ZGVwRXZ6TUhmOVJocjNCZmZoSjlYYzN3NDdjaGRQeVU2Rmh0NjVDQzlTUUlsZldoWWFOUkttWFREQ0NHUVhnYkx6a05CeV85Y3R0eUVNN05qRHlkZGdhbVhBdS1iUXdMOXpCQjJMdDV5Znc1Sm1uNTBJeEFGa2dSYi1OZHphYlZHb19UYlFVam1PYUdFaElLeU91SWdOWTNuX3Q3YmR1c19naEljaFlJVXNnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burze, silny wiatr, ulewy. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQUzVLWGRMRm5FSXdwYldUd0lCUE9PbGZfOXI2MmdsQkUwc",
        "id": 3585620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQWxBbVFNRm4zTU1GeUR1SUZ6STg4R21OejVsZUhMNWl5WkRYOTd5OWluMS01VVI2U0ZoMmstN2xuV09fWnYtbW45eEZCTEpsYTVVdzVnenBraFc4M2R5SUpQNEpKWTJtamN2S0lBaWE4NVdCNGtYdUxzbTROZjRKNEpqRUVVVzd4RjdEcnc2OVdWaUM0a0dUN0Jvbkd1RWpMX0F1UV9BNlJEZFF5cWpIRkN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulewy nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105. Trudne warunki na drogach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:51:39.582160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:16:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPREZobzFrTkljMzM1TDNfZTR4SURJUm5OWkNid1RXZFhmSWJIR1A2NjlUMU1PMVJndnQxS2FZb09QX0tKUGNxc0NtT09KbG9sVy1OOHNFdjFVeTU3bGZFSFBwdHlTZm1wX0lIQTFoSDd6ZEhiOE5ZMmpSQ2lZTngxQjhybE5CanQ1eTd0OHBsQndSd2hJajlUWGVXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ulewy nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105. Trudne warunki na drogach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZjA2SWpNYVc0aUszR1NCeUs2SjZraDNkenRnRHdtZ0dpZWlMRGl4V2tneFRISUpUdEdwT0cyX25xU0E4RVdVckZGazNoamdnZVBzSGJnY2FNM0dLeWdEanlJSlR2dmVac0hSVjNia1Z2TTRsX2J4TkFfUWZVUVBENTNDckltM0FYUDRHcmxuS0JwbGNjQ3lPNmRfT3V4TFpZdF84Njhn0gGqAUFVX3lxTE1xNVRERURNY3J1dDExdXc4aGU5Z1pNLVNVaFYwZ2Q2Xy1Sc3VudTdmRFpra1VQS3FJWW1UR1NaeERtZ3NJeFZsS0NsMjJJVHlVd0dITG9rMU1iVHFrM0s4SFlLQmkwX252YnVwX0J1UVo0SkFFdFZ4Y0dZeVBKSENfQlRzNHNEbVRINDIzcFpDakRpM3cxY2gwY1lQb1Uxd3JRUmt4eE9QZUtn?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne ulewy na po\u0142udniu. Uwaga, fatalne warunki na drogach</a>&nb",
        "id": 3584426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPREZobzFrTkljMzM1TDNfZTR4SURJUm5OWkNid1RXZFhmSWJIR1A2NjlUMU1PMVJndnQxS2FZb09QX0tKUGNxc0NtT09KbG9sVy1OOHNFdjFVeTU3bGZFSFBwdHlTZm1wX0lIQTFoSDd6ZEhiOE5ZMmpSQ2lZTngxQjhybE5CanQ1eTd0OHBsQndSd2hJajlUWGVXdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulewy nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105. Trudne warunki na drogach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:30.228384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:16:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOLUtXam9FMEl1WXkzUy1INFVhajZFVjhqbTEwVWhFUjMxOHF0aUNzTmpXUzUyUENfdVlndmdEVk1mT2llZVpmbVlDTG9kd1hPR1g2bjNXa3BVQ3paTTVOVFZiRU1EUXZMSHR1R0c2MjRHU0JqVDllb1psbG8yVlJRb1BzY3JYTXJQWjNSbDNhRWJzM2dFY2xLS3A1YWtRdUcyRHQwSjgyZE5fUzFkY3dEWXZzMmJFM1hDTlRIQUR6UXN5UzU0dm91dEJ3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Putin pr\u00f3buje oszuka\u0107 Trumpa\". Ze\u0142enski nie kryje zniecierpliwienia, pad\u0142y ostre s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lvN2R1OUR4R0pCeTR5UFJrWFpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3584947,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOLUtXam9FMEl1WXkzUy1INFVhajZFVjhqbTEwVWhFUjMxOHF0aUNzTmpXUzUyUENfdVlndmdEVk1mT2llZVpmbVlDTG9kd1hPR1g2bjNXa3BVQ3paTTVOVFZiRU1EUXZMSHR1R0c2MjRHU0JqVDllb1psbG8yVlJRb1BzY3JYTXJQWjNSbDNhRWJzM2dFY2xLS3A1YWtRdUcyRHQwSjgyZE5fUzFkY3dEWXZzMmJFM1hDTlRIQUR6UXN5UzU0dm91dEJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Putin pr\u00f3buje oszuka\u0107 Trumpa\". Ze\u0142enski nie kryje zniecierpliwienia, pad\u0142y ostre s\u0142owa - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:08.636760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:15:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPTTZDS0VjQk1KZVpVa2xGTzdfTEVDOGh6bF91R1V0RkxtdHNfV3c2d0kzX3FUeXduRWdZcVl3ZllrSDZRZ052NjFCbl9vX2YzUFB6WVNUX2NjaEpFajZKWVhMNS1fcy1VV0lEVnh2YXNJQjk0UVduZ3ZuWlJEQ1RYV0RCQm9Ib3NvOEl0eDUwZEtMRERuZlhKXzQxb3hwS0M4QVlkU1V3cVE2UWFPSHR2YWg0dWphdEQzNlBNYXgxOUhSRWd6WnJORVMyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki spotyka si\u0119 z Emmanuelem Macronem. Pi\u0119\u0107 wa\u017cnych temat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQNDJCR1F4ZUlWcGJzbzM0eDdsRVN2VFp5Nk9XUXdjQ2NaSW85SHZadGRGRkFTdUFnb3hvaVdqUllaN0dfLThvVF9vVlhXN1JERll1MEhGQmxqaHFfNzFjcUJpVmNWTkhDVVBIY2FnZ2NlVGpydWNxOXRIVDR2TjdCNUVkTWZVM29zZUZBRGs3LWRMZTQ0UU41X0pnYm5LNVo3dFE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki: nie b\u0119dziemy powtarza\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w Niemiec [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSXdYaXZSSjR3NVRCNnNFcG0",
        "id": 3584687,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPTTZDS0VjQk1KZVpVa2xGTzdfTEVDOGh6bF91R1V0RkxtdHNfV3c2d0kzX3FUeXduRWdZcVl3ZllrSDZRZ052NjFCbl9vX2YzUFB6WVNUX2NjaEpFajZKWVhMNS1fcy1VV0lEVnh2YXNJQjk0UVduZ3ZuWlJEQ1RYV0RCQm9Ib3NvOEl0eDUwZEtMRERuZlhKXzQxb3hwS0M4QVlkU1V3cVE2UWFPSHR2YWg0dWphdEQzNlBNYXgxOUhSRWd6WnJORVMyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki spotyka si\u0119 z Emmanuelem Macronem. Pi\u0119\u0107 wa\u017cnych temat\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:30.415038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:10:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPNWhjN3lLM3BHVEEtUWQ2bkE5d3d6TFRIdzVKeHlRdWtjSHlNS1otVjJwYTJLZi12c01jUFRqWkI3Tm1JcnRhVVNRTngzSHRQNnc2d3NpS3ktUHFJanBjb0JBTDc4Z0RaZUlab2ZoOUE1bXlZRVdWTTh2blNwWkc4Xy1xRWtRV1lHZWdjSkE2Q2ljLWx4VHN0eUN3NS00S2Z0dHF1OVdHSVJjQ3NGZWxlTXRJT3liVkdTZWxUM3B5WC1oX1BiV043Y2trYm5sSFNiOVB3QUR3?oc=5\" target=\"_blank\">W co gra Donald Trump? Pr\u00f3buje upiec trzy pieczenie na jednym ogniu. Europa mo\u017ce wkr\u00f3tce wpa\u015b\u0107 w jego pu\u0142apk\u0119 [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNS3FEUEVLdlZHZGctNldJbVBVUXB2YktLOU1yVGFCWG95TVNPWldma1ZOQ1V4SkdfVmVjbW9qSEg3N2kwbVFsQ0p5ZTdmZml5UUlSNnpKclRkeWpVTWJHcXZWc2VGcGN2VklwYUg4MkhfeEU0bl9jSXd2YnBJMXZ4cTVBWXdhVV9SNVc3LXQyM3RlVkNiOEQxVnVUcTR6dk0zaUU4blAzTDV6VE5lakk2TnFCRk1Ddw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump o Putinie i Ze\u0142enskim. \"Nienawidz\u0105 si\u0119 tak bardzo, \u017ce nie mog\u0105 oddycha\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><l",
        "id": 3584949,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPNWhjN3lLM3BHVEEtUWQ2bkE5d3d6TFRIdzVKeHlRdWtjSHlNS1otVjJwYTJLZi12c01jUFRqWkI3Tm1JcnRhVVNRTngzSHRQNnc2d3NpS3ktUHFJanBjb0JBTDc4Z0RaZUlab2ZoOUE1bXlZRVdWTTh2blNwWkc4Xy1xRWtRV1lHZWdjSkE2Q2ljLWx4VHN0eUN3NS00S2Z0dHF1OVdHSVJjQ3NGZWxlTXRJT3liVkdTZWxUM3B5WC1oX1BiV043Y2trYm5sSFNiOVB3QUR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W co gra Donald Trump? Pr\u00f3buje upiec trzy pieczenie na jednym ogniu. Europa mo\u017ce wkr\u00f3tce wpa\u015b\u0107 w jego pu\u0142apk\u0119 [ANALIZA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:19.865197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:10:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUG1VdXgtLURKbnluSmRSWTJXT1NibldybVZYMlVzSVZSZGRZYlFHc3NnX3JSWGlBUE1tTXJ4dWI2Rkg3QXVzZkJQaUJIbW0wajB6NW8xMXBKd2ZRenFEdTM5SEZfdkN1ZTZxVGJTNndzWUFmbnJtY3BVSm5KMVFOZFk3VHBKM0JsQm1JWG0zS1VvU2dJOWp5TUI3M01TUTV5T3BxTHk3OVVhMDMxZDZWTHh3YmNvV0F3?oc=5\" target=\"_blank\">W co gra Donald Trump? Przez udawane sankcje Europa mo\u017ce wpa\u015b\u0107 w jego pu\u0142apk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTnZ1UUZKMENydS1FRWxBMjFNVW0xMkxhcWVRazZlVVZadTRYeEwyOTNvUVhKRVd5ME9uZnBMOERYN2I5QUhrM1FlNlJabUs3THlJTzNHaDNFemRzWHR3dEw3bGpqdlVDR1ZZQm4xMDdRYzB5eVZyemZFQTc3dG51bXpqQjhRWUNTeHF2RGpNWmVWTmtaZTlDT1oza2dGT0V5aFZjaXlSOFlyY1E?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Pad\u0142a mo\u017cliwa data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQRmlrTHhOSWhFT0F4NlN3X0cwTWJEN045NlJ3dU1XMG9K",
        "id": 3585255,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUG1VdXgtLURKbnluSmRSWTJXT1NibldybVZYMlVzSVZSZGRZYlFHc3NnX3JSWGlBUE1tTXJ4dWI2Rkg3QXVzZkJQaUJIbW0wajB6NW8xMXBKd2ZRenFEdTM5SEZfdkN1ZTZxVGJTNndzWUFmbnJtY3BVSm5KMVFOZFk3VHBKM0JsQm1JWG0zS1VvU2dJOWp5TUI3M01TUTV5T3BxTHk3OVVhMDMxZDZWTHh3YmNvV0F3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W co gra Donald Trump? Przez udawane sankcje Europa mo\u017ce wpa\u015b\u0107 w jego pu\u0142apk\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:51:39.979470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:02:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVFZDM0pwR3huMDAzZ1pJMnJsQnFBRW9CTG50RlVtcThtUXNRQjFoQ1BOdUtRQnRMSEMwbkxNaHZWNWZld1VacGJhRVc3ZFZnVmotV0tGTGhGaEhUYW1kRjNsemxxZ05zNVJoaDJHTXRZUG96ZXdjbUk4cHdVWWYtalBjT1hrSU5ReXBSYmFmbkgxaHJnVjRlR1M1dlIxR09sZjBPMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump pozywa \"The New York Times\". \u017b\u0105da 15 mld dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o3NklUSUR4RjhtakE3ek5aV05pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3584428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVFZDM0pwR3huMDAzZ1pJMnJsQnFBRW9CTG50RlVtcThtUXNRQjFoQ1BOdUtRQnRMSEMwbkxNaHZWNWZld1VacGJhRVc3ZFZnVmotV0tGTGhGaEhUYW1kRjNsemxxZ05zNVJoaDJHTXRZUG96ZXdjbUk4cHdVWWYtalBjT1hrSU5ReXBSYmFmbkgxaHJnVjRlR1M1dlIxR09sZjBPMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pozywa \"The New York Times\". \u017b\u0105da 15 mld dolar\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:20.840097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:01:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZUZwOW9RYlRlbnpuUGZVdUxpeERyaEdjRWItVlYzNi1MRG9RV0VJMWpDMnJTYlpZd01UVGZGbzNSUWlJZFA3cWpUYXdOS2VFdkdSWHFVMEZhQnJlUWw2TS1zRWxmb2xfS0lJbWxxQzZyYUFOeHNWVHRROHhsdUZrV3dhQ3R4U2s3VW1ZR0NpWTZteHQ4?oc=5\" target=\"_blank\">Oto zwiastun filmu \"Szcz\u0119sny\". Co ujawni polski bramkarz?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font>",
        "id": 3585259,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZUZwOW9RYlRlbnpuUGZVdUxpeERyaEdjRWItVlYzNi1MRG9RV0VJMWpDMnJTYlpZd01UVGZGbzNSUWlJZFA3cWpUYXdOS2VFdkdSWHFVMEZhQnJlUWw2TS1zRWxmb2xfS0lJbWxxQzZyYUFOeHNWVHRROHhsdUZrV3dhQ3R4U2s3VW1ZR0NpWTZteHQ4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto zwiastun filmu \"Szcz\u0119sny\". Co ujawni polski bramkarz? - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:02:39.502485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNd2NzZ2VJTXFWQkl6UmswOUs4aFJxcXBlcFJleUlZSldiTTFxQzNVbVdtZG9pa1B0eG5scFRoWXV0NWhjWlZLaHN1andHclFmV2g0Q2tpdHR0N2FrYl80NkpsQ0U2Z0ZOdWE1cVlmaXV0ME85MG03SEp3YVM1X280OE1vajloTFpFblpxNVhKTkItbE0?oc=5\" target=\"_blank\">Atak USA na statek z narkotykami. Trump wyda\u0142 rozkaz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNbFVGZWtCV1JQaGo5c2MyMXJWNGRwWWtJYU1obGdxVVltdGxvdVdILXJ6VnEzdndqUGpMWExYeWkzZkt0d0M0VW04c1drT0VrUjVnQlN1RlMxeE9hSDktSG8ydGU3MHA2Z285bHVfMVFVbG9ZOEFRWER5WExIck1Ud2pwZDFpSG8zX1pJTnB6Tkt1Q0NmeVE4X1Y5T3lYSjFtendCbmFSRnRCemZtb0I1aDJBcWN0VUVYSXoyZg?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne uderzenie na rozkaz Trumpa. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNWGtmak9yUmprQUtOOVpQTmFUQUdaWjA0M3lHMkI2UldhQWVxQ1VOZ0VYcGpmeHplVG9NMWJNM3FOR0NtQVEyUmJjSVJaUmxZNnhxaj",
        "id": 3585625,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNd2NzZ2VJTXFWQkl6UmswOUs4aFJxcXBlcFJleUlZSldiTTFxQzNVbVdtZG9pa1B0eG5scFRoWXV0NWhjWlZLaHN1andHclFmV2g0Q2tpdHR0N2FrYl80NkpsQ0U2Z0ZOdWE1cVlmaXV0ME85MG03SEp3YVM1X280OE1vajloTFpFblpxNVhKTkItbE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak USA na statek z narkotykami. Trump wyda\u0142 rozkaz - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:09.520636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:54:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd3p5YnViUWdFTVpsRy1FVnFIZTZRbzNLMDkwOEwxX0xrdlZrQ3c4YV9GXzFKRG1FTTM4WGdfV2FFdGxoSzZ0cnZBZXFUX3JhcEIxY0EtdGQzaUlWUDg0U0lib0J0OHNQeS1fdE9TMUc2bm44bVBaVnpnT2dRVHY5aF9VeHFkNTFsZDRkQ2dLME45SzFMMEUtZzVOY3dkSFZKZGJBVFhHVzlIVzRsejZ6ZTV5SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump pozywa \"New York Times\u201d. Domaga si\u0119 miliard\u00f3w dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVFZDM0pwR3huMDAzZ1pJMnJsQnFBRW9CTG50RlVtcThtUXNRQjFoQ1BOdUtRQnRMSEMwbkxNaHZWNWZld1VacGJhRVc3ZFZnVmotV0tGTGhGaEhUYW1kRjNsemxxZ05zNVJoaDJHTXRZUG96ZXdjbUk4cHdVWWYtalBjT1hrSU5ReXBSYmFmbkgxaHJnVjRlR1M1dlIxR09sZjBPMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump pozywa \"The New York Times\". \u017b\u0105da 15 mld dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZjlBY3YxdEIwVXVVNk0zcTdZUzhYVjREb0ZBUnN2bTRoQ2Rual9ONXZJYUJQ",
        "id": 3584690,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd3p5YnViUWdFTVpsRy1FVnFIZTZRbzNLMDkwOEwxX0xrdlZrQ3c4YV9GXzFKRG1FTTM4WGdfV2FFdGxoSzZ0cnZBZXFUX3JhcEIxY0EtdGQzaUlWUDg0U0lib0J0OHNQeS1fdE9TMUc2bm44bVBaVnpnT2dRVHY5aF9VeHFkNTFsZDRkQ2dLME45SzFMMEUtZzVOY3dkSFZKZGJBVFhHVzlIVzRsejZ6ZTV5SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump pozywa \"New York Times\u201d. Domaga si\u0119 miliard\u00f3w dolar\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:51:40.360131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:47:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd3piQkxjS3M1QlZJVjRqWHpUd25kMlVTSnlGS2VzYk53cS02VzRCN3dTTUIwcXFqNUZhOS1KVUw3bFkzTmlVVGE0SEhiVWRCUG1Sa1ZPZ184UTMwQkdWVEZxMUt3VlhhY24wTWdBOFNhVllOOHFRcmRIT2k5YVRYazlBdDhnblZqWFZfZ0Y2SVBNR0RwREdRUkRlTkxRTk5BYk5tM2JvWHA?oc=5\" target=\"_blank\">Obajtek obieca\u0142. Orlen buduje. Wielka inwestycja uratuje miasteczko?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOM0k0aklfNVd0X0tJUExTMVA4QXhXa2cxaUJ6cjNMaEpJVTNnNEpXbzAwMngxTXRkemVEXzBUV1d2bDhTeURBVlNUN1J0cUFKMGlKaWxYSGR0NXhDM09JSFBHa1BhTW5FbFQ1OWhPX3c2SkFjTHlGeV9CM2J1UUx2MnJXZUh0V3Z4Z1BGNTdiY1J1SlVab0tlTUlfLUptZUlySnh3Z3JDOTFvTmM1TFBsTkFER1F1cUk?oc=5\" target=\"_blank\">Post\u0119py na wielkiej inwestycji Orlenu. Czy mazurskie miasto dzi\u0119ki niej rozkwitnie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Olsztyn.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNOF85NjlRaUJkemRqVXFWN",
        "id": 3584431,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd3piQkxjS3M1QlZJVjRqWHpUd25kMlVTSnlGS2VzYk53cS02VzRCN3dTTUIwcXFqNUZhOS1KVUw3bFkzTmlVVGE0SEhiVWRCUG1Sa1ZPZ184UTMwQkdWVEZxMUt3VlhhY24wTWdBOFNhVllOOHFRcmRIT2k5YVRYazlBdDhnblZqWFZfZ0Y2SVBNR0RwREdRUkRlTkxRTk5BYk5tM2JvWHA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obajtek obieca\u0142. Orlen buduje. Wielka inwestycja uratuje miasteczko? - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:10.953717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:44:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxONENZR2o2X1RiVHgtOTFYX1FpSkd4TnFrSnlxYmZwRldiM3lOblgtbjlqNFg1OUNpblZpRW5KNmtwRURjR3ZYQ0RpaWQxLTZaTGV5NFc0VjlNY3UwU2IwODdqUFBCRUVUR0s3cTQ3ckJNZFlSYzc1akJUdlVHQ296bkozUDhMbmlna1oyMlZkWktUSU1FVUxNX2tydUlEXzZJbFNpSmFPd3N1cWl3NmZDLVg1ZENiNGVaR29EcFdxM3RKVUFIcFZaS2thTW9wQnJXU1B6TkhpSE4?oc=5\" target=\"_blank\">Kompletna zmiana na mistrzostwach \u015bwiata. Wilfredo Leon komentuje decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNTTFIdlUzS2lLcFFOSmFwd0VvZXhRT1JpQVMwcUlQUFVPcTg2ZGgwSVVEdTFLRUdrWEZpYllLVWtJTS1wSFdEMVAtUVJCU3FEX1VGQTZ0X3V5dzlDNEE0YzBhWHdqV0t3VGlrQWhKalZwZ2l1N3hJZVRfNTRkOXM3WWFZMHFXRW1RVFRwR0NycVFRZmJLMTI3eXlQdkUzQWZEZV9yLUprNlkzV0FXMU5FbV93cDJzeDBHekExa2dkNjd1d0xMRmNWY2pnY1N6Ykx4cnV5OXExMVlVUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ta akcja Wilfredo Leona uciszy\u0142a rywali Polak\u00f3w. A\u017c podszed\u0142 przeprosi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sp",
        "id": 3584698,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxONENZR2o2X1RiVHgtOTFYX1FpSkd4TnFrSnlxYmZwRldiM3lOblgtbjlqNFg1OUNpblZpRW5KNmtwRURjR3ZYQ0RpaWQxLTZaTGV5NFc0VjlNY3UwU2IwODdqUFBCRUVUR0s3cTQ3ckJNZFlSYzc1akJUdlVHQ296bkozUDhMbmlna1oyMlZkWktUSU1FVUxNX2tydUlEXzZJbFNpSmFPd3N1cWl3NmZDLVg1ZENiNGVaR29EcFdxM3RKVUFIcFZaS2thTW9wQnJXU1B6TkhpSE4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompletna zmiana na mistrzostwach \u015bwiata. Wilfredo Leon komentuje decyzj\u0119 - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:16:46.708560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNMkotVmVxMjBEd0lXSl9nZ2Z1cGdkMi1XZ3E5ZEZrNC1aZ0pib2ZhWmwyN3VZNnJkT2xhQkVFcW5Od0ExSFc4MXN4enJFREhReVRPZC1wUXAwWUJHUzhkNWNhQWtPbWRNMl95MmpSNFV4RktfU0o5Z3JCT0xvQVF6dGhyTXdzc29hbmhtSmh1QVZORE10LTFpQmNSOWxFS1nSAZ4BQVVfeXFMT0lfMENPM2FFZlJJM0d2SW90ZjZCMW1qTG1SSjc2LXI1cXRLakpqVGd3d2dJZno3ai1VdnZFYVlIWXBlV21ZSG1Kbll3NUx2VVFKWi1kYTgyZ2VVcWV4cTRXdGdBTkdWekZVU3hPVWlfRXhmZ1BDUTBCSFJzN2M1VURpSEF2OC1XcUIzc3ZTaGdNQ3Nwc0dQRlhON1A4U3c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pilne i skandaliczne\". Zrzutka blokuje zbi\u00f3rk\u0119 na rzecz Pereiry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUXdnWDRJTDdxWmdZdERzMWpQMlJ1WHctQU9wSXZ5c0h3YXpkSVNURmJCc1FycmdaNktKMU11Vmk4bF9PTEt1X2lNcTN6UGI3QW5mdkE2VmM2UTZfN1l3aHd5NERreUxPNVExbDNOMVZRU0tMaVpSUnNPRVU4c1ZMTVhKY0pwVkthZzZOQzdNZjJQYmlEaktMaHJtYUg2cmM?oc=5\" target=\"_blank\">Zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy dla Samuela Pereiry zablokowana. Portal t\u0142umaczy decyz",
        "id": 3588421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNMkotVmVxMjBEd0lXSl9nZ2Z1cGdkMi1XZ3E5ZEZrNC1aZ0pib2ZhWmwyN3VZNnJkT2xhQkVFcW5Od0ExSFc4MXN4enJFREhReVRPZC1wUXAwWUJHUzhkNWNhQWtPbWRNMl95MmpSNFV4RktfU0o5Z3JCT0xvQVF6dGhyTXdzc29hbmhtSmh1QVZORE10LTFpQmNSOWxFS1nSAZ4BQVVfeXFMT0lfMENPM2FFZlJJM0d2SW90ZjZCMW1qTG1SSjc2LXI1cXRLakpqVGd3d2dJZno3ai1VdnZFYVlIWXBlV21ZSG1Kbll3NUx2VVFKWi1kYTgyZ2VVcWV4cTRXdGdBTkdWekZVU3hPVWlfRXhmZ1BDUTBCSFJzN2M1VURpSEF2OC1XcUIzc3ZTaGdNQ3Nwc0dQRlhON1A4U3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pilne i skandaliczne\". Zrzutka blokuje zbi\u00f3rk\u0119 na rzecz Pereiry - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:09.276054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:43:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNZ1lQTzRNQTlqV09weVRHN1c2OXZ2bUVnNl84dmlXbzM4OHZ6OGZKNkFqSmZxQVRLekJHYV9rQ01wS283RTYwX2YwRENYR2cyQk9rSEhrZWdXTndsUnUxNDNLT3luemtfZ19rVFlYNHE4RllSeXdEZi1jYlNLdnZOSEV5WVFVdEdUZVdoSlZzUkZYcmFLM04xRUk4WmF1ZUlzemtJbzktejZQZVBNTy1jZlprQ18wWVM0WVk0T3MyaUhZY1ZGc2NGTDlIeThYYWwyU3hiY3pKMlF6VEFaQ0JxY0ln?oc=5\" target=\"_blank\">Premier i szef MON na \u0107wiczeniach \"Jesienny Ogie\u0144\". Pierwszy taki test w historii Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pBbE5UQUR4RVNRcDZhejR0cVlTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3584689,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNZ1lQTzRNQTlqV09weVRHN1c2OXZ2bUVnNl84dmlXbzM4OHZ6OGZKNkFqSmZxQVRLekJHYV9rQ01wS283RTYwX2YwRENYR2cyQk9rSEhrZWdXTndsUnUxNDNLT3luemtfZ19rVFlYNHE4RllSeXdEZi1jYlNLdnZOSEV5WVFVdEdUZVdoSlZzUkZYcmFLM04xRUk4WmF1ZUlzemtJbzktejZQZVBNTy1jZlprQ18wWVM0WVk0T3MyaUhZY1ZGc2NGTDlIeThYYWwyU3hiY3pKMlF6VEFaQ0JxY0ln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier i szef MON na \u0107wiczeniach \"Jesienny Ogie\u0144\". Pierwszy taki test w historii Polski - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:31.424296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNGdjU3JUbE5WdktXQkRLdjlIOGVpN2lBb2NBdEp5RmxwTTZxdGlxMU9Pa2JwdUxlc3BCaHREYkxfRVVoV1l0UGtxaDF6QVhETDgyenV6OWdiNmZaNzZrTW4yRkdvWVNiVGVXaVpuZVZhY25ucld1dnVkTUxMMi0zeWJldWZfSFlpSE5xYmJmbXlmalJ1Ynh5ako3dXhGZFRmY1E?oc=5\" target=\"_blank\">Kowalczyk 'uderzy\u0142' po pora\u017cce Rakowa. Papszuna zaboli Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbFdjRkxCcFZpLWJWcS0tZ1hNQm9zeThrNmFfa2EzbUxPRlo5SHU5ZTJuaEJteFA3TWRRdUlRajlWczNzNnNCNDdNYlp3MVQzck9FamtzSEd4c0FrVHdkaF80QTRxQ29GMDlpMHh1RjAxTFB1anhvR3FSZHNRVmt3dnRpRDJMcDdUR3VnMnBXMlFTb3I1YTdpdWVNeVk0Q1hNOFBsdUhLZTNLa3hzNzR2NnAxT0xuLV95OUpMUkc1VUg0bDNheVE?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w Ekstraklasie. Papszun wprost: \"Jeden z moich trudniejszych moment\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPQ0lDRGFtdWpMZDlTRWlpclVybUh",
        "id": 3584954,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNGdjU3JUbE5WdktXQkRLdjlIOGVpN2lBb2NBdEp5RmxwTTZxdGlxMU9Pa2JwdUxlc3BCaHREYkxfRVVoV1l0UGtxaDF6QVhETDgyenV6OWdiNmZaNzZrTW4yRkdvWVNiVGVXaVpuZVZhY25ucld1dnVkTUxMMi0zeWJldWZfSFlpSE5xYmJmbXlmalJ1Ynh5ako3dXhGZFRmY1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kowalczyk 'uderzy\u0142' po pora\u017cce Rakowa. Papszuna zaboli Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:29.864910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxNNzE4Tlo1RWkyUGdaYXNxSTdTbG45TTF6VUh4RTdhRDNpYlFJOFdoajI5WXhhbFpKZUVuNmNZNTVTdi1wUnBrVlBVbExBV3dnM1FQeHc2SmpqOWo2aXJfOV9RMkxtTXVnZUxDTE9jSGNyQ1QzMWdVdzhHd2Nzb2hRTEJmSFFUODY0cG8yYkVPLTFwU09xcGRiM0tCc2haZWo2dFVDNTdFMkNpNTFwTUQ0elg1MEI1Zlhla21vWGRCSW9saC1JSmgtQy1BUnA5cmFHLWhobE5uZXhDSmNTaG1VMUYxdG4yR0NkcFczOGgzUGV3YWw1cHdjMVluNm9kcTUxZnFzbTh3?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce zmiany w przychodniach od jutra. NFZ znosi skierowania do tych specjalist\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNUnljV3JsY3dDaUJVelhkYmlVTHB5RnpBejdlRVVuYy1ONmRZRFJ0aE5fNExvYUd0TFJCdVNUMzVrMHdjS0RULS1UUENFdDBLb21OWG1sUEU0bUtydWFhSF9mdmhPalAzWlgtdGRNekpkYlc1bzU2eExGbVZqVVotQk1qV0JuaV9aWExRZnFZWHFDR2ROZHJEY1dGQ1VlOEhDcHU2RlFwRkZtTmk1a29jZmN0dTRhUGc2TlZlT0lxWUtFYTRJR3BwSkJ4N1liZndJM0M0aVUxS3g?oc=5\" target=\"_blank\">17 wrze\u015bnia znikaj\u0105 skierowania do tych specjalist\u00f3w. Wizyta ",
        "id": 3584944,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxNNzE4Tlo1RWkyUGdaYXNxSTdTbG45TTF6VUh4RTdhRDNpYlFJOFdoajI5WXhhbFpKZUVuNmNZNTVTdi1wUnBrVlBVbExBV3dnM1FQeHc2SmpqOWo2aXJfOV9RMkxtTXVnZUxDTE9jSGNyQ1QzMWdVdzhHd2Nzb2hRTEJmSFFUODY0cG8yYkVPLTFwU09xcGRiM0tCc2haZWo2dFVDNTdFMkNpNTFwTUQ0elg1MEI1Zlhla21vWGRCSW9saC1JSmgtQy1BUnA5cmFHLWhobE5uZXhDSmNTaG1VMUYxdG4yR0NkcFczOGgzUGV3YWw1cHdjMVluNm9kcTUxZnFzbTh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany w przychodniach od jutra. NFZ znosi skierowania do tych specjalist\u00f3w - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:51:40.134526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:32:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQktmWjBUSVFINWEtTzJKU21VN1FlVjRPYkdZTGtnZDJrOUppSDZaVXM2UXRoUU51dzlWMWZoRkpfTE5mMTVsMWJPR0xwTlpvdEhOMml6cGpMblZEc0o0b1h4ZVZpeWtqUkdJZ0VYa0pXM0RNb3JYQjFfdGpIOFJDWThOVU9xc2Q0M1dia0VFZzU0bnZsZWYzRlFpRkE4eUVNaE5MblR3?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin wychodzi z izolacji. Ukraina domaga si\u0119 zmian</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQR1hJbHhFRUM3N1RNOWYyanpkZmFMZU9hNE9fbWhmVlFTNklUUG8zZ0o3N2xxemk1b29RYk1GTFJ2SnAxUmlBdGljSzZFQWcyUk9DYXBiLVpqSFgxRnVLTVd3bEtMOFVQY2hHNUZ5VVAwQ3dWdFpqV1N6WmdYQ19QMXgwcjM4TzVJVXBUUi1PNUFkTms?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski ostrzega: Putin pr\u00f3buje oszuka\u0107 Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTFRLMGZYX3NBaGwwNUdGaGNDc1FmVGlXQTBUM3RVTDE5Slk2TzFpUTgweUlmMmNLSm1taHVBY2h3eTBpUzhoTjBUVTNENE52SHpVR2xLa1IwQ",
        "id": 3584429,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQktmWjBUSVFINWEtTzJKU21VN1FlVjRPYkdZTGtnZDJrOUppSDZaVXM2UXRoUU51dzlWMWZoRkpfTE5mMTVsMWJPR0xwTlpvdEhOMml6cGpMblZEc0o0b1h4ZVZpeWtqUkdJZ0VYa0pXM0RNb3JYQjFfdGpIOFJDWThOVU9xc2Q0M1dia0VFZzU0bnZsZWYzRlFpRkE4eUVNaE5MblR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin wychodzi z izolacji. Ukraina domaga si\u0119 zmian - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:30.917779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:32:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdkJuWk11NFNsamtKV2kybV8yT3Q1T2tpX3NqQ1R3LVhyRUJWeDVCS0NBZGlVUTdRdnVWZUJNZGhwYTNkQ3labWE5VGtWdmhYdnNpOS01YlpMVno0R3RvMFVMekdTUXdrTUhsZ2Y3VVFLSDJ3UEZCZzFzZnpNa1h1VWtWeG10OXJpaTZqMzl3MkxyS1l2SXBjQUVxNXdRYnphMllsckV6TWV6WmN4UGtzakFndTlyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Mateusz Borek zaryzykowa\u0142. Oto co powiedzia\u0142 o Robercie Lewandowskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOVHpHeUhyNmVaSWxPOWxVU2ZGbVgxeEx2TEYzUkZBYXhEYk1kNnZMQkJneGR4dXB1eFVpblp2alZWRzRmZFRveTdHRFlfRUU0TmpqSFlWMjNrVjVaSE44Sm1Ed19IUGdTTFUxVlJTT1BhOHZIMHZaSHptdGFEaW9ia0hIT1JsSXdhaDJyazVnc0piTFFpNU1wVXBfa19tME5DTTdqTlFrZ243Sm1qbnRmR3V2bDAtN3Z5MUJwOFdiMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski \"domaga si\u0119\" zmian. Po to leci do Anglii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUx",
        "id": 3586031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdkJuWk11NFNsamtKV2kybV8yT3Q1T2tpX3NqQ1R3LVhyRUJWeDVCS0NBZGlVUTdRdnVWZUJNZGhwYTNkQ3labWE5VGtWdmhYdnNpOS01YlpMVno0R3RvMFVMekdTUXdrTUhsZ2Y3VVFLSDJ3UEZCZzFzZnpNa1h1VWtWeG10OXJpaTZqMzl3MkxyS1l2SXBjQUVxNXdRYnphMllsckV6TWV6WmN4UGtzakFndTlyZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Borek zaryzykowa\u0142. Oto co powiedzia\u0142 o Robercie Lewandowskim - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:59:19.065107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPN095eEh6dERVTFZyMkhPYzJweG02VnNLak9aRVpFaWFKQ0ljNENEcFpacmdndXh6ZTk4TWZUVVZOTlBETy1KMHVwRzNiazIyYTBlSzF2aHhQUGtMd1A3eU9uSDJOeF9RREdOem54bjBtcnhmQWRTQ3VNeVVOdzhxUHlWNVFtX0VZNC1qNGhlcDNaWHJPZmlfUFV5R0VNNkZRV2o0dGg5a2pTeDk3R0xCM3A1dUdpMkN4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sprawa nie jest zamkni\u0119ta\". Nawrocki zapowiada ws. reparacji, stanowcze s\u0142owa w niemieckich mediach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQNDJCR1F4ZUlWcGJzbzM0eDdsRVN2VFp5Nk9XUXdjQ2NaSW85SHZadGRGRkFTdUFnb3hvaVdqUllaN0dfLThvVF9vVlhXN1JERll1MEhGQmxqaHFfNzFjcUJpVmNWTkhDVVBIY2FnZ2NlVGpydWNxOXRIVDR2TjdCNUVkTWZVM29zZUZBRGs3LWRMZTQ0UU41X0pnYm5LNVo3dFE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki: nie b\u0119dziemy powtarza\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w Niemiec [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSXdYaXZSSjR3NVRCNnNFcG0wV0dMa",
        "id": 3585251,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPN095eEh6dERVTFZyMkhPYzJweG02VnNLak9aRVpFaWFKQ0ljNENEcFpacmdndXh6ZTk4TWZUVVZOTlBETy1KMHVwRzNiazIyYTBlSzF2aHhQUGtMd1A3eU9uSDJOeF9RREdOem54bjBtcnhmQWRTQ3VNeVVOdzhxUHlWNVFtX0VZNC1qNGhlcDNaWHJPZmlfUFV5R0VNNkZRV2o0dGg5a2pTeDk3R0xCM3A1dUdpMkN4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sprawa nie jest zamkni\u0119ta\". Nawrocki zapowiada ws. reparacji, stanowcze s\u0142owa w niemieckich mediach - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:51:39.729277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:24:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQY29aTGU4c1ROQlFTWFVJSndvbnRYVVB3eDdsb253WGY4ZUZjelZJQ0s4UkpTaVFwVk8tMXFVN1J2U3BqaHcwa251Wk5aNkkzSlNveHhqQmFFXzNabTlnbFNqNUdzSEFJLUxCNFpqRElUQzZDQzdVYXdXV1N5Vlh5TDlKMEgtN1N1Tlgtb2hBYl8?oc=5\" target=\"_blank\">Atak podczas mszy. 47-latek trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWlpuNDRBelpydFdXTTlwRDdlXy1vWGUtT1hsSjRSSlRGaXA0azJiMXdXQnlyazBWR0xWbncwVVREejBOZlVOMXdjcnRHQ1pWaWdldzhLdnlZWFFnSVdlUmV2RnpYWHNXZjdMa0xQaDc3ZXJCLXBZT1NTZ0lvV0JULU5STXdOeXdWU1VGSU9nTmwxeENvckh5SExFOWstUURrOVFIRC1ZbmtycERTeGZuRGJobVNobGtP?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 proboszcza i zdemolowa\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142. Tak t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTjhhV1hsQzctVmU3NkRxSWxQUV8tYkYwMDRLdlQweHNFQi1lNWVwQ3ByU2tSNUNSV1RQZU9XdzF3MHZCbTRMUWVmbU9Z",
        "id": 3584427,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQY29aTGU4c1ROQlFTWFVJSndvbnRYVVB3eDdsb253WGY4ZUZjelZJQ0s4UkpTaVFwVk8tMXFVN1J2U3BqaHcwa251Wk5aNkkzSlNveHhqQmFFXzNabTlnbFNqNUdzSEFJLUxCNFpqRElUQzZDQzdVYXdXV1N5Vlh5TDlKMEgtN1N1Tlgtb2hBYl8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak podczas mszy. 47-latek trafi\u0142 do aresztu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:49:22.894657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:05:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQR1dXb0ZWaU1qdVRTTDhKdkEwbEg5cm5DeWFNV3c3V1ZCcVNTQVJGODRnUkhRbVF1Uk9MT05ac01zbE9uMHVydTJ3NkxoSEFFQ1hwQ1NDV3hUdXhNRVE0OFR0SUZNNW8walE1QXotWDl3bjMyaDRNOGxyc2MxZGdWWFh2SlNjRnBZeDUxWTQ3dnlYNEZtUEhmSlRaaWtLZ285TDVsY2VFUnhQbEt5OGtabFdn?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy i pierwszy taki test. \"Najwi\u0119ksze \u0107wiczenia polskiej armii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOeTBQdFl1VWY1Nzh3WURib2tLb3RJRXY3cnRJSDI2Nm1ZekRhbk9LQzhETlA1NGh5VUFwWlI2Z2s3aWNFSnBwaGc0OGJ6dlVpNWlkQkJ6N0p5dXcxODRhOHBvMkNYVUx0QVB6Y1cxZ2hxU3R3c2t4ZWx4UXJuR1lvVVlNUGt3b2RrNG5qWUNHSFk2NDVXaVBjN09LVXp4aWlMeFZOSmRhM2NYZzRkRGVOcEFqb3dlZ2FnT1Z1MjFFSlRMbDctWXJ5N2RmQWNkYmpZdmlB?oc=5\" target=\"_blank\">Premier i szef MON odwiedz\u0105 poligon w Ustce. Zadzia\u0142a system Wis\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3584162,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQR1dXb0ZWaU1qdVRTTDhKdkEwbEg5cm5DeWFNV3c3V1ZCcVNTQVJGODRnUkhRbVF1Uk9MT05ac01zbE9uMHVydTJ3NkxoSEFFQ1hwQ1NDV3hUdXhNRVE0OFR0SUZNNW8walE1QXotWDl3bjMyaDRNOGxyc2MxZGdWWFh2SlNjRnBZeDUxWTQ3dnlYNEZtUEhmSlRaaWtLZ285TDVsY2VFUnhQbEt5OGtabFdn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy i pierwszy taki test. \"Najwi\u0119ksze \u0107wiczenia polskiej armii\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:03:29.758987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:01:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQb3NLRE9XUi04dDhqOXBTVEFmX0hpUTE4Tm5lYmQtSkhydlBEMnc4SVFGUG5VU1NwVXNWS3UzYmFjczIwMGEwRkVmWHBUNU02VUluTXRtQnVJUHNNLXJNVHVMeFFfTWd6emdJNXFNV1JZeDZCRFdINVN1SE55WjhYUDlWZXVZaHRJdVNlMHVLb0xjUFNWdGtpblZEc3pHRW5uTEVRSXNCSnBVRDAwbnhfTnVqSTNlU2J2N0E?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wyda\u0142 rozkaz i armia USA zniszczy\u0142a \u0142\u00f3d\u017a. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNbFVGZWtCV1JQaGo5c2MyMXJWNGRwWWtJYU1obGdxVVltdGxvdVdILXJ6VnEzdndqUGpMWExYeWkzZkt0d0M0VW04c1drT0VrUjVnQlN1RlMxeE9hSDktSG8ydGU3MHA2Z285bHVfMVFVbG9ZOEFRWER5WExIck1Ud2pwZDFpSG8zX1pJTnB6Tkt1Q0NmeVE4X1Y5T3lYSjFtendCbmFSRnRCemZtb0I1aDJBcWN0VUVYSXoyZg?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne uderzenie na rozkaz Trumpa. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSTFkUXFYQ2M3cDVuV2E1aVV",
        "id": 3586026,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQb3NLRE9XUi04dDhqOXBTVEFmX0hpUTE4Tm5lYmQtSkhydlBEMnc4SVFGUG5VU1NwVXNWS3UzYmFjczIwMGEwRkVmWHBUNU02VUluTXRtQnVJUHNNLXJNVHVMeFFfTWd6emdJNXFNV1JZeDZCRFdINVN1SE55WjhYUDlWZXVZaHRJdVNlMHVLb0xjUFNWdGtpblZEc3pHRW5uTEVRSXNCSnBVRDAwbnhfTnVqSTNlU2J2N0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wyda\u0142 rozkaz i armia USA zniszczy\u0142a \u0142\u00f3d\u017a. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:49:24.667229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNc01oVlpSZ1pFNXNKeGVNMUt1LVVHOWxGWFJkZDdIWUFQbUpvbmViM0VLY01EZ2hTbEhjOGRKcTlSR25PTGhvR3dxZUJ1WEpGc2wzY3d4NmctQThCUjNReFZ6cmR4SjJzYkJWU3hLWHRmTDNwSkRHaHl4aElmc0R4ZEU1dTRsNXdUZ1ZRT3RtckkwR0QxdTdfSlJ5c2tnb2NNZWhsbGRtQjQxd3FrTkU0TGdzM0xua3BSTDVYSDZQc0hsYTZ6bkFhODh6VGJPR2VOcENENkR3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe wstrz\u0105saj\u0105ce fakty w sprawie Agaty Wr\u00f3bel. S\u0142yszymy: wola\u0142a je przemilcze\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3584172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNc01oVlpSZ1pFNXNKeGVNMUt1LVVHOWxGWFJkZDdIWUFQbUpvbmViM0VLY01EZ2hTbEhjOGRKcTlSR25PTGhvR3dxZUJ1WEpGc2wzY3d4NmctQThCUjNReFZ6cmR4SjJzYkJWU3hLWHRmTDNwSkRHaHl4aElmc0R4ZEU1dTRsNXdUZ1ZRT3RtckkwR0QxdTdfSlJ5c2tnb2NNZWhsbGRtQjQxd3FrTkU0TGdzM0xua3BSTDVYSDZQc0hsYTZ6bkFhODh6VGJPR2VOcENENkR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wstrz\u0105saj\u0105ce fakty w sprawie Agaty Wr\u00f3bel. S\u0142yszymy: wola\u0142a je przemilcze\u0107 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:09.814485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:55:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQc3QtVHBkeUFTbzVwNTlKbE9kQlBlTkZnWWdSMWtMZGRFWG4yRUl1bV91d2NGZ0F4ZFZNNUloV2xlS09SNzFKNG14YUxmQm5KOGUxSjJiN0hFd1NLaHdUR00yRzk3TUw3VkMtajVTUXlZM1VmLUlERU5zQnA0RWVybjlMSE5XZ2RvSnhXZjBzMzhUekFBX2VrY3FUbzI5WHAxbTE3Z1hPTlVTVVhRbEcxOGtYcEhaX3RUanpzMkk3ZnhjVWVyUnEyWTJZZ3FtdjRldTRXQlR3TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelska inwazja na Gaz\u0119 przyspiesza. Donald Trump walczy z lewic\u0105. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pFek95eER4RnN0b3NsV1NzN0h5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3584692,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQc3QtVHBkeUFTbzVwNTlKbE9kQlBlTkZnWWdSMWtMZGRFWG4yRUl1bV91d2NGZ0F4ZFZNNUloV2xlS09SNzFKNG14YUxmQm5KOGUxSjJiN0hFd1NLaHdUR00yRzk3TUw3VkMtajVTUXlZM1VmLUlERU5zQnA0RWVybjlMSE5XZ2RvSnhXZjBzMzhUekFBX2VrY3FUbzI5WHAxbTE3Z1hPTlVTVVhRbEcxOGtYcEhaX3RUanpzMkk3ZnhjVWVyUnEyWTJZZ3FtdjRldTRXQlR3TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelska inwazja na Gaz\u0119 przyspiesza. Donald Trump walczy z lewic\u0105. Podsumowanie nocy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:49:23.271002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:55:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOV2EzcUN3aHBpcy1YV3c1Q3AtRDQzRzFLVjRBSmp6TllIbWlmVmNZVkVSb2ZPYVZfVWUzV0ExZTRTU2hxNlM1Tml5bkFCTU9WZnlWbnZQYUVRMEJPX0dMUllqRFdaRVgyNmhzWHZSUzQ0Wld5b25xbDBSbUdWVEVHLUdzVHM3UTdIZTR3ZWN3X3VVTmxtWUdIMXR1T05SUGJhV0VnbkZQLTlQSjJmcFBiRHB6OVJ4Q3c3Qmc?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelska inwazja na Gaz\u0119 przyspiesza. Trump walczy z lewic\u0105. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNc19mMFlRZTNsOUJWSmd1UVBob1pTalRuSFVCZjVDbHRqLU8xMWg2aTQ2Vm9pT0RCZnQwSG1SU1dHTUlRS3RyNHhVN3B2ZkhJcGRvUlh6U0ZaRjVPcFV6dkJIdTdTY2ItZ2hubTNKRlpGS1UwZk82R3ViTmhFaV9qV0diem5BaHRsY1IyVHdmWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelskie czo\u0142gi na ulicach Gazy. \"Pas ognia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPNGZ4Z01ZUlVWX1dfWUpMTWlSQ0FkOENPSG54U2o0cUpKUVZvX09iZWhqelBSRG8tMnQ5Q2hueHVCMVlZbnVReU83",
        "id": 3584165,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOV2EzcUN3aHBpcy1YV3c1Q3AtRDQzRzFLVjRBSmp6TllIbWlmVmNZVkVSb2ZPYVZfVWUzV0ExZTRTU2hxNlM1Tml5bkFCTU9WZnlWbnZQYUVRMEJPX0dMUllqRFdaRVgyNmhzWHZSUzQ0Wld5b25xbDBSbUdWVEVHLUdzVHM3UTdIZTR3ZWN3X3VVTmxtWUdIMXR1T05SUGJhV0VnbkZQLTlQSjJmcFBiRHB6OVJ4Q3c3Qmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelska inwazja na Gaz\u0119 przyspiesza. Trump walczy z lewic\u0105. Podsumowanie nocy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:57:30.051260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTjhhV1hsQzctVmU3NkRxSWxQUV8tYkYwMDRLdlQweHNFQi1lNWVwQ3ByU2tSNUNSV1RQZU9XdzF3MHZCbTRMUWVmbU9ZNzROY0FVV2x1ZG8tNmlrZktWY2wxN2g1U284UWc4aGQ1QjB0RmFSQS1yVUxFMjliYUtSSVp5Ymh6T3ZXZmVKTU5nN3FSa1NCbnhRTERqUnlEVnFVb1pPcHlTRWtrTmtiWm5pTnpyVWVnUDZ5NGpnXw?oc=5\" target=\"_blank\">Groza podczas mszy w Mie\u015bcisku. 47-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Jest decyzja ws. aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQY29aTGU4c1ROQlFTWFVJSndvbnRYVVB3eDdsb253WGY4ZUZjelZJQ0s4UkpTaVFwVk8tMXFVN1J2U3BqaHcwa251Wk5aNkkzSlNveHhqQmFFXzNabTlnbFNqNUdzSEFJLUxCNFpqRElUQzZDQzdVYXdXV1N5Vlh5TDlKMEgtN1N1Tlgtb2hBYl8?oc=5\" target=\"_blank\">Atak podczas mszy. 47-latek trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWlpuNDRBelpydFdXTTlwRDdlXy1vWGUtT1hsSjRSSlRGaXA0azJiMXdXQnlyazBWR0xWbncwVVREejB",
        "id": 3584946,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTjhhV1hsQzctVmU3NkRxSWxQUV8tYkYwMDRLdlQweHNFQi1lNWVwQ3ByU2tSNUNSV1RQZU9XdzF3MHZCbTRMUWVmbU9ZNzROY0FVV2x1ZG8tNmlrZktWY2wxN2g1U284UWc4aGQ1QjB0RmFSQS1yVUxFMjliYUtSSVp5Ymh6T3ZXZmVKTU5nN3FSa1NCbnhRTERqUnlEVnFVb1pPcHlTRWtrTmtiWm5pTnpyVWVnUDZ5NGpnXw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groza podczas mszy w Mie\u015bcisku. 47-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Jest decyzja ws. aresztu - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:49:23.376102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:49:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQNm9sUzlxc3R6b1lSVU0tanZTNVZ2Vy11U3RnbTUtNDFGZTlyRTE0ZEhwelFvcWJFLTVwQmhUTm8yODB3UmR1eHRBWXd3QjFCcFgyOUQzang2WFpRM0hNZFJIQnFua3Flb2dPcFpJMnB2NklYRWR4QUNNakoySnJkWWQ2MlJoVGg2UEZhU2dkOGp1SEpNNThhRkVkRTc2TG9KMGp0WkVjWV9UVHo5dEVXZ0tnUjJ0azRmN2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Rosji na Zaporo\u017ce. Wielu rannych w tym dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pHdDRQSER4R01GQzNfQ3JPeGNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3584166,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQNm9sUzlxc3R6b1lSVU0tanZTNVZ2Vy11U3RnbTUtNDFGZTlyRTE0ZEhwelFvcWJFLTVwQmhUTm8yODB3UmR1eHRBWXd3QjFCcFgyOUQzang2WFpRM0hNZFJIQnFua3Flb2dPcFpJMnB2NklYRWR4QUNNakoySnJkWWQ2MlJoVGg2UEZhU2dkOGp1SEpNNThhRkVkRTc2TG9KMGp0WkVjWV9UVHo5dEVXZ0tnUjJ0azRmN2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak Rosji na Zaporo\u017ce. Wielu rannych w tym dzieci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:51:41.089661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:40:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbzM3OXBCXzJtZDBnNTJTTG1RS2tCSXVTSHlrV3JISndzc2F2TXVzejNVQXlEa2FjQ0hOcm54dWxqaEwyS1JoM0JvbWFQU1NhSUtxTXhhMW1vNXNUcUFZNHNVM1R2cmpzWEFSUC1FNzFRM01MM29rZ2tjUVdkVEdNUVlzbU5XVUhWTXpMd3dHbnZfYy1pVU5kYlpBVGpiRnRhNmFDMTFDTkdoellm?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna relacja Szeremety. Tak wygl\u0105da\u0142a jej r\u0119ka. Polka opowiedzia\u0142a o horrorze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQVldhdkpKR0NEZ0hnX1IzRGpBc19BUDNYVWtIUWRCTGtYZnU3X0lVWm5mMXA0Mmg5WTJYb2lSSmlOQU9Ha01RQWJGR0VhdjJsNEgxZGowNXFGOFQ4aGVCNGdWWjExcmFaVy00X3ZWbEhrQXZuUzFTY2I3UDVjZkFzaUE3Y2VQbHozWWFiVVI2WkFDN2g2YlNvenpCMk9TRXVOcUdyU3dRdmoyNjVqM1dKTjg3YldGdw?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co Julia Szeremeta us\u0142ysza\u0142a od lekarza. Od razu polecia\u0142y jej \u0142zy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdlR2MUMw",
        "id": 3584434,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbzM3OXBCXzJtZDBnNTJTTG1RS2tCSXVTSHlrV3JISndzc2F2TXVzejNVQXlEa2FjQ0hOcm54dWxqaEwyS1JoM0JvbWFQU1NhSUtxTXhhMW1vNXNUcUFZNHNVM1R2cmpzWEFSUC1FNzFRM01MM29rZ2tjUVdkVEdNUVlzbU5XVUhWTXpMd3dHbnZfYy1pVU5kYlpBVGpiRnRhNmFDMTFDTkdoellm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna relacja Szeremety. Tak wygl\u0105da\u0142a jej r\u0119ka. Polka opowiedzia\u0142a o horrorze - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:12:42.641704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:25:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPVlVpQjUxTUxQdjUxanhpT2NhVVoxZS0zeVlVdDBVdktxWjI5WTFEM01pTDhDdFV0ZWpmUzVTVDRLQ2l3MHcwWUZ5ZnJEOXJJbUNJY1ZkUVVQZENUalNSZ1M4RXRrb3doc1R2b015MURwY2lDd3lVaFhfZ0tuc3I1MHVITWwwb21FMVBRTm1iQWZkLWJCQmhURXB4SXY1WkprQy11MEFqM28tUjh2eHAyeUhfZ2EyWEpQeU1CU2xWUmxmbVU0Y01IZmF6Y1h0Yy0wUGZzQw?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael szturmuje centrum Gazy. W mie\u015bcie s\u0105 setki tysi\u0119cy cywil\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPc3U2T2N0dVp0Q2I5VFYtTFVPWDFwX0tqSjFKOGQ3WXhHeFF5LWR4N3B6ZzFfMGFQZXVHVG5mUG9JNzJmRUZaSDE3emFmN25WQjBXYkgtNGhidWg1ZWsyQ09uNUs4Z3hFM09ycnJpR2lTSmdtWFJZbTVOYnNIRno2NWhxXzdWcW9ZV0pldGliY2d3dlVfMElCNXFVQmN3REZrX041cXdR?oc=5\" target=\"_blank\">Ferment na Bliskim Wschodzie. Sytuacja wymyka si\u0119 spod kontroli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPd09sTnpseE1LLUctTjB",
        "id": 3587765,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPVlVpQjUxTUxQdjUxanhpT2NhVVoxZS0zeVlVdDBVdktxWjI5WTFEM01pTDhDdFV0ZWpmUzVTVDRLQ2l3MHcwWUZ5ZnJEOXJJbUNJY1ZkUVVQZENUalNSZ1M4RXRrb3doc1R2b015MURwY2lDd3lVaFhfZ0tuc3I1MHVITWwwb21FMVBRTm1iQWZkLWJCQmhURXB4SXY1WkprQy11MEFqM28tUjh2eHAyeUhfZ2EyWEpQeU1CU2xWUmxmbVU0Y01IZmF6Y1h0Yy0wUGZzQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael szturmuje centrum Gazy. W mie\u015bcie s\u0105 setki tysi\u0119cy cywil\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:11.116416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQb3NJR0hNNnY1V01vTlFBdWFQOEgwWnIyUi1tS3RYRXUtWDYyTU1iYnFEN0FQUl9fb3ZRcEQyb2s4N21LR3gwSnpvS3NLWlpQakZHLUdGenZrVE9palJnMGxPM2oxRHhJdEV5cllLLU12TzNFUk13VVowV3V1eFpRcl9hZXVmdnpwRTUzMlRNX3A0NU9GekxDNFh5MEVXbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Superkomputer ju\u017c wie. Oto zwyci\u0119zcy Ligi Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNVHE1WFNtQXhMb191SnRhN0hfWlBiYUt5azJ3aFpWUDRUdTZ6c2VQbjZsUExGUFFiNFZEUERqd0tLYWVDV3l5blNYN2VfY21MN24tT2JQZ3ZwZUpJMnkyZzZRN0FxUXpXTW1KdFVvNDZDNkpnS2xTdUJFOGo2VVlLTjZuSnRTMFJFSWJ1WkNkZzBiVVY2Q0xYSnZLNHVlZHFNT1lMWHh4SUdKSVlHMTJVWVlqanJGZVJra0Q3TlRJMTF6WnltNU1WMTZTeFlWdWg5cXJId0oybkZyazU2QnRKcUVkNA?oc=5\" target=\"_blank\">Tego jeszcze nie by\u0142o! UEFA zap\u0142aci klubom ponad 3,3 miliarda euro! W\u015br\u00f3d nich Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiq",
        "id": 3584699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQb3NJR0hNNnY1V01vTlFBdWFQOEgwWnIyUi1tS3RYRXUtWDYyTU1iYnFEN0FQUl9fb3ZRcEQyb2s4N21LR3gwSnpvS3NLWlpQakZHLUdGenZrVE9palJnMGxPM2oxRHhJdEV5cllLLU12TzNFUk13VVowV3V1eFpRcl9hZXVmdnpwRTUzMlRNX3A0NU9GekxDNFh5MEVXbmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superkomputer ju\u017c wie. Oto zwyci\u0119zcy Ligi Mistrz\u00f3w - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:55:08.837894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T02:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZVFnbHZPNlNWcTNHbHFJV3MzM1dSN3VVSW9reFVRNEpMamVRREhJUkRWZXNhT3R1QktxMFRYS0R1MUZVQTZvUGpBNGlISjdId0FIY0R0N2F1bWw2WDNLQlE1ekpXLUpRT1RwTzJsbU9SNzk0MDVISFNMTzktS0lpQjBHeG9BeTkxRDRjQU9uSG1ORHI4RlQ3OVZtRFNBWVlZZlhyRGxTeG9sczVRWlR2TDZ5b2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Szatkowski: Reakcja na rosyjskie ataki nie powinna by\u0107 tylko defensywna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE56bXozR3pNdDk0cEpKVmV2WFFWS283SWNpd0c1M1VDV3hUUlhfczlyS0F2X21ua3BUajkzWElhQkF6Y0JJLU9Kak1IWFFkQVhOQlBfdXVqZU8tdkJSU1RkV0dnZ2cyWWFQZF9Ud1hDZTYyQ3BBTmM5MG9NMA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mo\u017ce nie sielanka, ale jest dobrze\". Jak rosyjski atak wp\u0142yn\u0105\u0142 na stosunki Nawrockiego i Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNR2kyTUdJV2dUQWcwRkVlbDlPTkpDb3V0MU5ldU81M3lBcHAyUWlHV1lfc0JWeG1CdGlZ",
        "id": 3584688,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZVFnbHZPNlNWcTNHbHFJV3MzM1dSN3VVSW9reFVRNEpMamVRREhJUkRWZXNhT3R1QktxMFRYS0R1MUZVQTZvUGpBNGlISjdId0FIY0R0N2F1bWw2WDNLQlE1ekpXLUpRT1RwTzJsbU9SNzk0MDVISFNMTzktS0lpQjBHeG9BeTkxRDRjQU9uSG1ORHI4RlQ3OVZtRFNBWVlZZlhyRGxTeG9sczVRWlR2TDZ5b2Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Szatkowski: Reakcja na rosyjskie ataki nie powinna by\u0107 tylko defensywna - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    }
]