[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TemporaryQuantity802",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T00:01:44.354641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T23:46:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nixp8p/mam_24_lata_schizofreni\u0119_\u017cyje_z_renty_nikt_mnie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/yn8R44e1OMWh-qZX04h0ZzwOJJCI22tgXGORIA3nQFU.jpg\" alt=\"Mam 24 lata, schizofreni\u0119, \u017cyje z renty, nikt mnie nie lubi. Dziwne Elfy, olej.\" title=\"Mam 24 lata, schizofreni\u0119, \u017cyje z renty, nikt mnie nie lubi. Dziwne Elfy, olej.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>4 razy na oddziale dziennym, niezliczona ilo\u015b\u0107 na zamkni\u0119tym. Nie nadaje si\u0119 do niczego. Czuje jak si\u0119 rozpadam i jest gorzej z dnia na dzie\u0144. Jestem obecnie na oddziale dziennym ale musz\u0119 si\u0119 wypisa\u0107 bo obecnie nie mog\u0119 chodzi\u0107 bo mam &quot;stan po z\u0142amaniu trzeciej ko\u015bci \u015br\u00f3dstopia&quot;. Nie pracuje i nigdy nie pracowa\u0142em bo nie mog\u0119 i dlatego nikt nie chce nawet ze mn\u0105 rozmawia\u0107. Pewnie te\u017c dlatego jak wygl\u0105dam. Nie pasuje nigdzie i ma\u0142o co potrafi\u0119 a jak ju\u017c to bardzo \u015brednie. Nie wiem co zrobi\u0107 z \u017cyciem. My\u015bl\u0119 jeszcze nad terapia grupow\u0105 co \u015br",
        "id": 3592521,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nixp8p/mam_24_lata_schizofreni\u0119_\u017cyje_z_renty_nikt_mnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/yn8R44e1OMWh-qZX04h0ZzwOJJCI22tgXGORIA3nQFU.jpg",
        "title": "Mam 24 lata, schizofreni\u0119, \u017cyje z renty, nikt mnie nie lubi. Dziwne Elfy, olej.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ZenFir",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:52:21.327720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:40:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/swiat/komisja-onz-oskarza-izrael-o-ludobojstwo-pierwszy-taki-raport/v8n5dkf\">https://wiadomosci.onet.pl/swiat/komisja-onz-oskarza-izrael-o-ludobojstwo-pierwszy-taki-raport/v8n5dkf</a></p> <p>Co my\u015blicie, w ko\u0144cu dobry krok w dobr\u0105 stron\u0119 czy jednorazowy wyskok kt\u00f3ry pr\u0119dko zostanie poprawiony? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ZenFir\"> /u/ZenFir </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nit4bq/komisja_onz_po_raz_pierwszy_oskar\u017ca_izrael_o/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nit4bq/komisja_onz_po_raz_pierwszy_oskar\u017ca_izrael_o/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3591338,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nit4bq/komisja_onz_po_raz_pierwszy_oskar\u017ca_izrael_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja ONZ po raz pierwszy oskar\u017ca Izrael o ludob\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ImprovementAway1355",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:52:20.303015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:14:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nisf9i/memcen/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/wi88yv834lpf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=078b907978ce7a51e40731e176febc4dc03123e7\" alt=\"Memcen\" title=\"Memcen\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ImprovementAway1355\"> /u/ImprovementAway1355 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/wi88yv834lpf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nisf9i/memcen/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3591336,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nisf9i/memcen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/wi88yv834lpf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=078b907978ce7a51e40731e176febc4dc03123e7",
        "title": "Memcen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mammoth-Swan3792",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:52:21.714126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:58:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzie\u0144 dobry, szukam w\u0142a\u015bciwych s\u0142uchawek nakostnych dla osoby niedos\u0142ysz\u0105cej, g\u0142\u00f3wnie do prowadzenia rozm\u00f3w telefonicznych.</p> <p>Na allegro i w internecie og\u00f3lnie jest du\u017cy wyb\u00f3r modeli, g\u0142\u00f3wnie chi\u0144skich. Przeczyta\u0142em sporo recenzji i wniosek jest taki:</p> <p>- Ma\u0142o kt\u00f3re recenze skupiaj\u0105 si\u0119 na rozmowach telefonicznych, wi\u0119kszosc ludzi u\u017cywa do s\u0142uchania podcast\u00f3w/muzyki.</p> <p>- Spora cz\u0119\u015b\u0107 modeli ma problem z jako\u015bci\u0105 mikrofonu, a to jest jednak problem z prowadzeniem rozm\u00f3w</p> <p>- Cz\u0119\u015b\u0107 modeli nie daje rady w warunkach miejskich - w ruchu ulicznym, samochodowym, a ta osoba du\u017co rozmawia podczas jazdy - co mo\u017ce by\u0107 problemem. Wydaje mi si\u0119, \u017ce problem jest wtedy gdy za s\u0142abo przylegaj\u0105.</p> <p>Wi\u0119c moze kto\u015b ma do\u015bwiadczenie z uzywaniem s\u0142uchawek nakostnych do rozm\u00f3w telefonicznych i m\u00f3g\u0142by co\u015b doradzi\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mammoth-Swan3792\"> /u/Mammoth-Swan3792 </a> <br/> <s",
        "id": 3591339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nirzwv/s\u0142uchawki_z_przewodnictwem_kostnym_do_prowadzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142uchawki z przewodnictwem kostnym do prowadzenia rozm\u00f3w telefonicznych.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Omefa1995",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:52:20.954479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:52:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czuj\u0119, \u017ce musz\u0119 to z siebie wyrzuci\u0107, jako\u015b zwerbalizowa\u0107 i nie za bardzo mam gdzie to zrobi\u0119 to tutaj. Mam 25 lat i niedawno straci\u0142em grupk\u0119 znajomych. Poznali\u015bmy si\u0119 na studiach, by\u0142o nas pi\u0119ciu. Ca\u0142kiem dobrze si\u0119 dogadywali\u015bmy, spotykali\u015bmy od czasu do czasu. </p> <p>Tylko to wszystko si\u0119 zmieni\u0142o w momencie kiedy oni mocno wkr\u0119cili si\u0119 w polityk\u0119. I wkr\u0119cili si\u0119 razem w jedn\u0105 stron\u0119 konfliktu politycznego (nie b\u0119d\u0119 podawa\u0142, kt\u00f3r\u0105, bo to nie ma znaczenia w tej historii). Niestety tak si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o, \u017ce m\u00f3j \u015bwiatopogl\u0105d nie zgadza\u0142 si\u0119 z pogl\u0105dem ich guru politycznych, wi\u0119c zacz\u0119li mnie alienowa\u0107. I ten proces post\u0119powa\u0142. Od alienacji dosz\u0142o do wrogo\u015bci. Ostatnio nawet jak si\u0119 wyrazi\u0142em, \u017ce nie popieram kary \u015bmierci, bo to jest wed\u0142ug mnie nieetyczne to zosta\u0142em zjechany.</p> <p>Widz\u0119, \u017ce ta znajomo\u015b\u0107 ju\u017c nie ma przysz\u0142o\u015bci, nie dogadamy si\u0119 i jest mi z tego powodu strasznie przykro. Odczuwam z tego powodu straszn\u0105 samotno\u015b\u0107. Brakuje mi kogo\u015b do kogo",
        "id": 3591337,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1niruhi/samotno\u015b\u0107_po_utracie_znajomych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samotno\u015b\u0107 po utracie znajomych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/HSVMalooGTS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:46:09.140069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:31:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nipn4i/ai_na_stronie_media_expert/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/2VwBDuaMoAbcu6zwEyJrSbDiNVSRC1hXE68J_dXquso.jpg\" alt=\"AI na stronie media expert?\" title=\"AI na stronie media expert?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Par\u0119 innego sprz\u0119tu audio te\u017c ma tak &quot;podkr\u0119con\u0105&quot; rozdzielczo\u015b\u0107</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/HSVMalooGTS\"> /u/HSVMalooGTS </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1nipn4i\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nipn4i/ai_na_stronie_media_expert/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3590396,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nipn4i/ai_na_stronie_media_expert",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/2VwBDuaMoAbcu6zwEyJrSbDiNVSRC1hXE68J_dXquso.jpg",
        "title": "AI na stronie media expert?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ImprovementAway1355",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:51:44.819005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:30:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nipmjm/konfa/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fll19qymlkpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8d1dbf6dd1b7e317b908132ddb4ebac61aa6c8cf\" alt=\"Konfa\" title=\"Konfa\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>A wy jak widzicie Pana S\u0142awka, po ostatnich wydarzeniach?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ImprovementAway1355\"> /u/ImprovementAway1355 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fll19qymlkpf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nipmjm/konfa/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3590935,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nipmjm/konfa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fll19qymlkpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8d1dbf6dd1b7e317b908132ddb4ebac61aa6c8cf",
        "title": "Konfa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mattykox",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:41:24.019046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:39:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Planuj\u0119 dorobi\u0107 jako kierowca taxi/Uber w Krakowie. Studiuj\u0119, wi\u0119c chcia\u0142bym je\u017adzi\u0107 tylko raz w tygodniu \u2013 w pi\u0105tki, w godzinach nocnych (20:00\u20134:00). Na pocz\u0105tku my\u015bla\u0142em, \u017ce to kiepski pomys\u0142, ale wys\u0142a\u0142em kilka CV na OLX i ku mojemu zdziwieniu nast\u0119pnego dnia ka\u017cda firma oddzwoni\u0142a z propozycj\u0105 spotkania, mimo \u017ce wyra\u017anie zaznaczy\u0142em dost\u0119pno\u015b\u0107 tylko raz w tygodniu. Szukam opinii i do\u015bwiadcze\u0144 os\u00f3b, kt\u00f3re pracuj\u0105 lub pracowa\u0142y jako Uber w Krakowie \u2013 jaki partner by\u0142by dla mnie najlepszy? Licz\u0119 na zarobek rz\u0119du 200\u2013300 z\u0142 za noc i zastanawiam si\u0119, czy to realne w mojej sytuacji.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mattykox\"> /u/mattykox </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nimkql/praca_ubertaxi_jako_student_w_krakowie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nimkql/praca_ubertaxi_jako_student_w_krakowie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3589832,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nimkql/praca_ubertaxi_jako_student_w_krakowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca uber/taxi jako student w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Treyu00",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:40:18.912805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:22:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nim3vn/najbardziej_clickbaitowy_nag\u0142\u00f3wek_jaki_ostatnio/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/olepk89qyjpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=eda028d16fe8a61d1b740ff41750f576251f50c8\" alt=\"Najbardziej clickbaitowy nag\u0142\u00f3wek jaki ostatnio widzia\u0142em.\" title=\"Najbardziej clickbaitowy nag\u0142\u00f3wek jaki ostatnio widzia\u0142em.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Treyu00\"> /u/Treyu00 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/olepk89qyjpf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nim3vn/najbardziej_clickbaitowy_nag\u0142\u00f3wek_jaki_ostatnio/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3589265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nim3vn/najbardziej_clickbaitowy_nag\u0142\u00f3wek_jaki_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/olepk89qyjpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=eda028d16fe8a61d1b740ff41750f576251f50c8",
        "title": "Najbardziej clickbaitowy nag\u0142\u00f3wek jaki ostatnio widzia\u0142em.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DenissDG",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:40:19.074010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:18:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nilzzm/jak_dostawa_to_mo\u017cna/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/5AZkzJTWgcPLVd8nw3XMRw1bsNap6hQvxIuuwBNBSDg.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f782e0b89953b755ef2699e96be6ab7329fdcea\" alt=\"Jak dostawa to mo\u017cna\" title=\"Jak dostawa to mo\u017cna\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DenissDG\"> /u/DenissDG </a> <br/> <span><a href=\"https://youtube.com/shorts/itk5qG3mQ4M?si=Y3NTJs8N0W-h4FTF\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nilzzm/jak_dostawa_to_mo\u017cna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3589266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nilzzm/jak_dostawa_to_mo\u017cna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/5AZkzJTWgcPLVd8nw3XMRw1bsNap6hQvxIuuwBNBSDg.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=1f782e0b89953b755ef2699e96be6ab7329fdcea",
        "title": "Jak dostawa to mo\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/notveryamused_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:40:18.723280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:10:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Bardziej ni\u017c Rosji boj\u0119 si\u0119 wewn\u0119trznego roz\u0142o\u017cenia demokratycznego Zachodu. Druga kadencja Trumpa spowodowa\u0142a olbrzymie turbulencje na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2014 delikatnie rzecz ujmuj\u0105c. Najczarniejszy scenariusz, jaki widz\u0119, to doj\u015bcie do w\u0142adzy Reform UK w Wlk. Brytanii, Rassemblement national we Francji, AfD w Niemczech i rz\u0105d\u00f3w PiS/Konfa pod Nawrockim u nas. </p> <p>Wszystkie te si\u0142y \u0142\u0105czy jedna ideologia: antyeuropejsko\u015b\u0107, prorosyjsko\u015b\u0107 i ultrakapitalizm. Wszystkie te partie m\u00f3wi\u0105 o \u201epowrocie do (mitycznej) normalno\u015bci\u201d, ale w istocie ich projekty s\u0105 ca\u0142kiem inne. One nie mog\u0105 funkcjonowa\u0107 w \u017cadnej normalno\u015bci, wtedy ludzie, kt\u00f3rzy na og\u00f3\u0142 nie chc\u0105 skrajnej polityki, przestaliby na nich g\u0142osowa\u0107. Zar\u00f3wno skrajna, jak i populistyczna prawica potrafi\u0105 rz\u0105dzi\u0107 jedynie przez zarz\u0105dzanie strachem spo\u0142ecznym. </p> <p>Afera za afer\u0105 za Trumpa to nie bug, to feature. Jedyna szansa na utrzymanie si\u0119 tych ludzi przy w\u0142adzy to pog\u0142\u0119bianie podzia\u0142\u00f3w. Dotyczy to tak\u017ce",
        "id": 3589264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nilrv2/nie_potrafi\u0119_powiedzie\u0107_nic_dobrego_o_prawicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie potrafi\u0119 powiedzie\u0107 nic dobrego o prawicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/xhierophant",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:40:19.400044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:58:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 erpolacy. Moje kole\u017canki planuj\u0105 wynaj\u0105\u0107 mieszkanie i w\u0142a\u015bciciel wymaga od nich notarialnego o\u015bwiadczenia o poddaniu si\u0119 egzekucji. Z tego co m\u00f3wi\u0142y, w takim o\u015bwiadczeniu ma znale\u017a\u0107 si\u0119 adnotacja (?), \u017ce mo\u017ce je eksmitowa\u0107, je\u015bli przez 3 miesi\u0105ce nie p\u0142ac\u0105 czynszu. W\u0142a\u015bciciel m\u00f3wi, \u017ce to standardowa praktyka. </p> <p>Jak (chyba) powszechnie wiadomo, wynajmuj\u0105cy maj\u0105 problemy z pozbyciem si\u0119 najemc\u00f3w, kt\u00f3rzy zalegaj\u0105 z czynszem, tak\u017ce rozumiem, dlaczego mo\u017ce wymaga\u0107 takiego o\u015bwiadczenia, \u017ceby si\u0119 zabezpieczy\u0107. Natomiast kole\u017canki troch\u0119 martwi\u0105 i nie do ko\u0144ca rozumiej\u0105, co dok\u0142adnie znajduje si\u0119 w takim o\u015bwiadczeniu. Czy faktycznie jest to powszechna praktyka i czy mog\u0105 si\u0119 tam znale\u017a\u0107 jakie\u015b kruczki prawne, kt\u00f3re dzia\u0142a\u0142yby na niekorzy\u015b\u0107 najemcy? </p> <p>Wiem, \u017ce tu znajd\u0119 specjalist\u00f3w w kwestii wynajmu mieszka\u0144, dlatego by\u0142abym wdzi\u0119czna, gdyby kto\u015b wyja\u015bni\u0142, na czym to dok\u0142adnie polega. Z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitte",
        "id": 3589267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nilg55/o\u015bwiadczenie_o_poddaniu_si\u0119_egzekucji_przy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji przy wynajmie - to normalne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TerryPrescottDavis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:34:38.058040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:05:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mieszka\u0142em tu chyba ju\u017c od 7 lat. Przyjecha\u0142em 7-8 lat temu z Ukrainy, \u017ceby uczy\u0107 si\u0119 filologii z j\u0119zykiem angielskim i polskim. Bardzo lubi\u0142em i lubi\u0119 t\u0119 kultur\u0119 i ten j\u0119zyk, lecz nie mog\u0119 zostawa\u0107 tu d\u0142u\u017cej.</p> <p>Po sko\u0144czeniu studi\u00f3w par\u0119 lat temu zacz\u0105\u0142em prac\u0119 w szkole angielskiego dla dzieci, gdzie nadal pracuj\u0119. I chocia\u017c praca jest bardzo fajna, mili nauczyciele, uczniowie... wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi ostatnio odnosz\u0105 si\u0119 do mnie bardzo \u017ale.</p> <p>To zacz\u0119\u0142o si\u0119 jeszcze par\u0119 lat temu, jak zacz\u0119\u0142a si\u0119 wojna. Otrzymywa\u0142em czasami komentarze, \u017ce musz\u0119 i\u015b\u0107 do wojska albo \u017ce jestem uchod\u017ac\u0105 i \u017cyj\u0119 na pa\u0144stwowe pieni\u0105dze (chocia\u017c pracuj\u0119?). To nie by\u0142o zbyt cz\u0119sto i wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi by\u0142a mi\u0142a i przyjacielska. Ostatnio to bardzo si\u0119 zmieni\u0142o.</p> <p>Regularnie dostaj\u0119 skargi w rozmowach z rodzicami uczni\u00f3w, \u017ce z mojego kraju puszczaj\u0105 drony na Polsk\u0119 i \u017ce my, w\u0142\u0105czaj\u0105c mnie, chcemy wojny w Polsce. Wys\u0142uchiwa\u0142em podobnych rzeczy od chyba 80% rodzic\u00f3w uczni\u00f3w.",
        "id": 3588626,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nik1nm/wyje\u017cd\u017cam_z_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyje\u017cd\u017cam z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Kate_foodlover",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:34:38.333185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:21:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1niiujq/kto_ma_problem_z_pysznym_ciastem_bo_\u017caden_ze_mnie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mmaii6p4djpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=770ec1f434b6c7a59c749795aeeb6956f9da2916\" alt=\"Kto ma problem z pysznym ciastem? Bo \u017caden ze mnie specjalista.\" title=\"Kto ma problem z pysznym ciastem? Bo \u017caden ze mnie specjalista.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chyba mam &quot;fana&quot;, to ju\u017c kt\u00f3ry\u015b raz dostaje wiadomo\u015bci z pustych profili. Kto normalny ogl\u0105da zdj\u0119cia wypiek\u00f3w i stwierdza &quot;trzeba jej napisa\u0107, \u017ce nie wie co robi&quot; :D</p> <p>B\u0142agam, to \u017ce jestem dietetykiem nie znaczy, \u017ce nie jem s\u0142odyczy, \u017ce je\u015bli to robi\u0119 to zamiast pomaga\u0107 to szkodz\u0119 ludziom. Nikogo nie zmuszam do s\u0142odkiego. Po prostu kocham piec i je\u015b\u0107 i dlatego to robi\u0119.</p> <p>Dla ciekawych, moja waga jest w normie. A w ostatnich 5 miesi\u0105cach, odk\u0105d wr\u00f3ci\u0142am do domu, \u017ceby opiekowa\u0107 si\u0119 mam\u0105 (przywilej bo p",
        "id": 3588627,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1niiujq/kto_ma_problem_z_pysznym_ciastem_bo_\u017caden_ze_mnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mmaii6p4djpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=770ec1f434b6c7a59c749795aeeb6956f9da2916",
        "title": "Kto ma problem z pysznym ciastem? Bo \u017caden ze mnie specjalista.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RyBaa1234",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:31:26.130738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:52:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam co mam zrobi\u0107 gdy rtv euro agd odmawia reklamacji twierdz\u0105c \u017ce to ja zepsu\u0142em blender kielichowy kt\u00f3ry u\u017cy\u0142em jeden raz i pr\u00f3bowa\u0142em blendowa\u0107 \u015bliwki? (Bez nasion oczywi\u015bcie) Na odwo\u0142anie co do reklamacji dosta\u0142em odpowied\u017a ,,uszkodzenie zewn\u0119trzne wynika z uszkodzenia zewn\u0119trznego &quot;</p> <p>I odsy\u0142aj\u0105 mi zepsuty blender spowrotem</p> <p>Uszkodzenie dotyczy \u015bruby z ostrzami kt\u00f3ra nie wpasowuje si\u0119 do z\u0119batek obracaj\u0105cych i sama z siebie po prostu wypada i przestaje si\u0119 kr\u0119ci\u0107 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RyBaa1234\"> /u/RyBaa1234 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nii3kx/rtv_euro_agd_reklamacja/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nii3kx/rtv_euro_agd_reklamacja/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3587922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nii3kx/rtv_euro_agd_reklamacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rtv euro agd reklamacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/model_testowy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:34:38.973653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:46:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Szukam czego\u015b co b\u0119dzie pachnia\u0142o w aucie dluzej ni\u017c trwa podr\u00f3\u017c do najbli\u017cszej biedry i z powrotem. Marketowe nie zdaj\u0105 egzaminu. Zale\u017cy mi na trwa\u0142o\u015bci i dobrej intensywno\u015bci. Pom\u00f3\u017ccie!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/model_testowy\"> /u/model_testowy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nihyt4/zapach_do_samochodu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nihyt4/zapach_do_samochodu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3588628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nihyt4/zapach_do_samochodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapach do samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/OLEDeO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:31:02.705552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:16:31+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OLEDeO\"> /u/OLEDeO </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/polska/wyryki-lubelskie-obiekt-spadl-na-dom-rzeczpospolita-to-rakieta-z-polskiego-f-16-ktora-nie-zadzialala-prezydent-chce-wyjasnien-st8652243\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nih7r5/obiekt_kt\u00f3ry_w_ubieg\u0142ym_tygodniu_spad\u0142_na_dom_w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3587317,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nih7r5/obiekt_kt\u00f3ry_w_ubieg\u0142ym_tygodniu_spad\u0142_na_dom_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obiekt, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym tygodniu spad\u0142 na dom w Wyrykach na Lubelszczy\u017anie, to rakieta wystrzelona przez polski F-16 ~ rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/assire2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:31:02.392331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:55:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Delikatne zmotywowani tym, \u017ce w pewnien niedzielny wiecz\u00f3r nasz landlord zadzwoni\u0142 i o\u015bwiadczy\u0142 &quot;rozwodz\u0119 si\u0119, wypierdala\u0107 z mojego mieszkania&quot; postanowili\u015bmy z \u017con\u0105 si\u0119 zebra\u0107 i poszuka\u0107 sobie czego\u015b w\u0142asnego. Zdolno\u015b\u0107 jaka\u015b tam jest, wk\u0142ad w\u0142asny od rodzic\u00f3w, no bo sk\u0105d. Uda\u0142o si\u0119 w dwa tygodnie znale\u017a\u0107 mieszkanie kt\u00f3re spe\u0142nia\u0142o wymagania, szybka umowa przedwst\u0119pna itp itd, og\u00f3lnie tempo mega. </p> <p>Kredyt za\u0142atwiany przez doradc\u0119 poleconego przez agenta nieruchomo\u015bci, obie fajne babeczki, budz\u0105ce zaufanie wi\u0119c okej. Wniosek do banku wys\u0142any, komplet dokument\u00f3w, operat szacunkowy elegancko. I cisza. </p> <p>Na miesi\u0105c. Po miesi\u0105cu info \u017ce jest wst\u0119pna pozytywna decyzja i b\u0119dzie si\u0119 kontaktowa\u0107 bankowy rzeczoznawca. Skontaktowa\u0142 si\u0119 tydzie\u0144 p\u00f3\u017aniej - w pi\u0105tek po po\u0142udniu - \u017ce jest pod adresem i \u017ceby go wpu\u015bci\u0107 :)))))))))) wkurwiony da\u0142em mu tylko nr do agentki nieruchomo\u015bci wiedz\u0105c \u017ce nie ma chuja we wsi \u017ceby to za\u0142atwi\u0107 od r\u0119ki no bo ja",
        "id": 3587316,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nigoy0/rant_na_bank",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:24:22.821933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:41:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nif2kx/dzie\u0144_26_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fowyc6pmkipf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d3ba4558b32e36f2f7207abbc5b1517bc27eeb6d\" alt=\"Dzie\u0144 26 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - W\u0142adys\u0142aw Warne\u0144czyk.\" title=\"Dzie\u0144 26 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - W\u0142adys\u0142aw Warne\u0144czyk.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jagie\u0142\u0142o l\u0105duje w tierze &quot;\u015awietny&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/JTqQk0fdO9\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/JTqQk0fdO9</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fowyc6pmkipf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nif2kx/dzie\u0144_26_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3586669,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nif2kx/dzie\u0144_26_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fowyc6pmkipf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d3ba4558b32e36f2f7207abbc5b1517bc27eeb6d",
        "title": "Dzie\u0144 26 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - W\u0142adys\u0142aw Warne\u0144czyk.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Illustrious_Link5005",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:21:44.360015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:58:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak wiadomo sytuacja jest daleka od niebezpiecznej, ale tak sobie pomy\u015bla\u0142em, \u017ce jakby mia\u0142o kiedy\u015b przyj\u015b\u0107 najgorsze, nie uda\u0142oby mi si\u0119 wykona\u0107 taktycznego odwrotu z kraju i wys\u0142aliby mnie do kopania jakiej\u015b dziury, to fajnie by by\u0142o mie\u0107 co\u015b kiedy\u015b w r\u0119ku, \u017ceby szanse prze\u017cycia zwi\u0119kszy\u0107 z 0 do powiedzmy 10% xD<br/> Wchodz\u0119 na stron\u0119 strzelnicy, patrz\u0119 i sobie my\u015bl\u0119 wtf.<br/> Jeden strza\u0142 z podr\u0119cznej - 3z\u0142, a z ka\u0142acha - 6z\u0142. \u017beby co\u015bkolwiek potrafi\u0107 i umie\u0107 trafi\u0107 w sylwetk\u0119 cz\u0142owieka z 10m, to stawiam, \u017ce takich strza\u0142\u00f3w musz\u0119 odda\u0107 co najmniej kilkaset. Nie za bardzo si\u0119 znam na broni, ale sk\u0105d si\u0119 bierze taka chora mar\u017ca? Czy jest jaki\u015b spos\u00f3b, \u017ceby nauczy\u0107 si\u0119 strzela\u0107 w stopniu amatorskim bez wydania na to kilku tysi\u0119cy z\u0142otych?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Illustrious_Link5005\"> /u/Illustrious_Link5005 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nie90y/strzeln",
        "id": 3586164,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nie90y/strzelnica_ceny_z_kosmosu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelnica ceny z kosmosu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Domi_the_explorer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:31:03.216740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:56:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam 27 lat, jestem wysoka i moja stopa ma ponad 27cm. Po wpisaniu w Google sk\u00f3rzane botki damskie du\u017ce rozmiary wyskoczy\u0142o mi ry\u0142ko kt\u00f3re ma \u0142adne, proste modele, ale ten du\u017cy rozmiar to 41, a 42 w kilku modelach i to takie na styk 27,3cm (mi bli\u017cej do 27,5). Albo du\u017ce rozmiary = szerokie buty, a ja mam w\u0105sk\u0105 stop\u0119. </p> <p>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 but\u00f3w od lokalnych producent\u00f3w, nawet je\u015bli pasuj\u0105, to s\u0105 po prostu brzydkie buty, takie w typie pa\u0144 60+, lub maj\u0105 mas\u0119 zb\u0119dnych ozd\u00f3b. W przesz\u0142o\u015bci kupowa\u0142am buty hiszpa\u0144skiej marki Unisa i by\u0142y doskona\u0142e, ich 41 pasowa\u0142o na moj\u0105 stop\u0119, ale w zesz\u0142ym roku 41 okaza\u0142o si\u0119 ju\u017c zbyt ciasne w dw\u00f3ch modelach i sko\u0144czy\u0142am bez but\u00f3w na jesie\u0144/zim\u0119. Na szcz\u0119\u015bcie pracuj\u0119 z domu, a zima przysz\u0142a dopiero w lutym. </p> <p>Przeszuka\u0142am e-obuwie, wyb\u00f3r jest bardzo okrojony i jedyne w miar\u0119 klasycznie wygl\u0105daj\u0105ce opcje to Ecco, ale to te\u017c ok 800 z\u0142otych, a chcia\u0142abym si\u0119 zmie\u015bci\u0107 w 500. Dziewczyny, macie jakie\u015b sprawdzone marki? Mo\u017ce l",
        "id": 3587318,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nie83p/gdzie_w_polsce_kobiety_z_du\u017c\u0105_stop\u0105_kupuj\u0105_\u0142adne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie w Polsce kobiety z du\u017c\u0105 stop\u0105 kupuj\u0105 \u0141ADNE sk\u00f3rzane buty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/cepeen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:21:44.137842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:43:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W za\u0142o\u017ceniu jest to super funkcja, ale czy to w og\u00f3le zadzia\u0142a u nas? Czy pytanie od telefonu jest spolszczone? Niestety czasem musze odebra\u0107 po\u0142\u0105czenia z nieznanych numer\u00f3w i nie wiem czy jak w\u0142\u0105cz\u0119 t\u0105 funkcj\u0119 to si\u0119 ca\u0142kiem odetn\u0119 od takich po\u0142\u0105cze\u0144? Co innego spam calle z fotowoltaika.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cepeen\"> /u/cepeen </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidzu3/randomowe_pytanie_ale_czy_kto\u015b_si\u0119_orientuje_jak/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidzu3/randomowe_pytanie_ale_czy_kto\u015b_si\u0119_orientuje_jak/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3586163,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidzu3/randomowe_pytanie_ale_czy_kto\u015b_si\u0119_orientuje_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Randomowe pytanie, ale czy kto\u015b si\u0119 orientuje jak dzia\u0142a w Polsce Call Screening na nowym iOS26",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Odwrotna_Klepsydra",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:24:23.044342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:40:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czasem tu padaj\u0105 pytania o smartfony, a nie da si\u0119 ukry\u0107 \u017ce wiele recenzji w sieci to sponsorowany bullshit, bez warto\u015bci. Dlatego zach\u0119cam was do podzielenia si\u0119 opini\u0105 na temat smartfona jakiego dla siebie wybrali\u015bcie i do napisania dlaczego wybrali\u015bcie takie parametry, p\u00f3\u0142k\u0119 cenow\u0105, oraz czy wyb\u00f3r okaza\u0142 si\u0119 trafny. Mo\u017ce to komu\u015b u\u0142atwi wyb\u00f3r.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Odwrotna_Klepsydra\"> /u/Odwrotna_Klepsydra </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidxou/jakiego_masz_smartfona_podziel_si\u0119_wra\u017ceniami_i/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidxou/jakiego_masz_smartfona_podziel_si\u0119_wra\u017ceniami_i/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3586670,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidxou/jakiego_masz_smartfona_podziel_si\u0119_wra\u017ceniami_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakiego masz smartfona? Podziel si\u0119 wra\u017ceniami i dlaczego dokona\u0142e\u015b/\u0142a\u015b takiego wyboru?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/find_anoth3r_way",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:19:46.120176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:15:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim. Dzisiaj po raz kolejny &quot;zdrapa\u0142em&quot; na Allegro promocj\u0119 na p\u0142yn do prania i zastanawiam si\u0119 jakie s\u0105 Wasze do\u015bwiadczenia z t\u0105 form\u0105 promocji na ich platformie?</p> <p>W moim przypadku, nie uda\u0142o mi si\u0119 &quot;zdrapa\u0107&quot; promocji na absolutnie nic dla mnie przydatnego, a w 9 przypadkach na 10 jest to p\u0142yn/proszek do prania albo tabletki do zmywarki. Co ciekawe, mam zaznaczone profilowanie reklam w Allegro a je\u015bli chodzi o chemi\u0119 domow\u0105 to kupuj\u0119 zawsze dok\u0142adnie te same produkty od paru lat.</p> <p>Dlatego zastanawiam si\u0119, czy ten algorytm dzia\u0142a tak bardzo bez sensu, czy samo Allegro ma tam ci\u0105gle produkty z tej samej kategorii (mo\u017cliwe nawet \u017ce te same, ale jak widz\u0119 kolejny p\u0142yn do prania to wy\u0142\u0105czam wi\u0119c nie pami\u0119tam.)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/find_anoth3r_way\"> /u/find_anoth3r_way </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidiho/rant",
        "id": 3585738,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nidiho/rant_na_zdrapki_allegro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na zdrapki Allegro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheNortalf",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:19:44.422284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:58:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nid8ej/tylko_ukraina_i_ukraina_a_to_by\u0142_plan_niemiec/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/balzurv51ipf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=617912f23ee0336bd05f54201c450c9c53b6cc22\" alt=\"Tylko Ukraina i Ukraina, a to by\u0142 plan Niemiec\" title=\"Tylko Ukraina i Ukraina, a to by\u0142 plan Niemiec\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Osoba kt\u00f3ra &quot;t\u0142umaczy\u0142a&quot; mi, \u017ce drony to robota Ukrai\u0144c\u00f3w, wys\u0142a\u0142a mi niedawno ten film. Nie b\u0119d\u0119 tego ogl\u0105da\u0142, ale przyjm\u0119 ciekawe scenariusze i pomys\u0142y, w jaki spos\u00f3b to m\u00f3g\u0142by by\u0107 plan Niemiec?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheNortalf\"> /u/TheNortalf </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/balzurv51ipf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nid8ej/tylko_ukraina_i_ukraina_a_to_by\u0142_plan_niemiec/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3585736,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nid8ej/tylko_ukraina_i_ukraina_a_to_by\u0142_plan_niemiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/balzurv51ipf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=617912f23ee0336bd05f54201c450c9c53b6cc22",
        "title": "Tylko Ukraina i Ukraina, a to by\u0142 plan Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/seraf5",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:19:44.742719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:47:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nid20j/znalaz\u0142em_polsk\u0105_instrukcj\u0119_do_fina\u0142l_fantasy_vii/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/57bf74xc0ipf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=28f5ffdd45418288b69f766c0fea463cd56dccfa\" alt=\"Znalaz\u0142em polsk\u0105 instrukcj\u0119 do Fina\u0142l Fantasy VII na PS1 i zrobi\u0142em skany\" title=\"Znalaz\u0142em polsk\u0105 instrukcj\u0119 do Fina\u0142l Fantasy VII na PS1 i zrobi\u0142em skany\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie ma chyba \u017cadnego polskiego subreddita o grach, a fora wymar\u0142y, wi\u0119c postuj\u0119 tutaj, bo bardzo interesuje mnie ratowanie Lost Media przed zapomnieniem.</p> <p>Kupi\u0142em ostatnio FF7 za grosze i po otwarciu paczki okaza\u0142o si\u0119, \u017ce instrukcja jest w ca\u0142o\u015bci po polsku. Na Strefie PSX by\u0142 kiedy\u015b artyku\u0142 o tym, \u017ce Sony pod koniec generacji t\u0142umaczy\u0142o grach same instrukcje na polski, ale by\u0142y one znacznie ni\u017cszej jako\u015bci. To w\u0142a\u015bnie taka instrukcja. Nigdzie nie znalaz\u0142em \u017cadnej informacji, \u017ceby takie co\u015b istnia\u0142o konkr",
        "id": 3585737,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nid20j/znalaz\u0142em_polsk\u0105_instrukcj\u0119_do_fina\u0142l_fantasy_vii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/57bf74xc0ipf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=28f5ffdd45418288b69f766c0fea463cd56dccfa",
        "title": "Znalaz\u0142em polsk\u0105 instrukcj\u0119 do Fina\u0142l Fantasy VII na PS1 i zrobi\u0142em skany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TupTau",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:31:03.523061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:30:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio upad\u0142a najwi\u0119ksza (wi\u0119ksza ni\u017c Amber Gold) piramida finansowa w Poksce. Znacie ludzi, kt\u00f3rzy w niej uczestniczyli? Jak si\u0119 czuj\u0105? Ile stracili pieni\u0119dzy?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TupTau\"> /u/TupTau </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicsdx/upadek_coinplex/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicsdx/upadek_coinplex/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3587319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicsdx/upadek_coinplex",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek Coinplex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BK_0123",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:16:03.219267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:13:49+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BK_0123\"> /u/BK_0123 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.niegowic.edu.pl/co-by-sie-stalo-gdyby-ludzie-mieli-ogony#Ewolucyjna_perspektywa_%E2%80%8Dogonow_%E2%81%A2u_%E2%80%8Cludzi\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicivo/co_by_si\u0119_sta\u0142o_gdyby_ludzie_mieli_ogony/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3585349,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicivo/co_by_si\u0119_sta\u0142o_gdyby_ludzie_mieli_ogony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co by si\u0119 sta\u0142o, gdyby ludzie mieli ogony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:16:03.491952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:04:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicdf4/tyle_kosztuje_kryzys_klimatyczny_polacy_p\u0142ac\u0105_za/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bv0sM7SlnxrvXRzCPAVEtsaNFjSTuEwkOPCr46_CZCA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f8889ca98656f9cfbf1e8c1dc0a3fa635d323a2f\" alt=\"Tyle kosztuje kryzys klimatyczny. Polacy p\u0142ac\u0105 za powodzie\" title=\"Tyle kosztuje kryzys klimatyczny. Polacy p\u0142ac\u0105 za powodzie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://innpoland.pl/215504,tyle-kosztuje-kryzys-klimatyczny-polacy-placa-za-powodzie\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicdf4/tyle_kosztuje_kryzys_klimatyczny_polacy_p\u0142ac\u0105_za/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3585350,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nicdf4/tyle_kosztuje_kryzys_klimatyczny_polacy_p\u0142ac\u0105_za",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bv0sM7SlnxrvXRzCPAVEtsaNFjSTuEwkOPCr46_CZCA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f8889ca98656f9cfbf1e8c1dc0a3fa635d323a2f",
        "title": "Tyle kosztuje kryzys klimatyczny. Polacy p\u0142ac\u0105 za powodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/0brex",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:16:02.068010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:48:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nic4nq/dziki_trener_zdominowa\u0142_przekaz_o_incydencie_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4ehUKFHxEFyO9xqaT2I6QSbQjzf5u0ejW2hzMzavrd0.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=247cc602068c95a8fc524974e4cb800c469c142a\" alt=\"Dziki Trener zdominowa\u0142 przekaz o incydencie z dronami. Dlaczego Polacy my\u015bl\u0105, \u017ce za atak odpowiada Ukraina? Mam pewien trop\" title=\"Dziki Trener zdominowa\u0142 przekaz o incydencie z dronami. Dlaczego Polacy my\u015bl\u0105, \u017ce za atak odpowiada Ukraina? Mam pewien trop\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/0brex\"> /u/0brex </a> <br/> <span><a href=\"https://bithub.pl/spoleczenstwo/drony-polska-rosja-ukraina-dziki-trener-dezinformacja/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nic4nq/dziki_trener_zdominowa\u0142_przekaz_o_incydencie_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3585348,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nic4nq/dziki_trener_zdominowa\u0142_przekaz_o_incydencie_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4ehUKFHxEFyO9xqaT2I6QSbQjzf5u0ejW2hzMzavrd0.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=247cc602068c95a8fc524974e4cb800c469c142a",
        "title": "Dziki Trener zdominowa\u0142 przekaz o incydencie z dronami. Dlaczego Polacy my\u015bl\u0105, \u017ce za atak odpowiada Ukraina? Mam pewien trop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kikons78",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:16:01.339435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:42:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nic16c/sebastian_szubski_pobi\u0142_rekord_guinnessa_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kqc3fjchmhpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6df7de81610135a50c3ce0a4fe35916917785248\" alt=\"Sebastian Szubski pobi\u0142 rekord Guinnessa w op\u0142yni\u0119ciu Wielkiej Brytanii kajakiem, robi\u0105c to w 36 dni 6 godzin i 20 minut\" title=\"Sebastian Szubski pobi\u0142 rekord Guinnessa w op\u0142yni\u0119ciu Wielkiej Brytanii kajakiem, robi\u0105c to w 36 dni 6 godzin i 20 minut\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pobity przez niego rekord nie rozni\u00f3s\u0142 si\u0119 szerokim echem, a bardziej kr\u0105\u017cy\u0142 po okolicach Bydgoszczy, sk\u0105d pochodzi. Samo wydarzenie mia\u0142o miejsce w po\u0142owie lipca tego roku. Dotychczasowy rekord wynosi\u0142 39 dni i 14 godzin. Warto doda\u0107, \u017ce ch\u0142op ma na koncie ju\u017c kilka osi\u0105gni\u0119\u0107, w tym pobicie dystansu pokonanego w 24 godziny kajakiem po wodach stoj\u0105cych w Polsce, czy przep\u0142yni\u0119cie dwa razy Tamizy, raz solo i raz w dw\u00f3jce. Zaint",
        "id": 3585347,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nic16c/sebastian_szubski_pobi\u0142_rekord_guinnessa_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kqc3fjchmhpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6df7de81610135a50c3ce0a4fe35916917785248",
        "title": "Sebastian Szubski pobi\u0142 rekord Guinnessa w op\u0142yni\u0119ciu Wielkiej Brytanii kajakiem, robi\u0105c to w 36 dni 6 godzin i 20 minut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Crushh077",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:16:03.744706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:39:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nibzbv/natrafi\u0142em_na_newsa_po_angielsku_w_kt\u00f3rym/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vesx92o5ohpf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=61a80ca8b0d888487c60971164b6fd07f613d21b\" alt=\"Natrafi\u0142em na newsa po angielsku w kt\u00f3rym pojawi\u0142o si\u0119 s\u0142owo &quot;bushel&quot; kt\u00f3rego wcze\u015bniej nie zna\u0142em. I teraz b\u0105d\u017a m\u0105dry o kt\u00f3re im chodzi\u0142o\" title=\"Natrafi\u0142em na newsa po angielsku w kt\u00f3rym pojawi\u0142o si\u0119 s\u0142owo &quot;bushel&quot; kt\u00f3rego wcze\u015bniej nie zna\u0142em. I teraz b\u0105d\u017a m\u0105dry o kt\u00f3re im chodzi\u0142o\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Crushh077\"> /u/Crushh077 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vesx92o5ohpf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nibzbv/natrafi\u0142em_na_newsa_po_angielsku_w_kt\u00f3rym/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3585351,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nibzbv/natrafi\u0142em_na_newsa_po_angielsku_w_kt\u00f3rym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vesx92o5ohpf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=61a80ca8b0d888487c60971164b6fd07f613d21b",
        "title": "Natrafi\u0142em na newsa po angielsku w kt\u00f3rym pojawi\u0142o si\u0119 s\u0142owo \"bushel\" kt\u00f3rego wcze\u015bniej nie zna\u0142em. I teraz b\u0105d\u017a m\u0105dry o kt\u00f3re im chodzi\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:15:19.998285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:14:44+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.biznesinfo.pl/ue-chce-ograniczyc-social-media-dla-mlodych-ursula-von-der-leyen-zapowiada-zmiany-mg-wzk-140925#google_vignette\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1niblzp/ue_chce_ograniczy\u0107_social_media_dla_m\u0142odych/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3585042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1niblzp/ue_chce_ograniczy\u0107_social_media_dla_m\u0142odych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE chce ograniczy\u0107 social media dla m\u0142odych. Ursula von der Leyen zapowiada zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Lunar_Weaver",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:15:19.776068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:57:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zastanawiam si\u0119 nad jakimi\u015b ma\u0142ymi s\u0142uchawkami bezprzewodowymi. Mam ju\u017c do\u015b\u0107 dobry sprz\u0119t ale to standardowy du\u017cy headset i kiedy id\u0119 do biura to musz\u0119 z jego powodu bra\u0107 plecak zamiast ma\u0142\u0105 torb\u0119 na laptopa. Tak samo \u015brednio si\u0119 tego u\u017cywa w \u0142\u00f3\u017cku przed spaniem.</p> <p>My\u015bla\u0142em nad czym\u015b w rodzaju AidPods 4 ale kompletnie wystraszy\u0142em sie jak zobaczy\u0142em test mikrofonu na youtube. Wypad\u0142o to po prostu okropnie i ten mikrofon dzia\u0142a poprawnie chyba tylko jak jest cicho, wi\u0119c w biurze nie ma szans si\u0119 sprawdzi\u0107.</p> <p>(<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=I79X8%5C_%5C_pkjw\">https://www.youtube.com/watch?v=I79X8\\_\\_pkjw</a>)</p> <p>Zastanawiam si\u0119 teraz czy w og\u00f3le porzuci\u0107 pomys\u0142 kupna takich pche\u0142ek i mo\u017ce skupi\u0107 si\u0119 na znalezieniu jakiego\u015b ma\u0142ego headsetu. Poza dobrym d\u017awi\u0119kiem bardzo wa\u017cny jest dla mnie dobry mikrofon.</p> <p>Mo\u017ce polecicie co\u015b co sami u\u017cywacie? Chcia\u0142bym na to wyda\u0107 max 1,5k z\u0142 i wydaje mi si\u0119, \u017ce w tym bud\u017cecie ju\u017c mo\u017cna kupi\u0107",
        "id": 3585041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nibcuh/jakie_s\u0142uchawki_do_biura_i_do_s\u0142uchania_podcast\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie s\u0142uchawki do biura i do s\u0142uchania podcast\u00f3w w \u0142\u00f3\u017cku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Basymon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:15:18.941569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:49:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To co si\u0119 dzieje teraz na TikToku i w og\u00f3le w internecie sprawia, \u017ce trac\u0119 wiar\u0119 w ludzko\u015b\u0107. Od \u015bmierci Kirka prawica w ko\u0144cu przesta\u0142a chowa\u0107 si\u0119 za maskami i pokazuj\u0105 co naprawd\u0119 my\u015bl\u0105. Nie zlicz\u0119 ile widzia\u0142em obrazk\u00f3w AI z Kirkiem jako Jezusem, MLK albo innym m\u0119czennikiem xD. Sam nie wiem czy to s\u0105 boty, trolle czy prawdziwi ludzie, ale nawet je\u015bli to boty to przera\u017ca mnie ich ilo\u015b\u0107. To przykre jak na ca\u0142ym \u015bwiecie ludzie zaczynaj\u0105 otwarcie popiera\u0107 faszyzm i zamordystyczne pogl\u0105dy. Mam nadziej\u0119, \u017ce ta fala przeminie jak najszybciej</p> <p>Kolejn\u0105 spraw\u0105 jest ilo\u015b\u0107 Tiktok\u00f3w o wojnie. Naprawd\u0119 tyle cz\u0142owiek ma ju\u017c zmartwie\u0144 i jest bombardowany informacjami o potencjalnej wojnie w Polsce. Ja w sumie nie wierz\u0119 od razu w to co us\u0142ysz\u0119 i staram si\u0119 sam sprawdza\u0107 informacje, ale i tak siedzi to z ty\u0142u g\u0142owy. </p> <p>No wi\u0119c taki ma\u0142y rant z rana. Polecam ka\u017cdemu odizolowanie si\u0119 od tej aplikacji i szerz\u0105cej si\u0119 tam nienawi\u015bci. </p> </div><!-- SC_ON -->",
        "id": 3585040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nib8h4/odinstalowa\u0142em_tiktoka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odinstalowa\u0142em TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Aggravating-Dingo797",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:08:20.992598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T01:01:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ni3pk2/dziwna_strona_www/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/LOt_5F3FOzLY5UR1NbQ9BgunzLQkHG5agDNj_m-bT2A.jpg\" alt=\"Dziwna strona WWW\" title=\"Dziwna strona WWW\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie potrafi\u0119 uwierzy\u0107 \u017ce szukaj\u0105c starych retro gif\u00f3w znalaz\u0142em stron\u0119 z galeri\u0105 zdj\u0119ci dzieci, nic by nie by\u0142o podejrzane gdyby stroina wydawa\u0142a si\u0119 robiona pod dziene fetysze - przynajmniej tak mi si\u0119 wydaje <a href=\"http://zdjeciadzieci.prv.pl\">zdjeciadzieci.prv.pl</a> - co o tym my\u015blicie? dla mnie to dziwne \u017ce kto\u015b stworzy\u0142 tak\u0105 stron\u0119 aby umieszcza\u0107 zdj\u0119cia dzieci.</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/p8i0v8ubefpf1.png?width=1920&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=4154b210d1b5e04b4881ed8105883c4631b6a5bf\">https://preview.redd.it/p8i0v8ubefpf1.png?width=1920&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=4154b210d1b5e04b4881ed8105883c4631b6a5bf</a></p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/esh3emhcefpf1.png",
        "id": 3584271,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ni3pk2/dziwna_strona_www",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/LOt_5F3FOzLY5UR1NbQ9BgunzLQkHG5agDNj_m-bT2A.jpg",
        "title": "Dziwna strona WWW",
        "vote": 0
    }
]