[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:02:39.956329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T23:02:39+00:00",
        "description": "Kenan Yildiz und Karim Adeyemi sind sich fr\u00fcher auf dem Schulhof in Oberbayern begegnet, jetzt haben sie sich eine Arena in der K\u00f6nigsklasse geteilt \u2013 am Ende \u00e4rgerte sich vor allem der Dortmunder.",
        "id": 3592278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-4-4-borussia-dortmund-spielt-bei-juventus-turin-spektakulaer-remis-a-140b0af2-dcc2-41c2-b00e-adf7f9509540#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: 4:4 \u2013 Borussia Dortmund spielt bei Juventus Turin spektakul\u00e4r remis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T23:02:40.071697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T23:02:39+00:00",
        "description": "Donald Trump macht neue US-Sanktionen gegen Russland davon abh\u00e4ngig, dass die EU komplett auf russische Energie verzichtet. Ursula von der Leyen steigt ein: Russlands Kriegswirtschaft solle mit dem Ausstieg ein Ende gesetzt werden.",
        "id": 3592279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ursula-von-der-leyen-nach-telefonat-mit-donald-trump-neuer-plan-fuer-ausstieg-aus-russischer-energie-a-e978502b-3e5a-4cc0-a68f-4cce5de9e878#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen nach Telefonat mit Donald Trump: Neuer Plan f\u00fcr Ausstieg aus russischer Energie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:58:04.652321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:58:03+00:00",
        "description": "Juve und der BVB liefern sich einen wilden Schlagabtausch mit zwei Toren in der Nachspielzeit. Arsenals Joker gl\u00e4nzen in Mikel Artetas Heimat. Und Real Madrid m\u00fcht sich in Unterzahl zum Sieg.",
        "id": 3591777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-kassiert-gegen-juventus-das-4-4-in-der-nachspielzeit-a-26b2b0ba-1021-41d1-9ffb-89a10673793d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Borussia Dortmund kassiert gegen Juventus das 4:4 in der Nachspielzeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T21:58:04.531875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T21:58:03+00:00",
        "description": "Der wegen Putschpl\u00e4nen zu 27 Jahren Haft verurteilte Ex-Pr\u00e4sident von Brasilien ist in eine Klinik gebracht worden. Sein Sohn sprach von einem Notfall: Jair Bolsonaro leide unter Schluckauf, Erbrechen und niedrigem Blutdruck.",
        "id": 3591776,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jair-bolsonaro-wegen-gesundheitlicher-beschwerden-ins-krankenhaus-gebracht-a-fe5be46e-3f50-4fd1-b9e6-68f765c26013#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jair Bolsonaro wegen gesundheitlicher Beschwerden ins Krankenhaus gebracht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:54:13.053432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:54:12+00:00",
        "description": "Die US-Justizministerin will Hatespeech strafrechtlich verfolgen. Aber wen genau? \u00bbLeute wie Sie\u00ab, sagt US-Pr\u00e4sident Donald Trump nun zu einem Journalisten: \u00bbWeil Sie mich unfair behandeln.\u00ab",
        "id": 3591343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-droht-missliebigen-journalisten-mit-strafrechtlicher-verfolgung-a-0f43d699-7610-43ec-98bf-15c6a0af47be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump droht missliebigen Journalisten mit strafrechtlicher Verfolgung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:54:12.946111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:54:12+00:00",
        "description": "Wegen Protesten gegen ein lokales Busunternehmen nahe beim Machu Picchu mussten rund 1400 Touristen evakuiert werden, weitere 900 sitzen fest. Demonstrierende blockieren die Bahnstrecke zur weltber\u00fchmten Inka-St\u00e4tte.",
        "id": 3591342,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/machu-picchu-in-peru-1400-touristen-wegen-demonstration-evakuiert-a-a027f3f8-39a4-4eed-8eea-eb31dd0030c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Machu Picchu in Peru: 1400 Touristen wegen Demonstration evakuiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T20:54:13.223706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T20:54:12+00:00",
        "description": "So richtig will Donald Trump sich wohl nicht durchsetzen k\u00f6nnen: Bereits zum vierten Mal verl\u00e4ngert er die Verkaufsfrist der chinesischen Online-Plattform TikTok. Dabei gab er erst k\u00fcrzlich eine Einigung mit China bekannt.",
        "id": 3591344,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-donald-trump-verlaengert-erneut-frist-zum-verkauf-in-den-usa-a-65f7d33d-eb5c-4a6d-a9d8-024296e15f98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Donald Trump verl\u00e4ngert erneut Frist zum Verkauf in den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T19:53:52.701036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T19:53:51+00:00",
        "description": "Arbeitnehmer sollen durch einen monatlichen Freibetrag von 2000 Euro ermutigt werden, auch nach dem Renteneintritt weiterzuarbeiten. Friedrich Merz verteidigte die Pl\u00e4ne und spricht von einem \u00bbrichtigen Anreiz\u00ab.",
        "id": 3590946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/aktivrente-ab-2026-friedrich-merz-verkuendet-einigung-anreiz-fuer-arbeiten-ueber-rentenalter-hinaus-a-b0ced951-14fb-4303-a1ce-0085d64814cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktivrente ab 2026: Friedrich Merz verk\u00fcndet Einigung \u2013 Anreiz f\u00fcr Arbeiten \u00fcber Rentenalter hinaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:48.331869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "Ist die \u00bbradikale Linke\u00ab f\u00fcr den Tod von Charlie Kirk verantwortlich? Terrorismusexperte Michael Jensen erkl\u00e4rt, warum das Attentat auch nicht ideologische Gr\u00fcnde haben k\u00f6nnte und warnt vor einer m\u00f6glichen Gewalteskalation.",
        "id": 3590408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/attentat-auf-charlie-kirk-es-koennte-landesweit-zu-unruhen-kommen-interview-mit-dem-terrorforscher-michael-jensen-a-a08e05df-b10b-4e16-b3b4-25644d7ebc18#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attentat auf Charlie Kirk: \u00bbEs k\u00f6nnte landesweit zu Unruhen kommen\u00ab \u2013 Interview mit dem Terrorforscher Michael Jensen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:48.017886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "Der Staatsanwalt strebt die Todesstrafe an: Nach dem t\u00f6dlichen Schuss auf den rechten US-Aktivisten Charlie Kirk erwartet den Tatverd\u00e4chtigen ein Gerichtsprozess.",
        "id": 3590406,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/charlie-kirk-verdaechtiger-tyler-robinson-wegen-mord-angeklagt-a-18bdcec2-87d6-48da-b49c-eb77d3eeaef3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk: Verd\u00e4chtiger Tyler Robinson wegen Mord angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:48.158760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "Israels Truppen r\u00fccken auf Gaza-Stadt vor, wo Hunderttausende Pal\u00e4stinenser leben. Der SPIEGEL hat zwei von ihnen gesprochen: Der eine m\u00f6chte bleiben, die andere ist gerade geflohen. Was haben sie erlebt?",
        "id": 3590407,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-offensive-auf-gaza-stadt-was-wird-aus-den-menschen-a-2eb1b057-1ca1-4a5b-a977-f15cf6283f43#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Offensive auf Gaza-Stadt: Was wird aus den Menschen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:47.903806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "Forschenden ist gelungen, woran andere bisher scheiterten: Sie haben den r\u00e4tselhaften Blauton in einem Pollock-Gem\u00e4lde identifiziert. Etwas abgekratzte Farbe und ein Hightech-Laser machten es m\u00f6glich.",
        "id": 3590405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/jackson-pollock-raetselhafter-blauton-in-gemaelde-number-1a-entschluesselt-a-60c79fe6-3c49-48fc-ad6d-c58937385685#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jackson Pollock: R\u00e4tselhafter Blauton in Gem\u00e4lde \u00bbNumber 1A\u00ab entschl\u00fcsselt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:48.544385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "5,8 Milliarden Euro hat das Gesundheitsministerium in der Coronazeit unter F\u00fchrung von Jens Spahn f\u00fcr Schutzmasken ausgegeben. Jetzt steht er wegen eines Maskendeals in Leipzig in der Kritik.",
        "id": 3590409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/jens-spahn-und-die-masken-deals-ein-spendendinner-und-ein-millionenschwerer-auftrag-spiegel-tv-a-9d75cb22-5361-48c3-aaf4-6b75d8a7925f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn und die Masken-Deals: Ein Spendendinner und ein millionenschwerer Auftrag - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:48.757101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "Autonome Waffen w\u00e4hlen ohne menschliche Beteiligung Ziele aus und t\u00f6ten Gegner. Die Oxford-Philosophin Mariarosaria Taddeo warnt vor einem Videospiel-Effekt und fordert neue Regeln f\u00fcr die Kriegsf\u00fchrung.",
        "id": 3590410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kuenstliche-intelligenz-drohnen-wir-duerfen-den-krieg-nicht-mit-einem-videospiel-verwechseln-a-ca5d4951-beb4-495e-a36f-d615450fb1db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz/Drohnen: \u00bbWir d\u00fcrfen den Krieg nicht mit einem Videospiel verwechseln\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T18:47:47.786298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T18:47:47+00:00",
        "description": "Ein wilder Flamingo hat sich in den Schwarzwald verirrt. Nun ist er aus der Notaufnahmestation entlassen und ausgesetzt worden. Den Weg zu seinen Artgenossen muss er allerdings allein finden.",
        "id": 3590404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/titisee-flamingo-aus-dem-schwarzwald-ist-wieder-frei-a-811e4a3e-3cec-4eec-97dd-1dc0e578559a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Titisee: Flamingo aus dem Schwarzwald ist wieder frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:42:59.734284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:42:58+00:00",
        "description": "Friedrich Merz k\u00e4mpft bei der Wiederer\u00f6ffnung einer M\u00fcnchner Synagoge mit den Tr\u00e4nen. Der Politologe Gary S. Schaal erkl\u00e4rt die tief verankerte Vorstellung, dass Politik rational sein muss. Und warum das falsch ist.",
        "id": 3589845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-in-der-synagoge-politik-ist-immer-emotional-sie-muss-es-sogar-sein-a-4bb95f90-0b10-411b-baee-a434573f7887#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz in der Synagoge: \u00bbPolitik ist immer emotional, sie muss es sogar sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:42:59.294535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:42:58+00:00",
        "description": "Luigi M. soll einen Versicherungschef erschossen haben. Vor Gericht erzielte er nun einen Teilerfolg: Die Anklagepunkte Mord mit terroristischer Absicht und vors\u00e4tzlicher Mord wurden fallen gelassen \u2013 ein weiterer steht jedoch.",
        "id": 3589843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/luigi-m-gericht-laesst-zwei-anklagepunkte-gegen-mutmasslichen-united-healthcare-ceo-moerder-fallen-a-a9951d94-fb5b-4546-9318-6dd7efba4a5d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luigi M.: Gericht l\u00e4sst zwei Anklagepunkte gegen mutma\u00dflichen United-Healthcare-CEO-M\u00f6rder fallen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:42:59.137354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:42:58+00:00",
        "description": "Journalistenvisa f\u00fcr die USA sollen k\u00fcnftig nur f\u00fcr maximal 240 Tage ausgestellt werden, bisher waren es f\u00fcnf Jahre. Mehrere deutsche Medienh\u00e4user kritisieren dies nun scharf und fordern diplomatische Hilfe der Bundesregierung.",
        "id": 3589842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/medienhaeuser-bitten-bundeskanzler-friedrich-merz-wegen-us-journalistenvisa-um-unterstuetzung-a-a5fb7646-7f06-4c42-b523-d1985604b42c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medienh\u00e4user bitten Bundeskanzler Friedrich Merz wegen US-Journalistenvisa um Unterst\u00fctzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T17:42:59.464826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T17:42:58+00:00",
        "description": "Sowjetf\u00fchrer Wladimir Iljitsch Lenin war der Inbegriff eines fanatischen Schreibtischt\u00e4ters. Um seinen roten Idealstaat zu verwirklichen, lie\u00df er Zehntausende Gegner t\u00f6ten.",
        "id": 3589844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/sowjetfuehrer-wladimir-iljitsch-lenin-lieber-zu-viel-terror-als-zu-wenig-a-2fa7660f-0db8-4de5-b4fe-de461c46f496#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sowjetf\u00fchrer Wladimir Iljitsch Lenin: Lieber zu viel Terror als zu wenig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:47.650891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Robert Redford war in seiner langen Karriere an \u00fcber 70 Filmen und Serien beteiligt, darunter viele Klassiker der amerikanischen Kinogeschichte. Hier sind die f\u00fcnf Lieblingsfilme der Redaktion.",
        "id": 3589276,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/die-fuenf-besten-filme-von-robert-redford-von-zwei-banditen-bis-all-is-lost-a-5a7b18de-b6d2-4cf3-b6a3-efa1bec5c6b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die f\u00fcnf besten Filme von Robert Redford: Von \u00bbZwei Banditen\u00ab bis \u00bbAll Is Lost\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:47.531856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Bald wird er entlassen: Christian B., verd\u00e4chtigt im Fall des vermissten M\u00e4dchens Madeleine McCann. Er muss nach SPIEGEL-Informationen etliche Auflagen erf\u00fcllen, seine Anw\u00e4lte gehen dagegen vor.",
        "id": 3589275,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-madeleine-mccann-verdaechtiger-christian-b-wird-mit-fussfessel-aus-der-haft-entlassen-a-32f2c53c-3cfe-43dc-88f2-173970818bb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fall Madeleine McCann: Verd\u00e4chtiger Christian B. wird mit Fu\u00dffessel aus der Haft entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:48.293057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Bei der Razzia, die am Dienstag bei einer mutma\u00dflich rechtsextremen Gruppe durchgef\u00fchrt wurde, fanden die Ermittler unter anderem Munition. Nach SPIEGEL-Informationen sind auch Bundeswehrsoldaten unter den Beschuldigten.",
        "id": 3589280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hannover-hildesheim-lippe-ermittler-finden-waffen-bei-mutmasslich-rechtsradikaler-gruppe-a-8873474a-fe29-4231-b0a9-88e37ee99d87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hannover, Hildesheim, Lippe: Ermittler finden Waffen bei mutma\u00dflich rechtsradikaler Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:48.460246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Israel hat auf anhaltende Angriffe der Huthis reagiert. Ziel der Luftangriffe war offenbar Infrastruktur der Milizen in der jemenitischen Hafenstadt Hudaida. Anwohner berichteten von Feuers\u00e4ulen.",
        "id": 3589281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-israelische-luftangriffe-auf-huthi-infrastruktur-in-hudaida-a-18c4859a-a9e2-45f1-87b9-caaf56932878#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jemen: Israelische Luftangriffe auf Huthi-Infrastruktur in Hudaida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:48.141809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Der SPIEGEL enth\u00fcllt das geheime Leben des Ex-Wirecard-Managers Jan Marsalek in Moskau, Israel beginnt mit Bodenoffensive in Gaza-Stadt \u2013 und die Kulturwelt trauert um Robert Redford. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 3589279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-jan-marsalek-wirecard-gaza-stadt-zum-tod-von-robert-redford-a-c6c87def-0d45-45b9-84d2-8153abba6443#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Jan Marsalek, Wirecard, Gaza-Stadt, Zum Tod von Robert Redford",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:47.988042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Die Scheidung von Popstar Mariah Carey hat bei Schauspieler Nick Cannon seinen Angaben nach ein Trauma hinterlassen. Das bew\u00e4ltigte er mit Verhalten, das er in einem aktuellen Interview \u00bbleichtsinnig, leichtfertig\u00ab nennt.",
        "id": 3589278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nick-cannon-erklaert-warum-er-zwoelf-kinder-hat-a-7b35164a-e414-4083-bce4-dd0f8a039643#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nick Cannon erkl\u00e4rt, warum er zw\u00f6lf Kinder hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T16:41:47.809473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T16:41:47+00:00",
        "description": "Visa, PayPal, Apple Pay: Die USA sind im Zahlungsverkehr \u00fcberm\u00e4chtig. Zwei Megaprojekte sollen Europa endlich auf Augenh\u00f6he bringen.",
        "id": 3589277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/paypal-rivale-was-taugt-wero-als-europaeische-antwort-auf-den-us-riesen-a-4a600c40-b204-4323-9faf-3b70de3c7a29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paypal-Rivale: Was taugt Wero als europ\u00e4ische Antwort auf den US-Riesen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:08.357073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Der Sorgerechtsstreit um die Block-Kinder zieht immer weitere Kreise: Auch der Ex-Pr\u00e4sident des Bundesnachrichtendienstes und ein ehemaliger Abteilungsleiter im Hamburger LKA sollen in den Fall verwickelt sein. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3588646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-block-wie-ex-bnd-chef-august-hanning-darin-verstrickt-sein-soll-a-8f292c89-50bf-4ad3-b624-bde2b115d2b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fall Block: Wie Ex-BND-Chef August Hanning darin verstrickt sein soll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:07.669440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Deutsche St\u00e4dte und Gemeinden f\u00fcrchten Haushaltsl\u00f6cher bis zu 36 Milliarden Euro in diesem Jahr. Der Grund daf\u00fcr liege in der Verwaltung und bei Sozialkosten \u2013 allerdings nicht beim viel diskutierten B\u00fcrgergeld.",
        "id": 3588640,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/haushalt-staedte-und-gemeinden-beklagen-ausufernde-pflegekosten-a-3374c33b-606b-4fb7-88f9-2f9c65d551c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haushalt: St\u00e4dte und Gemeinden beklagen ausufernde Pflegekosten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:07.896827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Der Tod von Jina Mahsa Amini l\u00f6ste eine der gr\u00f6\u00dften Revolten in der Geschichte der Islamischen Republik aus. Das Regime h\u00e4lt sich mit Gewalt an der Macht, bekommt den Protest aber bis heute nicht g\u00e4nzlich unterdr\u00fcckt.",
        "id": 3588642,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-drei-jahre-nach-dem-tod-von-jina-mahsa-amini-gibt-das-regime-nicht-nach-a-25781ccb-3f53-40b6-98da-f60a94cfa399#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Drei Jahre nach dem Tod von Jina Mahsa Amini gibt das Regime nicht nach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:08.011628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Nach Willy Brandts Kniefall war es die vielleicht st\u00e4rkste Gef\u00fchlsgeste der deutschen Nachkriegspolitik: Friedrich Merz\u2019 Versuch, nicht zu weinen.",
        "id": 3588643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/merz-in-der-reichenbach-synagoge-die-traenen-des-kanzlers-a-7ecdce82-e369-42cc-a416-5b85e0d68431#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz in der Reichenbach-Synagoge: Die Tr\u00e4nen des Kanzlers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:07.782419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Mit 6000 Extrafahrten und mehr Sicherheitspersonal bereitet sich die Bahn auf die allj\u00e4hrlichen Besuchermassen vor, die das M\u00fcnchner Oktoberfest mit sich bringt. Sogar die Rolltreppen legen Akkordarbeit ein.",
        "id": 3588641,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/muenchner-oktoberfest-bahn-wappnet-sich-gegen-wiesn-ansturm-a-960d23d6-9dcc-47d6-8d45-0705aa4e6f8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchner Oktoberfest: Bahn wappnet sich gegen Wiesn-Ansturm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:08.125144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Schauspieler, Filmemacher, Aktivist: Robert Redfords Karriere in Hollywood erstreckte sich \u00fcber mehr als sechs Jahrzehnte. Die Bilder.",
        "id": 3588644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/robert-redford-das-werk-und-leben-einer-hollywoodlegende-in-bildern-a-0cfc4798-6b1c-45d0-86d6-ef82b6db3c73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford: Das Werk und Leben einer Hollywoodlegende in Bildern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:07.553977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Jugendliche Auftragskiller, Drogenhandel und die sogenannte Mocro-Mafia: Denis Moschitto tritt als Cyber-Kriminalist Mario Schmitt an die Seite von \u00bbTatort\u00ab-Kommissar Wotan Wilke M\u00f6hring. Der NDR verspricht ein Novum.",
        "id": 3588639,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-wotan-wilke-moehring-bekommt-mit-denis-moschitto-neuen-partner-a-2247f704-eb9c-443f-824d-fa4928628215#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab: Wotan Wilke M\u00f6hring bekommt mit Denis Moschitto neuen Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:08.242619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:36:07+00:00",
        "description": "Kuschelpulli, K\u00fcrbissuppe und Kerzenschein m\u00fcssen warten: Klassisches Herbstwetter ist derzeit nicht in Sicht. Was uns stattdessen erwartet, erkl\u00e4rt Markus \u00dcbel vom Deutschen Wetterdienst.",
        "id": 3588645,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-aussichten-nochmal-hochsommer-statt-herbst-so-wird-das-wochenende-a-8f54b338-2faa-4bab-b858-763816752811#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter-Aussichten: Nochmal Hochsommer statt Herbst - so wird das Wochenende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:08.917088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:00:00+00:00",
        "description": "Erfolglos fahnden deutsche Polizisten seit Jahren nach dem mutma\u00dflichen Wirecard-Milliardenbetr\u00fcger und Agenten Jan Marsalek. Jetzt hat ein Rechercheteam um den SPIEGEL ihn in Moskau enttarnt.",
        "id": 3588647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jan-marsalek-das-geheime-leben-des-wirecard-bosses-in-moskau-a-c4a6ab6a-7eb0-4d2c-8acc-894bd38bff6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek: Das geheime Leben des ehemaligen Wirecard-Bosses in Moskau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:11.550076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Mehr als 100 Jahre nach dem Untergang bergen Arch\u00e4ologen erstmals ausgew\u00e4hlte Objekte aus dem Wrack der \u00bbBritannic\u00ab. Die Funde aus mehr als 120 Meter Tiefe illustrieren das Schicksal des \u00bbTitanic\u00ab-Schwesterschiffs.",
        "id": 3587937,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/britannic-in-der-aegaeis-erste-objekte-von-gesunkenem-titanic-schwesterschiff-geborgen-a-f0d60f6e-ce0b-43a1-a01f-e4d88e286da4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBritannic\u00ab in der \u00c4g\u00e4is: Erste Objekte von gesunkenem \u00bbTitanic\u00ab-Schwesterschiff geborgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:11.760596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Er t\u00f6tete seine einstige Ehefrau mit Messerstichen in den Hals: Das Landgericht Darmstadt hat einen 35-J\u00e4hrigen zu lebenslanger Haft verurteilt. Als Zeugin trat die gemeinsame Tochter auf.",
        "id": 3587938,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/darmstadt-mann-nach-mord-an-ex-frau-vor-augen-der-tochter-zu-lebenslanger-haft-verurteilt-a-c3617a02-8bb1-4e93-a5c3-10875de02581#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmstadt: Mann nach Mord an Ex-Frau vor Augen der Tochter zu lebenslanger Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:12.295736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Die franz\u00f6sische Regierung muss sparen. Und damit es nicht nur die einfachen B\u00fcrger trifft, nimmt der neue Premier die ehemaligen Regierungschefs ins Visier. Zumindest symbolisch.",
        "id": 3587940,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-sebastien-lecornu-premier-streicht-dienstwagenprivilegien-seiner-vorgaenger-a-9d25aec2-8fb7-4014-a00a-20902b015cab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich \u2013 S\u00e9bastien Lecornu: Premier streicht Dienstwagenprivilegien seiner Vorg\u00e4nger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:11.285422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Polens Pr\u00e4sident Karol Nawrocki fordert bei seinem Berlin-Besuch Reparationen in Billionenh\u00f6he. Die Antwort von Bundespr\u00e4sident Steinmeier und Bundeskanzler Merz f\u00e4llt eindeutig aus.",
        "id": 3587936,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-und-frank-walter-steinmeier-lehnen-polens-forderungen-nach-reparationen-ab-a-baaf3299-ce94-4239-b09a-21b0c684f8db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und Frank-Walter Steinmeier lehnen Polens Forderungen nach Reparationen ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:12.878535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Bei der Leichtathletik-WM hat sich Merlin Hummel \u00fcberraschend den zweiten Platz gesichert. In einem hochklassigen Hammerwurfwettbewerb war nur Olympiasieger Ethan Katzberg st\u00e4rker als der 23-j\u00e4hrige Deutsche.",
        "id": 3587942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/leichtathletik-wm-merlin-hummel-pulverisiert-seine-bestleistung-und-holt-hammerwurf-silber-a-1b56c715-d173-40a4-98d9-e5661dce547d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik-WM: Merlin Hummel pulverisiert seine Bestleistung und holt Hammerwurf-Silber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:12.549870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Robert Redford war nicht nur einer der gr\u00f6\u00dften Hollywoodschauspieler, sondern auch ein gefeierter Filmemacher. Er bannte die Welt mit seinem blendenden Aussehen und mit seiner Haltung. Nun ist er mit 89 Jahren gestorben.",
        "id": 3587941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/robert-redford-ist-tot-nachruf-der-gute-amerikaner-a-435dc65a-55ea-416c-8204-aee638cccd4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford ist tot \u2013 Nachruf: Der gute Amerikaner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:12.070771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Sie ist das Sorgenkind des deutschen Industriekonzerns. Nun gibt es ein Angebot aus Indien f\u00fcr die Stahlsparte von Thyssenkrupp. Der Vorstand der AG will es intensiv pr\u00fcfen.",
        "id": 3587939,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/thyssenkrupp-indischer-konzern-jindal-will-stahlsparte-kaufen-a-13b6ab86-0116-4025-aa58-82ade0a404d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thyssenkrupp: Indischer Konzern Jindal will Stahlsparte kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:11.102959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:33:10+00:00",
        "description": "Einst lief er die 100 Meter in 9,58 Sekunden, heute machen ihm schon Treppenstufen zu schaffen: Seit seinem Karriereende lebt Usain Bolt ruhiger. Statt laufen zu gehen, baut er mit seinen Kindern Lego.",
        "id": 3587935,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/usain-bolt-ex-sprinter-kommt-beim-treppensteigen-aus-der-puste-a-5b9f960f-7e80-4ea4-8222-1a5d4c4bb71f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Usain Bolt: Ex-Sprinter kommt beim Treppensteigen aus der Puste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:33:13.645939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:30:00+00:00",
        "description": "Footballstar, Model, Swift-Verlobter: Travis Kelce hat sich diverse Standbeine aufgebaut. Nun kommt noch eins hinzu \u2013 ein Steakhouse in seiner Wahlheimat Kansas City. Und nat\u00fcrlich kommt auch das nicht ohne Anspielung auf Taylor Swift aus.",
        "id": 3587943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/travis-kelce-widmet-taylor-swift-einen-eigenen-cocktail-a-d62cfb1a-6100-42d9-a068-0cc545313097#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Travis Kelce widmet Taylor Swift einen eigenen Cocktail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:36:09.134709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:27:00+00:00",
        "description": "Der Schauspieler, Regisseur und Filmproduzent Robert Redford ist tot. Der 89-J\u00e4hrige starb nach Angaben seiner Agentin am fr\u00fchen Dienstagmorgen im Schlaf.",
        "id": 3588648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/robert-redford-ist-tot-schauspieler-und-hollywood-ikone-mit-89-jahren-gestorben-a-9da96e0e-c9b4-4988-a3b8-f17f25021b36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford ist tot: Schauspieler und Hollywood-Ikone mit 89 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:40.817434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Er wollte Argentinien eine ultraliberale Rosskur verpassen, ohne R\u00fccksicht auf Verluste. Nun will Javier Milei doch mehr Geld etwa f\u00fcr Rentner und die Bildung lockermachen.",
        "id": 3587331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/argentinien-javier-milei-verspricht-hoehere-sozialausgaben-a-c5ab172c-8723-478e-95f8-4d93a15c1216#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentinien: Javier Milei verspricht h\u00f6here Sozialausgaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:40.661854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Ein voreiliger Social-Media-Post zu Charlie Kirk, mangelnde Transparenz bei den Epstein-Akten: FBI-Direktor Kash Patel steht in der Kritik, auch im eigenen Lager. Jetzt muss er sich vor einem Senatsausschuss rechtfertigen.",
        "id": 3587330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/fbi-senatsbefragung-von-kash-patel-im-livestream-a-d122ab7d-a9a6-4ad6-ac5f-cad6c6f7d497#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FBI: Senatsbefragung von Kash Patel im Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.696524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Footballstar, Model, Swift-Verlobter: Travis Kelce hat sich diverse Standbeine aufgebaut. Nun kommt noch eins hinzu \u2013 ein Steakhouse in seiner Wahlheimat Kansas City. Und nat\u00fcrlich kommt auch das nicht ohne Anspielung auf Taylor Swift aus.",
        "id": 3587338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/in-seinem-neuen-steakrestaurant-travis-kelce-widmet-taylor-swift-einen-eigenen-cocktail-a-d62cfb1a-6100-42d9-a068-0cc545313097#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In seinem neuen Steakrestaurant: Travis Kelce widmet Taylor Swift einen eigenen Cocktail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.470058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Erfolglos fahnden deutsche Polizisten seit Jahren nach dem mutma\u00dflichen Wirecard-Milliardenbetr\u00fcger und Agenten Jan Marsalek. Jetzt hat ein Rechercheteam um den SPIEGEL ihn in Moskau enttarnt.",
        "id": 3587336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jan-marsalek-das-geheime-leben-des-wirecard-bosses-jan-marsalek-in-moskau-a-c4a6ab6a-7eb0-4d2c-8acc-894bd38bff6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek: Das geheime Leben des Wirecard-Bosses Jan Marsalek in Moskau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.239100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Russischer Agent statt Dax-Manager: Von Moskau aus schmiedet Jan Marsalek Entf\u00fchrungspl\u00e4ne, steuert Spione und reist ins ukrainische Kriegsgebiet. H\u00f6ren Sie im Podcast \u00bbFirewall\u00ab, was dahintersteckt.",
        "id": 3587334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jan-marsalek-das-neue-leben-des-ex-managers-in-moskau-podcast-firewall-a-43eda441-fd4b-4f60-89a4-c5078cc0a13e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek: Das neue Leben des Ex-Managers in Moskau \u2013 Podcast Firewall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.126072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Der mutma\u00dfliche Wirecard-Betr\u00fcger Jan Marsalek geht beim russischen Inlandsgeheimdienst offenbar ein und aus. SPIEGEL-Reporter Roman Lehberger berichtet.",
        "id": 3587333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jan-marsalek-nach-wirecard-flucht-so-lebt-der-russische-agent-in-moskau-a-825cb1f4-d1e7-41f7-9099-8538f48931d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek nach Wirecard-Flucht: So lebt der russische Agent in Moskau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:40.998788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Der mutma\u00dfliche Wirecard-Betr\u00fcger Jan Marsalek geht beim russischen Inlandsgeheimdienst offenbar ein und aus. SPIEGEL-Reporter Roman Lehberger berichtet.",
        "id": 3587332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jan-marsalek-nach-wirecard-flucht-so-lebt-der-russische-agent-in-moskau-podcast-a-6c5e6158-217c-42ca-bc27-781f373a34c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek nach Wirecard-Flucht: So lebt der russische Agent in Moskau \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.353934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Falsche P\u00e4sse, Reisen, Bluttests \u2013 beharrlich folgte ein Rechercheteam Marsaleks Spuren in Russland. Eine neue Freundin und \u00dcberwachungskameras brachten den Durchbruch.",
        "id": 3587335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/jan-marsalek-so-spuerte-der-spiegel-den-ex-wirecard-manager-in-moskau-auf-a-ed9b0655-233d-4510-825b-4c952c33d6b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek: So sp\u00fcrte der SPIEGEL den Ex-Wirecard-Manager in Moskau auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.582050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Unbekannte setzten vermutlich mutwillig einen Schaltkasten der Bahn in Niedersachsen in Brand. Das f\u00fchrte am Wochenende zu starken Beeintr\u00e4chtigungen. Nun hoffen die Ermittler auf Hinweise.",
        "id": 3587337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lehrte-brandstiftung-an-bahn-schaltkasten-ermittler-suchen-zeugen-a-05a559d9-dbb4-452c-af13-51f3ab2761be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lehrte: Brandstiftung an Bahn-Schaltkasten? Ermittler suchen Zeugen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:41.809549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:32:40+00:00",
        "description": "Der Schauspieler, Regisseur und Filmproduzent Robert Redford ist tot. Der 89-J\u00e4hrige starb nach Angaben seiner Agentin am fr\u00fchen Dienstagmorgen im Schlaf.",
        "id": 3587339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/robert-redford-ist-tot-a-9da96e0e-c9b4-4988-a3b8-f17f25021b36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford: Schauspieler und Sexsymbol ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:42.185988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:09:00+00:00",
        "description": "Die Kleinstadt Rahden in Ostwestfalen war CDU-Hochburg. Dann kam Florian Haase und holte als FDP-B\u00fcrgermeisterkandidat die absolute Mehrheit.",
        "id": 3587340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/nrw-kommunalwahl-florian-haase-holte-66-prozent-fuer-die-fdp-wie-hat-er-das-gemacht-a-accd00b3-db62-432c-969d-a9be0cc90d4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NRW-Kommunalwahl: Florian Haase holte 66 Prozent f\u00fcr die FDP - wie hat er das gemacht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:32:42.570145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:31:00+00:00",
        "description": "Wegen einer Moderation zur Ermordung des extrem rechten US-Aktivisten Charlie Kirk bekam Dunja Hayali offenbar zahlreiche Hassnachrichten und Todesdrohungen. Nun legt die ZDF-Moderatorin eine Onlinepause ein.",
        "id": 3587341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/zdf-dunja-hayali-macht-nach-shitstorm-wegen-kirk-anmoderation-onlinepause-a-3a937a9a-7c34-477b-80ac-e24fb28f2c2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZDF: Dunja Hayali macht nach Shitstorm wegen Kirk-Anmoderation Onlinepause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:25:55.160546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:25:54+00:00",
        "description": "Apples Uhren warnen jetzt vor zu hohem Blutdruck, loben guten Schlaf und gehen per 5G online. Unser Test zeigt, f\u00fcr wen sich ein Upgrade lohnt.",
        "id": 3586679,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-watch-se-series-11-und-ultra-3-im-test-das-guenstigste-modell-macht-den-groessten-sprung-a-279506c0-e2f8-4fd9-8edb-b8c71f83cd0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple Watch SE, Series 11 und Ultra 3 im Test: Das g\u00fcnstigste Modell macht den gr\u00f6\u00dften Sprung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:25:55.275222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:25:54+00:00",
        "description": "Der Schaden geht in die Millionen: Wegen Betr\u00fcgereien bei Coronatests hat das Landgericht Saarbr\u00fccken einen Mann verurteilt. Vier Mitangeklagte kamen mit Bew\u00e4hrungsstrafen davon.",
        "id": 3586680,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/saarbruecken-betrug-mit-coronatests-sieben-jahre-haft-a-9604929c-e543-4f3b-b3a4-9f03ea712dc0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saarbr\u00fccken: Betrug mit Coronatests - sieben Jahre Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:25:55.903418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:29:00+00:00",
        "description": "Mit Spezialkr\u00e4ften der Polizei nehmen Ermittler acht Beschuldigte in Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen und Baden-W\u00fcrttemberg unter die Lupe. Es geht um Kriegswaffen und eine wohl rechtsradikale Gesinnung.",
        "id": 3586681,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/baden-wuerttemberg-nrw-niedersachsen-razzia-gegen-mutmasslich-rechtsradikale-gruppe-a-b8d09459-f56e-4def-a1ed-9114e79e9efb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden-W\u00fcrttemberg, NRW, Niedersachsen: Razzia gegen mutma\u00dflich rechtsradikale Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:13.005742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Der Mord an der angehenden Krankenschwester Maria K\u00f6hler war jahrzehntelang ungekl\u00e4rt. Nun hat sich ihr ehemaliger Freund zu der Tat bekannt. Er lebte offenbar gut 16 Jahre unter falscher Identit\u00e4t in Aschaffenburg.",
        "id": 3586183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschaffenburg-mann-gesteht-toetung-seiner-ex-freundin-maria-koehler-41-jahre-nach-der-tat-a-53ec9872-365c-4c28-8894-f10c2749dec9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aschaffenburg: Mann gesteht T\u00f6tung seiner Ex-Freundin Maria K\u00f6hler \u2013 41 Jahre nach der Tat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:12.236832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Gladbach geh\u00f6rte einst zur Fu\u00dfballelite des Landes. Mittlerweile taumelt der Verein von Saison zu Saison. Nun musste schon nach drei Spieltagen der Trainer gehen. Borussia braucht eine neue Idee von sich selbst.",
        "id": 3586178,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-in-der-krise-es-war-einmal-ein-grosser-klub-a-204cd3af-278b-4c94-a59a-dd9395aba822#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia M\u00f6nchengladbach in der Krise: Es war einmal ein gro\u00dfer Klub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:13.168171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Patente, Ausgaben f\u00fcr Forschung und Entwicklung: Anhand 80 solcher Merkmale werden die innovativsten Volkswirtschaften ermittelt. Deutschland geh\u00f6rt seit diesem Jahr nicht mehr zu den Top Ten.",
        "id": 3586184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/china-verdraengt-deutschland-im-innovationsranking-der-uno-a-a2a472a3-cbca-4fff-880b-d50ef290e43f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China verdr\u00e4ngt Deutschland im Innovationsranking der Uno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:13.848282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Wegen einer Moderation zur Ermordung des extrem rechten US-Aktivisten Charlie Kirk bekam Dunja Hayali offenbar zahlreiche Hassnachrichten und Todesdrohungen. Nun legt die ZDF-Moderatorin eine Onlinepause ein.",
        "id": 3586187,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/dunja-hayali-macht-nach-shitstorm-online-pause-a-3a937a9a-7c34-477b-80ac-e24fb28f2c2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dunja Hayali macht nach Shitstorm Onlinepause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:12.393074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Europa und die USA wollen Pekings Staatseingriffe in die Wirtschaft kopieren. Warum das nicht gut gehen wird.",
        "id": 3586179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/industriepolitik-warum-der-westen-falsch-auf-china-blickt-kolumne-a-1e5b630d-a5f3-43a9-851e-c961e83881ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Industriepolitik: Warum der Westen falsch auf China blickt - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:13.602709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Ein italienisches Gericht hat die Auslieferung von Serhij K. nach Deutschland verf\u00fcgt. Der mutma\u00dfliche Drahtzieher der Sprengung der Nord-Stream-Pipeline war im August nahe Rimini festgenommen worden.",
        "id": 3586186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/italien-mutmasslicher-nord-stream-saboteur-soll-nach-deutschland-ausgeliefert-werden-a-6e307570-184e-4520-a4c6-8f3393fec33a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Mutma\u00dflicher Nord-Stream-Saboteur soll nach Deutschland ausgeliefert werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:13.376237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Die Pilotenvereinigung Cockpit bereitet Streiks bei der Lufthansa vor. Wom\u00f6glich folgt bald das Kabinenpersonal. Deren Gewerkschaft Ufo hat Gespr\u00e4che \u00fcber eine tarifliche Konzernl\u00f6sung abgebrochen.",
        "id": 3586185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lufthansa-kabinengewerkschaft-ufo-meldet-gescheiterte-gespraeche-a-384dbb59-6d80-44ea-b407-e6aae3988750#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lufthansa: Kabinengewerkschaft Ufo meldet gescheiterte Gespr\u00e4che",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:12.579343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "In Mei\u00dfen f\u00fcrchteten viele, ein hartgesottener AfD-Kandidat k\u00f6nnte ins Rathaus einziehen. Stattdessen hat Markus Renner die Wahl gewonnen, und zwar \u00fcberraschend deutlich. Wie hat er das gemacht?",
        "id": 3586180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-renner-als-neuer-ob-von-meissen-jetzt-wollen-alle-sein-rezept-gegen-die-afd-a-a6a6bb8d-f688-4132-8fb9-b714e01aaad3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus Renner als neuer OB von Mei\u00dfen: Jetzt wollen alle sein Rezept gegen die AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:12.699909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Ob Sozialstaat oder Schuldenbremse, Jugendschutz oder Chinastrategie: Zahlreiche Expertenrunden sollen f\u00fcr die Koalition nach politischen L\u00f6sungen suchen. Warum die Ampel auf Arbeitskreise statt auf Entscheidungen setzt.",
        "id": 3586181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/schwarz-rote-koalition-herbst-der-reformen-wird-zum-herbst-der-kommissionen-a-213699f8-285e-4ab4-a038-6ef263156898#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwarz-rote Koalition: Herbst der Reformen wird zum Herbst der Kommissionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:12.813082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:23:11+00:00",
        "description": "Die Kleinstadt Rahden in Ostwestfalen war CDU-Hochburg. Dann kam Florian Haase und holte als FDP-B\u00fcrgermeisterkandidat die absolute Mehrheit.",
        "id": 3586182,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ueberraschungsergebnis-in-nrw-dieser-mann-holte-66-prozent-fuer-die-fdp-a-accd00b3-db62-432c-969d-a9be0cc90d4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dcberraschungsergebnis in NRW: Dieser Mann holte 66 Prozent f\u00fcr die FDP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:14.792218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:15:00+00:00",
        "description": "\u00c4gypten? Nein, die \u00e4ltesten Mumien der Welt stammen aus S\u00fcdostasien. Bis zu 12.000 Jahre sind sie alt. Die Konservierungstechnik mutet heute schauerlich an.",
        "id": 3586188,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/suedostasien-die-aeltesten-mumien-der-welt-wurden-ueber-dem-feuer-geraeuchert-a-42dbc4ee-0f2d-4a3f-9308-4e26ebb278f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdostasien: Die \u00e4ltesten Mumien der Welt wurden \u00fcber dem Feuer ger\u00e4uchert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:15.114520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:59:00+00:00",
        "description": "Der Afghane Sulaiman Ataee hat in Mannheim einen Polizisten erstochen. Das Oberlandesgericht Stuttgart verurteilt ihn nun zu lebenslanger Haft. Der 26-J\u00e4hrige habe \u00bbbewusst, absichtlich, brutal get\u00f6tet\u00ab.",
        "id": 3586189,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/prozess-in-mannheim-gericht-verurteilt-sulaiman-ataee-zu-lebenslanger-haft-a-4d3ad987-181e-4798-9d61-70dc38a128c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prozess in Mannheim: Gericht verurteilt Sulaiman Ataee zu lebenslanger Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:15.439198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:56:00+00:00",
        "description": "Die Debatte, ob im Gazastreifen ein V\u00f6lkermord stattfindet, wird schon l\u00e4nger teils heftig diskutiert. Nun hat eine Uno-Kommission einen Bericht vorgestellt und sieht viele Merkmale eines Genozids erf\u00fcllt.",
        "id": 3586190,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-uno-kommission-spricht-von-genozid-a-be12b619-588a-4f30-9fb6-3436a5965bd7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Uno-Kommission spricht von Genozid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:15.690801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "Die Probleme der deutschen Autohersteller treffen die Zulieferer mindestens ebenso stark. Zwei Konzernmanager nennen konkrete Zahlen, wie viel Geld sie in den kommenden Jahren einsparen wollen.",
        "id": 3585758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bosch-zulieferer-plant-stellenabbau-wegen-autohersteller-krise-a-86e3b890-7313-457e-a68e-9aea514b45e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosch: Zulieferer plant Stellenabbau wegen Autohersteller-Krise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:15.143190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "Mit Spezialkr\u00e4ften der Polizei nehmen Ermittler acht Beschuldigte in Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen und Baden-W\u00fcrttemberg unter die Lupe. Es geht um Kriegswaffen und eine wohl rechtsradikale Gesinnung.",
        "id": 3585755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/celle-rechtsradikale-gruppe-razzia-in-drei-bundeslaendern-a-b8d09459-f56e-4def-a1ed-9114e79e9efb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celle: Rechtsradikale Gruppe? Razzia in drei Bundesl\u00e4ndern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:15.256533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "Am 13. Oktober wird vor der Frankfurter Buchmesse der Gewinner oder die Gewinnerin des Deutschen Buchpreises verk\u00fcndet. Die Jury hat jetzt die Shortlist bekannt gegeben. Mit dabei ist ein Buch \u00fcber den Erfurter Amoklauf von 2002.",
        "id": 3585756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/christine-wunnicke-und-kaleb-erdmann-stehen-auf-der-shortlist-zum-deutschen-buchpreis-a-b92a68b4-3b37-42c6-afeb-22b9b5d587b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christine Wunnicke und Kaleb Erdmann stehen auf der Shortlist zum Deutschen Buchpreis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:14.800853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "Hagen im Ruhrgebiet hat gew\u00e4hlt, die AfD hat deutlich zugelegt. Das hat auch mit dem Thema Armutsmigration zu tun: Tausende Rum\u00e4nen und Bulgaren leben hier, viele von B\u00fcrgergeld, in Bruchbuden. Was bedeutet es f\u00fcr eine arme Stadt, wenn noch \u00e4rmere Menschen hinziehen?",
        "id": 3585752,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kommunalwahl-in-nrw-zuwanderung-und-armut-praegen-hohenlimburg-in-hagen-a-81b9bbf9-2188-4840-bf15-e0db3f3da3e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kommunalwahl in NRW: Zuwanderung und Armut pr\u00e4gen Hohenlimburg in Hagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:15.371532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "In Tokio wird heute die Weltmeisterin \u00fcber 1500 Meter gek\u00fcrt \u2013 eine Distanz mit ber\u00fcchtigter Dopingvergangenheit. Die fr\u00fchere Topl\u00e4uferin Corinna Harrer erinnert sich an das notorische Finale von London 2012.",
        "id": 3585757,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/leichtathletik-erinnerung-an-doping-skandalrennen-ueber-1500-meter-das-dreckige-finale-a-4c569e29-ffaa-4827-a4ab-c66d0a1e0536#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik: Erinnerung an Doping-Skandalrennen \u00fcber 1500 Meter - Das dreckige Finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:14.915403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "Als angeblicher Erbe eines Diamanten-Imperiums erschlich sich \u00bbTinder-Schwindler\u00ab Shimon Hayut das Vertrauen junger Frauen \u2013 und beutete sie finanziell aus. Nun ist er an einem georgischen Flughafen festgenommen worden.",
        "id": 3585753,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/shimon-hayut-tinder-schwindler-an-flughafen-in-georgien-festgenommen-a-0223f0e5-3027-4687-9371-0f9eda3b8ef4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shimon Hayut: \u00bbTinder-Schwindler\u00ab an Flughafen in Georgien festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:15.028371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:21:14+00:00",
        "description": "Auch wenn die Preise zuletzt teils gefallen sind: Energie ist teuer. F\u00fcr f\u00fcnf Prozent der Menschen in Deutschland sind die Kosten so hoch, dass sie in Zahlungsverzug geraten.",
        "id": 3585754,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/strom-und-gas-millionen-haushalte-haben-probleme-mit-der-energierechnung-a-15efb870-44b8-416c-8364-9e8d9ca19f3f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strom und Gas: Millionen Haushalte haben Probleme mit der Energierechnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:23:15.942435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:45:00+00:00",
        "description": "Sulaiman Ataee erstach im Mai 2024 auf dem Marktplatz von Mannheim einen Polizisten und verletzte mehrere weitere Menschen. Nun hat das Oberlandesgericht Stuttgart den Afghanen des Mordes schuldig gesprochen.",
        "id": 3586191,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mannheim-oberlandesgericht-spricht-sulaiman-ataee-des-mordes-schuldig-a-62d102d9-9b1c-40c1-9d9a-a0f17e8a5112#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Oberlandesgericht spricht Sulaiman Ataee des Mordes schuldig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:08.881496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "\u00c4gypten? Nein, die \u00e4ltesten Mumien der Welt stammen aus S\u00fcdostasien. Bis zu 12.000 Jahre sind sie alt. Die Konservierungstechnik mutet heute schauerlich an.",
        "id": 3585358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/die-aeltesten-mumien-der-welt-wurden-ueber-dem-feuer-geraeuchert-a-42dbc4ee-0f2d-4a3f-9308-4e26ebb278f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die \u00e4ltesten Mumien der Welt wurden \u00fcber dem Feuer ger\u00e4uchert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:09.228148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Fahnder durchsuchen nach Informationen von SPIEGEL und SPIEGEL TV Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume einer Hamburger Sicherheitsfirma. Es geht um m\u00f6gliche Verstrickungen des Ex-BND-Pr\u00e4sidenten August Hanning in den Fall Block.",
        "id": 3585361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/fall-christina-block-hamburger-ermittler-gehen-gegen-ex-bnd-chef-hanning-vor-a-86450dc8-17be-49df-ab46-4f725df1cae2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fall Christina Block: Hamburger Ermittler gehen gegen Ex-BND-Chef Hanning vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:08.995725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Ford ist in Not. Erst sollten 2900 Arbeitpl\u00e4tze in K\u00f6ln abgebaut werden, nun soll diese Zahl um ein Drittel steigen. Hinzu kommt gro\u00dfer Zeitdruck.",
        "id": 3585359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ford-verschaerft-sparkurs-in-koeln-a-4b2da487-4f42-4548-a017-7417628a64fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ford versch\u00e4rft Sparkurs in K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:09.566665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Bei einem Festakt in M\u00fcnchen wird Friedrich Merz emotional. Es geht um die Verbrechen der Deutschen w\u00e4hrend der Nazizeit und um wachsenden Antisemitismus heute, f\u00fcr den Merz auch Zuwanderer verantwortlich macht.",
        "id": 3585364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-und-antisemitismus-kritik-an-zuwanderung-bei-synagogeneroeffnung-a-c1545392-f2c7-4eff-a798-e331ab847316#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und Antisemitismus: Kritik an Zuwanderung bei Synagogener\u00f6ffnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:09.341484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Die Debatte, ob im Gazastreifen ein V\u00f6lkermord stattfindet, wird schon l\u00e4nger teils heftig diskutiert. Nun hat eine Uno-Kommission einen Bericht vorgestellt und sieht viele Merkmale eines Genozids erf\u00fcllt.",
        "id": 3585362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-gazastreifen-uno-kommission-spricht-von-genozid-a-be12b619-588a-4f30-9fb6-3436a5965bd7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg \u2013 Gazastreifen: Uno-Kommission spricht von Genozid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:09.111436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Der Afghane Sulaiman Ataee hat in Mannheim einen Polizisten erstochen. Das Oberlandesgericht Stuttgart verurteilt ihn nun zu lebenslanger Haft. Der 26-J\u00e4hrige habe \u00bbbewusst, absichtlich, brutal get\u00f6tet\u00ab.",
        "id": 3585360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mord-an-polizist-rouven-laur-in-mannheim-moeglichst-viele-todesopfer-um-ins-paradies-zu-kommen-a-4d3ad987-181e-4798-9d61-70dc38a128c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mord an Polizist Rouven Laur in Mannheim: \u00bbM\u00f6glichst viele Todesopfer, um ins Paradies zu kommen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:08.766834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Menschen, die an Depressionen leiden, ihre Arbeit und ihren Alltag aber gut bew\u00e4ltigen, werden oft nicht als krank erkannt. Psychologen bezeichnen sie als \u00bbhochfunktional\u00ab. Drei Betroffene berichten, wie sie mit diesen beiden Seiten ihres Lebens umgehen.",
        "id": 3585357,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/psychisch-krank-wie-leben-betroffene-als-hochfunktionale-depressive-a-6ad47ad9-94fd-4e7d-9373-129ed42766fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychisch krank: Wie leben Betroffene als \u00bbhochfunktionale Depressive\u00ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:18:09.452981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:18:08+00:00",
        "description": "Die Probleme der deutschen Autohersteller treffen die Zulieferer mindestens ebenso stark. Zwei Konzernmanager nennen konkrete Zahlen, wie viel Geld sie in den kommenden Jahren einsparen wollen.",
        "id": 3585363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zulieferer-bosch-plant-stellenabbau-wegen-autohersteller-krise-a-86e3b890-7313-457e-a68e-9aea514b45e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zulieferer: Bosch plant Stellenabbau wegen Autohersteller-Krise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:17:41.341074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:17:40+00:00",
        "description": "Die diplomatischen Bem\u00fchungen im Gazakrieg sind wohl gescheitert. Israel startet Berichten zufolge eine Bodenoffensive, um die Stadt Gaza einzunehmen. US-Au\u00dfenminister Marco Rubio hofft aber noch \u2013 ausgerechnet auf Katar.",
        "id": 3585056,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-marco-rubio-ruft-katar-auf-vermittlerrolle-fortzusetzen-a-7d3eec4d-422a-4028-874b-5dc1f439fda2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Marco Rubio ruft Katar auf, Vermittlerrolle fortzusetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:17:41.001477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:17:40+00:00",
        "description": "Ein Mann bemerkt, dass sein abgestelltes Fahrzeug in den Fluss Ochtum rollt. Der Senior steigt ins Wasser und geht unter. Er kann nur noch tot geborgen werden.",
        "id": 3585053,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lemwerder-auto-rollt-in-hafenbecken-mann-schwimmt-hinterher-und-ertrinkt-a-0616fd14-6cf7-4cb2-a9d2-834b1852ef89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lemwerder: Auto rollt in Hafenbecken \u2013 Mann schwimmt hinterher und ertrinkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:17:41.170461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:17:40+00:00",
        "description": "Sulaiman Ataee erstach im Mai 2024 auf dem Marktplatz von Mannheim einen Polizisten und verletzte mehrere weitere Menschen. Nun hat das Oberlandesgericht Stuttgart den Afghanen des Mordes schuldig gesprochen.",
        "id": 3585054,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mannheim-messerangreifer-zu-lebenslanger-haft-verurteilt-a-62d102d9-9b1c-40c1-9d9a-a0f17e8a5112#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Messerangreifer zu lebenslanger Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:17:40.854152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:17:40+00:00",
        "description": "In Deutschlands Gro\u00dfst\u00e4dten wird der Wohnungsmarkt immer angespannter, manche Vermieter verlangen horrende Quadratmeterpreise. Unser Rechner zeigt Ihnen, wie viel erlaubt ist. Und wie sich Mieter gegen Wucher wehren k\u00f6nnen.",
        "id": 3585052,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/mietspiegel-rechner-zahlen-sie-zu-viel-miete-a-17126383-523a-411c-aab0-06dbfef8658f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mietspiegel-Rechner: Zahlen Sie zu viel Miete?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T08:17:41.553836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T08:17:40+00:00",
        "description": "G\u00fcnstiger Grillgenuss griechischen Geschmacks, gro\u00dfe Gaumenfreude, ganz gem\u00fctlich, garantiert gut. Trotz Tofu.",
        "id": 3585057,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/rezept-fuer-touflaki-griechisch-inspirierte-spiesse-als-fleischersatz-fuer-1-60-euro-a-5c3890fe-307a-4136-adab-31c5d69398dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezept f\u00fcr Toufl\u00e1ki, griechisch inspirierte Spie\u00dfe als Fleischersatz \u2013 f\u00fcr 1,60 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:21:16.185352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:53:00+00:00",
        "description": "Es wird Herbst, der Wind pfeift heftig. Zu den Ersten, die das merken, geh\u00f6ren die F\u00e4hrbetreiber an Nord- und Ostsee. Vorerst soll es st\u00fcrmisch bleiben.",
        "id": 3585759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-erster-herbststurm-wirbelt-faehrenfahrplaene-durcheinander-a-aec0eb71-549f-40a8-91a2-cdbcd46872e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter in Deutschland: Erster Herbststurm wirbelt F\u00e4hrenfahrpl\u00e4ne durcheinander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:03.276340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:14:02+00:00",
        "description": "Spiele gegen Manchester City, den FC Liverpool und Paris Saint-Germain: Die deutschen Mannschaften haben in der Champions League teils schwere Gegner zugelost bekommen. Hier finden Sie einen \u00dcberblick \u00fcber alle Partien.",
        "id": 3584781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-2025-2026-spielplan-und-ergebnisse-a-d413a76b-cb94-462f-9d7a-0489860c1eda#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League 2025/2026: Spielplan und Ergebnisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:02.986682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:14:02+00:00",
        "description": "Donald Trumps neueste Zoll-Forderung ist entweder ein Bluff. Oder eine Falle: Der US-Pr\u00e4sident will sein eklatantes Versagen in der Russland-Politik den Europ\u00e4ern in die Schuhe schieben.",
        "id": 3584779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-seine-zoll-falle-europa-soll-fuer-russlandsanktionen-zahlen-a-ae303a2c-35e0-4a3b-b934-19c824d48c4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und seine Zoll-Falle: Europa soll f\u00fcr Russlandsanktionen zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:03.414242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:14:02+00:00",
        "description": "Wechseljahre sind \u00bbdoch was f\u00fcr Gro\u00dfm\u00fctter\u00ab, dachte Naomi Watts. Doch was, wenn man gerade einmal 36 ist? \u00dcber diese Erfahrung schreibt die Schauspielerin in ihrem nun auf Deutsch erschienenen Buch.",
        "id": 3584782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/naomi-watts-ueber-die-wechseljahre-jetzt-schon-a-34415991-02de-4ccb-a441-410d5b03f83f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naomi Watts \u00fcber die Wechseljahre: \u00bbJetzt schon?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:03.142004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:14:02+00:00",
        "description": "Akademiker wenden sich von den USA ab, Deutschland wittert Chancen. Petra Olschowski, Wissenschaftsministerin in Stuttgart, verspricht ein Anwerbeprogramm \u2013 und berichtet von Interessenten, die sich um ihre Sicherheit sorgen.",
        "id": 3584780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/petra-olschowski-fuerchtet-abschreckende-wirkung-der-afd-auf-internationale-forschende-a-4e595c36-8bba-42ef-9233-a3677788b6f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petra Olschowski f\u00fcrchtet abschreckende Wirkung der AfD auf internationale Forschende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:03.605276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:14:02+00:00",
        "description": "Mit dem neuen polnischen Pr\u00e4sidenten kommt ein schwieriger Gast nach Berlin: Als Nationalkonservativer steht er den Deutschen kritisch gegen\u00fcber \u2013 und trotzdem ist sein Land auf gute Beziehungen angewiesen.",
        "id": 3584783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-praesident-karol-nawrocki-auf-antrittsbesuch-in-berlin-zu-gast-beim-boesen-nachbarn-a-3f8ee8e7-5a56-4fb1-a35d-5eff07b93897#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Pr\u00e4sident Karol Nawrocki auf Antrittsbesuch in Berlin - Zu Gast beim b\u00f6sen Nachbarn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:10:21.088260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:10:20+00:00",
        "description": "Dass Donald Trump die \u00bbNew York Times\u00ab nicht ausstehen kann, ist bekannt. Nun will er sie offenbar juristisch attackieren und nennt sie ein \u00bbSprachrohr\u00ab der Demokraten.",
        "id": 3584521,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-new-york-times-auf-15-milliarden-dollar-verklagen-a-2afe9371-998c-4632-8a90-a1bb3d1875c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will \u00bbNew York Times\u00ab auf 15 Milliarden Dollar verklagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:10:20.740968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:10:20+00:00",
        "description": "Es wird Herbst, der Wind pfeift heftig. Zu den Ersten, die das merken, geh\u00f6ren die F\u00e4hrbetreiber an Nord- und Ostsee. Vorerst soll es st\u00fcrmisch bleiben.",
        "id": 3584518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/erster-herbststurm-wirbelt-faehren-fahrplaene-durcheinander-a-aec0eb71-549f-40a8-91a2-cdbcd46872e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erster Herbststurm wirbelt F\u00e4hren-Fahrpl\u00e4ne durcheinander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:10:21.204055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:10:20+00:00",
        "description": "Israel hat Gaza Berichten zufolge in der Nacht stark bombardiert. Nun soll die Bodenoffensive in der Stadt begonnen haben. Verteidigungsminister Katz \u00e4u\u00dfert sich mit drastischen Worten.",
        "id": 3584522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-militaer-soll-einnahme-von-gaza-stadt-gestartet-haben-a-ddbc0d03-d954-4c42-b8c6-0b487fa7b3d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Milit\u00e4r soll Einnahme von Gaza-Stadt gestartet haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:10:20.857533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:10:20+00:00",
        "description": "Im Mai \u00fcbertraf Hammerwerfer Merlin Hummel die 80-Meter-Marke. Wer ist der 23-J\u00e4hrige, der bei der WM in Tokio zu den deutschen Medaillenhoffnungen z\u00e4hlt? Zu Besuch in seiner Heimat.",
        "id": 3584519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-hoffnung-merlin-hummel-hammer-typ-a-cf522613-4f06-476f-aa26-c35896bf88e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik-Hoffnung Merlin Hummel: Hammer-Typ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T06:10:20.972819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T06:10:20+00:00",
        "description": "Der Bestseller-Autor Percival Everett spielt virtuos mit allen Genres und verweigert sich jeglichem Label. Auch im pers\u00f6nlichen Gespr\u00e4ch ist es unm\u00f6glich, ihn festzulegen.",
        "id": 3584520,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/percival-everett-der-unzuverlaessige-erzaehler-a-75dd47c7-66e4-48d2-a185-bc0d2ef64315#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Percival Everett: Der unzuverl\u00e4ssige Erz\u00e4hler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:09:55.434090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:09:54+00:00",
        "description": "Der mutma\u00dfliche M\u00f6rder von Charlie Kirk lebte j\u00fcngsten Berichten zufolge mit einem trans Partner zusammen. Ob das relevant f\u00fcr das Attentat war, ist v\u00f6llig unklar. Doch die Republikaner um Donald Trump nutzen es politisch aus.",
        "id": 3584286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/debatte-nach-attentat-auf-charlie-kirk-trumps-hasskampagne-zeigt-wirkung-a-f2bd6b06-8ffb-4163-a48a-48f7f9c69eec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debatte nach Attentat auf Charlie Kirk: Trumps Hasskampagne zeigt Wirkung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:09:55.208923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:09:54+00:00",
        "description": "Israel hat Gaza Berichten zufolge in der Nacht stark bombardiert. Nun soll die Bodenoffensive in der Stadt begonnen haben. Verteidigungsminister Katz \u00e4u\u00dfert sich mit drastischen Worten.",
        "id": 3584285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-militaer-soll-einnahme-von-gaza-gestartet-haben-a-ddbc0d03-d954-4c42-b8c6-0b487fa7b3d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Milit\u00e4r soll Einnahme von Gaza gestartet haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:04.391385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:53:00+00:00",
        "description": "Wegen angeblichen Hypothekenbetrugs hat der US-Pr\u00e4sident die Fed-Gouverneurin Lisa Cook entlassen. Die Notenbankerin wehrt sich und hat nun vor Gericht einen weiteren Erfolg errungen.",
        "id": 3584784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lisa-cook-donald-trump-verliert-vor-berufungsgericht-gegen-fed-gouverneurin-a-4bfb5311-59ff-44e2-9577-cde5903e3abc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisa Cook: Donald Trump verliert vor Berufungsgericht gegen Fed-Gouverneurin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:07:59.205940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:07:57+00:00",
        "description": "Im Herbst lauern \u00fcberall Viren und Bakterien. Treffen Infektionen Sportler h\u00e4ufiger? Mediziner Philipp Zimmer erkl\u00e4rt, wann Sie eine Trainingspause einlegen sollten und wie Ihre Immunabwehr wieder in Schwung kommt.",
        "id": 3584034,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/fitness-sport-und-infekte-darauf-sollte-man-achten-a-bd1e51d9-6c0b-4e9f-a883-049f552f006a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fitness, Sport und Infekte \u2013 darauf sollte man achten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:07:59.428281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:07:57+00:00",
        "description": "Ein Marathon belastet den K\u00f6rper \u2013 und stresst das Herz. Der Kardiologe J\u00fcrgen Scharhag erkl\u00e4rt, wie schnell sich unsere Pumpe erholt, worauf Hobbyl\u00e4ufer achten sollten und wie intensiv man f\u00fcr ein Sportherz trainieren muss.",
        "id": 3584035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/marathon-vorbereitung-worauf-hobbylaeufer-achten-sollten-und-wann-man-ein-sportherz-bekommt-a-3a952c13-fa55-47f7-93fc-56c5a01f3249#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marathon-Vorbereitung: Worauf Hobbyl\u00e4ufer achten sollten und wann man ein Sportherz bekommt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T04:07:58.923204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T04:07:57+00:00",
        "description": "Friedrich Merz ringt beim Holocaust-Gedenken mit Tr\u00e4nen. Der polnische Pr\u00e4sident besucht skeptisch Berlin. Und: Der mutma\u00dfliche Kirk-Attent\u00e4ter gibt absichtlich R\u00e4tsel auf. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 3584033,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-gedenkt-des-holocaust-karol-nawrocki-in-berlin-gesinnung-des-kirk-moerders-a-17444509-3880-4626-9eeb-6d0fac7dbb8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz gedenkt des Holocaust, Karol Nawrocki in Berlin, Gesinnung des Kirk-M\u00f6rders",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T03:07:32.703195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:07:32+00:00",
        "description": "Wegen angeblichen Hypothekenbetrugs hat der US-Pr\u00e4sident die Fed-Gouverneurin Lisa Cook entlassen. Die Notenbankerin wehrt sich und hat nun vor Gericht einen weiteren Erfolg errungen.",
        "id": 3583791,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-verliert-vor-berufungsgericht-gegen-fed-gouverneurin-cook-a-4bfb5311-59ff-44e2-9577-cde5903e3abc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump verliert vor Berufungsgericht gegen Fed-Gouverneurin Cook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T03:07:32.590183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T03:07:32+00:00",
        "description": "Die Ordensschwestern Bernadette, Regina und Rita sind \u00fcber 80 Jahre alt \u2013 und sorgen mit ihrer Hartn\u00e4ckigkeit international f\u00fcr Schlagzeilen. Sie halten ihr ehemaliges Kloster besetzt. Bei Instagram folgen ihnen inzwischen Tausende.",
        "id": 3583790,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/oesterreicht-nonnen-verlassen-seniorenheim-und-besetzen-ihr-ehemaliges-kloster-goldenstein-a-8046d54c-4814-47cf-9c28-fc6be22d139c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreicht: Nonnen verlassen Seniorenheim und besetzen ihr ehemaliges Kloster Goldenstein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T02:06:52.852743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T02:06:52+00:00",
        "description": "In Gedenken an den get\u00f6teten rechten US-Aktivisten Charlie Kirk hat der Vizepr\u00e4sident eine Sonderfolge dessen Podcasts aufgezeichnet: Es gab Attacken gegen die Opposition \u2013 und sehr konkrete Drohungen.",
        "id": 3583613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/charlie-kirk-attentat-jd-vance-moderiert-podcast-charlie-kirk-show-aus-dem-weissen-haus-a-cc6b2263-d016-41c4-a6df-8c4b6a93b810#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie-Kirk-Attentat: JD Vance moderiert Podcast \u00bbCharlie Kirk Show\u00ab aus dem Wei\u00dfen Haus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T02:06:52.748970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T02:06:52+00:00",
        "description": "Das Ozonloch ist laut der Weltwetterorganisation erneut kleiner geworden. Auch f\u00fcr die kommenden Jahre haben die Forscher eine gute Prognose.",
        "id": 3583612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/ozonloch-erneut-geschrumpft-weltwetterorganisation-mit-positiver-prognose-a-a302f65d-ad77-454a-8a7e-8c829d54dc71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozonloch erneut geschrumpft, Weltwetterorganisation mit positiver Prognose",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T01:03:20.127300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T01:03:18+00:00",
        "description": "In Los Angeles und Washington, D.C., lie\u00df der US-Pr\u00e4sident bereits Mitglieder der Nationalgarde aufmarschieren. Jetzt soll Memphis folgen.",
        "id": 3583394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-unterzeichnet-dekret-zur-entsendung-der-nationalgarde-nach-memphis-a-1199975c-84aa-4107-976e-c89265f7365a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump unterzeichnet Dekret zur Entsendung der Nationalgarde nach Memphis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:04.661723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T00:08:00+00:00",
        "description": "Vor vier Jahren wusste er nicht mal, ob er Schachprofi werden will \u2013 nun die Sensation: Der deutsche Gro\u00dfmeister Matthias Bl\u00fcbaum qualifiziert sich \u00fcberraschend f\u00fcr das WM-Kandidatenturnier. Wie hat er das geschafft?",
        "id": 3584785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach/schach-grossmeister-matthias-bluebaum-ist-kein-sehr-starker-spieler-a-c59d4113-5baf-4f8d-9e34-4c7c851cc6d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-Gro\u00dfmeister: Matthias Bl\u00fcbaum ist kein sehr starker Spieler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:14:04.887636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T00:02:00+00:00",
        "description": "In Sachsen hat ein betrunkener Kutscher einen Streifenwagen gerammt und ist vor der Polizei quer \u00fcber Wiesen und Felder geflohen. Erst als sein Pferd vor Ersch\u00f6pfung kollabierte, war die Fahrt zu Ende.",
        "id": 3584786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/reichenbach-im-vogtland-betrunkener-kutscher-flieht-vor-polizei-bis-pferd-zusammenbricht-a-37c2167b-50b6-4487-89e2-191b8a17a446#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reichenbach im Vogtland: Betrunkener Kutscher flieht vor Polizei, bis Pferd zusammenbricht",
        "vote": 0
    }
]