[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T22:43:13.004340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T22:43:12+00:00",
        "description": "Pan przemawia. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3592117,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/wymowki-czy-madrosc-jezus-pyta-o-serce-gotowe-na-prawde,3262931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/15/812e81a06574d355acaefdf851c7eb75/jpg/deon/feed/Depositphotos_10617657_XL.webp",
        "title": "Wym\u00f3wki czy m\u0105dro\u015b\u0107? Jezus pyta o serce gotowe na prawd\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T15:18:53.709988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T15:18:53+00:00",
        "description": "\"Modlitwa do parkietu\" w wykonaniu uczestnik\u00f3w \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\" wywo\u0142a\u0142a niesmak internaut\u00f3w. \u0179r\u00f3d\u0142o: Instagram",
        "id": 3588468,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/wysluchaj-nas-parkiet-polscy-celebryci-zakpili-z-modlitwy-po-reakcji-fanow-wideo-zniklo,3265490",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/7a60a5191e8ad704ba533eb26d98dd85/png/deon/feed/taniec%20z%20gwiazdami%20modlitwa%20do%20parkietu%20instagram.webp",
        "title": "\"Wys\u0142uchaj nas parkiet\". Polscy celebryci zakpili z modlitwy. Po reakcji fan\u00f3w wideo znik\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T14:14:37.671358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T14:14:37+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV podczas Jubileuszu Pocieszenia. Fot. Vatican Media",
        "id": 3587796,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-leon-xiv-lzy-sa-wyzwoleniem-i-oczyszczeniem-uczuc-i-mysli-nie-wstydz-sie-plakac,3265361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/ff71c82f39a58f0c73818dacf4e08271/jpeg/deon/feed/leon%20xiv%20jubileusz%20pocieszenia%20fot%20vatican%20media.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV: \u0141zy s\u0105 wyzwoleniem i oczyszczeniem uczu\u0107 i my\u015bli. Nie wstyd\u017a si\u0119 p\u0142aka\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:12:22.089121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:12:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3587108,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/10-listopada-wolny-od-pracy-tylko-dla-wybranej-grupy-,3265268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/2e21742f0ad0e3621525bcc7268dc0e4/jpg/deon/feed/Depositphotos_274360098_XL.webp",
        "title": "10 listopada wolny od pracy? Tylko dla wybranej grupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:12:22.356647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:12:21+00:00",
        "description": "Fot. David Tomaseti / Unsplash",
        "id": 3587109,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-ks-chmielewski-proboszcz-z-sandomierza-zginal-w-wypadku-na-motocyklu,3265187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/59600dedd3b9aed70ac3b701f6e15ec9/jpg/deon/feed/david-tomaseti-AaZlf5FgUws-unsplash.webp",
        "title": "Nie \u017cyje ks. Chmielewski, proboszcz z Sandomierza. Zgin\u0105\u0142 w wypadku na motocyklu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:12:21.905477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:12:21+00:00",
        "description": "Robert Redford nie \u017cyje. Zmar\u0142 we \u015bnie. Fot. Wikimedia Commons / Domena publiczna",
        "id": 3587107,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pilne-nie-zyje-robert-redford-ikona-hollywood-i-legenda-kina-zmarl-we-snie,3265322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/b552aac92451c42ba68ef81931565568/png/deon/feed/robert%20redford.webp",
        "title": "[PILNE] Nie \u017cyje Robert Redford, ikona Hollywood i legenda kina. Zmar\u0142 we \u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T13:12:22.509290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T13:12:21+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3587110,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/szkolny-zakaz-uzywania-smartfonow-szkodzi-edukacji-piec-godzin-cyfrowego-detoksu-wyjdzie-uczniom-na-dobre,3265154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/8be6117a00ee2e5b8c546089d9eb42ed/jpg/deon/feed/Depositphotos_193037474_XL.webp",
        "title": "Szkolny zakaz u\u017cywania smartfon\u00f3w szkodzi edukacji? \"Pi\u0119\u0107 godzin cyfrowego detoksu wyjdzie uczniom na dobre\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:09:15.445777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:09:14+00:00",
        "description": "8 cech ludzi inteligentnych \u2013 jak rozpozna\u0107 osoby o wysokim IQ? Fot. depositphotos.com",
        "id": 3586581,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nauka-i-technologia/osiem-cech-ludzi-inteligentnych-co-laczy-osoby-o-ponadprzecietnym-iq,3264764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/47d69fb4c476b7e24a1f43393286736d/jpg/deon/feed/Depositphotos_101954192_XL.webp",
        "title": "Osiem cech ludzi inteligentnych. Co \u0142\u0105czy osoby o ponadprzeci\u0119tnym IQ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:09:15.251328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:09:14+00:00",
        "description": "654,48 z\u0142 z ZUS co miesi\u0105c. Kto mo\u017ce dosta\u0107 dodatek dla sieroty zupe\u0142nej? Fot. depsoitphotos.com",
        "id": 3586580,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/prawie-700-zl-miesiecznie-z-zus-dochod-i-wiek-nie-maja-znaczenia-malo-kto-zna-ten-dodatek,3265070",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/9a58373e280161b460e190a1f6a378b7/jpg/deon/feed/Depositphotos_161657826_XL%20(1).webp",
        "title": "Prawie 700 z\u0142 miesi\u0119cznie z ZUS. Doch\u00f3d i wiek nie maj\u0105 znaczenia. Ma\u0142o kto zna ten dodatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:09:15.034270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:09:14+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy w historii wi\u0119cej jest dzieci z nadwag\u0105 ni\u017c niedowag\u0105 (fot. depositphotos.com)",
        "id": 3586579,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/takiej-sytuacji-w-historii-jeszcze-nie-bylo-wiecej-dzieci-ma-nadwage-niz-niedowage,3265121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/a6e6bfe8f7241a0ef33c07e26afa0e08/jpg/deon/feed/Depositphotos_407894940_XL.webp",
        "title": "Takiej sytuacji w historii jeszcze nie by\u0142o. Wi\u0119cej dzieci ma nadwag\u0119 ni\u017c niedowag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:09:15.901518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:09:14+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel hoteli Arche ruszy\u0142 z nietypow\u0105 inicjatyw\u0105 #Zr\u00f3bDziecko (fot. depositphotos.com / Facebook.com)",
        "id": 3586583,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/wlasciciel-hoteli-ruszyl-z-ekstrawagancka-inicjatywa-o-co-chodzi-w-akcji-zrobdziecko,3264674",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/acd371fe942f420d42282c0b26c14467/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(45).webp",
        "title": "W\u0142a\u015bciciel hoteli ruszy\u0142 z ekstrawaganck\u0105 inicjatyw\u0105. O co chodzi w akcji #Zr\u00f3bDziecko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T12:09:15.655291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T12:09:14+00:00",
        "description": "Czytanie projektu Stowarzyszenia Katechet\u00f3w \u015awieckich odb\u0119dzie si\u0119 24 wrze\u015bnia 2025 (Fot. depositphotos.com)",
        "id": 3586582,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wraca-temat-religii-w-szkole-jest-obywatelski-projekt-katechetow-pierwsze-czytanie-24-wrzesnia,3264737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/6b4f990765474b1474f99c8c430f458e/jpg/deon/feed/Depositphotos_698798936_XL.webp",
        "title": "Wraca temat religii w szkole. Jest obywatelski projekt katechet\u00f3w. Pierwsze czytanie 24 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:05:34.327065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:05:33+00:00",
        "description": "Obraz Matki Bo\u017cej Tuchowskiej s\u0142ynie \u0142askami od 500 lat. Jej \"specjalno\u015bci\u0105\" jest budzenie powo\u0142a\u0144 kap\u0142a\u0144skich. Fot. Domena publiczna",
        "id": 3586059,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dlaczego-wegierski-biskup-przyjezdza-modlic-sie-do-polski-przez-wstawiennictwo-maryi-w-tym-miejscu-wyprosilem-powolania,3264368",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/a601ad6caa5aa045fe334506a377931d/png/deon/feed/obraz%20Matki%20Bo\u017cej%20Tuchowskiej%20domena%20publiczna.webp",
        "title": "Dlaczego w\u0119gierski biskup przyje\u017cd\u017ca modli\u0107 si\u0119 do Polski? \"Przez wstawiennictwo Maryi w tym miejscu wyprosi\u0142em powo\u0142ania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:05:34.418987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:05:33+00:00",
        "description": "Fot. Patrick Carr / unsplash.com",
        "id": 3586060,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/ten-katolicki-naukowiec-spedzil-pol-zycia-na-badaniu-szczescia-oto-jego-piec-porad-ktore-moga-odmienic-twoje-zycie,3264443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/1ae1bb22f3fb3d8ef1b530f22174c190/jpg/deon/feed/patrick-carr-GJUIsFnMPyI-unsplash.webp",
        "title": "Ten katolicki naukowiec sp\u0119dzi\u0142 p\u00f3\u0142 \u017cycia na badaniu szcz\u0119\u015bcia. Oto jego pi\u0119\u0107 porad, kt\u00f3re mog\u0105 odmieni\u0107 twoje \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T11:05:34.233574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T11:05:33+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3586058,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/w-brukseli-ostrzelano-samochod-polskiego-posla-brukselska-prokuratura-zajela-sie-sprawa,3264653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/4/57f83ffd211017c990594ec005dd048b/jpg/deon/feed/Depositphotos_55499299_XL.webp",
        "title": "W Brukseli ostrzelano samoch\u00f3d polskiego pos\u0142a. Brukselska prokuratura zaj\u0119\u0142a si\u0119 spraw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:04:44.203513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:04:43+00:00",
        "description": "Premier Polski Donald Tusk (Fot. Mykhaylo Palinchak/depositphotos.com/pl)",
        "id": 3585663,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dron-nad-belwederem-sop-zneutralizowala-maszyne-premier-zatrzymano-bialorusinow,3263789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/12/28e8b3a173ee7a8ad23578869303ef20/jpg/deon/feed/Depositphotos_583009376_XL.webp",
        "title": "Dron nad Belwederem. SOP zneutralizowa\u0142a maszyn\u0119. Premier: zatrzymano Bia\u0142orusin\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:04:44.053936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:04:43+00:00",
        "description": "Lucia di Mauro. Fot. Vatican Media",
        "id": 3585662,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/zamordowal-jej-meza-stanelam-przed-placzacym-chlopcem-ktory-prosil-o-przebaczenie,3264116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/ec41ca9ff5dc8f25c5bb9dda3263412b/jpeg/deon/feed/lucia%20di%20mauto%20fot%20vatican%20news.webp",
        "title": "Nastolatek zamordowa\u0142 jej m\u0119\u017ca. \"Stan\u0119\u0142am przed p\u0142acz\u0105cym ch\u0142opcem, kt\u00f3ry prosi\u0142 o przebaczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T10:04:43.959051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T10:04:43+00:00",
        "description": "Fot. Vatican News",
        "id": 3585661,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-leon-zaprasza-niepelnosprawnych-do-pracy-w-watykanie,3264128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/d5ed8460a7414b86f910baa522d7a35d/jpeg/deon/feed/leone.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon zaprasza niepe\u0142nosprawnych do pracy w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Piotr Kosiarski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:01:16.324071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:01:15+00:00",
        "description": "Agnieszka Huf. Fot. Roman Koszowski / Foto Go\u015b\u0107",
        "id": 3585287,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/agnieszka-huf-ludzie-z-depresja-siedza-obok-nas-w-koscielnych-lawkach-albo-stoja-po-drugiej-stronie-oltarza,3263777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/bf5180eb0f7772417aded419e4b20f97/jpg/deon/feed/Agnieszka%20Huf.webp",
        "title": "Agnieszka Huf: Ludzie z depresj\u0105 siedz\u0105 obok nas w ko\u015bcielnych \u0142awkach albo stoj\u0105 po drugiej stronie o\u0142tarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T09:01:16.090270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T09:01:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3585286,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wideo/dobro-i-nadzieja-maja-sens-gabi-blacha-z-nowym-albumem-okamgnienia,3264014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Dobro i nadzieja maj\u0105 sens. Gabi Blacha z nowym albumem \u201eOkamgnienia\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:59:30.873830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:59:30+00:00",
        "description": "Premier Polski Donald Tusk (Fot. Mykhaylo Palinchak/depositphotos.com/pl)",
        "id": 3584981,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dron-nad-belwederem-sop-zneutralizowala-maszyne-premier-zatrzymano-dwoch-obywateli-bialorusi,3263789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/12/28e8b3a173ee7a8ad23578869303ef20/jpg/deon/feed/Depositphotos_583009376_XL.webp",
        "title": "Dron nad Belwederem. SOP zneutralizowa\u0142a maszyn\u0119. Premier: zatrzymano dw\u00f3ch obywateli Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T07:59:30.720844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T07:59:30+00:00",
        "description": "Katharine Lucy Mary Worsley by\u0142a pierwszym od XVII wieku cz\u0142onkiem brytyjskiej rodziny kr\u00f3lewskiej, kt\u00f3ry publicznie zmieni\u0142 wyznanie. Fot. Queensland State Archives / Wikimedia Commons / CC BY 3.0 au",
        "id": 3584980,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pierwszy-katolicki-pogrzeb-w-brytyjskiej-rodzinie-krolewskiej-ksiezna-kentu-zmienila-wyznanie-po-osobistej-tragedii,3263795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/16/05c3376e71e17d8af1327089f4579eb0/png/deon/feed/ksiezna%20Kentu.webp",
        "title": "Pierwszy katolicki pogrzeb w brytyjskiej rodzinie kr\u00f3lewskiej. Ksi\u0119\u017cna Kentu zmieni\u0142a wyznanie po osobistej tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-16T05:53:52.584820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-16T05:53:52+00:00",
        "description": "Fot. Olivia Snow / unsplash.com",
        "id": 3584466,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/przekaz-w-rece-maryi-szczery-zal-za-nasze-grzechy-i-modlitwy-o-poprawe-nowenna-do-sw-ojca-pio-dzien-3,3255521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/8/7b7432e2264d2847ed2cf6a3142d4eeb/jpg/deon/feed/olivia-snow-CPPFtCHY6mo-unsplash.webp",
        "title": "\"Przeka\u017c w r\u0119ce Maryi szczery \u017cal za nasze grzechy i modlitwy o popraw\u0119\". Nowenna do \u015bw. Ojca Pio [DZIE\u0143 3]",
        "vote": 0
    }
]