[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T21:20:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chinskie-firmy-na-okupowanych-terenach-ukrainy-rosjanom-brak,nId,7914227\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chinskie-firmy-na-okupowanych-terenach-ukrainy-rosjanom-brak/000KMAOTFMS8R6I5-C321.jpg\" alt=\"Chi\u0144skie firmy na okupowanych terenach Ukrainy. &quot;Rosjanom brakuje \u015brodk\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Co najmniej kilkana\u015bcie chi\u0144skich firm aktywnie dzia\u0142a na okupowanych przez Rosj\u0119 terenach wschodniej Ukrainy - poda\u0142 ukrai\u0144ski portal The New Voice of Ukraine. Dodano, \u017ce Rosjanie nie maj\u0105 obecnie wystarczaj\u0105cych pieni\u0119dzy, by rozwija\u0107 te regiony, dlatego zach\u0119caj\u0105 do inwestycji Chi\u0144czyk\u00f3w. Obecno\u015b\u0107 tego biznesu mo\u017ce z kolei przys\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 konsolidacji rosyjskiej kontroli w tych regionach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2135363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chinskie-firmy-na-okupowanych-terenach-ukrainy-rosjanom-brak,nId,7914227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie firmy na okupowanych terenach Ukrainy. \"Rosjanom brakuje \u015brodk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T20:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-pasazerskiego-w-toronto-trwa-akcja-ratun,nId,7914239\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-samolotu-pasazerskiego-w-toronto-trwa-akcja-ratun/000KMAJQ61PEYNE2-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Toronto. Trwa akcja ratunkowa\" align=\"left\" /></a>Kanadyjska policja informuje o katastrofie samolotu na lotnisku Toronto Pearson. Na miejscu trwa akcja ratunkowa. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia, na kt\u00f3rych zobaczy\u0107 mo\u017cna chmur\u0119 dymu i samolot przewr\u00f3cony na dach. Osiem os\u00f3b odnios\u0142o obra\u017cenia - wynika obecnie z informacji agencji Reutera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2135057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-pasazerskiego-w-toronto-trwa-akcja-ratun,nId,7914239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Toronto. Trwa akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T20:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocne-slowa-dunskiej-premier-musimy-zwiekszyc-gotowosc-wojsk,nId,7914235\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mocne-slowa-dunskiej-premier-musimy-zwiekszyc-gotowosc-wojsk/000KMAISN6TP394Q-C321.jpg\" alt=\"Mocne s\u0142owa du\u0144skiej premier.  &quot;Musimy zwi\u0119kszy\u0107 gotowo\u015b\u0107 wojskow\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Nie widz\u0119 \u017cadnych sygna\u0142\u00f3w, \u017ceby Rosja chcia\u0142a pokoju - powiedzia\u0142a premier Danii Mette Frederiksen po nieformalnym szczycie przyw\u00f3dc\u00f3w w Pary\u017cu.  - Musimy zwi\u0119kszy\u0107 gotowo\u015b\u0107 wojskow\u0105 - doda\u0142a. Szefowa du\u0144skiego rz\u0105du oceni\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce szybkie zawieszenie broni mo\u017ce da\u0107 Rosji czas na ponown\u0105 mobilizacj\u0119 i atak na Ukrain\u0119 lub inny kraj w Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2135058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocne-slowa-dunskiej-premier-musimy-zwiekszyc-gotowosc-wojsk,nId,7914235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa du\u0144skiej premier.  \"Musimy zwi\u0119kszy\u0107 gotowo\u015b\u0107 wojskow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:10:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadzwyczajny-szczyt-w-paryzu-pierwsze-slowa-tuska-po-posiedz,nId,7914121\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nadzwyczajny-szczyt-w-paryzu-pierwsze-slowa-tuska-po-posiedz/000KMAECLANF8ULE-C321.jpg\" alt=\"Nadzwyczajny szczyt w Pary\u017cu. Pierwsze s\u0142owa Tuska po posiedzeniu\" align=\"left\" /></a>- To by\u0142 bardzo nieformalny, jak wiecie, format i rozmawiali\u015bmy o sprawach bardzo wysokiej wra\u017cliwo\u015bci, wi\u0119c prosz\u0119 si\u0119 nie dziwi\u0107, \u017ce uczestnicy tego spotkania b\u0119d\u0105 bardzo pow\u015bci\u0105gliwi w komunikacji. B\u0119dziemy raczej dyskretni - powiedzia\u0142 Donald Tusk podczas przem\u00f3wienia po szczycie w Pary\u017cu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2134687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadzwyczajny-szczyt-w-paryzu-pierwsze-slowa-tuska-po-posiedz,nId,7914121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadzwyczajny szczyt w Pary\u017cu. Pierwsze s\u0142owa Tuska po posiedzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:10:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obywatele-afganistanu-zatrzymani-w-niemczech-niedaleko-polsk,nId,7913993\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obywatele-afganistanu-zatrzymani-w-niemczech-niedaleko-polsk/000KM9P5E7R9X2F1-C321.jpg\" alt=\"Obywatele Afganistanu zatrzymani w Niemczech. Niedaleko polskiej granicy\" align=\"left\" /></a>10 Afga\u0144czyk\u00f3w zosta\u0142o zatrzymanych w pobli\u017cu niemiecko-polskiej granicy. \u017baden z m\u0119\u017cczyzn nie posiada\u0142 potrzebnych dokument\u00f3w pozwalaj\u0105cych na pobyt w kraju. Wszyscy, pr\u00f3cz jednego, poprosili o ochron\u0119 i zostali przetransportowani do o\u015brodka recepcyjnego. Dziesi\u0105ty Afga\u0144czyk w poniedzia\u0142ek mia\u0142 zosta\u0107 deportowany na terytorium Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2134688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obywatele-afganistanu-zatrzymani-w-niemczech-niedaleko-polsk,nId,7913993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatele Afganistanu zatrzymani w Niemczech. Niedaleko polskiej granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:06:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kanclerz-niemiec-na-szczycie-w-paryzu-specjalny-apel-do-usa,nId,7914193\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kanclerz-niemiec-na-szczycie-w-paryzu-specjalny-apel-do-usa/000KMA45UVTI2SUV-C321.jpg\" alt=\"Kanclerz Niemiec na szczycie w Pary\u017cu. Specjalny apel do USA\" align=\"left\" /></a>Podczas spotkania europejskich pa\u0144stw w Pary\u017cu kanclerz Niemiec Olaf Scholz powiedzia\u0142, \u017ce &quot;nie powinno by\u0107 podzia\u0142\u00f3w mi\u0119dzy Europ\u0105 a USA w sprawie odpowiedzialno\u015bci za bezpiecze\u0144stwo Ukrainy&quot;. - Musimy kontynuowa\u0107 wsparcie Ukrainy. Nie mo\u017cna jej narzuci\u0107 \u017cadnego dyktatu - oceni\u0142. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce dalsze wsparcie Kijowa b\u0119dzie mo\u017cliwe w\u00f3wczas, gdy kraje Zachodu nadal b\u0119d\u0105 pomaga\u0107 jej finansowo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2134209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kanclerz-niemiec-na-szczycie-w-paryzu-specjalny-apel-do-usa,nId,7914193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec na szczycie w Pary\u017cu. Specjalny apel do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:06:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwiekszy-karambol-w-historii-szwecji-zderzylo-sie-ponad-10,nId,7914024\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najwiekszy-karambol-w-historii-szwecji-zderzylo-sie-ponad-10/000KMA6EBM9FEQH7-C321.jpg\" alt=\"Najwi\u0119kszy karambol w historii Szwecji. Zderzy\u0142o si\u0119 ponad 100 aut\" align=\"left\" /></a>W Szwecji dosz\u0142o w weekend do najwi\u0119kszego karambolu w historii kraju. W zdarzeniu poszkodowanych zosta\u0142o ponad 100 os\u00f3b, w tym kilka ci\u0119\u017cko. Szwedzka Administracja Transportu poinformowa\u0142a, \u017ce feralnego dnia na drogach by\u0142o \u015blisko, ale przed seri\u0105 wypadk\u00f3w jezdnie od\u015bnie\u017cano.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2134210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwiekszy-karambol-w-historii-szwecji-zderzylo-sie-ponad-10,nId,7914024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy karambol w historii Szwecji. Zderzy\u0142o si\u0119 ponad 100 aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:01:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-europejskim-kraju-silne-wstrzasy-odczuwal,nId,7913988\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzesienie-ziemi-w-europejskim-kraju-silne-wstrzasy-odczuwal/000KM9NPY4O2BE0V-C321.jpg\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w europejskim kraju. Silne wstrz\u0105sy odczuwalne w stolicy\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek zarejestrowano trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 4,7, kt\u00f3rego epicentrum znajdowa\u0142o si\u0119 oko\u0142o 14 km na po\u0142udniowy zach\u00f3d od Seixal - poinformowa\u0142 Portugalski Instytut Morza i Atmosfery. Wstrz\u0105sy by\u0142 odczuwalne w wielu cz\u0119\u015bciach kraju, a najsilniejsze m.in. w stolicy - Lizbonie. Na razie nie ma informacji o poszkodowanych i zniszczeniach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2133776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-europejskim-kraju-silne-wstrzasy-odczuwal,nId,7913988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w europejskim kraju. Silne wstrz\u0105sy odczuwalne w stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:56:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostrzegaja-przed-rosja-jest-raport-sabotaze-poczatkiem-starc,nId,7913961\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostrzegaja-przed-rosja-jest-raport-sabotaze-poczatkiem-starc/000KM99WOXNIML4Q-C321.jpg\" alt=\"Ostrzegaj\u0105 przed Rosj\u0105, jest raport. Sabota\u017ce pocz\u0105tkiem starcia z NATO?\" align=\"left\" /></a>&quot;Nowy trend potwierdza, \u017ce Rosja jest ju\u017c w stanie bezpo\u015bredniej konfrontacji z Zachodem&quot; - zauwa\u017cy\u0142o \u0142otewskie Biuro Ochrony Pa\u0144stwa. W najnowszym raporcie kom\u00f3rka przekaza\u0142a, \u017ce Moskwa dopuszcza si\u0119 coraz wi\u0119kszych akt\u00f3w sabota\u017cu w Europie, co mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tkiem przysz\u0142ej konfrontacji militarnej z NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2133309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostrzegaja-przed-rosja-jest-raport-sabotaze-poczatkiem-starc,nId,7913961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrzegaj\u0105 przed Rosj\u0105, jest raport. Sabota\u017ce pocz\u0105tkiem starcia z NATO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:35:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-polscy-zolnierze-w-ukrainie-bez-wojsk-nato-pokoj-bedzie-fikc,nId,7913897\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polscy-zolnierze-w-ukrainie-bez-wojsk-nato-pokoj-bedzie-fikc/000KM7VPOU7IX9EA-C321.jpg\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? &quot;Bez wojsk NATO pok\u00f3j b\u0119dzie fikcj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Czy Polska powinna wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Ukrainy w ramach misji pokojowej? Donald Tusk odcina si\u0119 od takiego rozwi\u0105zania. S\u0105 jednak g\u0142osy, \u017ce bez tego nie da si\u0119 zaprowadzi\u0107 pokoju w Ukrainie. - Trzeba przyj\u0105\u0107 za pewnik, \u017ce W\u0142adimir Putin nie dotrzyma s\u0142owa w sprawie pokoju czy rozejmu, je\u015bli na granicy nie b\u0119dzie \u017co\u0142nierzy z kraj\u00f3w NATO. Bez tego ka\u017cda forma zawieszenia czy zako\u0144czenia wojny b\u0119dzie fikcj\u0105 - m\u00f3wi Interii kmdr Maksymilian Dura, ekspert ds. wojskowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2132788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-polscy-zolnierze-w-ukrainie-bez-wojsk-nato-pokoj-bedzie-fikc,nId,7913897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? \"Bez wojsk NATO pok\u00f3j b\u0119dzie fikcj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:35:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-msz-wegier-uderza-w-europejskie-kraje-nie-chca-pokoju,nId,7913916\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-wegier-uderza-w-europejskie-kraje-nie-chca-pokoju/000KM8ALXJVUOSXC-C321.jpg\" alt=\"Szef MSZ W\u0119gier uderza w europejskie kraje. &quot;Nie chc\u0105 pokoju&quot;\" align=\"left\" /></a>- Z zadowoleniem przyjmujemy wznowienie rosyjsko-ameryka\u0144skiego dialogu - powiedzia\u0142 szef MSZ W\u0119gier Peter Szijjarto, wskazuj\u0105c, \u017ce polityka Donalda Trumpa to wielka szansa na koniec konfliktu w Ukrainie. Jednocze\u015bnie Szijjarto uderzy\u0142 w kraje Europy, stwierdzaj\u0105c, \u017ce te &quot;stosowa\u0142y b\u0142\u0119dn\u0105 strategi\u0119&quot; i &quot;nieustannie prowokowa\u0142y eskalacj\u0119 wojny&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2132787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-msz-wegier-uderza-w-europejskie-kraje-nie-chca-pokoju,nId,7913916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ W\u0119gier uderza w europejskie kraje. \"Nie chc\u0105 pokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:30:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagle-ruchy-danii-w-sprawie-wojska-pomineli-przetargi,nId,7913773\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nagle-ruchy-danii-w-sprawie-wojska-pomineli-przetargi/000KM3ETE7RCG6KC-C321.jpg\" alt=\"Nag\u0142e ruchy Danii w sprawie wojska. Pomin\u0119li przetargi\" align=\"left\" /></a>Du\u0144ski rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o modernizacji sprz\u0119tu za miliardy dolar\u00f3w bez og\u0142aszania przetargu - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik Jylland-Posten. Powodem nag\u0142ych inwestycji w armi\u0119 ma by\u0107 wyci\u0105gni\u0119cie wniosk\u00f3w z &quot;niestabilnej sytuacji&quot; w zakresie bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2132321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagle-ruchy-danii-w-sprawie-wojska-pomineli-przetargi,nId,7913773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142e ruchy Danii w sprawie wojska. Pomin\u0119li przetargi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:25:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-leczenia-papieza-franciszka-zlozona-sytuacja-kliniczn,nId,7913835\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-leczenia-papieza-franciszka-zlozona-sytuacja-kliniczn/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Zmiana leczenia papie\u017ca Franciszka. &quot;Z\u0142o\u017cona sytuacja kliniczna&quot;\" align=\"left\" /></a>Infekcja dr\u00f3g oddechowych papie\u017ca Franciszka wymaga\u0142a modyfikacji leczenia ze wzgl\u0119du na &quot;z\u0142o\u017con\u0105 sytuacj\u0119 kliniczn\u0105&quot; - przekaza\u0142 w komunikacie Watykan. Ojciec \u015awi\u0119ty ma pozosta\u0107 w szpitalu &quot;tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2131933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-leczenia-papieza-franciszka-zlozona-sytuacja-kliniczn,nId,7913835",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana leczenia papie\u017ca Franciszka. \"Z\u0142o\u017cona sytuacja kliniczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:20:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekstradycja-sebastiana-m-kierowca-bmw-nie-odpuszcza-jest-odw,nId,7913791\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ekstradycja-sebastiana-m-kierowca-bmw-nie-odpuszcza-jest-odw/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Ekstradycja Sebastiana M. Kierowca bmw nie odpuszcza, jest odwo\u0142anie\" align=\"left\" /></a>Sebastian M. odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od decyzji s\u0105du w Dubaju ws. prawnej dopuszczalno\u015bci jego ekstradycji do Polski - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rzeczniczka PG Anna Adamiak. Sebastian M. jest podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 r., w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2131503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekstradycja-sebastiana-m-kierowca-bmw-nie-odpuszcza-jest-odw,nId,7913791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstradycja Sebastiana M. Kierowca bmw nie odpuszcza, jest odwo\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:20:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zimowe-burze-smagaja-mocarstwo-100-mln-osob-zagrozone,nId,7913772\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zimowe-burze-smagaja-mocarstwo-100-mln-osob-zagrozone/000KM14BB741SYD1-C321.jpg\" alt=\"Zimowe burze smagaj\u0105 mocarstwo. 100 mln os\u00f3b zagro\u017cone\" align=\"left\" /></a>Amerykanie nie maj\u0105 chwili odpoczynku. Po styczniowych po\u017carach i p\u00f3\u017aniejszych mrozach i \u015bnie\u017cycach teraz zmagaj\u0105 si\u0119 z pot\u0119\u017cnymi zimowymi burzami. Wezbrane rzeki zalewa\u0142y drogi i domy. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 9 os\u00f3b, jednak ofiar mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej. W niedziel\u0119 ostrze\u017cenia pogodowe obowi\u0105zywa\u0142y na terenach zamieszkanych przez ponad 100 mln os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2131504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zimowe-burze-smagaja-mocarstwo-100-mln-osob-zagrozone,nId,7913772",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimowe burze smagaj\u0105 mocarstwo. 100 mln os\u00f3b zagro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:32:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-ludzi-trumpa-i-putina-jest-komunikat-kremla,nId,7913594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-ludzi-trumpa-i-putina-jest-komunikat-kremla/000KLZDU9099JY62-C321.jpg\" alt=\"Spotkanie ludzi Trumpa i Putina. Jest komunikat Kremla\" align=\"left\" /></a>- Minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow i doradca prezydenta Rosji Jurij Uszakow polec\u0105 w poniedzia\u0142ek do Rijadu na polecenie W\u0142adimira Putina - przekaza\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Wcze\u015bniej Axios ustali\u0142, \u017ce spotkanie wysokich rang\u0105 urz\u0119dnik\u00f3w USA i Rosji, na kt\u00f3rym om\u00f3wione zostanie mo\u017cliwe porozumienie w sprawie zako\u0144czenia wojny na Ukrainie, odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek w Arabii Saudyjskiej. Delegacje maj\u0105 om\u00f3wi\u0107 tak\u017ce szczyt, na kt\u00f3rym dojdzie do rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2131137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-ludzi-trumpa-i-putina-jest-komunikat-kremla,nId,7913594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie ludzi Trumpa i Putina. Jest komunikat Kremla",
        "vote": 0
    }
]