[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T21:58:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7424482-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona liderem. Polacy bohaterami meczu\" />\n    Skuteczny Lewandowski, refleks Szcz\u0119snego.",
        "id": 2135905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/fc-barcelona-rayo-vallecano-wynik-meczu.-lewandowski-z-golem-szczesny-sie-wykazal_sto20082227/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona liderem. Polacy bohaterami meczu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T21:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2888816-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowski pobi\u0142 ju\u017c osi\u0105gni\u0119cie z poprzedniego sezonu\" />\n    Napastnik reprezentacji Polski si\u0119 nie zatrzymuje.",
        "id": 2135610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/fc-barcelona-rayo-vallecano.-robert-lewandowski-pobil-osiagniecie-z-poprzedniego-sezonu_sto20082244/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski pobi\u0142 ju\u017c osi\u0105gni\u0119cie z poprzedniego sezonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3647147-imagetitle-ph8310575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona zaatakuje fotel lidera. S\u0105 sk\u0142ady\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live z meczu Barcelony w eurosport.pl.",
        "id": 2134924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/fc-barcelona-rayo-vallecano-na-zywo-wynik-i-relacja-live-online-mecz-la-liga-20242025_sto20082217/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona zaatakuje fotel lidera. S\u0105 sk\u0142ady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8913346-imagetitle-ph7767679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostra reakcja na s\u0142owa Karasia. \"Podj\u0119to kroki prawne\"\" />\n    Kolejne k\u0142opoty ultratriathlonisty.",
        "id": 2134560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/triathlon/polska-agencja-antydopingowa-poinformowala-o-podjeciu-krokow-prawnych-wobec-roberta-karasia_sto20082214/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra reakcja na s\u0142owa Karasia. \"Podj\u0119to kroki prawne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:46:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7804064-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzina Schumachera zawiedziona wyrokiem. \"Szokuje, \u017ce tak wykorzysta\u0142 nasze zaufanie\"\" />\n    \u017bona legendarnego kierowcy z\u0142o\u017cy\u0142a apelacj\u0119.",
        "id": 2134561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/formula-1/zona-michaela-schumachera-nie-zgadza-sie-z-niskimi-wyrokami-dla-szantazystow.-zlozono-apelacje_sto20082177/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzina Schumachera zawiedziona wyrokiem. \"Szokuje, \u017ce tak wykorzysta\u0142 nasze zaufanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:21:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7930445-imagetitle-ph8310376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy sukces Micha\u0142a Kwiatkowskiego\" />\n    Wygra\u0142 wy\u015bcig w Hiszpanii.",
        "id": 2134562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/clasica-jaen/2025/michal-kwiatkowski-wygral-wyscig-clasica-jaen.-wyniki-i-relacja_sto20082187/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy sukces Micha\u0142a Kwiatkowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:04:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9584888-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandaliczny atak. Ofiarami osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami\" />\n    Poszkodowani trafili do szpitala. Kluby wyda\u0142y o\u015bwiadczenia.",
        "id": 2134113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/atak-na-kibicow-z-niepelnosprawnosciami-w-okolicach-stadionu-villarreal.-klub-wydal-oswiadczenie_sto20082185/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczny atak. Ofiarami osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6940557-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142ynna para wygra\u0142a turniej w Las Vegas. Milion dolar\u00f3w nagrody\" />\n    Promuj\u0105 nowy sport.",
        "id": 2134114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/stefi-graf-i-andre-agassi-wygrali-turniej-pokazowy-w-pickleball-nowa-odmiane-tenisa_sto20082166/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynna para wygra\u0142a turniej w Las Vegas. Milion dolar\u00f3w nagrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5681187-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Strasznie to wygl\u0105da\u0142o\". Chwil\u0119 wcze\u015bniej si\u0119ga\u0142 po bidon\" />\n    Gro\u017any wypadek kolarza.",
        "id": 2133614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/uae-tour/2025/uae-tour-2025.-wypadek-juana-sebastiana-molano_sto20082153/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Strasznie to wygl\u0105da\u0142o\". Chwil\u0119 wcze\u015bniej si\u0119ga\u0142 po bidon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9236866-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ta sama substancja, kara sze\u015bciokrotnie d\u0142u\u017csza. Jak to mo\u017cliwe? \" />\n    Sytuacja mo\u017ce budzi\u0107 zdziwienie.",
        "id": 2133158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/jannik-sinner-i-therese-johaug-z-clostebolem-w-organizmach.-wloch-z-szesciokrotnie-krotsza-kara.-jak-to-mozliwe_sto20082137/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta sama substancja, kara sze\u015bciokrotnie d\u0142u\u017csza. Jak to mo\u017cliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:44:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9958201-imagetitle-ph8225267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piesiewicz odpowiedzia\u0142 na list z wezwaniem do dymisji\" />\n    Szef PKOl zabra\u0142 g\u0142os w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2133157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/prezesi-zwiazkow-sportowych-wezwali-szefa-pkol-do-dymisji.-radoslaw-piesiewicz-odpiera-zarzuty_sto20082139/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piesiewicz odpowiedzia\u0142 na list z wezwaniem do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:40:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3400747-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek mo\u017ce odetchn\u0105\u0107. Jej najwi\u0119ksza zmora ju\u017c odpad\u0142a\" />\n    Jelena Ostapenko, kt\u00f3ra wyeliminowa\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Dosze, z kolejnej imprezy odpad\u0142a ju\u017c w pierwszej rundzie.",
        "id": 2132674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2025/jelena-ostapenko-przegrala-z-moyuka-uchijima-w-1.-rundzie-turnieju-wta-1000-w-dubaju.-nie-zagra-z-iga-swiatek_sto20082115/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek mo\u017ce odetchn\u0105\u0107. Jej najwi\u0119ksza zmora ju\u017c odpad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:19:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5791528-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek pozna\u0142a nazwisko pierwszej rywalki w Dubaju \" />\n    Zmierz\u0105 si\u0119 po raz pi\u0105ty.",
        "id": 2132675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2025/wiktoria-azarenka-pokonala-anheline-kalinine-i-bedzie-rywalka-igi-swiatek-w-2.-rundzie-turnieju-wta-1000-w-dubaju_sto20082072/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek pozna\u0142a nazwisko pierwszej rywalki w Dubaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:05:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8493181-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sabalenka \"bardzo si\u0119 go boi\"\" />\n    Tenisistki krytykuj\u0105 system antydopingowy.",
        "id": 2131826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/aryna-sabalenka-i-jessica-pegula-krytyczne-wobec-sposobu-prowadzenia-spraw-antydopingowych-w-tenisie_sto20081941/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabalenka \"bardzo si\u0119 go boi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:48:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-306107-imagetitle-ph8258688/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy zarobili du\u017co mniej od najlepszych. Austriacy rozbili bank\" />\n    Austriaccy skoczkowie narciarscy zdecydowanymi liderami listy p\u0142ac w obecnym sezonie Pucharu \u015awiata. Polacy daleko.",
        "id": 2131827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/daniel-tschofenig-liderem-listy-plac-w-pucharze-swiata-w-skokach-narciarskich.-pawel-wasek-zarobil-najwiecej-z-polakow_sto20082017/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zarobili du\u017co mniej od najlepszych. Austriacy rozbili bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:25:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7655391-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"K\u0142opotliwe\" trofeum Du\u0144czyk\u00f3w trafi do sejfu\" />\n    Du\u0144ska federacja pi\u0142ki r\u0119cznej postanowi\u0142a ukry\u0107 puchar za mistrzostwo \u015bwiata. Mia\u0142a wa\u017cny pow\u00f3d.",
        "id": 2131828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-swiata/2025/dunczycy-gleboko-schowaja-trofeum-za-mistrzostwo-swiata-w-pilce-recznej-nie-stac-na-oplacenie-skladki_sto20082009/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"K\u0142opotliwe\" trofeum Du\u0144czyk\u00f3w trafi do sejfu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:02:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9676111-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cena pora\u017cki \u015awi\u0105tek w Dosze. Sabalenka zn\u00f3w ucieka\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek pozostaje wiceliderk\u0105 rankingu WTA, ale jej strata do Bia\u0142orusinki Aryny Sabalenki wzros\u0142a.",
        "id": 2131061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/ranking-wta-na-poniedzialek-17-lutego-2025-iga-swiatek-na-drugim-miejscu.-ile-traci-do-aryny-sabalenki_sto20082024/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena pora\u017cki \u015awi\u0105tek w Dosze. Sabalenka zn\u00f3w ucieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:34:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1760698-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mecz straconych szans Fr\u0119ch\" />\n    Kr\u00f3tka przygoda Magdaleny Fr\u0119ch z turniejem w Dubaju. Polka przegra\u0142a z wy\u017cej notowan\u0105 Rosjank\u0105 Dian\u0105 Sznajder 2:6, 2:6.",
        "id": 2131060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-1000-dubaj-2025.-mecz-magdalena-frech-diana-sznajder-festiwalem-straconych-szans.-polka-odpadla-juz-w-1.-rundzie_sto20081989/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz straconych szans Fr\u0119ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:35:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2257703-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mark Selby mistrzem Welsh Open\" />\n    W finale pokona\u0142 9:6 szkockiego snookerzyst\u0119 Stephena Maguire'a.",
        "id": 2131062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/betvictor-welsh-open/2024-2025/mark-selby-po-raz-drugi-w-karierze-wygral-welsh-open-w-finale-pokonal-stephena-maguirea_sto20081985/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Selby mistrzem Welsh Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:08:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-390398-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fatalny upadek na ostatniej przeszkodzie. Michael O'Sullivan nie \u017cyje \" />\n    Przez dziesi\u0119\u0107 dni walczy\u0142 o \u017cycie.",
        "id": 2130533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/wyscigi-konne/michael-osullivan-nie-zyje-24-letni-dzokej-zmarl-po-upadku-w-wyscigu-konnym-w-cork-w-irlandii_sto20081982/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalny upadek na ostatniej przeszkodzie. Michael O'Sullivan nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:34:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6809020-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ter Stegen intensywnie trenuje. Szcz\u0119sny niepewny doko\u0144czenia sezonu\" />\n    Kapitan Barcelony Marc-Andre ter Stegen zrobi\u0142 du\u017cy krok w procesie rehabilitacji. To z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Wojciecha Szcz\u0119snego.",
        "id": 2130535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/marc-andre-ter-stegen-wznowil-treningi-z-pilka-wojciech-szczesny-moze-nie-dokonczyc-sezonu-w-bramce-barcelony_sto20081884/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ter Stegen intensywnie trenuje. Szcz\u0119sny niepewny doko\u0144czenia sezonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:29:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6837760-swiatowy-dzien-kota-ph8308718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiatowy Dzie\u0144 Kota. Poka\u017ccie nam swoich pupili\" />\n    17 lutego obchodzimy Dzie\u0144 Kota.",
        "id": 2130534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/swiatowy-dzien-kota-pokazcie-nam-swoich-pupili-st8308725?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowy Dzie\u0144 Kota. Poka\u017ccie nam swoich pupili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:56:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3905956-imagetitle-ph8307091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 na fotel lidera. O kt\u00f3rej mecz?\" />\n    Dru\u017cyna Roberta Lewandowskiego i Wojciecha Szcz\u0119snego zmierzy si\u0119 z Rayo Vallecano.",
        "id": 2130271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/barcelona-rayo-vallecano.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-mecz-24.-kolejki-la-liga_sto20081324/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 na fotel lidera. O kt\u00f3rej mecz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:29:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8438299-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzut z po\u0142owy ozdob\u0105 fina\u0142u rewolucyjnego Meczu Gwiazd\" />\n    Ze zwyci\u0119stwa cieszy\u0142a si\u0119 dru\u017cyna Shaquille'a O'Neala, a najlepszym koszykarzem (MVP) zosta\u0142 Stephen Curry.",
        "id": 2130272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2024-2025/mecz-gwiazd-nba-2025-wynik-i-relacja-kto-mvp_sto20081979/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzut z po\u0142owy ozdob\u0105 fina\u0142u rewolucyjnego Meczu Gwiazd",
        "vote": 0
    }
]