[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T21:47:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/81086105ac9d65-948-568-97-32-3988-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na mi\u0119dzynarodowym lotnisku Pearson w Toronto, na wschodzie Kanady, dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek do wypadku samolotu pasa\u017cerskiego linii Delta Airlines, kt\u00f3ry lecia\u0142 z Minneapolis w USA - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na CTV News. Wed\u0142ug AFP maszyna le\u017ca\u0142a do g\u00f3ry podwoziem na p\u0142ycie lotniska. Osiem os\u00f3b zosta\u0142o rannych.</p>",
        "id": 2135543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypadek-na-lotnisku-w-Toronto-Samolot-przewrocil-sie-na-grzbiet-8893852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na lotnisku w Toronto. Samolot przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na grzbiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T20:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/01bef42f33b0b9-948-568-33-48-1819-1091.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po zako\u0144czeniu nieformalnego spotkania w Pary\u017cu premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142, \u017ce by\u0142o ono wst\u0119pem do tego, co zdarzy si\u0119 w najbli\u017cszych tygodniach i miesi\u0105cach. Jak m\u00f3wi\u0142, z satysfakcj\u0105 us\u0142ysza\u0142 od wszystkich, \u017ce w interesie ca\u0142ej Europy jest intensywne dzia\u0142anie na rzecz wzmocnienia wsp\u00f3\u0142pracy sojusznik\u00f3w.</p>",
        "id": 2135221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-po-spotkaniu-w-Paryzu-To-dopiero-wstep-do-tego-co-sie-zdarzy-8893806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk po spotkaniu w Pary\u017cu: To dopiero wst\u0119p do tego, co si\u0119 zdarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:37:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/557ba5d6f6d278-948-568-0-35-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwrot okupowanej przez wojska rosyjskie Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej powinien by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy \u2013 zasugerowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent tego pa\u0144stwa Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 2134857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Zaporoska-Elektrownia-Jadrowa-powinna-wejsc-do-gwarancji-bezpieczenstwa-8893801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Zaporoska Elektrownia J\u0105drowa powinna wej\u015b\u0107 do gwarancji bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/dfe22158869835-948-568-160-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej kilkana\u015bcie chi\u0144skich firm dzia\u0142a na okupowanych przez Rosj\u0119 terenach w obwodach \u0142uga\u0144skim i donieckim na wschodzie Ukrainy - poda\u0142 ukrai\u0144ski portal New Voice (NV). Zauwa\u017ca, \u017ce obecno\u015b\u0107 biznesowa Chi\u0144czyk\u00f3w mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 konsolidacji rosyjskiej kontroli w tych regionach.</p>",
        "id": 2134854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinskie-firmy-dzialaja-na-okupowanych-przez-Rosje-terenach-Ukrainy-8893793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie firmy dzia\u0142aj\u0105 na okupowanych przez Rosj\u0119 terenach Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/ffe89d5b5c41fd-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Samorz\u0105dy zyskaj\u0105 wi\u0119cej czasu na przygotowanie og\u00f3lnych plan\u00f3w zagospodarowania przestrzennego - wynika z projektu nowelizacji ustawy o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym, kt\u00f3ry ukaza\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek w wykazie prac RM. Do ko\u0144ca stycznia br. prace nad nimi rozpocz\u0119\u0142o ok 75 proc. gmin.</p>",
        "id": 2134855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogolne-plany-zagospodarowania-Rzad-chce-dac-wiecej-czasu-samorzadom-8893788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Og\u00f3lne plany zagospodarowania. Rz\u0105d chce da\u0107 wi\u0119cej czasu samorz\u0105dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/10129424039cd1-948-568-0-194-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wypadku zawieszenia broni Europa mog\u0142aby rozmie\u015bci\u0107 oko\u0142o 30 tys. \u017co\u0142nierzy w Ukrainie, kt\u00f3rzy pe\u0142niliby funkcj\u0119 si\u0142 odstraszania wobec zagro\u017cenia wznowienia wojny przez Rosj\u0119 - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"Washington Post\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w Brukseli.</p>",
        "id": 2134856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-wysle-30-tys-zolnierzy-na-Ukraine-Oto-najnowsze-doniesienia-Washington-Post-8893785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa wy\u015ble 30 tys. \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119? Oto najnowsze doniesienia \"Washington Post\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/4abddf337c3a51-948-568-127-37-2872-1723.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa w styczniu 2025 r. wyni\u00f3s\u0142 3 mld 205,6 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek resort finans\u00f3w w komunikacie o szacunkowych danych o wykonaniu bud\u017cetu w styczniu br.</p>",
        "id": 2134486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Laskawy-styczen-2025-r-dla-polskiego-budzetu-Oto-wydatki-i-przychody-8893763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141askawy stycze\u0144 2025 r. dla polskiego bud\u017cetu. Oto wydatki i przychody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen popar\u0142a propozycj\u0119 Polski dotycz\u0105c\u0105 wy\u0142\u0105czenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 z oceny deficytu i d\u0142ugu \u2013 powiedzia\u0142 PAP wiceminister finans\u00f3w Pawe\u0142 Karbownik. Chcemy porozumienia w tej sprawie w czasie polskiej prezydencji w UE - doda\u0142.</p>",
        "id": 2134487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wydatki-na-obronnosc-wylaczone-z-oceny-polskiego-deficytu-i-dlugu-KE-za-8893744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydatki na obronno\u015b\u0107 wy\u0142\u0105czone z oceny polskiego deficytu i d\u0142ugu. KE \"za\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:27:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/9d8d2590ebe53f-948-568-50-390-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Specjalny wys\u0142annik prezydenta USA ds. Rosji i Ukrainy Keith Kellogg powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w kwaterze g\u0142\u00f3wnej NATO w Brukseli, \u017ce nikt nie narzuci ukrai\u0144skiemu prezydentowi Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu porozumienia pokojowego z Rosj\u0105.</p>",
        "id": 2134026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kellogg-Nikt-nie-narzuci-Ukrainie-pokoju-z-Rosja-8893746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kellogg: Nikt nie narzuci Ukrainie pokoju z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:27:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/c6d34dbbb5273b-948-567-0-45-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fala optymizmu zwi\u0105zana z rych\u0142ym zako\u0144czeniem wojny na Ukrainie nie traci impetu, a wraz z deklaracjami administracji Trumpa dotycz\u0105cymi mo\u017cliwego terminu podpisania rozejmu sprawia, \u017ce inwestorzy nas GPW gor\u0105czkowo kupuj\u0105 akcje. WIG20 w poniedzia\u0142ek powr\u00f3ci\u0142 do wzrost\u00f3w po pi\u0105tkowej zadyszce, kt\u00f3ra przysz\u0142a po 6. dniach zwy\u017cek.</p>",
        "id": 2134024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocne-otwarcie-tygodnia-na-GPW-WIG20-znow-na-wzrostowej-sciezce-8893734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne otwarcie tygodnia na GPW. WIG20 zn\u00f3w na wzrostowej \u015bcie\u017cce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:27:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/6e7b10036dd7a8-948-568-10-163-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oraz dyrektor ds. strategii bezpiecze\u0144stwa Microsoft Polska Krzysztof Malesa podpisali w poniedzia\u0142ek porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy. Chodzi m.in. o skuteczniejsze reagowanie na zagro\u017cenia w cyberprzestrzeni.</p>",
        "id": 2134025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-bedzie-wspolpracowac-z-Microsoftem-Podpisano-porozumienie-8893730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Microsoftem. Podpisano porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/6002bf98f2266b-945-560-25-56-1706-1023.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po sesji 19 lutego 2025 r. na listach uczestnik\u00f3w indeks\u00f3w sWIG80, sWIG80TR oraz WIG140, w miejsce Photon Energy zostanie wpisana sp\u00f3\u0142ka Diagnostyka - poda\u0142o GPW Benchmark w komunikacie.</p>",
        "id": 2134027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-sesji-19-lutego-Diagnostyka-zastapi-Photon-Energy-w-indeksie-sWIG80-GPW-Benchmark-8893723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diagnostyka zast\u0105pi Photon Energy w indeksie sWIG80. Podano dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/671d79368fd664-948-568-0-167-1718-1030.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina ds. polityki zagranicznej Jurij Uszakow powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Moskwa i Waszyngton nie uzgodni\u0142y jeszcze sposobu rozpocz\u0119cia negocjacji w sprawie wojny na Ukrainie. Rzeczniczka Departamentu Stanu USA Tammy Bruce o\u015bwiadczy\u0142a z kolei, \u017ce Stany Zjednoczone nie postrzegaj\u0105 spotkania w Rijadzie jako pocz\u0105tku \"negocjacji\".</p>",
        "id": 2134028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-nie-postrzegaja-spotkania-w-Rijadzie-jako-poczatku-negocjacji-8893701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA nie postrzegaj\u0105 spotkania w Rijadzie jako pocz\u0105tku negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:55:00+00:00",
        "description": "<p>W poniedzia\u0142ek, 17 lutego, w stacji pomiarowej w tatrza\u0144skim Litworowym Kotle zanotowano temperatur\u0119 minus 41,1 st. C. Wed\u0142ug dr. Bartosza Czerneckiego z UAM w Poznaniu, to najni\u017csza temperatura w historii pomiar\u00f3w w Polsce. Sprawi\u0142y to specyfika po\u0142o\u017cenia stacji oraz wyst\u0119puj\u0105ce warunki atmosferyczne.</p>",
        "id": 2134029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Padl-rekord-zimna-w-Polsce-Pomoglo-specyficzne-polozenie-stacji-8893695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142 rekord zimna w Polsce. Pomog\u0142o specyficzne po\u0142o\u017cenie stacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:22:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Deficyt bud\u017cetu po 2024 r. wyni\u00f3s\u0142 210.928,6 mln z\u0142 - wynika z szacunk\u00f3w Ministerstwa Finans\u00f3w, opublikowanych na stronie resortu. W okresie stycze\u0144-grudzie\u0144 2024 r. dochody wynios\u0142y 623.412,9 mln z\u0142, a wydatki 834.341,5 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2133526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-szacuje-deficyt-budzetu-po-2024-roku-To-ponad-210-mld-zlotych-8893685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 210 mld z\u0142otych. MF szacuje deficyt bud\u017cetu po 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/bdb35af4a3192e-948-568-495-757-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilku przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw UE stwierdzi\u0142o, \u017ce decyzja prezydenta Francji Emmanuela Macrona o pomi\u0119ciu udzia\u0142u wi\u0119kszo\u015bci pa\u0144stw cz\u0142onkowskich w poniedzia\u0142kowym szczycie w Pary\u017cu to z\u0142y sygna\u0142 dotycz\u0105cy braku jedno\u015bci w Europie \u2013 poda\u0142a agencja Bloomberga.</p>",
        "id": 2133527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obawy-o-jednosc-Europy-Nie-wszystkie-kraje-zaproszono-do-Paryza-8893673.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obawy o jedno\u015b\u0107 Europy. Nie wszystkie kraje zaproszono do Pary\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Mlekovity Dariusz Sapi\u0144ski skierowa\u0142 apel do Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej o podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu os\u0142abienie z\u0142otego, poniewa\u017c mocna waluta negatywnie wp\u0142ywa na eksport polskiej bran\u017cy mleczarskiej - podaje portal Wiadomo\u015bci Handlowe.</p>",
        "id": 2133525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Mlekovity-apeluje-do-RPP-Potrzebne-oslabienie-zlotego-branza-ma-problem-z-eksportem-8893654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Mlekovity apeluje do RPP: potrzebne os\u0142abienie z\u0142otego, bran\u017ca ma problem z eksportem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/7dbe2f56706e03-948-568-671-0-3668-2201.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat partii Razem na prezydenta Adrian Zandberg oceni\u0142, \u017ce w s\u0142u\u017cbie zdrowia mamy do czynienia z systemow\u0105 korupcj\u0105. Jak doda\u0142, aby dosta\u0107 normalny termin na operacj\u0119 biodra czy za\u0107my, najpierw trzeba i\u015b\u0107 na prywatn\u0105 wizyt\u0119 do tego samego lekarza, kt\u00f3ry p\u00f3\u017aniej przyjmie w publicznym szpitalu.</p>",
        "id": 2133528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-W-sluzbie-zdrowia-mamy-do-czynienia-z-systemowa-korupcja-8893649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg: W s\u0142u\u017cbie zdrowia mamy do czynienia z systemow\u0105 korupcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:17:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/df27be446df65b-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejczycy wkraczaj\u0105 w czas, w kt\u00f3rym nie b\u0119d\u0105 mogli polega\u0107 na USA - oceni\u0142 w poniedzia\u0142kowym materiale dziennik \"New York Times\". W niedziel\u0119 sko\u0144czy\u0142a si\u0119 Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa, wed\u0142ug \"NYT\" pokaza\u0142a ona, \u017ce relacje na linii Europa USA s\u0105 w g\u0142\u0119bokim kryzysie.</p>",
        "id": 2133041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NYT-Europejczycy-wkraczaja-w-czas-w-ktorym-nie-beda-mogli-polegac-na-USA-8893617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"NYT\": Europejczycy wkraczaj\u0105 w czas, w kt\u00f3rym nie b\u0119d\u0105 mogli polega\u0107 na USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:17:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/2f74a52905f7b9-945-560-38-192-2161-1296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cz\u0119stochowski s\u0105d w poniedzia\u0142ek odroczy\u0142 posiedzenie, podczas kt\u00f3rego mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 sprzeda\u017c maj\u0105tku Huty Cz\u0119stochowa. To nast\u0119pstwo wniosku syndyka zak\u0142adu, kt\u00f3ry wystosowa\u0142 do rz\u0105du pytanie, czy zamierza bezpo\u015brednio wykupi\u0107 hut\u0119 w zwi\u0105zku z wpisaniem jej na list\u0119 przedsi\u0119biorstw strategicznych.</p>",
        "id": 2133039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-bezterminowo-odroczyl-przetarg-na-sprzedaz-Huty-Czestochowa-8893636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d bezterminowo odroczy\u0142 przetarg na sprzeda\u017c Huty Cz\u0119stochowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/2a8ee55fd6365f-948-568-87-0-2719-1631.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W serwisie Docer.pl dost\u0119pne s\u0105 tysi\u0105ce wra\u017cliwych dokument\u00f3w Polak\u00f3w. W sieci znalaz\u0142y si\u0119 skany dowod\u00f3w osobistych, praw jazdy, um\u00f3w, akt\u00f3w notarialnych, a nawet ksi\u0105g wieczystych. Co wi\u0119cej, pliki by\u0142y indeksowane przez wyszukiwarki, co oznacza, \u017ce dost\u0119p do nich m\u00f3g\u0142 uzyska\u0107 ka\u017cdy u\u017cytkownik internetu. To jedna z najpowa\u017cniejszych tego typu afer w Polsce, kt\u00f3ra mo\u017ce skutkowa\u0107 powa\u017cnymi konsekwencjami dla poszkodowanych.</p>",
        "id": 2133038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gigantyczny-wyciek-Skany-dowodow-kart-umow-i-ksiag-wieczystych-sa-dostepne-publicznie-8893568.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny wyciek. Dowody, adresy, umowy kredytowe i numery ksi\u0105g wieczystych s\u0105 dost\u0119pne publicznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/e8a0fdd932f1f9-948-568-132-0-1699-1019.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Usuni\u0119cie przez Waszyngton z biuletynu informacyjnego zapisu o niepopieraniu niepodleg\u0142o\u015bci Tajwanu jest \u201epowa\u017cnym regresem\u201d w stanowisku USA w kwestii wyspy \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik MSZ w Pekinie Guo Jiakun. Wezwa\u0142 USA do \u201enatychmiastowego naprawienia b\u0142\u0119d\u00f3w\u201d.</p>",
        "id": 2133040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-Chin-odejscie-USA-od-niepopierania-niepodleglosci-Tajwanu-to-regres-8893601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ Chin: odej\u015bcie USA od niepopierania niepodleg\u0142o\u015bci Tajwanu to regres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/e3fad7a6142333-948-568-0-147-4200-2519.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Bydgoszczy odby\u0142o si\u0119 w poniedzia\u0142ek otwarcie Centrum Analiz, Szkolenia i Edukacji NATO-Ukraina (JATEC). Jego celem jest szkolenie i wsparcie wojsk ukrai\u0144skich we wsp\u00f3\u0142pracy z NATO, a tak\u017ce analiza przez Sojusz wniosk\u00f3w z prowadzonej przez Ukrai\u0144c\u00f3w obrony przed Rosj\u0105.</p>",
        "id": 2133529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Bydgoszczy-otwarto-Centrum-Analiz-Szkolenia-i-Edukacji-NATO-Ukraina-8893588.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Bydgoszczy otwarto Centrum Analiz, Szkolenia i Edukacji NATO-Ukraina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:12:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/1522d9d9c84d6f-948-568-2-30-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izrael ostrzela\u0142 w poniedzia\u0142ek samoch\u00f3d, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142 si\u0119 wysoko postawiony funkcjonariusz terrorystycznego ugrupowania Hamas - przekaza\u0142a agencja Reutera. Do ataku dosz\u0142o w rejonie po\u0142o\u017conego na po\u0142udniu kraju miasta Sydon.</p>",
        "id": 2132589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-ostrzelal-samochod-zwysoko-postawionym-czlonkiem-Hamasu-8893581.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael ostrzela\u0142 samoch\u00f3d z wysoko postawionym cz\u0142onkiem Hamasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:12:23+00:00",
        "description": "<p>System Yanosik przekroczy\u0142 liczb\u0119 5 mln aktywnych u\u017cytkownik\u00f3w - poda\u0142 w komunikacie prasowym Neptis. Jak dodano w 2024 roku wzrost u\u017cytkownik\u00f3w Yanosika wyni\u00f3s\u0142 16,5 proc.</p>",
        "id": 2132590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/System-Yanosik-przekroczyl-liczbe-5-mln-aktywnych-uzytkownikow-8893579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System Yanosik przekroczy\u0142 liczb\u0119 5 mln aktywnych u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/cf087e8b05b328-948-568-0-82-4105-2462.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3lny kontyngent wojskowy kraj\u00f3w europejskich na terytorium Ukrainy mo\u017ce by\u0107 pierwszym krokiem w kierunku utworzenia wsp\u00f3lnych europejskich si\u0142 zbrojnych, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 walczy\u0107 z Rosj\u0105 w przypadku jej ponownej agresji \u2013 oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 2132588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstanie-europejska-armia-Zelenski-To-moze-byc-pierwszym-krokiem-8893519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie europejska armia? Ze\u0142enski: To mo\u017ce by\u0107 pierwszym krokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:07:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/1ded7844c7aa46-948-568-45-0-1875-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa CCC, kt\u00f3ra planuje emisj\u0119 akcji z przeznaczeniem na wykup akcjonariuszy mniejszo\u015bciowych Modivo, nie wyklucza emisji dodatkowo do 1 mln akcji w przypadku nadpopytu ze strony inwestor\u00f3w, a te \u015brodki by\u0142yby wtedy przeznaczone na przyspieszenie ekspansji HalfPrice - poinformowali przedstawiciele CCC na konferencji.</p>",
        "id": 2132141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CCC-nie-wyklucza-emisji-dodatkowo-do-1-mln-akcji-w-przypadku-nadpopytu-8893510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCC nie wyklucza emisji dodatkowo do 1 mln akcji w przypadku nadpopytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:07:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8dae054bbf5b1b-945-560-12-81-1696-1017.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urteste zak\u0142ada, \u017ce do ko\u0144ca marca pozna stanowisko FDA w sprawie zatwierdzenia za\u0142o\u017ce\u0144 lub konieczno\u015bci modyfikacji w projekcie Panuri - poinformowali PAP Biznes przedstawiciele zarz\u0105d. \u015arodki z potencjalnej komercjalizacji chce przeznaczy\u0107 na rozw\u00f3j kolejnych test\u00f3w diagnostycznych oraz dywidend\u0119.</p>",
        "id": 2132142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urteste-zaklada-ze-do-konca-marca-pozna-stanowisko-FDA-ws-projektu-Panuri-wywiad-8893500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urteste zak\u0142ada, \u017ce do ko\u0144ca marca pozna stanowisko FDA ws. projektu Panuri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:07:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/7c96a54db4b29a-948-568-0-175-2700-1619.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Darmowe konto firmowe? Tak, ale tylko na chwil\u0119. Niekt\u00f3re banki kusz\u0105 przedsi\u0119biorc\u00f3w ofert\u0105 bezp\u0142atnego rachunku, ale po dok\u0142adnym prze\u015bwietleniu regulaminu okazuje si\u0119, \u017ce to przywilej ograniczony czasowo \u2013 cz\u0119sto tylko na pierwsze dwa lata. Przeanalizowali\u015bmy, ile naprawd\u0119 kosztuje prowadzenie konta firmowego w pierwszych trzech latach po jego za\u0142o\u017ceniu. Obecnie sze\u015b\u0107 bank\u00f3w na rynku oferuje przedsi\u0119biorcom rachunek biznesowy bez ukrytych haczyk\u00f3w i ogranicze\u0144 czasowych.</p>",
        "id": 2132137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-najtanszych-kont-firmowych-bez-ograniczen-czasowych-luty-2025-r-8893442.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych bankach nie zap\u0142acisz za konto firmowe. Sprawd\u017a najnowszy ranking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/cf8acf4efe2e5f-948-568-0-202-2475-1484.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w trakcie konferencji prasowej, \u017ce Polska nie przewiduje wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119, b\u0119dzie j\u0105 wspiera\u0107 tak jak do tej pory.</p>",
        "id": 2132139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-podtrzymuje-ze-Polska-nie-wysle-zolnierzy-na-Ukraine-8893474.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk podtrzymuje, \u017ce Polska nie wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/17470370b03c07-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra zdrowia Izabela Leszczyna powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce nowy projekt ustawy \"o ratowaniu szpitali powiatowych\" b\u0119dzie okrojony i podzielony na mniejsze elementy. Doda\u0142a, \u017ce chce, aby projekt w marcu trafi\u0142 do Sejmu.</p>",
        "id": 2132140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leszczyna-Ustawa-o-ratowaniu-szpitali-powiatowych-bedzie-okrojona-8893438.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszczyna: Ustawa o ratowaniu szpitali powiatowych b\u0119dzie okrojona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/f0dd8981cc4437-948-568-50-120-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa (MSC) Christoph Heusgen oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce tegoroczne wydarzenie obna\u017cy\u0142o \u201eg\u0142\u0119bokie p\u0119kni\u0119cie w sojuszu USA i Europy\u201d. W wywiadzie dla telewizji ZDF stwierdzi\u0142, \u017ce \u201ew pewnym sensie by\u0142 to europejski koszmar\u201d.</p>",
        "id": 2132138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaskakujace-zamkniecie-konferencji-w-Monachium-Jej-szef-uronil-lzy-mowiac-o-europejskim-koszmarze-8893434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce zako\u0144czenie konferencji w Monachium. Jej przewodnicz\u0105cy ociera\u0142 \u0142zy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:02:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/dc70b77c04c288-948-568-0-128-3425-2054.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie wiem, co Europa mia\u0142aby robi\u0107 przy stole negocjacyjnym, skoro chce kontynuacji wojny na Ukrainie - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow.</p>",
        "id": 2131761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lawrow-Europa-nie-ma-co-robic-przy-stole-negocjacyjnym-chce-kontynuacji-wojny-8893448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow: Europa nie ma co robi\u0107 przy stole negocjacyjnym, chce kontynuacji wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:02:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/232ea80a0a84fb-933-560-0-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sebastian M. odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od decyzji s\u0105du w Dubaju ws. prawnej dopuszczalno\u015bci jego ekstradycji do Polski - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rzeczniczka PG Anna Adamiak. Sebastian M. jest podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 r., w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina.</p>",
        "id": 2131764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sebastian-M-odwolal-sie-od-decyzji-sadu-w-Dubaju-ws-ekstradycji-do-Polski-8893449.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian M. odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od decyzji s\u0105du w Dubaju ws. ekstradycji do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:02:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/a0bc8a2a1c4de8-948-568-0-78-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Stanach Zjednoczonych i Rosji panuje obecnie lekcewa\u017cenie dla przyw\u00f3dc\u00f3w europejskich. W odpowiedzi na polityk\u0119 USA Europa mo\u017ce szuka\u0107 zbli\u017cenia z Chinami \u2013 oceni\u0142 ameryka\u0144ski dziennik \u201eWall Street Journal\u201d po Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 2131762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-moze-chciec-zblizenia-z-Chinami-w-odpowiedzi-na-polityke-USA-8893417.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE mo\u017ce chcie\u0107 zbli\u017cenia z Chinami w odpowiedzi na polityk\u0119 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:02:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/8220ffc351e9e1-948-568-105-105-3408-2044.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po blisko trzech latach od wybuchu wojny na Ukrainie, kiedy na horyzoncie pojawia si\u0119 jej koniec, niepewno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z tym konfliktem jednak wcale nie maleje, a wr\u0119cz przeciwnie \u2014 niewiadomych jest jeszcze wi\u0119cej. Kolejne \u017c\u0105dania Trumpa, w tym tak\u017ce te dotycz\u0105ce wydatk\u00f3w na zbrojenia, Unijne inicjatywy i pomys\u0142y obronne, ale przede wszystkim kwestie zwi\u0105zane z planem pokojowym dla Ukrainy, kt\u00f3ry zmierza, w stron\u0119 jakiej na zachodzie si\u0119 nie spodziewano. Wszystko to wzmacnia poczucie niepewno\u015bci i przek\u0142ada si\u0119 na zbrojenia. Korzystaj\u0105 na tym koncerny zbrojeniowe, w tym niemiecki Rheinmetall.</p>",
        "id": 2131760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainska-niepewnosc-wystrzelila-zbrojeniowke-Rheinmetall-przebija-szczyty-8893429.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ska niepewno\u015b\u0107 wystrzeli\u0142a zbrojeni\u00f3wk\u0119. Rheinmetall przebija szczyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:02:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/ac60d670dba115-948-567-5-85-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 ponad 20 mln z\u0142 kary na biuro podr\u00f3\u017cy Exim m.in. za wprowadzanie jednostronnych zmian w warunkach wycieczek bez podstawy w umowie - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek UOKiK.</p>",
        "id": 2131763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmieniali-klientom-hotele-na-ostatnia-chwile-Biuro-Exim-zaplaci-gigantyczna-kare-8893430.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieniali klientom hotele na ostatni\u0105 chwil\u0119. Biuro Exim zap\u0142aci gigantyczn\u0105 kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:57:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/b3b6ac237a75b4-892-535-105-55-892-535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Towarzystwo Wspierania Przedsi\u0119biorczo\u015bci ocenia, \u017ce wzrost sektora online w 2025 roku mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 30 proc. - poinformowa\u0142 PAP Biznes prezes PTWP Wojciech Ku\u015bpik.  Doda\u0142, \u017ce wszystko wskazuje na to, i\u017c sp\u00f3\u0142ka w 2024 roku przekroczy\u0142a pr\u00f3g 100 mln z\u0142 przychod\u00f3w.</p>",
        "id": 2131332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PTWP-ocenia-ze-wzrost-sektora-online-moze-wyniesc-w-2025-r-nawet-30-proc-wywiad-8893385.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PTWP ocenia, \u017ce wzrost sektora online mo\u017ce wynie\u015b\u0107 w 2025 r. nawet 30 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:57:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/8b770791a769fa-948-568-0-49-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stellantis planuje wypuszczenie na europejskim rynku konkurencji dla Dacii a tym samym Renault. Nie b\u0119dzie to jednak kolejny peugeot, citroen, opel czy fiat ani nawet nast\u0119pny chi\u0144ski leapmotor. Pom\u00f3c mia\u0142abo w tym wskrzeszenie do \u017cycia po 30 latach francuskiej marki Talbot \u2013 informuje \u201eAuto \u015awiat\u201d.</p>",
        "id": 2131330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stellantis-wypowie-wojne-cenowa-Dacii-Koncern-chce-wskrzesic-marke-8893425.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stellantis wypowie wojn\u0119 cenow\u0105 Dacii? Koncern chce wskrzesi\u0107 mark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/599c2df35e6711-948-568-0-29-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liderem sonda\u017cu prezydenckiego Opinii24 dla RMF FM jest Rafa\u0142 Trzaskowski (30,9 proc. poparcia). S\u0142awomir Mentzen zdoby\u0142 16,8 proc. g\u0142os\u00f3w, notuj\u0105c tym samym najwi\u0119kszy wzrost poparcia, w por\u00f3wnaniu z poprzednim, styczniowych sonda\u017cem dla tej stacji radiowej.</p>",
        "id": 2131331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sondaz-prezydencki-Mentzen-z-najwiekszym-wzrostem-poparcia-8893332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c prezydencki. Mentzen z najwi\u0119kszym wzrostem poparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/51aedacc5e9328-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja Donalda\nTrumpa bardzo szybko przeprowadza redukcj\u0119 zatrudnienia w\nfederalnych instytucjach. W ostatni czwartek zwolni\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w specjalizuj\u0105cych si\u0119 w bezpiecze\u0144stwie\nj\u0105drowym. Nast\u0119pnego dnia postanowi\u0142a wycofa\u0107 si\u0119 z tej decyzji, jednak nie\nmo\u017ce si\u0119 z nimi skontaktowa\u0107 \u2013 poda\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 2131329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-USA-zwolniono-pracownikow-ds-bezpieczenstwa-jadrowego-Teraz-jest-problem-8893395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W USA zwolniono pracownik\u00f3w ds. bezpiecze\u0144stwa j\u0105drowego. Teraz jest problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:51:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/bb3596481bac1f-948-568-0-68-2736-1641.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wst\u0119pne szacunki wskazuj\u0105, \u017ce w 2024 r.\u00a0 szkody spowodowane oszustwami na rynku kryptowalut si\u0119gn\u0119\u0142y 9,9 mld dolar\u00f3w, ale faktyczna kwota mo\u017ce by\u0107 wy\u017csza i ustanowi\u0107 nowy rekord. Coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 zyskuje tzw. \u201e\u015bwiniobicie\u201d, spada liczba oszustw na wysokie zwroty. Takimi wnioskami podzielili si\u0119 eksperci Chainalysis w raporcie\u00a0\u201eCrypto Scam Revenue 2024\u201d.</p>",
        "id": 2131001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryptooszusci-na-zniwach-Swiniobicie-rosnacym-problemem-8893292.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptooszu\u015bci na \u017cniwach. \u015awiniobicie rosn\u0105cym problemem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:51:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/6eb01c92d5d1a7-948-568-0-12-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Microsoft zainwestuje w Polsce 2,8 mld z\u0142 w centra danych, chmur\u0119 i sztuczn\u0105 inteligencje - poinformowa\u0142 w trakcie konferencji prasowej premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2131004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Microsoft-zainwestuje-w-Polsce-2-8-mld-zl-w-centra-danych-chmure-i-AI-premier-8893371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft zainwestuje w Polsce prawie 3 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:51:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/328e570152fc8b-687-412-0-25-687-412.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowa dyplomacji Szwecji Maria Malmer Stenergard nie wykluczy\u0142a w poniedzia\u0142ek wys\u0142ania szwedzkich wojsk na Ukrain\u0119 po wynegocjowaniu pokoju z Rosj\u0105.</p>",
        "id": 2131006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-szwedzkiej-dyplomacji-nie-wykluczyla-wyslania-wojsk-na-Ukraine-8893346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa szwedzkiej dyplomacji nie wykluczy\u0142a wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:51:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/0e40fec346888c-948-568-0-23-3067-1840.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 marca \u015bwiadczenia emerytalno-rentowe oraz dodatki wyp\u0142acane przez ZUS zostan\u0105 zwaloryzowane. Podwy\u017cka b\u0119dzie przeprowadzana z urz\u0119du, co oznacza, \u017ce nie trzeba sk\u0142ada\u0107 w tej sprawie \u017cadnego wniosku - przypomnia\u0142 w poniedzia\u0142ek ZUS. W wyniku waloryzacji \u015bwiadczenia wzrosn\u0105 o 5,5 proc.</p>",
        "id": 2131003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Waloryzacja-emerytur-i-rent-O-tyle-wzrosna-poszczegolne-swiadczenia-8893373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur i rent. O tyle wzrosn\u0105 poszczeg\u00f3lne \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/19bfe2edc9616e-948-568-9-19-1909-1145.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poniedzia\u0142kowy poranek przyni\u00f3s\u0142 wzrost kursu euro po tym,\njak notowania pary euro-z\u0142oty osi\u0105gn\u0119\u0142y najni\u017csze warto\u015bci od 7 lat.</p>",
        "id": 2131005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-odbija-z-wieloletnich-minimow-Dolar-ponizej-4-zl-8893361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs euro odbija z wieloletnich minim\u00f3w. Dolar poni\u017cej 4 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/f610df8a1f3a25-948-568-0-0-1816-1089.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na warszawskim Ursynowie jeden z deweloper\u00f3w na apartamentowiec przerabia teren dawnego carskiego fortu. Nowy budynek powstanie w oparciu o plany pierwowzoru pochodz\u0105ce z rosyjskich archiw\u00f3w \u2013 informuje serwis noizz.pl.</p>",
        "id": 2131002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloper-przebudowuje-carska-twierdze-w-Warszawie-Apartamenty-beda-kosztowaly-miliony-8893352.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloper przebudowuje carsk\u0105 twierdz\u0119 w Warszawie. Apartamenty b\u0119d\u0105 kosztowa\u0142y miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:46:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/54ec1e0a66d6dd-948-568-0-71-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem 47 proc. badanych Ukraina powinna nale\u017ce\u0107 do sojuszu p\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Przeciwnego zdania jest 34 proc. respondent\u00f3w - wynika z w sonda\u017cu pracowni Opinia24, zrealizowanego na zlecenie Radia ZET. Ankietowani maj\u0105 podobne zdanie o przynale\u017cno\u015bci Ukrainy do UE po wojnie.</p>",
        "id": 2130731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/47-proc-badanych-uwaza-ze-Ukraina-powinna-byc-w-NATO-ale-wielu-jest-przeciw-8893310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "47 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce Ukraina powinna by\u0107 w NATO, ale wielu jest przeciw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:46:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/d3efef347127dc-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w mieszkaniowych do zakupu lokali z rynku wt\u00f3rnego, nie s\u0105 dobrym pomys\u0142em - oceni\u0142a w poniedzia\u0142ek minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz odnosz\u0105c si\u0119 do za\u0142o\u017ce\u0144 programu \u201eKlucz do mieszkania\u201d.</p>",
        "id": 2130730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doplaty-do-kredytow-mieszkaniowych-nie-sa-dobrym-pomyslem-Moga-wzrosnac-ceny-8893330.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w mieszkaniowych nie s\u0105 dobrym pomys\u0142em. Mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:46:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/15f97739852b25-948-568-58-49-1680-1008.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma Vorwerk\npokaza\u0142a w\u0142a\u015bnie now\u0105 wersj\u0119 swojego urz\u0105dzenia do gotowania \u2014 Thermomix TM7.\nJego premiera wygl\u0105da\u0142a do\u015b\u0107 specyficznie.</p>",
        "id": 2130728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-juz-nowy-Thermomix-Euforia-na-premierze-8893324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ju\u017c nowy Thermomix. Na premierze by\u0142a euforia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/0fafbb8aa7384b-948-568-12-8-1588-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Brzoska, prezes InPostu, przedstawi\u0142 pierwsze efekty prac zespo\u0142u ds. deregulacji - poda\u0142 biznesmen na Platformie X.</p>",
        "id": 2130729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brzoska-przedstawil-pierwsze-efekty-prac-zespolu-ds-deregulacji-8893313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska po 7 dniach przedstawi\u0142 pierwsze efekty prac zespo\u0142u ds. deregulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:41:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/459496780929a2-948-568-0-0-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa Komisja Etyki Poselskiej uwa\u017ca, \u017ce jej kary nak\u0142adane na pos\u0142\u00f3w s\u0105 nieskuteczne, dlatego chce ich zaostrzenia - pisze w poniedzia\u0142ek Rzeczpospolita. Pos\u0142owie opozycji si\u0119 obawiaj\u0105, \u017ce to w nich uderz\u0105 nowe sankcje.</p>",
        "id": 2130483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejmowa-komisja-etyki-chce-ostrzejszych-kar-dla-poslow-8893303.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejmowa komisja etyki chce ostrzejszych kar dla pos\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e8482b44b84bff-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Krajowy program poszukiwa\u0144 surowc\u00f3w ma okre\u015bla\u0107 obszary potencjalnego wyst\u0119powania z\u0142\u00f3\u017c kopalin do produkcji surowc\u00f3w krytycznych - m\u00f3wi w poniedzia\u0142kowym Pulsie Biznesu G\u0142\u00f3wny Geolog Kraju, wiceminister klimatu Krzysztof Galos.</p>",
        "id": 2130485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-pracuje-nad-krajowym-programem-poszukiwan-surowcow-8893274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d pracuje nad krajowym programem poszukiwa\u0144 surowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/ad6d41f3ee92db-948-568-0-37-2340-1403.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tankowiec Cordelia Moon nale\u017c\u0105cy do rosyjskiej floty cieni, a p\u0142yn\u0105cy pod bander\u0105 Panamy, przewozi rosyjsk\u0105 rop\u0119, kt\u00f3r\u0105 mia\u0142 roz\u0142adowa\u0107 w zachodnioindyjskim porcie Vadinar, ale Delhi nie wyda\u0142o zgody na przyj\u0119cie obj\u0119tego sankcjami towaru. Tankowiec od tygodnia stoi  na kotwicy.</p>",
        "id": 2130481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-zamknely-port-przed-objetym-sankcjami-rosyjskim-tankowcem-z-milionem-barylek-ropy-naftowej-8893252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie zamkn\u0119\u0142y port przed obj\u0119tym sankcjami rosyjskim tankowcem z milionem bary\u0142ek ropy naftowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/97ee4ba731488d-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przywr\u00f3cenie praworz\u0105dno\u015bci w s\u0105downictwie nie odb\u0119dzie si\u0119 b\u0142yskawicznie. Wymaga co najmniej trzech lat \u2013 tak uwa\u017ca dwie trzecie uczestnik\u00f3w panelu prawnik\u00f3w \u201eRzeczpospolitej\u201d.</p>",
        "id": 2130480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawnicy-Trzy-lata-to-za-malo-na-zmiane-sytuacji-w-sadownictwie-8893242.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnicy: Trzy lata to za ma\u0142o na zmian\u0119 sytuacji w s\u0105downictwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/f317c857f73ecc-948-568-0-235-1641-984.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielomilionowe kolekcje, p\u0142\u00f3tna uznawane za zaginione i znane jedynie z fotografii - takim i wielu innym propozycjom od stycznia tego roku odmawia si\u0119 przyj\u0119cia na licytacj\u0119 - informuje w poniedzia\u0142ek Gazeta Wyborcza. Powodem jest zmiana polskiego prawa dotycz\u0105cego handlu kolekcjonerskimi obiektami.</p>",
        "id": 2130484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nierozwazne-prawo-uderza-w-rynek-sztuki-8893291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nierozwa\u017cne prawo uderza w rynek sztuki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/770770f298c8ed-948-568-7-127-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niestety, wydaje si\u0119, \u017ce przyci\u0105gni\u0119cie m\u0142odych do zawodu nauczyciela nie jest priorytetem MEN - powiedzia\u0142a PAP Katarzyna Nabrdalik, prezeska fundacji Teach for Poland. Doda\u0142a, \u017ce aby zach\u0119ci\u0107 m\u0142odych, podniesienie uposa\u017ce\u0144 o 30 proc. nie wystarczy.</p>",
        "id": 2130479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wystarczy-zaplacic-wiecej-by-przyciagnac-nauczycieli-do-szkol-Ekspertka-To-sie-nie-stanie-8893289.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystarczy zap\u0142aci\u0107 wi\u0119cej, by przyci\u0105gn\u0105\u0107 nauczycieli do szk\u00f3\u0142? Ekspertka: To si\u0119 nie stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/0cc9c956b5c13b-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Keir  Starmer o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek  w \"Daily Telegraph\" , \u017ce jest \u201egotowy i ch\u0119tny\u201d do wys\u0142ania brytyjskich wojsk na Ukrain\u0119, aby pom\u00f3c zagwarantowa\u0107 jej bezpiecze\u0144stwo w ramach porozumienia pokojowego.</p>",
        "id": 2130236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjski-premier-jest-gotowy-do-wyslania-brytyjskich-wojsk-na-Ukraine-8893236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski premier jest gotowy do wys\u0142ania brytyjskich wojsk na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/d2dbbe38c7c34d-948-568-0-304-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Hezbollahu Naim Kasem og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce Izrael musi do wtorku ca\u0142kowicie wycofa\u0107 si\u0119 z Libanu, jak zak\u0142adaj\u0105 warunki trwaj\u0105cego rozejmu. Izrael d\u0105\u017cy do przed\u0142u\u017cenia tego terminu, zaznaczaj\u0105c, \u017ce wci\u0105\u017c istnieje niebezpiecze\u0144stwo ze strony Hezbollahu.</p>",
        "id": 2130231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hezbollah-chce-by-Izrael-do-wtorku-calkowicie-wycofal-sie-z-Libanu-8893235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hezbollah chce, by Izrael do wtorku ca\u0142kowicie wycofa\u0142 si\u0119 z Libanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/647faaa20780d9-948-568-0-74-4267-2560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska potrzebuje przytomnej Polski, kt\u00f3rej fundamentem s\u0105 nasze warto\u015bci. Polski, kt\u00f3ra m\u00f3wi\u0142a i ostrzega\u0142a, \u017ce pakty z Putinem sko\u0144cz\u0105 si\u0119 wojn\u0105, i tak si\u0119 sko\u0144czy\u0142o \u2013 podkre\u015bla\u0142 w niedziel\u0119 w Lesznie popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki.</p>",
        "id": 2130235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-UE-potrzebuje-Polski-przytomnej-Polski-ambitnej-Polski-wielkiej-8893215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: UE potrzebuje Polski przytomnej, Polski ambitnej, Polski wielkiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/5c40d8de2fea75-948-568-0-155-4160-2495.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce plan prezydenta USA Donalda Trumpa dla Strefy Gazy jest jedynym realnym rozwi\u0105zaniem dla regionu. Wed\u0142ug Trumpa Palesty\u0144czycy ze Strefy Gazy powinni zosta\u0107 przeniesieni do innych pa\u0144stw. Netanjahu podkre\u015bli\u0142, \u017ce musi to by\u0107 \u201edobrowolny\u201d proces.</p>",
        "id": 2130234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netanjahu-Plan-Trumpa-oparty-o-dobrowolne-wysiedlenia-Palestynczykow-8893233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu: Plan Trumpa oparty o dobrowolne wysiedlenia Palesty\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/cc1109701149a0-948-568-20-0-4075-2445.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Konferencja bezpiecze\u0144stwa w Monachium pokaza\u0142a, \u017ce Europa stoi w obliczu nowej ery w zwi\u0105zku z ameryka\u0144skim zwrotem, skutkuj\u0105cym separacj\u0105 sojusznik\u00f3w niespotykan\u0105 od zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej \u2013 skomentowa\u0142 w niedziel\u0119 hiszpa\u0144ski dziennik \u201eEl Pais\u201d.</p>",
        "id": 2130232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponura-konferencja-w-Monachium-Europa-stoi-w-obliczu-nowej-ery-8893218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponura konferencja w Monachium. \"Europa stoi w obliczu nowej ery\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/403cc10a69c285-948-568-0-168-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u017byjemy w czasach hipokryzji - \u017caden polityk nie przyzna, \u017ce wiek emerytalny powinien by\u0107 przynajmniej zr\u00f3wnany dla obu p\u0142ci, bo je\u015bli to powie, to do razu przegra wybory - oceni\u0142 prezes Instytutu Emerytalnego dr Marcin Wojew\u00f3dka. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce tegoroczna waloryzacja emerytur jest \u201egodziwa\".</p>",
        "id": 2130230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Instytutu-Emerytalnego-krytykuje-zyjemy-w-czasach-hipokryzji-8893287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Instytutu Emerytalnego krytykuje: \u017cyjemy w czasach hipokryzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/04f2ea407c0a49-948-567-0-12-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa poinformowa\u0142a europejskich urz\u0119dnik\u00f3w, \u017ce chce osi\u0105gn\u0105\u0107 zawieszenie broni w Ukrainie do Wielkanocy \u2013 poda\u0142 w niedziel\u0119 Bloomberg. W tym roku prawos\u0142awni, grekokatolicy oraz katolicy obchodz\u0105 to \u015bwi\u0119to tego samego dnia \u2013 20 kwietnia.</p>",
        "id": 2130228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wyznaczyl-sobie-termin-zawieszenia-broni-w-Ukrainie-Czy-realny-8893214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wyznaczy\u0142 sobie termin zawieszenia broni w Ukrainie. Czy realny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/4099b92acf90c9-948-568-206-42-3034-1820.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Putin nie chce zaj\u0105\u0107 ca\u0142ej Ukrainy, chce sko\u0144czy\u0107 walki i to szybko - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent USA Donald Trump, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoj\u0105 rozmow\u0119 z rosyjskim prezydentem. Prezydent stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce nie wierzy, by Rosja chcia\u0142a zaatakowa\u0107 NATO.</p>",
        "id": 2130233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zapewnia-Zelenskiego-Putin-nie-chce-calej-Ukrainy-Pytalem-go-o-to-8893232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapewnia Ze\u0142enskiego: Putin nie chce ca\u0142ej Ukrainy. Nie wierz\u0119, \u017ce zaatakuje NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/dad9b0de0d174b-948-568-649-150-1117-670.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Specjalny wys\u0142annik USA na Bliski Wsch\u00f3d Steve Witkoff potwierdzi\u0142, \u017ce wraz z doradc\u0105 prezydenta Donalda Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Mike\u2019iem Waltzem udaje si\u0119 w niedziel\u0119 do Arabii Saudyjskiej, gdzie przeprowadz\u0105 rozmowy ze stron\u0105 rosyjsk\u0105 w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie \u2013 poinformowa\u0142 Reuters.</p>",
        "id": 2130229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-Rosja-spotkaja-sie-w-Arabii-Saudyjskiej-Ukraina-bez-zaproszenia-8893220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Rosja spotkaj\u0105 si\u0119 w Arabii Saudyjskiej. Ukraina bez zaproszenia, ale z wizyt\u0105 u s\u0105siada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:31:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/9959ac69306370-948-568-104-13-1105-663.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki centralne nie rezygnuj\u0105 z prac nad cyfrowym pieni\u0105dzem. W miar\u0119 up\u0142ywu czasu dla wielu instytucji oddala si\u0119 jednak perspektywa zako\u0144czenia tych projekt\u00f3w. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z ostatniego sonda\u017cu przeprowadzonego przez OMFIF.</p>",
        "id": 2129999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Im-blizej-tym-dalej-banki-centralne-opozniaja-wprowadzenie-CBDC-8893007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Im bli\u017cej, tym dalej \u2013 banki centralne op\u00f3\u017aniaj\u0105 wprowadzenie cyfrowego pieni\u0105dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:31:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/1e376c44b8d65b-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla perspektyw obligacji korporacyjnych wa\u017cne b\u0119dzie tempo obni\u017cek st\u00f3p procentowych, kt\u00f3re zdeterminuje atrakcyjno\u015b\u0107 tych instrument\u00f3w. Im p\u00f3\u017aniej i wolniej rozpoczn\u0105 si\u0119 obni\u017cki \u2013 tym d\u0142u\u017cej inwestorzy b\u0119d\u0105 otrzymywa\u0107 wy\u017csze, atrakcyjne odsetki \u2013 wskazuje Wojciech G\u0105sowski, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy w Noble Securities.</p>",
        "id": 2130001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obligacje-rosna-w-sile-Ciekawa-alternatywa-dla-oszczedzajacych-8893126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligacje rosn\u0105 w si\u0142\u0119. Ciekawa alternatywa dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:31:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/623cd518ab7053-948-568-0-0-1996-1197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 to w mniejszych miastach \u0142atwiej b\u0119dzie znale\u017a\u0107 mieszkanie, kt\u00f3rego cena umo\u017cliwi skorzystanie z dop\u0142at w ramach programu \u201ePierwsze klucze\u201d, to w\u0142a\u015bnie w mniejszych miastach ostatni rok przyni\u00f3s\u0142 najmocniejsze wzrosty \u015bredniej wyceny mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki \u2013 wynika z danych Otodom Analytics.</p>",
        "id": 2129996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-klucze-a-ceny-mieszkan-Mniejsze-miasta-ponizej-limitu-ale-z-najwiekszymi-podwyzkami-8892377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePierwsze klucze\u201d a ceny mieszka\u0144. Mniejsze miasta poni\u017cej limitu, ale z najwi\u0119kszymi podwy\u017ckami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:31:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/238de97fc2b5a5-833-500-0-0-833-500.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wysoki popyt na polskie obligacje korporacyjne prowadzi\u0142 w zesz\u0142ym roku do szybkiego spadku mar\u017c, a za zdecydowan\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 emisji odpowiadaj\u0105 ostatnio sp\u00f3\u0142ki deweloperskie, co utrudnia dywersyfikacji. O aktualnej kondycji tego rynku oraz jego perspektywach rozmawiali\u015bmy z Micha\u0142em Sadrakiem, analitykiem portalu Obligacje.pl.</p>",
        "id": 2130000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-obligacje-korporacyjne-czyli-nadpopyt-i-deweloperzy-Co-czeka-rynek-w-2025-r-8892698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie obligacje korporacyjne, czyli nadpopyt i deweloperzy. Co czeka rynek w 2025 r.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:31:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/a47f235aa40dd8-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 lipca 2025 roku wdowy i wdowcy b\u0119d\u0105 mogli pobiera\u0107 nowe \u015bwiadczenie \u2013 rent\u0119 wdowi\u0105. Ustawa pozwala na jednoczesne otrzymywanie w\u0142asnej emerytury lub renty oraz cz\u0119\u015bci \u015bwiadczenia po zmar\u0142ym ma\u0142\u017conku. Wnioski o nowe \u015bwiadczenie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 ju\u017c od 1 stycznia 2025 roku. Sprawdzamy, ile mog\u0105 zyska\u0107 seniorzy.</p>",
        "id": 2129997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Renta-wdowia-zwiekszy-emerytury-Sprawdzamy-ile-mozna-zyskac-8892284.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia zwi\u0119kszy emerytury. Sprawdzamy, ile mo\u017cna zyska\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:31:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/5d279aefd7754e-945-560-0-33-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy maj\u0105 ju\u017c ponad 2 mln rachunk\u00f3w maklerskich, \npolska\ngie\u0142da bije rekordy, a w social\nmediach jak grzyby po deszczu pojawiaj\u0105 si\u0119 reklamy ju\u017c nie \nmieszkaniowych fliper\u00f3w, a sprzedawc\u00f3w szkole\u0144 o tym,\njak zarabia\u0107 na akcjach, surowcach i walutach, zw\u0142aszcza, \u017ce rynek \nnieruchomo\u015bci znalaz\u0142 si\u0119 w stagnacji. Pomocy w odnalezieniu si\u0119 na \ngie\u0142dzie warto jednak\nposzuka\u0107 w domu maklerskim, bo jak si\u0119 okazuje, profesjonalne doradztwo\ninwestycyjne to us\u0142uga nie tylko dla wybranych klient\u00f3w z milionami na \nkoncie,\na darmowy standard wymagaj\u0105cy tylko podpisania umowy.</p>",
        "id": 2129998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-rynku-nieruchomosci-na-gielde-Domy-maklerskie-za-darmo-doradza-w-co-zainwestowac-8891680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z rynku nieruchomo\u015bci na gie\u0142d\u0119? Domy maklerskie za darmo doradz\u0105, w co zainwestowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T04:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/4fd9ad2c6fd8bc-945-560-0-58-3370-2021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W  cztery tygodnie po powrocie Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu mo\u017cna ju\u017c stwierdzi\u0107, \u017ce \u201ejego polityka wobec imigrant\u00f3w  pracuj\u0105cych w Stanach Zjednoczonych sprawi\u0142a, i\u017c  stali si\u0119 oni dzi\u015b jeszcze bardziej bezbronni  wobec  organizacji przest\u0119pczych\u201d - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 Luis Alonso Abarca, koordynator meksyka\u0144skiego Komitetu Obrony Praw Cz\u0142owieka.</p>",
        "id": 2130488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deportacje-Trumpa-wzmocnily-przestepcow-Na-obietnicach-przeszmuglowania-zarabiaja-krocie-8893240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportacje Trumpa wzmocni\u0142y przest\u0119pc\u00f3w. Na obietnicach przeszmuglowania zarabiaj\u0105 krocie",
        "vote": 0
    }
]