[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T22:08:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/973bbdb6c95cf3cb3bd00e3e3d783e35bf27fd24d1b2ba294f0d21a56a9cefe8.png\"/><br/> O kongresie kobiet ju\u017c pewnie ka\u017cdy s\u0142ysza\u0142. W kwestii m\u0119\u017cczyzn i ch\u0142opc\u00f3w cz\u0119sto rozwi\u0105zywanie problem\u00f3w ko\u0144czy si\u0119 na narzekaniu. Nie mo\u017cna nic lepszego zrobi\u0107 dla brzydszej p\u0142ci ni\u017c wspiera\u0107 takie akcje. I edycja odby\u0142a si\u0119 w Krakowie i zebra\u0142a 20 prelegent\u00f3w. Udost\u0119pniajcie gdzie si\u0119 da :)",
        "id": 2136104,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651441/ii-kongres-mezczyzn-potrzebny-wykop-efekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "II Kongres M\u0119\u017cczyzn - potrzebny Wykop Efekt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T21:01:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c40f918e3d6bab3b0459db8c5a610004cc5467ccb23e21e7b689676322ab39e4,w104h74.jpg\"/><br/> Tak\u0105 temperatur\u0119 trudno nawet sobie wyobrazi\u0107. W tatrza\u0144skim Litworowym Kotle zanotowano w poniedzia\u0142ek minus 41,1 st. C. To najni\u017csza temperatura w historii pomiar\u00f3w w Polsce - potwierdzi\u0142 dr Bartosz Czernecki z UAM w Poznaniu, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na szczeg\u00f3\u0142owe pomiary.",
        "id": 2135837,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651399/nowy-rekord-zimna-w-polsce-41-stopni-w-litworowym-kotle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rekord zimna w Polsce. -41 stopni w Litworowym Kotle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T20:56:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/02e46df9fd0d46035d8fc154ef0c6ef11d5d23e1fba69e6d6a8361a228da0a64,w104h74.jpg\"/><br/> Sp\u00f3\u0142ka Murapol Real Estate zosta\u0142a pozwana na kwot\u0119 192 mln z\u0142 w zwi\u0105zku z niewywi\u0105zaniem si\u0119 z umowy zakupu nieruchomo\u015bci pod inwestycj\u0119 mieszkaniow\u0105. Firma odpiera zarzuty i zamierza wnioskowa\u0107 o oddalenie pozwu w ca\u0142o\u015bci. Tymczasem klienci dewelopera skar\u017c\u0105 si\u0119 na coraz wi\u0119ksze problemy.",
        "id": 2136103,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651393/murapol-pozwany-na-192-mln-zl-kolejny-deweloper-w-tarapatach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Murapol pozwany na 192 mln z\u0142. Kolejny deweloper w tarapatach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:38:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/03c5bc2a182c1d4c3cf9072909bddab5ad49bf94deb1b88da60e98d03be7c371,w104h74.jpg\"/><br/> \"Nie przeznaczanie dw\u00f3ch bilion\u00f3w waszych pieni\u0119dzy na wsparcie dla takich firm\"",
        "id": 2136102,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651361/organizacje-czarnoskorych-wzywaja-do-bojkotu-firmy-ktore-wycofaly-sie-z-dei",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizacje czarnosk\u00f3rych wzywaja do bojkotu firmy, kt\u00f3re wycofa\u0142y si\u0119 z DEI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:38:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f30607c4420facc1a692ec7da81830f7be4944cc3a2fd1625a0631470e55a6da,w104h74.jpg\"/><br/> Inteligencj\u0105, kt\u00f3re prowadz\u0105 do tego, ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 s\u0142u\u017cy cz\u0142owiekowi XD",
        "id": 2135836,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651333/holownia-uwaza-ze-inni-zazdroszcza-nam-regulacji-zwiazanych-ze-sztuczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: uwa\u017ca, \u017ce inni zazdroszcz\u0105 nam regulacji zwi\u0105zanych ze sztuczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:07:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c205df623756fbafd0d88aa28903041b1e65c1382d882647a4548f01bdc65b1b,w104h74.jpg\"/><br/> Funkcjonariusze CBA w Gda\u0144sku zatrzymali 3 m\u0119\u017cczyzn reprezentuj\u0105cych firmy z bran\u017cy innowacyjnych us\u0142ug i nowoczesnych technologii. Podejrzani mieli zawy\u017ca\u0107 koszty projekt\u00f3w dofinansowanych ze \u015brodk\u00f3w unijnych. W wyniku tego procederu mia\u0142o doj\u015b\u0107 do wy\u0142udzenia dofinansowa\u0144 na kwot\u0119 ponad 4,5 mln z\u0142",
        "id": 2134445,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651315/gdansk-cba-zatrzymalo-prezesow-trzech-spolek-w-zwiazku-z-wyludzeniem-dotacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gda\u0144sk: CBA zatrzyma\u0142o prezes\u00f3w trzech sp\u00f3\u0142ek w zwi\u0105zku z wy\u0142udzeniem dotacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:05:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6cc6c1982b51e271596fc321b0e996264d64b4f530c93b0402ec5f21e5e4ef6e,w104h74.jpg\"/><br/> W Wielkiej Brytanii ju\u017c przerabiali dop\u0142aty do kredyt\u00f3w i wynajmu, a jaki efekt? Wzrost cen nieruchomo\u015bci i nieliczna grupa landlord\u00f3w czerpi\u0105ca zyski z dop\u0142at, za to ceny i rachunki rosn\u0105. Czyli socjalizm dla wybranych kosztem spo\u0142ecze\u0144stwa. Wywiad z dr Marcinem Galentem z UJ.",
        "id": 2134446,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651273/to-juz-grali-na-doplatach-zarabiaja-nieliczni-a-reszta-placi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c grali. Na dop\u0142atach zarabiaj\u0105 nieliczni, a reszta p\u0142aci.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ff28592deb975ba91e354f71556150927304a8a9178b9508a41f91210dfa0cf3,w104h74.jpg\"/><br/> Zawodnik MMA Gracjan Szadzi\u0144ski puszcza wolno bez kaga\u0144ca i smyszy gro\u017anego psa mimo \u017ce ju\u017c wcze\u015bniej pogryz\u0142 on r\u00f3\u017cne osoby",
        "id": 2133995,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651267/agresywny-pies-puszczany-wolno-na-placu-zabaw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agresywny pies puszczany wolno na placu zabaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:49:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/439d34cb8d433b89e74f3935d9d476791f2190097615bae059cb6bf65c18e8b5,w104h74.jpg\"/><br/> Czy w obliczu tak du\u017cego importu \u015bwi\u0144 z Niemiec mamy jak\u0105kolwiek szans\u0119 na odbudow\u0119 naszego pog\u0142owia. Skoro mo\u017cemy importowa\u0107 z Niemiec mo\u017ce nie ma sensu odbudowywa\u0107 naszej hodowli Na co to komu, po co - pyta Alina Ojdana z ZZR KORONA",
        "id": 2135194,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651207/z-niemiec-importujemy-zywe-swinie-nasza-hodowla-pada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Niemiec importujemy \u017cywe \u015bwinie, nasza hodowla pada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:16:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/69f2fde337331b46194d9566fa02c45cc229125a867c47f5f306721508ae43b4,w104h74.jpg\"/><br/> Nie odby\u0142 si\u0119 zaplanowany na dzi\u015b przetarg na sprzeda\u017c maj\u0105tku Huty Cz\u0119stochowa. Zosta\u0142 uniewa\u017cniony w zwi\u0105zku z wpisaniem kilka dni temu huty na list\u0119 sp\u00f3\u0142ek strategicznych.",
        "id": 2133994,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651181/przetarg-na-sprzedaz-huty-czestochowa-uniewazniony-zaklad-moze-przejac-mon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetarg na sprzeda\u017c Huty Cz\u0119stochowa uniewa\u017cniony. Zak\u0142ad mo\u017ce przej\u0105\u0107 MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:49:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/272050104940316c85bb2787b48a7079f7ae76730d57e0ec768686587ebba36f.png\"/><br/> Unia Europejska zn\u00f3w bierze si\u0119 za ratowanie \u015bwiata, tym razem uderzaj\u0105c w rynek elektroniki. Nowe przepisy wymusz\u0105 na producentach procesor\u00f3w, takich jak Intel i AMD, zmiany w pakowaniu i dystrybucji ich produkt\u00f3w. Tym razem na celowniku znalaz\u0142y si\u0119 opakowania procesor\u00f3w oraz systemy ch\u0142odzenia",
        "id": 2133992,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651157/kolejne-unijne-regulacje-procesory-bez-chlodzenia-w-pudelku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne unijne regulacje. Procesory bez ch\u0142odzenia w pude\u0142ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:46:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/81e818eb24bdb568e6326af9e93767afd61f68d14a143e6126533583d6a000bf,w104h74.jpg\"/><br/> A. Paszyk 13.02.2025 na konferencji - mieszkanie trzeba posiada\u0107 5 lat, aby sprzeda\u0107 je w programie dop\u0142at do kredyt\u00f3w B. Paszyk 17.02.2025 w wywiadzie - wystarcz\u0105 3 lata posiadania",
        "id": 2132992,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651153/minely-ledwo-cztery-dni-a-paszyk-juz-klamie-ws-nowych-doplat-do-kredytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Min\u0119\u0142y ledwo cztery dni, a Paszyk ju\u017c k\u0142amie ws. nowych dop\u0142at do kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:29:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/78ef97855909b7e0899e703b1fd93de76590a9fb921163c6da1a83e6a542c003.png\"/><br/> Wiele lat wi\u0119zienia grozi dw\u00f3m m\u0119\u017cczyznom - w tym by\u0142emu policjantowi - kt\u00f3rzy zatrzymywali poci\u0105gi na Podlasiu, u\u017cywaj\u0105c nielegalnie systemu radio-stop. Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w tej sprawie, o czym w poniedzia\u0142ek poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. Jak pisa\u0142a Interia, \"\u017cartownisiom\" wystarczy",
        "id": 2135505,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651141/paralizowali-pkp-na-potege-niemal-150-mln-zl-w-akcie-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017cowali PKP na pot\u0119g\u0119. Niemal 150 mln z\u0142 w akcie oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:00:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ea89db3c4b68a00293c3645020bc1e287ba2bed4ef792026620a32ade17adc28,w104h74.jpg\"/><br/> Niskie \u015brednie temperatury na Ziemi, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142y uformowanie si\u0119 pokryw lodowych na biegunach, s\u0105 czym\u015b rzadkim w historii naszej planety. Nowe badania, przeprowadzone przez zesp\u00f3\u0142 pod kierunkiem naukowc\u00f3w z University of Leeds, dowodz\u0105, \u017ce aby takie warunki klimatyczne si\u0119 pojawi\u0142y, musi doj\u015b\u0107",
        "id": 2135838,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651125/pokrywy-lodowe-i-chlodny-klimat-to-cos-nietypowego-w-historii-ziemi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokrywy lodowe i ch\u0142odny klimat to co\u015b nietypowego w historii Ziemi.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:59:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c4ca63024dc6fafa5459e745438983b7d284953eac6b93410caa39c97e67f19,w104h74.jpg\"/><br/> Albo program w Polsce A b\u0119dzie martwy, a w Polsce B napcha kieszenie mieszkaniowym inwestorom, albo nie b\u0119dziemy mie\u0107 jednego programu mieszkaniowego, tylko 2477 program\u00f3w, bo tyle jest gmin w Polsce. Przy odrobinie dobrych ch\u0119ci po stronie lobbyst\u00f3w i w Polsce A b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 nie\u017ale ob\u0142owi\u0107, rob",
        "id": 2133991,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651123/nie-licz-na-nowy-program-mieszkaniowy-rzadu-to-eldorado-dla-kolegow-burmistrza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie licz na nowy program mieszkaniowy rz\u0105du. To eldorado dla koleg\u00f3w burmistrza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:48:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/22ce479dbf328a12ae862e43bb0d58e40e631be78be134d173e137374968c8b9.png\"/><br/> Poszukiwany cz\u0142owiek z nagrania! Z\u0142odziej z Wroc\u0142awia w okolicach ulicy Ciep\u0142a | Gliniana | Hubska kr\u0105\u017cy i kradnie luterska z aut. Nagranie z nocy 16/17 lutego! Ka\u017cda osoba, kt\u00f3ra zna/widzia\u0142a cz\u0142owieka z video proszona o kontakt. Sprawcy poszukuje policja.",
        "id": 2133997,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651079/poszukiwany-czlowiek-z-nagrania-zlodziej-w-okolicach-ulicy-ciepla-gliniana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwany cz\u0142owiek z nagrania! Z\u0142odziej w okolicach ulicy Ciep\u0142a | Gliniana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:43:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb7cc7c6ee8ceb5b353f375b3a72994af4533554198fc7f268964b227285f2ad,w104h74.jpg\"/><br/> Sebastian M. odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od decyzji s\u0105du w Dubaju ws. prawnej dopuszczalno\u015bci jego ekstradycji do Polski - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rzeczniczka PG Anna Adamiak. Sebastian M. jest podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na A1 we wrze\u015bniu 2023 r., w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina.",
        "id": 2132087,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651075/ekstradycja-sebastiana-m-kierowca-bmw-nie-odpuszcza-jest-odwolanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstradycja Sebastiana M. Kierowca bmw nie odpuszcza, jest odwo\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:18:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1aef06d4a89611696ee20ac4a820ac1ab49c8082125bceaf1d5d154b2398781e,w104h74.jpg\"/><br/> Cwaniaki podszywali si\u0119 pod policj\u0119 w ramach walki o miejsce na parkingu. Zakopane to jednak stan umys\u0142u.",
        "id": 2133996,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651051/podszywali-sie-pod-policje-bo-szukali-miejsca-do-parkowania-w-zakopanem-stopcham",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podszywali si\u0119 pod Policje bo szukali miejsca do parkowania w Zakopanem STOPCHAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:14:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/896b16bf341eaf5d39401152ebadcc0adac41e5facc1e307d3c5aa6c03a6ad57,w104h74.jpg\"/><br/> Alice Weidel, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca i kandydatka prawicowej partii Alternatywa dla Niemiec (AfD) na kanclerza Niemiec udzieli\u0142a wywiadu niemieckiej gazecie \"Bild\". W rozmowie z dziennikiem og\u0142osi\u0142a, \u017ce o ile tylko jej ugrupowanie wygra najbli\u017csze wybory, postara si\u0119 poprawi\u0107 stosunki Berlina z Moskw\u0105.",
        "id": 2132562,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651049/liderka-afd-wznowimy-handel-z-rosja-zniesiemy-sankcje-i-naprawimy-nord-stream",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liderka AfD: wznowimy handel z Rosj\u0105, zniesiemy sankcje i naprawimy Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:04:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3e4b00c8252abc7ba4be70530dedfbe79daa6fb7c43a5413b339bba603d0ccf5,w104h74.jpg\"/><br/> Jestem zdeterminowany i podejmuj\u0119 to ryzyko, bo tu nie chodzi o przepychank\u0119, tylko o potrzeby ludzi - m\u00f3wi o programie \"Klucz do mieszkania\" minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk. - Ludzie oczekuj\u0105 od nas sprawczo\u015bci. Drugorz\u0119dne w tym wszystkim jest manifestowanie tego, kto w czym ust\u0105pi",
        "id": 2132565,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651039/minister-o-programie-klucz-do-mieszkania-na-rok-planujemy-wydac-600-mln-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister o programie \"Klucz do mieszkania\": Na rok planujemy wyda\u0107 600 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:42:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/97ca84d0571467f826bb76494b4c199ce5953508670ee08099354f8b51a58907,w104h74.jpg\"/><br/> 24-latka zada\u0142a swojej babci kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem w klatk\u0119 piersiow\u0105, szyj\u0119 i g\u0142ow\u0119. Tak to si\u0119 \u017cyje w tym kraju, ale jak kto\u015b bu\u0142k\u0119 ukradnie z g\u0142odu to od razu go zawin\u0105 do wi\u0119zienia",
        "id": 2134827,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651025/zadala-babci-kilkadziesiat-ciosow-nozem-nie-trafi-do-wiezienia-nie-poczytalna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zada\u0142a babci kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem, nie trafi do wi\u0119zienia - nie poczytalna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:27:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/105a3f42e131ba5337a7054daef706c1d9709129956fbf219eb8e5e25a044af4,w104h74.jpg\"/><br/> Na podstawie ustawy Mieszkanie za pom\u00f3wienie, kt\u00f3ra bez wyroku s\u0105du pozwala policji na eksmisj\u0119 osoby fa\u0142szywe oskar\u017conej o p-----c domow\u0105 na 14 dni. S\u0105d mo\u017ce przed\u0142u\u017ca\u0107 zakaz wst\u0119pu do mieszkania praktycznie bezterminowo, nawet jak mieszkanie jest wy\u0142\u0105czn\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 eksmitowanego.",
        "id": 2132089,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7651015/mezczyzna-zostal-falszywie-oskarzony-o-przemoc-domowa-wyrzucili-go-z-mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 fa\u0142szywie oskar\u017cony o p-----c domow\u0105, wyrzucili go z mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:09:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0cfa5bb8dc0fc1ded98a8d4e8d20e3c08ba6a10dbf2489034bf22296dc56a14e,w104h74.jpg\"/><br/> Trzy du\u017ce psy zagryz\u0142y w Inowroc\u0142awiu sarn\u0119. Psy mia\u0142y obro\u017ce, by\u0142y agresywne. Po przyje\u017adzie stra\u017cy miejskiej psy zostawi\u0142y sarn\u0119 i pobieg\u0142y w stron\u0119 kolejnych, kt\u00f3re codziennie bytuj\u0105 na polu przy domach.",
        "id": 2134828,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650991/duze-agresywne-psy-biegaja-po-inowroclawiu-zagryzly-sarne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce agresywne psy biegaj\u0105 po Inowroc\u0142awiu. Zagryz\u0142y sarn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:13:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6f9edb3172423c561b3d5a4c88bba31a3394c854719edd36a019bcc04ef74bc2.png\"/><br/> W\u015br\u00f3d propozycji znajduje si\u0119 m.in punkt dotycz\u0105cy zr\u00f3\u017cnicowania zatrudnienia cudzoziemc\u00f3w w oparciu o r\u00f3\u017cne formy zatrudnienia, a nie tylko w oparciu o umow\u0119 o prac\u0119. Czy\u017cby mi\u0119dzy wierszami chodzi\u0142o o jeszcze wi\u0119ksze zalanie rynku pracy migrantami zarobkowymi?",
        "id": 2132563,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650937/brzoska-publikuje-propozycje-deregulacji-rozne-formy-zatrudnienia-cudzoziemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska publikuje propozycje deregulacji. R\u00f3\u017cne formy zatrudnienia cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:08:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e38e7b81fbee9a80ad5f20f29a5d42d10214ae9a9b33b56724931295aff78cfd,w104h74.jpg\"/><br/> Microsoft og\u0142osi\u0142 znacz\u0105c\u0105 inwestycj\u0119 w Polsce, planuj\u0105c do ko\u0144ca czerwca 2026 roku przeznaczy\u0107 2,8 miliarda z\u0142otych na",
        "id": 2131310,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650933/miliardy-dla-polski-microsoft-i-tusk-oglaszaja-wielka-inwestycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy dla Polski. Microsoft i Tusk og\u0142aszaj\u0105 wielk\u0105 inwestycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:54:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/815b3ddf9bb6e86357f7847bb44394a4274732c0d64063913332f420f178e2f5,w104h74.jpg\"/><br/> Zdaniem Pani Minister nowy program dop\u0142at jest nie do przyj\u0119cia, bo przez niego ceny wzrosn\u0105. Mechanizm ustalania limitu ceny przez gmin\u0119 jeszcze bardziej ten wzrost podbije. W Polsce za du\u017co kapita\u0142u jest uwi\u0119zione w betonie - powinni\u015bmy przesta\u0107 stymulowa\u0107 inwestowanie w mieszkania.",
        "id": 2131306,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650919/pelczynska-nalecz-z-pl2050-doplaty-do-kredytow-sa-nie-do-przyjecia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz z PL2050: dop\u0142aty do kredyt\u00f3w s\u0105 nie do przyj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:17:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4fcdc63764b3b02920c0b65f1a3ebbeb4ae56aeb74d2afb9ec111300710e208d,w104h74.jpg\"/><br/> Sprawd\u017a je\u015bli bra\u0142e\u015b kredyt hipo czy twoich danych nie ma na stronie Docer. Wpisz w google imi\u0119 i nazwisko z dopiskiem Docer. Je\u015bli cos wyszuka prawdopodobnie co\u015b wyciek\u0142o ale mog\u0142o ju\u017c zosta\u0107 usuni\u0119te .",
        "id": 2132993,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650889/wyciek-danych-jak-ktos-bral-kredyt-hipoteczny-lata-od-21-24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek danych!!! Jak kto\u015b bra\u0142 kredyt hipoteczny lata od 21-24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:05:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/714a1073ec1c368cbdc442d4b9946751ecb5d85334860702f55acfc4169af2f6,w104h74.jpg\"/><br/> Polityk p\u0142acze na zako\u0144czenie konferencji w Monachium bo USA tupn\u0119\u0142o nog\u0105 na lewicowe marzenia",
        "id": 2131307,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650883/europa-placze-jak-dziecko-tylko-nie-w-szczepionke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa p\u0142acze jak dziecko - tylko nie w szczepionk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:04:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d1708493d1e4b9bf3d676d6c51511a7a012bc308ee28e2c928f90bf8d983f83,w104h74.jpg\"/><br/> Nancy Faeser w wywiadzie dla redakcji bz-berlin powiedzia\u0142a i tutaj dos\u0142owny cytat odno\u015bnie tego centrum: \"B\u0119dziemy mieli wszystkich uchod\u017ac\u00f3w obj\u0119tych procedur\u0105 dubli\u0144sk\u0105 w jednym miejscu. Ze wzgl\u0119du na blisko\u015b\u0107 granicy z Polsk\u0105 mog\u0105 oni zosta\u0107 szybko tam odes\u0142ani.\"",
        "id": 2132088,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650881/niemcy-zbuduja-centrum-deportacji-imigrantow-tuz-przy-granicy-z-polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zbuduj\u0105 centrum deportacji imigrant\u00f3w tu\u017c przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:40:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ac3490db37776098b2efec4aa72a0c4128d8e399eebf2962d94c7ca7ce368492,w104h74.jpg\"/><br/> Trump, Putin i Mohammad bin Salman, najprawdopodobniej zleceniodawca morderstwa saudyjskiego dziennikarza Jamala Khashoggiego, kt\u00f3rego zabito w konsulacie w Stambule - ci ludzie b\u0119d\u0105 decydowa\u0107 o pokoju na Ukrainie. Nie ma co, doborowe towarzystwo.",
        "id": 2133489,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650861/morderca-jamala-khashoggiego-gospodarzem-negocjacji-pokojowych-ws-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morderca Jamala Khashoggiego gospodarzem negocjacji pokojowych ws Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:58:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7564db8688a3a177e39434d288c2118c92b3f425b5e961651a78fb3f2e056248,w104h74.jpg\"/><br/> Majorka to popularna hiszpa\u0144ska wyspa, kt\u00f3ra s\u0142ynie z cudownych zatok i pla\u017c. Poprowadzono tutaj pi\u0119kn\u0105 drog\u0119, Ma-10. Szukaj\u0105cy zabytk\u00f3w powinni wybra\u0107 stolic\u0119 wyspy Palm\u0119 oraz Alcudi\u0119, ze staro\u017cytn\u0105 Pollenti\u0105. Z klimatycznych miasteczek polecamy Valldemoss\u0119, Fornalutx i Soller",
        "id": 2134447,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650837/majorka-hiszpanska-wyspa-z-pieknymi-zatokami-i-wspaniala-zabudowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Majorka: hiszpa\u0144ska wyspa z pi\u0119knymi zatokami i wspania\u0142\u0105 zabudow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T03:36:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/de2cb446042a7a41c7e592cd6d5e32d6cbf5d8ba45c976b73329381c83491db9,w104h74.jpg\"/><br/> Walka polskiego ojca o jakiekolwiek kontakty z w\u0142asnymi dzie\u0107mi toczona z alienuj\u0105c\u0105 matk\u0105 i obstrukcj\u0105 szowinistycznego",
        "id": 2133993,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650805/kontakty-ojca-z-dzieckiem-jak-walczyc-z-alienujaca-matka-i-obstrukcja-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontakty ojca z dzieckiem - jak walczy\u0107 z alienuj\u0105c\u0105 matk\u0105 i obstrukcj\u0105 s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T03:25:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb8b492c0839e1abd68d5e95b0c70030ffcc980a03f5c329e095305c3e427075,w104h74.jpg\"/><br/> Prokurator Anna Hopfer dorobi\u0142a si\u0119 wraz z m\u0119\u017cem wielomilionowego maj\u0105tku w czasach rz\u0105d\u00f3w Mateusza Morawieckiego oraz P",
        "id": 2135195,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650803/prokurator-anna-hopfer-i-jej-maz-przemyslaw-hopfer-dorobili-sie-o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Anna Hopfer i jej m\u0105\u017c Przemys\u0142aw Hopfer dorobili si\u0119 o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T02:40:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5dbe93a713dd62de044fd10d89eeb6d861faa6c0f1a8baf5e86c9caf12aa250c,w104h74.jpg\"/><br/> \u015arodowisko polskiego sportu stan\u0119\u0142o w obliczu bezprecedensowego kryzysu. 22 prezesi zwi\u0105zk\u00f3w sportowych podpisali list wzywaj\u0105cy Rados\u0142awa Piesiewicza do rezygnacji ze stanowiska prezesa Polskiego Komitetu Olimpijskiego (PKOl).",
        "id": 2132995,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650799/takiego-buntu-w-polsce-dotad-nie-bylo-oto-tresc-listu-do-radoslawa-piesiewicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego buntu w Polsce dot\u0105d nie by\u0142o! Oto tre\u015b\u0107 listu do Rados\u0142awa Piesiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T00:49:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/706a35be7cc1ebe66e458db613858d343ebd16ac49956a3cf12c106353b4e2d6.webp\"/><br/> Wydawa\u0107 by si\u0119 mog\u0142o \u017ce polskim rz\u0105dom powinno zale\u017ce\u0107 g\u0142\u00f3wnie na rozwoju polskiej przedsi\u0119biorczo\u015bci, wsparciu polskiej my\u015bli technicznej i rozwoju gospodarczym naszych rodzimych firm. Mamy teraz sytuacj\u0119 w kt\u00f3rej jest du\u017ca koncentracja uwagi na deweloperach i ich mar\u017cach, windowaniu cen rynkowych",
        "id": 2131702,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7650789/dlaczego-polskie-rzady-nie-lubia-polakow-i-czemu-nikt-nic-z-tym-nie-robi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego polskie rz\u0105dy nie lubi\u0105 Polak\u00f3w? I czemu nikt nic z tym nie robi?",
        "vote": 0
    }
]