[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:26:54+00:00",
        "description": "Dziennikarz i publicysta Piotr Semka uruchomi\u0142 w\u0142asny podcast \u201ePiotr Semka nadaje\u201d. Kolejne odcinki maj\u0105 ukazywa\u0107 si\u0119 na portalu X.",
        "id": 2134018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/piotr-semka-podcast-youtube",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny konserwatywny dziennikarz z w\u0142asnym podcastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:45:00+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy etap naszego nowego konkursu dla najlepszych medi\u00f3w i ludzi medi\u00f3w w Polsce. O statuetki Wirtuali powalczy kilkaset os\u00f3b, poniewa\u017c do I edycji przysz\u0142o a\u017c 450 zg\u0142osze\u0144, za co ju\u017c teraz bardzo dzi\u0119kujemy.",
        "id": 2130995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/az-450-zgloszen-do-pierwszej-edycji-naszego-konkursu-final-wirtuali-juz-19-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A\u017c 450 zg\u0142osze\u0144 do pierwszej edycji naszego konkursu. Fina\u0142 Wirtuali ju\u017c 19 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:30:43+00:00",
        "description": "Netflix ujawni\u0142 obsad\u0119 serialu \u201eLast Samurai Standing\u201d, w kt\u00f3rej znalaz\u0142o si\u0119 14 czo\u0142owych japo\u0144skich aktor\u00f3w. Premiera nowo\u015bci zaplanowana jest na listopad.",
        "id": 2129990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-kreci-serial-o-japonskich-samurajach-premiera-w-listopadzie-last-samurai-standing",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix kr\u0119ci serial o japo\u0144skich samurajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:30:43+00:00",
        "description": "Ka\u017cdy szanuj\u0105cy si\u0119 wydawca internetowy w Europie wdro\u017cy\u0142 ju\u017c model subskrypcyjny. Du\u017co piszemy o tym, ile kosztuj\u0105 takie oferty w Polsce. A jak jest nad Tamiz\u0105, Sekwan\u0105, Tybrem czy We\u0142taw\u0105? Subskrypcje na Zachodzie nie zawsze s\u0105 dro\u017csze ni\u017c w Polsce, nie brakuje ciekawych promocji - za niekt\u00f3re tytu\u0142y mo\u017cemy zap\u0142aci\u0107 nawet symboliczne euro miesi\u0119cznie.",
        "id": 2129989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ile-kosztuje-dostep-do-mediow-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subskrypcje to dzi\u015b chleb powszedni wydawc\u00f3w. Sprawdzili\u015bmy, ile kosztuj\u0105 w Europie",
        "vote": 0
    }
]