[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T20:46:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7751834-loska-ph8310662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Waszyngtonem. Rijad aren\u0105 rozm\u00f3w o Ukrainie\" />\n    Ameryka\u0144sko-rosyjskie rozmowy odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Rijadzie. Arabia Saudyjska od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie po\u015bredniczy\u0142a mi\u0119dzy innymi w rozmowach Kijowa z Moskw\u0105 w sprawie wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w. Jednak kr\u00f3lestwo Saud\u00f3w jest te\u017c jednym z niewielu, kt\u00f3re zachowuj\u0105 silne relacje i prowadz\u0105 interesy zar\u00f3wno z Moskw\u0105, jak i z Waszyngtonem. Szczeg\u00f3lnie z administracj\u0105 prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2135246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/miedzy-moskwa-a-waszyngtonem-rijad-arena-rozmow-o-ukrainie-st8310666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Waszyngtonem. Rijad aren\u0105 rozm\u00f3w o Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T20:39:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3596435-dysk-lodowy-ph8310605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na rzece pojawi\u0142 si\u0119 lodowy kr\u0105g\" />\n    Mro\u017ana aura sprzyja tworzeniu si\u0119 ciekawych lodowych zjawisk. Jednym z nich jest lodowy kr\u0105g, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 na rzece w Bia\u0142ej Podlaskiej (woj. lubelskie). Niezwyk\u0142y tw\u00f3r natury zosta\u0142 uchwycony na zdj\u0119ciach i nagraniu.",
        "id": 2135247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/biala-podlaska-krzna-na-rzece-pojawil-sie-lodowy-krag-st8310591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na rzece pojawi\u0142 si\u0119 lodowy kr\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T19:36:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7600258-szot-ph8310580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przepe\u0142nione szpitale, trzy razy wi\u0119cej zachorowa\u0144. Sanepid bije na alarm\" />\n    Przepe\u0142nione przychodnie, szpitale z rygorami, a w cz\u0119\u015bci aptek nadal lek\u00f3w brak. Ko\u0144ca fali grypowej nie wida\u0107. W wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim z powodu pogrypowych powik\u0142a\u0144 zmar\u0142o 25 os\u00f3b.",
        "id": 2134894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/przepelnione-szpitale-trzy-razy-wiecej-zachorowan-sanepid-bije-na-alarm-st8310577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepe\u0142nione szpitale, trzy razy wi\u0119cej zachorowa\u0144. Sanepid bije na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:26:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9230389-ugryzla-ratownika-medycznego-ph8310295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja przewioz\u0142a pijanego kierowc\u0119, jego \u017cona ugryz\u0142a ratownika medycznego\" />\n    Policja przywioz\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 na badanie stanu trze\u017awo\u015bci do szpitala w Lublinie, bo mia\u0142 prowadzi\u0107 po alkoholu. W pewnym momencie dosz\u0142o do awantury pomi\u0119dzy pacjentem, jego \u017con\u0105 a personelem medycznym. 34-letnia \u017cona m\u0119\u017cczyzny ugryz\u0142a ratownika medycznego, za co teraz odpowie przed s\u0105dem.",
        "id": 2134535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-policja-przewiozla-pijanego-kierowce-jego-zona-ugryzla-ratownika-medycznego-st8310297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja przewioz\u0142a pijanego kierowc\u0119, jego \u017cona ugryz\u0142a ratownika medycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:17:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9591485-karambol-w-szwecji-ph8310302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cny karambol, zderzy\u0142o si\u0119 blisko sto aut. \"Sceny jak z dystopijnego filmu\"\" />\n    \u015anie\u017cyca doprowadzi\u0142a w weekend do chaosu na szwedzkiej drodze E18. Z powodu panuj\u0105cych tam trudnych warunk\u00f3w pogodowych zderzy\u0142o si\u0119 oko\u0142o stu samochod\u00f3w. W poniedzia\u0142ek s\u0142u\u017cby opublikowa\u0142y wst\u0119pny raport po katastrofie.",
        "id": 2134537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/potezny-karambol-zderzylo-sie-blisko-sto-aut-sceny-jak-z-dystopijnego-filmu-st8310337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny karambol, zderzy\u0142o si\u0119 blisko sto aut. \"Sceny jak z dystopijnego filmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T18:13:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4065063-huta-czestochowa-ph8295227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja s\u0105du w sprawie przetargu na sprzeda\u017c Huty Cz\u0119stochowa\" />\n    Cz\u0119stochowski s\u0105d w poniedzia\u0142ek odroczy\u0142 posiedzenie, podczas kt\u00f3rego mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 sprzeda\u017c maj\u0105tku Huty\u00a0Cz\u0119stochowa. To nast\u0119pstwo wniosku syndyka zak\u0142adu, kt\u00f3ry wystosowa\u0142 do rz\u0105du pytanie, czy zamierza bezpo\u015brednio wykupi\u0107 hut\u0119 w zwi\u0105zku z wpisaniem jej na list\u0119 przedsi\u0119biorstw strategicznych.",
        "id": 2134538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/huta-czestochowa-bez-zmiany-wlasciciela-przetarg-zostal-odwolany-st8310200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie przetargu na sprzeda\u017c Huty Cz\u0119stochowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:17:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6222754-mroz-noc-zima-zimno-lod-oblodzenie-ph8254913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To b\u0119dzie kolejna lodowata noc\" />\n    Pogoda na jutro, wtorek 18.02. W nocy ponownie odczujemy silny mr\u00f3z. Termometry w wielu miejscach poka\u017c\u0105 dwucyfrowe warto\u015bci na minusie. Wtorek w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pogodny, ale lokalnie mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 przelotne opady \u015bniegu do pi\u0119ciu centymetr\u00f3w.",
        "id": 2134074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-18-02-to-bedzie-kolejna-lodowata-noc-st8310258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie kolejna lodowata noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:13:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5128562-54-latek-podejrzany-o-zabojstwo-ojca-ph8310104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciosy w g\u0142ow\u0119 i \u015bmier\u0107 starszego m\u0119\u017cczyzny. Syn z zarzutem zab\u00f3jstwa\" />\n    W trakcie awantury domowej w gminie Ro\u015bciszewo zgin\u0105\u0142 77-letni m\u0119\u017cczyzna. Jego syn jest podejrzany o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Wed\u0142ug \u015bledczych, zada\u0142 ojcu kilka cios\u00f3w w g\u0142ow\u0119, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci poszkodowanego.",
        "id": 2134075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/rosciszewo-pod-sierpcem-starszy-mezczyzna-zginal-w-trakcie-awantury-domowej-zarzut-zabojstwa-dla-syna-st8310095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciosy w g\u0142ow\u0119 i \u015bmier\u0107 starszego m\u0119\u017cczyzny. Syn z zarzutem zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T17:11:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8816739-przedmioty-zabezpieczone-przez-policje-ph8310269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Strzeli\u0142 z pistoletu w szyby\". Siedem okien uszkodzonych\" />\n    W r\u0119ce policji wpad\u0142 21-latek. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o strzelanie w szyby z pistoletu. Mia\u0142 w ten spos\u00f3b uszkodzi\u0107 siedem okien. W jego mieszkaniu policjanci znale\u017ali bro\u0144 i \u015brut. Us\u0142ysza\u0142 zarzut.",
        "id": 2134076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-strzelal-w-szyby-z-pistoletu-zostal-zatrzymany-st8310244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Strzeli\u0142 z pistoletu w szyby\". Siedem okien uszkodzonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:24:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2063470-upal-w-rio-de-janeiro-ph8310238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet 40 stopni. Kolejna fala gor\u0105ca zaleje kraj\" />\n    Upa\u0142 nie odpuszcza w Brazylii. 40 stopni Celsjusza pokaza\u0142y dzi\u015b termometry w Rio de Janeiro. Zdaniem meteorolog\u00f3w rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 trzecia fala upa\u0142\u00f3w w tym roku. Skwar ma obj\u0105\u0107 po\u0142udniowo-wschodnie regiony kraju.",
        "id": 2133581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-nawet-40-stopni-kolejna-fala-goraca-zaleje-kraj-st8310179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 40 stopni. Kolejna fala gor\u0105ca zaleje kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:15:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8100679-zima-snieg-mroz-ph8307017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silne mrozy w Polsce. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105: jeden telefon mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie\" />\n    Minus 41 stopni Celsjusza - tak\u0105 temperatur\u0119 zanotowa\u0142a w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek stacja pomiarowa w Litworowym Kotle w Tatrach Zachodnich. W innych miejscach a\u017c tak ekstremalnych mroz\u00f3w nie by\u0142o, ale niska temperatura da\u0142a si\u0119 we znaki w\u0142a\u015bciwie w ca\u0142ym kraju. Mrozy jeszcze troch\u0119 potrzymaj\u0105, warto wi\u0119c zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na r\u00f3\u017cne zagro\u017cenia, kt\u00f3re mog\u0105 si\u0119 z nimi wi\u0105za\u0107.",
        "id": 2133582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/silne-mrozy-w-polsce-sluzby-apeluja-jeden-telefon-moze-uratowac-zycie-st8310136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne mrozy w Polsce. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105: jeden telefon mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T16:14:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y9xoo-smiglowiec-topr-podczas-akcji-ratunkowej-zdjecie-pogladowe-7431927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spadaj\u0105cy turysta str\u0105ci\u0142 dwie osoby podczas wej\u015bcia na Rysy. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo w szpitalu\" />\n    Dwie osoby zosta\u0142y str\u0105cone przez turyst\u0119, kt\u00f3ry przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 podczas wej\u015bcia na Rysy. Spadaj\u0105cy \u017clebem turysta nie odni\u00f3s\u0142 powa\u017cniejszych obra\u017ce\u0144, jednak poszkodowani - ma\u0142\u017ce\u0144stwo - kt\u00f3rzy wed\u0142ug ratownik\u00f3w spadali przez nawet 250 metr\u00f3w, zostali przetransportowani do szpitala \u015bmig\u0142owcem TOPR.",
        "id": 2133583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rysy-spadajacy-zlebem-turysta-stracil-dwie-osoby-smiglowiec-topr-zabral-poszkodowanych-do-szpitala-st8310246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadaj\u0105cy turysta str\u0105ci\u0142 dwie osoby podczas wej\u015bcia na Rysy. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:27:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2441599-w-poblizu-tego-miejsca-doszlo-do-ataku-na-dziewczynke-ph8303143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzany o pr\u00f3b\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki wyszed\u0142 z aresztu\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podejrzany o pr\u00f3b\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki w Rabce-Zdroju wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107. Prokuratura zamierza z\u0142o\u017cy\u0107 za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119 na por\u0119czenie maj\u0105tkowe. 20-latkowi grozi do\u017cywocie.",
        "id": 2133115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rabka-zdroj-podejrzany-o-probe-zgwalcenia-13-latki-wyszedl-z-aresztu-st8310172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany o pr\u00f3b\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki wyszed\u0142 z aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:24:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3561422-smierc-zaczela-nosic-bialy-kitel-manipulacje-o-zapobieganiu-terapii-daremnej-ph8306714/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mocne s\u0142owa w Sejmie: \"\u015bmier\u0107 zacz\u0119\u0142a nosi\u0107 bia\u0142y kitel\". Manipulacje o terapii daremnej\" />\n    Pose\u0142 Konfederacji Roman Fritz przyr\u00f3wna\u0142 sytuacj\u0119 odst\u0105pienia od terapii daremnej wobec pacjenta do jego eutanazji. W Sejmie oskar\u017cono lekarzy o promowanie \"cywilizacji \u015bmierci\". Lekarze zareagowali pismem do marsza\u0142ka - a my wyja\u015bniamy, jak zmanipulowano opini\u0119 publiczn\u0105 co do terapii daremnej. Bo akurat w tej sprawie jednym g\u0142osem m\u00f3wi\u0105 zar\u00f3wno Naczelna Rada Lekarska, jak i episkopat.",
        "id": 2133116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/zdrowie/terapia-daremna-mocne-slowa-w-sejmie-smierc-zaczela-nosic-bialy-kitel-wyjasniamy-manipulacje-st8298560?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa w Sejmie: \"\u015bmier\u0107 zacz\u0119\u0142a nosi\u0107 bia\u0142y kitel\". Manipulacje o terapii daremnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:22:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7462856-trzaskowski-siemoniak-ph8300555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Oni tam jad\u0105 i walcz\u0105 o ka\u017cdy g\u0142os\". Kulisy kampanii Trzaskowskiego \" />\n    Jakie by\u0142y kulisy obecno\u015bci Rafa\u0142a Trzaskowskiego w Monachium? Czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 w najbli\u017cszych dniach i tygodniach. - Jak m\u00f3wi\u0105 mi sztabowcy, on teraz zatacza drugie ko\u0142o tej kampanii. Widzia\u0142am kalendarz spotka\u0144 na najbli\u017cszy miesi\u0105c, kt\u00f3ry jest prawie ca\u0142y zape\u0142niony - zdradza w programie \"W kuluarach\" Arleta Zalewska, dziennikarka Fakt\u00f3w TVN i TVN24.",
        "id": 2133117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/w-kuluarach-dziennikarze-tvn24-o-kulisach-kampanii-rafala-trzaskowskiego-st8309732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oni tam jad\u0105 i walcz\u0105 o ka\u017cdy g\u0142os\". Kulisy kampanii Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:21:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9431910-szpital-uniwersytecki-w-duesseldorfie-ph8310138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napastnik grozi\u0142 lekarzowi no\u017cem, policjant odda\u0142 strza\u0142\" />\n    Policjant strzeli\u0142 do m\u0119\u017cczyzny na klatce schodowej Szpitala Uniwersyteckiego w Duesseldorfie \u2013 poda\u0142a agencja dpa, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa. Wed\u0142ug medi\u00f3w m\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 lekarzowi no\u017cem. Napastnik zosta\u0142 ranny w nog\u0119 i przeszed\u0142 operacj\u0119.",
        "id": 2133118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-policjant-strzelil-do-mezczyzny-w-szpitalu-w-duesseldorfie-grozil-lekarzowi-nozem-st8310096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napastnik grozi\u0142 lekarzowi no\u017cem, policjant odda\u0142 strza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:19:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2516397-olaf-scholz-i-emmanuel-macron-podczas-spotkania-w-paryzu-ph8310448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europejscy przyw\u00f3dcy w Pary\u017cu. \"Nie mo\u017ce by\u0107 \u017cadnego podzia\u0142u\"\" />\n    Europejscy przyw\u00f3dcy, w tym premier Donald Tusk, spotkali si\u0119 w Pary\u017cu na nieformalnym szczycie dotycz\u0105cym bezpiecze\u0144stwa. Po rozmowach kanclerz Niemiec Olaf Scholz powiedzia\u0142, \u017ce \"nie mo\u017ce by\u0107 \u017cadnego podzia\u0142u bezpiecze\u0144stwa i odpowiedzialno\u015bci mi\u0119dzy Europ\u0105 a USA\".",
        "id": 2134536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-w-paryzu-w-sprawie-ukrainy-i-bezpieczenstwa-w-europie-olaf-scholz-nie-moze-byc-zadnego-podzialu-miedzy-europa-a-usa-st8310122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejscy przyw\u00f3dcy w Pary\u017cu. \"Nie mo\u017ce by\u0107 \u017cadnego podzia\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:19:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4427319-emmanuel-macron-donald-tusk-ph8310164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusza nieformalny szczyt w Pary\u017cu. Macron przywita\u0142 Tuska \" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron oficjalnie powita\u0142 w Pary\u017cu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w, kt\u00f3rzy przybyli na nieformalny szczyt dotycz\u0105cy bezpiecze\u0144stwa. W tym gronie znalaz\u0142 si\u0119 premier Donald Tusk.",
        "id": 2133119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-w-paryzu-w-sprawie-ukrainy-i-bezpieczenstwa-w-europie-donald-tusk-powitany-przez-emmanuela-macrona-st8310122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza nieformalny szczyt w Pary\u017cu. Macron przywita\u0142 Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:18:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535241-shutterstock-2277293299-ph7843429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliony dla organizacji humanitarnych. W\u0142adze reaguj\u0105 na ci\u0119cia Trumpa\" />\n    Norweski rz\u0105d przeka\u017ce 1,9 miliarda koron (prawie 171 mln dolar\u00f3w) kilku organizacjom humanitarnym, kt\u00f3rych finansowanie zosta\u0142o zawieszone przez Stany Zjednoczone. Na pi\u0119cioletnie wsparcie z bud\u017cetu mog\u0105 liczy\u0107 mi\u0119dzy innymi Norweski Czerwony Krzy\u017c czy norweski oddzia\u0142 organizacji Save the Children.",
        "id": 2133120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/norwegia-rzad-przekaze-miliony-na-organizacje-pomocowe-po-decyzji-donalda-trumpa-st8310112?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony dla organizacji humanitarnych. W\u0142adze reaguj\u0105 na ci\u0119cia Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:14:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6043850-pogoda-na-piec-dni-ph8310125/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwrot w pogodzie. Zmiana b\u0119dzie zauwa\u017calna\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach czeka nas zmiana aury. Po\u017cegnamy srogi mr\u00f3z i przywitamy wy\u017csz\u0105 temperatur\u0119. W pierwszy dzie\u0144 weekendu termometry mog\u0105 pokaza\u0107 nawet 8 stopni Celsjusza.",
        "id": 2133121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zwrot-w-pogodzie-zmiana-bedzie-zauwazalna-kiedy-skonczy-sie-mroz-pogoda-na-ferie-zimowe-st8309994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w pogodzie. Zmiana b\u0119dzie zauwa\u017calna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:14:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7403916-wypadek-na-trasie-s17-ph8310150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka z malinami w rowie. Kierowca w szpitalu \" />\n    Na trasie S17 w kierunku Warszawy jeden z pojazd\u00f3w - tir - jazd\u0119 zako\u0144czy\u0142 w rowie. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nasz reporter, przewozi\u0142 maliny. Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki trafi\u0142 do szpitala. S\u0105 utrudnienia.",
        "id": 2133122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-kolbiel-tir-wjechal-do-rowu-na-trasie-s17-kierowca-w-szpitalu-utrudnienia-st8310126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka z malinami w rowie. Kierowca w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T15:10:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2185906-zatrzymano-trzech-mezczyzn-ph8310134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobitego 35-latka zostawili w lesie. Areszt dla trzech m\u0119\u017cczyzn\" />\n    S\u0105d zdecydowa\u0142 o trzymiesi\u0119cznym areszcie dla trzech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy wsp\u00f3lnie napadli na 35-latka. Wywie\u017ali swoj\u0105 ofiar\u0119 do lasu, pobili i grozili mu, po czym zabrali samoch\u00f3d i telefon, pozostawiaj\u0105c go w lesie.",
        "id": 2133123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/radomsko-pobitego-35-latka-zostawili-w-lesie-areszt-dla-trzech-mezczyzn-st8310139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobitego 35-latka zostawili w lesie. Areszt dla trzech m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:17:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6977156-opustoszale-santorini-ph8297982/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie tysi\u0119cy wstrz\u0105s\u00f3w. Jest zapowied\u017a powstania portu ewakuacyjnego\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Sytuacja na greckiej wyspie Santorini nadal jest napi\u0119ta. W\u0142adze poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek, \u017ce powstanie tam port ewakuacyjny na wypadek wyst\u0105pienia silnego trz\u0119sienia ziemi.",
        "id": 2132626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/santorini-kilkanascie-tysiecy-wstrzasow-jest-zapowiedz-powstania-portu-ewakuacyjnego-st8309825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie tysi\u0119cy wstrz\u0105s\u00f3w. Jest zapowied\u017a powstania portu ewakuacyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:06:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5183265-szpital-w-brzesku-ph8309680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-letni Maks zmar\u0142 w szpitalu. Jest \u015bledztwo\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci 16-letniego Maksymiliana, kt\u00f3ry zmar\u0142 w szpitalu w Brzesku (Ma\u0142opolskie). Dzie\u0144 wcze\u015bniej korzysta\u0142 z pomocy lekarskiej w Ambulatorium Nocnej i \u015awi\u0105tecznej Opieki Medycznej tej plac\u00f3wki. Z podejrzeniem grypy zosta\u0142 odes\u0142any do domu. Nast\u0119pnego dnia jego stan znacz\u0105co si\u0119 pogorszy\u0142, zmar\u0142 po przewiezieniu do szpitala. \u015aledczy sprawdzaj\u0105, czy nie dosz\u0142o do b\u0142\u0119du medycznego.",
        "id": 2132627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzesko-smierc-16-letniego-maksa-w-szpitalu-pod-lupa-prokuratury-jest-sledztwo-st8309688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "16-letni Maks zmar\u0142 w szpitalu. Jest \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T14:04:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7240422-podpalil-dom-bylej-partnerki-ph8309919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podpali\u0142 dom by\u0142ej partnerki, z mieszkania obok musia\u0142y ucieka\u0107 dzieci \" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 37-latka podejrzanego o podpalenie domu swojej by\u0142ej partnerki. Jak ustalili funkcjonariusze, m\u0119\u017cczyzna wybi\u0142 szyb\u0119 w drzwiach, wdar\u0142 si\u0119 do mieszkania i zacz\u0105\u0142 grozi\u0107 kobiecie. Poszkodowana uciek\u0142a, a kiedy wr\u00f3ci\u0142a z policjantami na miejsce, dom typu bli\u017aniak ju\u017c p\u0142on\u0105\u0142. Jak si\u0119 okaza\u0142o, w lokalu obok by\u0142a tr\u00f3jka dzieci i dwoje doros\u0142ych. S\u0142u\u017cby musia\u0142y ich ewakuowa\u0107.",
        "id": 2132629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomysk-maly-podpalil-dom-bylej-partnerki-z-mieszkania-obok-musialy-uciekac-dzieci-37-latek-w-areszcie-st8309941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpali\u0142 dom by\u0142ej partnerki, z mieszkania obok musia\u0142y ucieka\u0107 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:55:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3762240-bialy-lotos-3-ph8225650/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki powr\u00f3t \"Bia\u0142ego Lotosu\". Nowy sezon ju\u017c w Max\" />\n    Serial \"Bia\u0142y Lotos\" powraca. W serwisie Max i na HBO mo\u017cna ju\u017c obejrze\u0107 pierwszy odcinek trzeciego sezonu tej nagradzanej produkcji, kt\u00f3ra zdoby\u0142a ogromn\u0105 rzesz\u0119 fan\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. Media rozp\u0142ywaj\u0105 si\u0119 nad najnowsz\u0105 ods\u0142on\u0105, podaj\u0105c, \u017ce zosta\u0142a \"wy\u015bmienicie nakr\u0119cona, napisana i zagrana\".",
        "id": 2132630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-nowy-sezon-serialu-bialy-lotos-juz-dostepny-uczta-dla-wszystkich-zmyslow-st8309578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t \"Bia\u0142ego Lotosu\". Nowy sezon ju\u017c w Max",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:54:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5374371-bafta-2025-najlepiej-ubrane-gwiazdy-wieczoru-ph8309967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"BAFTA 2025. Oto najlepiej ubrane gwiazdy\u00a0\u00a0\" />\n    Demi Moore, Camila Cabello i Timoth\u00e9e Chalamet - to oni zgodnie wymieniani s\u0105 na listach najlepiej ubranych gwiazd tegorocznego rozdania nagr\u00f3d BAFTA. Bez echa nie przesz\u0142a te\u017c suknia Georginy Chapman, partnerki Adriena Brody'ego. Kto jeszcze przyku\u0142 uwag\u0119 po\u015bwi\u0119conych modzie medi\u00f3w?",
        "id": 2132631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/bafta-2025-najlepiej-ubrane-gwiazdy-wieczoru-m-in-demi-moore-camila-cabello-i-timothee-chalamet-st8309943?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAFTA 2025. Oto najlepiej ubrane gwiazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:53:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5905589-wypadek-na-budowie-przy-ulicy-siennej-ph8310009/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na budowie Muzeum Getta Warszawskiego. \"Pracownik spad\u0142 z drabiny i run\u0105\u0142 w wykop\" \" />\n    Przy ulicy Siennej powstaje siedziba Muzeum Getta Warszawskiego. W czasie prac dosz\u0142o tam do wypadku. Jak us\u0142yszeli\u015bmy w pogotowiu ratunkowym, pracownik budowy spad\u0142 z drabiny i run\u0105\u0142 w wykop trzy pi\u0119tra poni\u017cej poziomu ziemi.",
        "id": 2132632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-wypadek-na-budowie-muzeum-getta-warszawskiego-pracownik-spadl-z-drabiny-i-runal-w-wykop-st8309952?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na budowie Muzeum Getta Warszawskiego. \"Pracownik spad\u0142 z drabiny i run\u0105\u0142 w wykop\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:52:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8609061-33-latkowi-grozi-dozywocie-ph8309881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 n\u00f3\u017c, grozi\u0142 m\u0119\u017cczy\u017anie z dzieckiem. Pr\u00f3bowa\u0142 wtargn\u0105\u0107 do apteki, gdzie uciekli\" />\n    M\u0119\u017cczyzna siedzia\u0142 z dzieckiem w samochodzie, gdy podszed\u0142 do nich 33-letni mieszkaniec Kolna (Podlaskie) i zacz\u0105\u0142 grozi\u0107 no\u017cem. Uciekli do apteki, ale i tam pr\u00f3bowa\u0142 wtargn\u0105\u0107. Policjanci zatrzymali go w piwnicy s\u0105siedniego bloku.",
        "id": 2132633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/kolno-mial-grozic-nozem-mezczyznie-ktory-siedzial-z-dzieckiem-w-aucie-grozi-mu-dozywocie-st8309916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 n\u00f3\u017c, grozi\u0142 m\u0119\u017cczy\u017anie z dzieckiem. Pr\u00f3bowa\u0142 wtargn\u0105\u0107 do apteki, gdzie uciekli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:14:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1006912-psy-byly-na-obserwacji-ph8004480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psy zagryz\u0142y siedmiolatk\u0119. Zarzuty dla w\u0142a\u015bcicielki hodowli\" />\n    W\u0142a\u015bcicielka ps\u00f3w, kt\u00f3re zagryz\u0142y siedmioletni\u0105 dziewczynk\u0119, us\u0142ysza\u0142a zarzuty. Jak przekazuje prokuratura, hodowla by\u0142a legalna, jednak agresywna reakcja zwierz\u0105t \"mog\u0142a by\u0107 wynikiem niew\u0142a\u015bciwej opieki\".",
        "id": 2132174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/barczewo-psy-zagryzly-siedmiolatke-zarzuty-dla-wlascicielki-st8309811?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy zagryz\u0142y siedmiolatk\u0119. Zarzuty dla w\u0142a\u015bcicielki hodowli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:14:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8649068-wulkan-mount-spurr-ph8309773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wulkan na Alasce wysy\u0142a gro\u017ane sygna\u0142y\" />\n    Geolodzy z niepokojem patrz\u0105 na stratowulkan Mount Spurr po\u0142o\u017cony na Alasce. W ostatnich miesi\u0105cach w jego okolicy odnotowywane s\u0105 niewielkie trz\u0119sienia ziemi oraz deformacje terenu, co ma \u015bwiadczy\u0107 o zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 erupcji. Zdaniem ekspert\u00f3w prawdopodobie\u0144stwo potencjalnego wybuchu wynosi 50 procent.",
        "id": 2132175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wulkan-na-alasce-wysyla-grozne-sygnaly-st8309592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wulkan na Alasce wysy\u0142a gro\u017ane sygna\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:11:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3859395-pap-20241212-0zb-ph8248581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent spotka si\u0119 ze specjalnym wys\u0142annikiem Trumpa. \"Zainteresowanie wysz\u0142o ze strony ameryka\u0144skiej\"\" />\n    Prezydent Andrzej Duda spotka si\u0119 we wtorek z genera\u0142em Keithem Kelloggiem, specjalnym wys\u0142annikiem USA do spraw Ukrainy i Rosji. Szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta Wojciech Kolarski powiedzia\u0142 TVN24, \u017ce \"prezydent przedstawi polskie stanowisko w sprawie Ukrainy, kt\u00f3re jest sta\u0142e, niezmienne\".",
        "id": 2132176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-spotka-sie-z-generalem-keithem-kelloggiem-specjalnym-wyslannikiem-usa-do-spraw-ukrainy-i-rosji-st8309804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent spotka si\u0119 ze specjalnym wys\u0142annikiem Trumpa. \"Zainteresowanie wysz\u0142o ze strony ameryka\u0144skiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:09:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6351622-zalew-wislany-skuty-lodem-ph8309831/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalew Wi\u015blany skuty lodem, \u017cegluga wstrzymana do odwo\u0142ania\" />\n    Zalew Wi\u015blany jest niemal ca\u0142y skuty lodem. Podobnie wygl\u0105daj\u0105 inne drogi wodne, dlatego Wody Polskie RZGW postanowi\u0142y wstrzyma\u0107 \u017ceglug\u0119 do odwo\u0142ania.",
        "id": 2132177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zegluga-wstrzymana-do-odwolania-z-powodu-mrozow-st8309125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalew Wi\u015blany skuty lodem, \u017cegluga wstrzymana do odwo\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:06:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xx5ryb-przycisk-alarmowy-systemu-radio-stop-5092024/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po sygna\u0142ach radio-stop poci\u0105gi nagle stawa\u0142y. Dwie osoby oskar\u017cone, w tym by\u0142y policjant \" />\n    W sierpniu 2023 roku o sprawie by\u0142o g\u0142o\u015bno w ca\u0142ej Polsce. Zatrzymano wtedy dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w wieku 24 i 29 lat, kt\u00f3rzy mieli nadawa\u0107 sygna\u0142y radio-stop, co powodowa\u0142o zatrzymanie poci\u0105g\u00f3w, mi\u0119dzy innymi w rejonie \u0141ap (Podlaskie). Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 w\u0142a\u015bnie akt oskar\u017cenia.",
        "id": 2132178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-falszywe-alarmy-na-kolei-jest-akt-oskarzenia-wobec-dwoch-osob-w-tym-bylego-policjanta-st8309813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po sygna\u0142ach radio-stop poci\u0105gi nagle stawa\u0142y. Dwie osoby oskar\u017cone, w tym by\u0142y policjant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T13:06:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9956282-karol-nawrocki-ph8299188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sonda\u017cowe wyniki Nawrockiego ni\u017csze ni\u017c poparcie dla PiS. \"Jest pewne zaniepokojenie\"\" />\n    Cho\u0107 Karol Nawrocki jest kandydatem wspieranym przez PiS, to deklarowane w sonda\u017cach poparcie dla niego jest o zwykle kilka punkt\u00f3w procentowych ni\u017csze ni\u017c poparcie dla tej partii. O jego kampanii m\u00f3wili w programie \"W kuluarach\" dziennikarze TVN24.",
        "id": 2132179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/w-kuluarach-kampania-karola-nawrockiego-i-sondaze-kandydata-popieranego-przez-pis-komentarze-st8309413?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017cowe wyniki Nawrockiego ni\u017csze ni\u017c poparcie dla PiS. \"Jest pewne zaniepokojenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:57:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2361962-kolizja-pod-bisztynkiem-czesci-auta-rozrzucilo-na-przestrzeni-kilkuset-metrow-ph8309716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0119\u015bci rozbitego auta rozrzucone na odcinku kilkuset metr\u00f3w. Kierowca z mandatem\" />\n    O du\u017cym szcz\u0119\u015bciu mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 19-letni kierowca, kt\u00f3ry wyszed\u0142 ca\u0142o z kolizji, kt\u00f3r\u0105 spowodowa\u0142 na trasie Bartoszyce-Bisztynek (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). Straci\u0142 panowanie nad autem, po czym zderzy\u0142 si\u0119 z naczep\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wki i osobowym audi. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o, ale cz\u0119\u015bci jego rozbitego auta zosta\u0142y rozrzucone na odcinku kilkuset metr\u00f3w.",
        "id": 2132180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/czesci-rozbitego-auta-rozrzucone-na-odcinku-kilkuset-metrow-kierowca-z-mandatem-st8309691?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015bci rozbitego auta rozrzucone na odcinku kilkuset metr\u00f3w. Kierowca z mandatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:52:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1949408-papiez-franciszek-ph8114234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Z\u0142o\u017cona sytuacja kliniczna\". Komunikat o zdrowiu papie\u017ca Franciszka\" />\n    Proces leczenia papie\u017ca Franciszka musia\u0142 zosta\u0107 zmodyfikowany, informuje Watykan. Badania wykaza\u0142y \"z\u0142o\u017con\u0105 sytuacj\u0119 kliniczn\u0105\". Papie\u017c w pi\u0105tek trafi\u0142 do szpitala w Rzymie w zwi\u0105zku z infekcj\u0105 dr\u00f3g oddechowych. Ma w nim pozosta\u0107 tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne.",
        "id": 2132181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-komunikat-o-zdrowiu-papieza-franciszka-zlozona-sytuacja-kliniczna-st8309805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z\u0142o\u017cona sytuacja kliniczna\". Komunikat o zdrowiu papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:05:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9018789-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-ph8305160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zamordowanego ksi\u0119dza\" />\n    Przeprowadzona w poniedzia\u0142ek sekcja zw\u0142ok zamordowanego w ubieg\u0142ym tygodniu ksi\u0119dza z K\u0142obucka potwierdzi\u0142a pierwsze ustalenia, \u017ce przyczyn\u0105 jego \u015bmierci by\u0142o najprawdopodobniej uduszenie \u2013 poinformowa\u0142a cz\u0119stochowska prokuratura.",
        "id": 2131787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klobuck-prokuratura-ma-wstepne-wyniki-sekcji-zamordowanego-ksiedza-st8309682?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zamordowanego ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T12:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3408312-prezydent-donald-trump-i-flaga-usa-29-lutego-2020-ph8309631/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urodziny Trumpa \u015bwi\u0119tem? Jest propozycja ustawy\" />\n    Nowojorska kongresmenka Claudia Tanney postuluje, by urodziny prezydenta Donalda Trumpa by\u0142y \u015bwi\u0119tem federalnym. Jak uzasadnia republika\u0144ska polityczka, chce na zawsze zapisa\u0107 w prawie \"wk\u0142ad prezydenta Trumpa w ameryka\u0144sk\u0105 wielko\u015b\u0107\".",
        "id": 2131788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kongres-usa-projekt-ustawy-urodziny-donalda-trumpa-swietem-federalnym-st8309557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urodziny Trumpa \u015bwi\u0119tem? Jest propozycja ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:49:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4714461-premier-donald-tusk-ph8309597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk przed wylotem do Pary\u017ca: nie przewidujemy wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy do Ukrainy\" />\n    Je\u015bli chodzi o wsparcie ze strony Polski,\u00a0uwa\u017cam, \u017ce temat jest rozstrzygni\u0119ty - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk przed wylotem do Francji, gdzie we\u017amie udzia\u0142 w nieformalnym spotkaniu dotycz\u0105cym sytuacji w Ukrainie i bezpiecze\u0144stwa w Europie. Jak przekaza\u0142, Polska nie przewiduje wys\u0142ania na terytorium Ukrainy \u017co\u0142nierzy, jednak wesprze pa\u0144stwa, kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 na to dzia\u0142anie.",
        "id": 2131789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szczyt-w-paryzu-donald-tusk-przed-wylotem-nie-przewidujemy-wyslania-zolnierzy-do-ukrainy-st8309570?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk przed wylotem do Pary\u017ca: nie przewidujemy wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy do Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:47:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4816565-jack-ma-ph8309420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kazano mu milcze\u0107, straci\u0142 p\u00f3\u0142 imperium. Tw\u00f3rca Alibaby zn\u00f3w jest potrzebny\" />\n    Najs\u0142ynniejszy chi\u0144ski miliarder Jack Ma pojawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek na spotkaniu z Xi Jinpingiem. To zaskakuj\u0105ce spotkanie, odk\u0105d w 2020 roku biznesmen zosta\u0142 uznany przez chi\u0144skie w\u0142adze za zbyt pot\u0119\u017cnego i na trzy lata praktycznie znik\u0142, trac\u0105c wi\u0119kszo\u015b\u0107 maj\u0105tku. Nag\u0142y powr\u00f3t Jacka Ma \u015bwiadczy, \u017ce w obliczu powa\u017cnych trudno\u015bci gospodarczych Pekin szuka pomocy w\u015br\u00f3d prywatnych przedsi\u0119biorc\u00f3w, oceniaj\u0105 media.",
        "id": 2131790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-jack-ma-spotkal-sie-z-xi-jinpingiem-tworca-alibaby-znow-jest-potrzebny-st8309219?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazano mu milcze\u0107, straci\u0142 p\u00f3\u0142 imperium. Tw\u00f3rca Alibaby zn\u00f3w jest potrzebny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:45:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5650720-kierowala-pod-wplywem-narkotykow-ph8309591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142a za szybko pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Wioz\u0142a dzieci\" />\n    Policjanci zatrzymali kobiet\u0119, kt\u00f3ra przekroczy\u0142a dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 w Legnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jecha\u0142a pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. W aucie znajdowa\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c jej dzieci w wieku 2 i 6 lat. Teraz 30-latka odpowie przed s\u0105dem.",
        "id": 2131791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/legnica-matka-pod-wplywem-narkotykow-wiozla-dzieci-w-wieku-2-i-6-lat-st8309589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142a za szybko pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Wioz\u0142a dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T11:26:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5182298-straznicy-udzielili-pomocy-rannemu-mezczyznie-ktory-wypil-plyn-do-spryskiwaczy-ph8309471/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna na klatce schodowej. \"Wypi\u0142 litr p\u0142ynu do spryskiwaczy\"\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy interweniowali w bloku przy ulicy Radzymi\u0144skiej, gdzie na klatce schodowej le\u017ca\u0142 ranny i nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna. Jak relacjonuj\u0105, 53-latek wypi\u0142 wcze\u015bniej blisko litr p\u0142ynu do spryskiwaczy na bazie metanolu. - Sytuacja by\u0142a dramatyczna, a zagro\u017cenie \u017cycia i zdrowia m\u0119\u017cczyzny - bardzo wysokie - podano w komunikacie.",
        "id": 2131792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-znalezli-nieprzytomnego-mezczyzne-na-klatce-schodowej-wypil-litr-plynu-do-spryskiwaczy-st8309473?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna na klatce schodowej. \"Wypi\u0142 litr p\u0142ynu do spryskiwaczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:58:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1394404-na-polu-wyladowal-balon-ph8309365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na pole spad\u0142 balon, by\u0142 tam ju\u017c m\u0119\u017cczyzna z lokalizatorem. \"Przyjecha\u0142em kupi\u0107 samoch\u00f3d\"\" />\n    Przyjecha\u0142em tu tylko kupi\u0107 samoch\u00f3d - tak 37-letni m\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, dlaczego znalaz\u0142 si\u0119 w nocy w pobli\u017cu pola w gminie Barg\u0142\u00f3w Ko\u015bcielny (Podlaskie), na kt\u00f3re spad\u0142 balon. Transportowa\u0142 1500 paczek papieros\u00f3w bez polskich znak\u00f3w skarbowych akcyzy. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w\u0142\u0105czony lokalizator wskazuj\u0105cy miejsce l\u0105dowania.",
        "id": 2131357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/barglow-koscielny-w-nocy-na-pole-spadl-balon-z-papierosami-policjanci-zatrzymali-w-poblizu-mezczyzne-st8309384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pole spad\u0142 balon, by\u0142 tam ju\u017c m\u0119\u017cczyzna z lokalizatorem. \"Przyjecha\u0142em kupi\u0107 samoch\u00f3d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:50:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2615805-ciezarowki-zapalily-sie-na-a4-ph8309385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142on\u0105ce ci\u0119\u017car\u00f3wki na autostradzie A4. Korek ma ju\u017c 17 kilometr\u00f3w\" />\n    Na autostradzie A4 pomi\u0119dzy Legnic\u0105 a Wroc\u0142awiem zderzy\u0142y si\u0119 dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki i stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach. Uderzy\u0142y w nie dwa kolejne pojazdy. Droga w obu kierunkach jest zablokowana. Korek na jezdni w stron\u0119 Zgorzelca ma ju\u017c 17 kilometr\u00f3w. Utrudnienia potrwaj\u0105 wiele godzin.",
        "id": 2131358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-zderzenie-czterech-ciezarowek-dwie-stoja-w-plomieniach-st8309377?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142on\u0105ce ci\u0119\u017car\u00f3wki na autostradzie A4. Korek ma ju\u017c 17 kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:44:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h7re44-snieg-intensywne-opady-sniezyca-noc-7457710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mocno sypnie \u015bniegiem, mo\u017cliwe burze. W mocy \u017c\u00f3\u0142te i pomara\u0144czowe alarmy\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alarmy pierwszego i drugiego stopnia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed obfitymi opadami \u015bniegu i silnym mrozem. Lokalnie niewykluczone s\u0105 burze oraz zawieje \u015bnie\u017cne. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 2134895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/mocno-sypnie-sniegiem-mozliwe-burze-w-mocy-zolte-i-pomaranczowe-alarmy-st8309353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocno sypnie \u015bniegiem, mo\u017cliwe burze. W mocy \u017c\u00f3\u0142te i pomara\u0144czowe alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T10:44:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2340689-burza-sniezna-ph8309403/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawieje i burze \u015bnie\u017cne. IMGW wyda\u0142 a\u017c drugi stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu oraz mo\u017cliwymi zawiejami i burzami \u015bnie\u017cnymi. Pomara\u0144czowe i \u017c\u00f3\u0142te alarmy zosta\u0142y wydane dla p\u00f3\u0142nocnych region\u00f3w kraju. Sprawd\u017a, gdzie warunki b\u0119d\u0105 niebezpieczne.",
        "id": 2131359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zawieje-i-burze-sniezne-imgw-wydal-az-drugi-stopien-ostrzezen-st8309353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieje i burze \u015bnie\u017cne. IMGW wyda\u0142 a\u017c drugi stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:58:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3043762-embraer-e190-lot-zdjecie-ilustracyjne-ph8309247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot zawr\u00f3ci\u0142 na lotnisko, powodem usterka techniczna\" />\n    Samolot lec\u0105cy z Warszawy do Kopenhagi zosta\u0142 zawr\u00f3cony na Lotnisko Chopina z powodu usterki technicznej.",
        "id": 2131029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-samolot-zawrocil-na-lotnisko-powodem-usterka-techniczna-st8309100?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot zawr\u00f3ci\u0142 na lotnisko, powodem usterka techniczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:51:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1377482-serbia-protest-studentow-ph8309270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cel: ca\u0142e pa\u0144stwo musi stan\u0105\u0107\" />\n    Za postulatami kryje si\u0119 g\u0142\u00f3wny cel: zmiana systemu na taki, w kt\u00f3rym nie b\u0119dzie ludzi bezkarnych - opowiada Teodora, przedstawicielka student\u00f3w, kt\u00f3rzy od listopada zesz\u0142ego roku protestuj\u0105 na ulicach serbskich miast, domagaj\u0105c si\u0119 mi\u0119dzy innymi ukarania winnych katastrofy budowlanej na dworcu kolejowym w Nowym Sadzie. - Szko\u0142y, elektrownie, transport publiczny i kopalnie: ca\u0142e pa\u0144stwo musi stan\u0105\u0107, by ka\u017cdy zrozumia\u0142, co dzieje si\u0119 w Serbii - dodaje Teodora.",
        "id": 2131030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-protest-studentow-cale-panstwo-musi-stanac-st8308790?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cel: ca\u0142e pa\u0144stwo musi stan\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:47:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9848848-marcin-romanowski-ph8117636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Romanowski \"mo\u017ce korzysta\u0107 z prawa do swobodnego przemieszczania si\u0119\"\" />\n    W\u0119gierskie ministerstwo sprawiedliwo\u015bci w poniedzia\u0142ek potwierdzi\u0142o, \u017ce s\u0105d podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 w\u0142adz o przyznaniu Marcinowi Romanowskiemu statusu uchod\u017acy. W odpowiedzi na pytanie resort napisa\u0142, \u017ce by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci \u015bcigany Europejskim Nakazem Aresztowania w zwi\u0105zku z afer\u0105 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \"mo\u017ce korzysta\u0107 z prawa do swobodnego przemieszczania si\u0119\".",
        "id": 2131031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-moze-korzystac-z-prawa-do-swobodnego-przemieszczania-sie-na-wegrzech-afera-funduszu-sprawiedliwosci-st8309061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski \"mo\u017ce korzysta\u0107 z prawa do swobodnego przemieszczania si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:46:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4668613-pierwsze-w-historii-selfie-zrobione-za-pomoca-satelity-ph8309228/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest wielko\u015bci kostki Rubika. Polecia\u0142 w kosmos i zrobi\u0142 \"pierwsze w historii takie selfie\"\" />\n    Studenci zbudowali najmniejszego polskiego satelit\u0119, kt\u00f3ry zosta\u0142 wyniesiony na orbit\u0119. Gdy urz\u0105dzenie znalaz\u0142o si\u0119 w przestrzeni kosmicznej, skontaktowali si\u0119 z nim i wykonali selfie. Jak podkre\u015bla uczelnia, to pierwsze takie zdj\u0119cie w historii.",
        "id": 2131032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/jest-wielkosci-kostki-rubika-polecial-w-kosmos-i-zrobil-pierwsze-w-historii-takie-selfie-st8309218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wielko\u015bci kostki Rubika. Polecia\u0142 w kosmos i zrobi\u0142 \"pierwsze w historii takie selfie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:43:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-okvxxl-tragedia-w-bieczu-cialo-z-ranami-94-latki-w-domu-24-letnia-wnuczka-zatrzymana-7778746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zada\u0142a babci kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem, nie trafi do wi\u0119zienia \" />\n    24-latka zada\u0142a swojej babci kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem w klatk\u0119 piersiow\u0105, szyj\u0119 i g\u0142ow\u0119. 94-latka w wyniku odniesionych ran zmar\u0142a. Biegli uznali, \u017ce jej wnuczka w chwili pope\u0142nienia czynu by\u0142a niepoczytalna.",
        "id": 2131033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/biecz-zadala-babci-kilkadziesiat-ciosow-nie-pojdzie-do-wiezienia-st8305111?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zada\u0142a babci kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem, nie trafi do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:42:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8110161-do-auta-przyczepiony-byl-przedmiot-nieznanego-pochodzenia-ph8308928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce pod jej autem podczepiony jest jaki\u015b przedmiot. Akcja policyjnych pirotechnik\u00f3w\" />\n    Policja dosta\u0142a zg\u0142oszenie o nieznanym przedmiocie, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 pod samochodem stoj\u0105cym na jednym z parking\u00f3w w \u0141om\u017cy (Podlaskie). Do akcji ruszyli pirotechnicy. Przedmiot zosta\u0142 odczepiony od auta przez robota.",
        "id": 2131034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-akcja-policyjnych-pirotechnikow-pod-autem-nie-bylo-jednak-materialow-wybuchowych-st8308899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce pod jej autem podczepiony jest jaki\u015b przedmiot. Akcja policyjnych pirotechnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:42:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7165275-pijana-pielegniarka-pelnila-dyzur-w-szpitalu-w-radomiu-zdjecie-ilustracyjne-ph8279969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 zosta\u0107 kilka razy raniony no\u017cem. Ratownicy byli innego zdania, ze szpitala uciek\u0142\" />\n    Zg\u0142oszenie brzmia\u0142o bardzo dramatycznie. W okolicach dworca PKP w Lublinie m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zosta\u0107 ugodzony kilka razy no\u017cem w klatk\u0119 piersiow\u0105. Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 42-latek mia\u0142 jedynie niegro\u017an\u0105 ran\u0119, kt\u00f3ra nie mog\u0142a powsta\u0107 wskutek ciosu no\u017cem. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany, tak jak i 42-latka, kt\u00f3ra wezwa\u0142a s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2131035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-mial-zostac-kilka-razy-raniony-nozem-ratownicy-byli-innego-zdania-ze-szpitala-uciekl-st8309113?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 zosta\u0107 kilka razy raniony no\u017cem. Ratownicy byli innego zdania, ze szpitala uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:38:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4265402-nawalny-kolejka-ph8308707/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stali w gigantycznej kolejce, by odda\u0107 ho\u0142d Nawalnemu \" />\n    16 lutego 2024 roku s\u0142u\u017cby wi\u0119zienne kolonii karnej na rosyjskiej Dalekiej P\u00f3\u0142nocy poinformowa\u0142y, \u017ce zmar\u0142 Aleksiej Nawalny, jeden z najbardziej znanych opozycjonist\u00f3w i krytyk\u00f3w w\u0142adz na Kremlu. W rocznic\u0119 jego \u015bmierci kilka tysi\u0119cy zwolennik\u00f3w ustawi\u0142o si\u0119 w gigantycznej kolejce, by odda\u0107 mu ho\u0142d.",
        "id": 2131036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rocznica-smierci-aleksieja-nawalnego-kolejka-przed-cmentarzem-borysowskim-st8308717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stali w gigantycznej kolejce, by odda\u0107 ho\u0142d Nawalnemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T09:32:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7385417-pozar-skladowiska-odpadow-w-sokolowie-ph8309234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na sk\u0142adowisku odpad\u00f3w. Stra\u017cacy od kilkunastu godzin walcz\u0105 z ogniem\" />\n    W podwarszawskim Soko\u0142owie dosz\u0142o noc\u0105 do po\u017caru na sk\u0142adowisku odpad\u00f3w. Z ogniem w kulminacyjnym momencie akcji ga\u015bniczej walczy\u0142y 23 zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej. W poniedzia\u0142ek rano wci\u0105\u017c trwa dogaszanie.",
        "id": 2131037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sokolow-pozar-na-skladowisku-odpadow-strazacy-cala-noc-walczyli-z-ogniem-st8309098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na sk\u0142adowisku odpad\u00f3w. Stra\u017cacy od kilkunastu godzin walcz\u0105 z ogniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:53:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9136601-shutterstock-2536043175-ph8308970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ratusz kupuje nowe auta. Przetarg na 27 samochod\u00f3w hybrydowych \" />\n    Sto\u0142eczny ratusz wymienia flot\u0119 s\u0142u\u017cbowych aut. Urz\u0119dnicy og\u0142osili w\u0142a\u015bnie przetarg na leasing 27 samochod\u00f3w s\u0142u\u017cbowych o nap\u0119dzie hybrydowym. W\u015br\u00f3d nich ma znale\u017a\u0107 si\u0119 11 pojazd\u00f3w klasy \u015bredniej, czyli z segmentu D oraz dwa auta dostawcze. Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia to 4,3 miliona z\u0142otych.",
        "id": 2130753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ratusz-wymienia-auta-sluzbowe-przetarg-na-27-samochodow-hybrydowych-st8308919?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratusz kupuje nowe auta. Przetarg na 27 samochod\u00f3w hybrydowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:46:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32230-zolnierze-ukrainskich-sil-zbrojnych-w-czasie-cwiczen-w-obwodzie-kijowskim-ph8308935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Ukraina powinna wej\u015b\u0107 do NATO i UE? Sonda\u017c\" />\n    Ukraina powinna nale\u017ce\u0107 do NATO - tak uwa\u017ca 47 procent badanych Polak\u00f3w w sonda\u017cu pracowni Opinia24. Przeciwnego zdania jest 34 procent ankietowanych. Respondenci maj\u0105 podobne zdanie o przynale\u017cno\u015bci Ukrainy do Unii Europejskiej po zako\u0144czeniu rosyjskiej inwazji zbrojnej.",
        "id": 2130754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-w-nato-i-ue-sondaz-st8308976?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ukraina powinna wej\u015b\u0107 do NATO i UE? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:45:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8070190-szczecin-poszukiwany-kierowca-z-narkotykami-ph8308824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. W mieszkaniu mia\u0142 ich wi\u0119cej\" />\n    Policjanci ze Szczecina zatrzymali do kontroli drogowej kierowc\u0119 opla. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce 50-latek znajdowa\u0142 si\u0119 on pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Policjanci znale\u017ali je tak\u017ce w portfelu m\u0119\u017cczyzny i samochodzie. Mia\u0142 s\u0105dowy zakaz kierowania.",
        "id": 2130755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-podejrzane-zachowanie-kontrola-policyjna-i-narkotyki-st8308859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. W mieszkaniu mia\u0142 ich wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:32:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2127001-donald-trump-w-swojej-limuzynie-ph8308973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Francuski minister: jeste\u015bmy w punkcie zwrotnym relacji z USA\" />\n    Europa znalaz\u0142a si\u0119 \"w punkcie zwrotnym\" relacji z USA - powiedzia\u0142 francuski minister terytori\u00f3w zamorskich i by\u0142y premier Manuel Valls. Jego s\u0142owa odnosz\u0105 si\u0119 do kwestii wspierania Ukrainy w momencie, w kt\u00f3rym Stany Zjednoczone wskazuj\u0105 na mo\u017cliwe negocjacje pokojowe z Rosj\u0105. W poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu w Pary\u017cu odb\u0119dzie si\u0119 nadzwyczajny szczyt kilku europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w zorganizowany przez prezydenta Emmanuela Macrona.",
        "id": 2130756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-europejska-usa-francuski-minister-jestesmy-w-punkcie-zwrotnym-relacji-st8308916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuski minister: jeste\u015bmy w punkcie zwrotnym relacji z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T08:28:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vx7yg4-asteroida-5712504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny rekrutuj\u0105 do \"si\u0142 obrony planetarnej\"\" />\n    Trwa nab\u00f3r do chi\u0144skich \"si\u0142 obrony planetarnej\", nowego zespo\u0142u, kt\u00f3ry ma monitorowa\u0107 i ostrzega\u0107 przed asteroidami. Rekrutacj\u0119 prowadzi jedna z agencji chi\u0144skiego rz\u0105du, a stanowiska czekaj\u0105 na trzech ochotnik\u00f3w. Rekrutacj\u0119 rozpocz\u0119to kilka dni po tym, jak analitycy do 2,3 procent zwi\u0119kszyli prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce w 2032 roku mo\u017ce doj\u015b\u0107 do uderzenia w Ziemi\u0119 asteroidy.",
        "id": 2130757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-rekrutuja-do-sil-obrony-planetarnej-do-ostrzegania-przed-asteroidami-st8306762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny rekrutuj\u0105 do \"si\u0142 obrony planetarnej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:48:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3512041-armia-usa-wzmacnia-ogrodzenie-graniczne-ph8308698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Uruchomiony zosta\u0142 \u015bwietny interes dla organizacji przest\u0119pczych\". Pok\u0142osie decyzji Trumpa\" />\n    Polityka prezydenta Donalda Trumpa sprawi\u0142a, \u017ce pracuj\u0105cy dotychczas w Stanach Zjednoczonych, ale deportowani z nich imigranci, stali si\u0119 bezbronni wobec organizacji przest\u0119pczych - oceni\u0142 Luis Alonso Abarca, koordynator meksyka\u0144skiego Komitetu Obrony Praw Cz\u0142owieka. Jego zdaniem, decyzje Trumpa uruchomi\u0142y pewien mechanizm. - Organizacje przest\u0119pcze inkasuj\u0105 teraz tysi\u0105ce dolar\u00f3w, zw\u0142aszcza od kobiet i os\u00f3b nieletnich, za obietnice przerzucenia ich z powrotem - stwierdzi\u0142 Luis Alonso Abarca.",
        "id": 2130506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-meksyk-imigranci-bezbronni-wobec-organizacji-przestepczych-st8308684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Uruchomiony zosta\u0142 \u015bwietny interes dla organizacji przest\u0119pczych\". Pok\u0142osie decyzji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:46:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8404474-karetka-wpadla-do-rowu-ph8308810/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karetka w rowie, kierowca i piel\u0119gniarka w szpitalu\" />\n    Straci\u0142 panowanie nad pojazdem i wpad\u0142 w po\u015blizg. 65-letni kierowca karetki w miejscowo\u015bci Przysta\u0144 (Warmi\u0144sko-Mazurskie) wjecha\u0142 do rowu. W poje\u017adzie by\u0142a te\u017c piel\u0119gniarka. Oboje zostali przewiezieni do szpitala. Policja apeluje o ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 2130507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/przystan-bylo-slisko-kierowca-karetki-wjechal-do-rowu-trafil-do-szpitala-razem-z-pielegniarka-st8308811?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karetka w rowie, kierowca i piel\u0119gniarka w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:35:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3934630-wypadek-na-s17-ph8308794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch aut dostawczych na drodze ekspresowej, du\u017ce utrudnienia\" />\n    W miejscowo\u015bci Jatne (powiat otwocki) na drodze S17 dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch pojazd\u00f3w dostawczych. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala. Droga w kierunku Lublina jest zablokowana.",
        "id": 2130508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jatne-zderzenie-dwoch-busow-na-drodze-s17-duze-utrudnienia-st8308779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch aut dostawczych na drodze ekspresowej, du\u017ce utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T07:24:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5260530-mezczyzna-z-zastal-trzymany-ph8308773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napad\u0142 stra\u017cnika ochrony kopalni, po wyroku znikn\u0105\u0142\" />\n    \u015al\u0105scy \"\u0142owcy g\u0142\u00f3w\" zatrzymali Daniela T., skazanego za napad na stra\u017cnika ochrony kopalni. Ukrad\u0142 w\u00f3wczas miedziany kabel. Po wyroku znikn\u0105\u0142.",
        "id": 2130509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/napadl-straznika-ochrony-kopalni-po-wyroku-zniknal-st8308770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad\u0142 stra\u017cnika ochrony kopalni, po wyroku znikn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:45:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3056801-ludzie-ulica-przechodnie-ph8186158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alarm w sprawie emerytur. \"\u017byjemy w czasach hipokryzji\"\" />\n    \u017byjemy w czasach hipokryzji. \u017baden polityk nie przyzna, \u017ce wiek emerytalny powinien by\u0107 przynajmniej zr\u00f3wnany dla obu p\u0142ci, bo je\u015bli to powie, to do razu przegra wybory - oceni\u0142 prezes Instytutu Emerytalnego, by\u0142y wiceprezes Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Marcin Wojew\u00f3dka.",
        "id": 2130245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/alarm-w-sprawie-emerytur-zyjemy-w-czasach-hipokryzji-st8308726?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w sprawie emerytur. \"\u017byjemy w czasach hipokryzji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:41:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9744944-pap-20240716-25k-ph8274305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz stanu USA: Ukraina i Europa b\u0119d\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \"prawdziwych negocjacji\" z Rosj\u0105\" />\n    - Prezydent Putin wyrazi\u0142 zainteresowanie pokojem, ale dopiero najbli\u017csze dni i tygodnie poka\u017c\u0105, czy podchodzi do tego powa\u017cnie - powiedzia\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio w nadanym w niedziel\u0119 wywiadzie dla stacji CBS. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce \u017cadne spotkanie z Rosjanami nie zosta\u0142o jeszcze ustalone, a proces zwi\u0105zany z ewentualnym zawieszeniem broni si\u0119 jeszcze nie zacz\u0105\u0142.",
        "id": 2130246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-stanu-usa-marco-rubio-ukraina-i-europa-beda-czescia-prawdziwych-negocjacji-z-rosja-st8308663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA: Ukraina i Europa b\u0119d\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \"prawdziwych negocjacji\" z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-756373-monika-drozynska-ph8260707/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Haftowa\u0142a zag\u0142\u00f3wki foteli w poci\u0105gach. Zosta\u0142a skazana\" />\n    Polska artystka Monika Dro\u017cy\u0144ska, znana z haftowania w miejscach publicznych, zosta\u0142a oskar\u017cona przez PKP Intercity o zniszczenie kilkudziesi\u0119ciu zag\u0142\u00f3wk\u00f3w na fotele. W pi\u0105tek zapad\u0142 wyrok w tej sprawie.",
        "id": 2130247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-artystka-monika-drozynska-haftowala-zaglowki-foteli-w-pociagach-zostala-skazana-st8308702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haftowa\u0142a zag\u0142\u00f3wki foteli w poci\u0105gach. Zosta\u0142a skazana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T06:25:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6583423-pap-20241117-0iq-ph8305452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarka ma zerka\u0107 na uszy, hotelarz pyta\u0107 o dow\u00f3d, s\u0119dzia zdj\u0105\u0107 tog\u0119, a nauczycielka?\" />\n    - Mia\u0142a chroni\u0107, ale czasem odpycha doros\u0142ych od dzieci, gdy te ich potrzebuj\u0105 - m\u00f3wi\u0105 nam nauczyciele o tak zwanej ustawie Kamilka. - Nie chcemy niszczy\u0107 szkolnych spo\u0142eczno\u015bci - zapewnia jednak wiceministra sprawiedliwo\u015bci Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz i obiecuje zmian\u0119 przepis\u00f3w. Wiemy, jakie rozwi\u0105zania s\u0105 w planie.",
        "id": 2130248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/ustawa-kamilka-co-zmienila-a-co-trzeba-w-niej-poprawic-st8305457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarka ma zerka\u0107 na uszy, hotelarz pyta\u0107 o dow\u00f3d, s\u0119dzia zdj\u0105\u0107 tog\u0119, a nauczycielka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:39:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4024269-musk-i-trump-ph8265550/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Efekt Muska. Reuters: chaos w agencji zajmuj\u0105cej si\u0119 broni\u0105 j\u0105drow\u0105\" />\n    Prezydent USA Donald Trump i jego doradca Elon Musk usun\u0119li niemal 50 pracownik\u00f3w z agencji, kt\u00f3ra chroni i opiekuje si\u0119 mi\u0119dzy innymi arsena\u0142em j\u0105drowym Stan\u00f3w Zjednoczonych - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 Departament Energii. Znacznie szersze zwolnienia zosta\u0142y jednak nagle odwo\u0142ane. Jak pisze Reuters, na korytarzach instytucji panowa\u0142 chaos.",
        "id": 2130011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/efekt-elona-muska-zwolnienia-reuters-chaos-w-agencji-zajmujacej-sie-bronia-jadrowa-st8308669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt Muska. Reuters: chaos w agencji zajmuj\u0105cej si\u0119 broni\u0105 j\u0105drow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T05:21:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6335615-donald-trump-ph8306072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o rozmowie z Putinem i \"pot\u0119\u017cnej rosyjskiej machinie\"\" />\n    Donald Trump nie wierzy Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu, kt\u00f3ry ostrzega, \u017ce W\u0142adimir Putin m\u00f3g\u0142by w przysz\u0142o\u015bci zaatakowa\u0107 NATO. Jego zdaniem prezydent Rosji \"chce sko\u0144czy\u0107 walki\" z Ukrain\u0105 \"i to szybko\".",
        "id": 2130013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-rozmowie-z-wladimirem-putinem-i-poteznej-rosyjskiej-machinie-ktora-pokonala-hitlera-i-napoleona-st8308662?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o rozmowie z Putinem i \"pot\u0119\u017cnej rosyjskiej machinie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T04:26:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3140943-imam-muhsin-hendricks-ph8308681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzekucja na imamie. Oddano do niego kilkadziesi\u0105t strza\u0142\u00f3w\" />\n    Imam Muhsin Hendricks, kt\u00f3ry w 1996 r. ujawni\u0142 si\u0119 jako osoba homoseksualna i od ponad 10 lat prowadzi\u0142 w Kapsztadzie meczet dla muzu\u0142ma\u0144skiej spo\u0142eczno\u015bci LGBTQ, zosta\u0142 zastrzelony w mie\u015bcie Gqeberha - poinformowa\u0142a rzecznik policji Prowincji Przyl\u0105dkowej Wschodniej, Sandra Janse van Rensburg.",
        "id": 2129817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rpa-zamordowano-homoseksualnego-imama-z-kapsztadu-st8308674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzekucja na imamie. Oddano do niego kilkadziesi\u0105t strza\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T04:24:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4089008-rosyjski-okret-podwodny-shutterstock-647634085-ph8275030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy samoloty na tropie okr\u0119tu podwodnego. Gdzie p\u0142yn\u0105 Rosjanie?\" />\n    Rosyjski okr\u0119t podwodny B-265 Krasnodar i nale\u017c\u0105cy do marynarki wojennej holownik ratowniczy Jewgienij Czurow kilkadziesi\u0105t godzin temu znajdowa\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy Sardyni\u0105 a Algieri\u0105 i p\u0142yn\u0119\u0142y na wsch\u00f3d, by\u0107 mo\u017ce w kierunku Syrii. Ich ruchy pilnie \u015bledzi\u0142y co najmniej trzy zachodnie samoloty.",
        "id": 2129818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-trzy-samoloty-na-tropie-okretu-podwodnego-gdzie-plyna-rosjanie-st8308670?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy samoloty na tropie okr\u0119tu podwodnego. Gdzie p\u0142yn\u0105 Rosjanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T04:12:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-532553-ukrainscy-wojskowi-przechodza-szkolenia-bojowe-wspolnie-z-zolnierzami-brytyjskimi-ph6762485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka Brytania \"gotowa\" wys\u0142a\u0107 wojska na Ukrain\u0119, wezwanie do \"zamro\u017cenia aktyw\u00f3w\" Rosji\" />\n    1089 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. USA chc\u0105 doprowadzi\u0107 do zawieszenia broni do Wielkanocy, w Arabii Saudyjskiej ma doj\u015b\u0107 do rozm\u00f3w przedstawicieli USA i Rosji w sprawie zako\u0144czenia wojny, a Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozpocz\u0105\u0142 oficjaln\u0105 wizyt\u0119 w Zjednoczonych Emiratach Arabskich. W samej Ukrainie ponad 100 tysi\u0119cy ludzi pozostaje bez dostaw ciep\u0142a po ataku rosyjskiego drona na Miko\u0142aj\u00f3w. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2129819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/najwazniejsze-wydarzenia-z-ukrainy-17-lutego-2025-st8308639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania \"gotowa\" wys\u0142a\u0107 wojska na Ukrain\u0119, wezwanie do \"zamro\u017cenia aktyw\u00f3w\" Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-17T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydt2zj-zimowo-mroznie-slaby-snieg-7454832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miejscami przelotnie popada \u015bnieg. Pogoda na dzi\u015b\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 17.02 up\u0142ynie pod znakiem s\u0142onecznej aury. Miejscami pojawi\u0105 si\u0119 przelotne opady \u015bniegu do 2-5 centymetr\u00f3w. Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 zawieje \u015bnie\u017cne.",
        "id": 2129270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-17-02-miejscami-przelotnie-popada-snie-st8308624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejscami przelotnie popada \u015bnieg. Pogoda na dzi\u015b",
        "vote": 0
    }
]