[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T22:55:59+00:00",
        "description": "Es ist der bislang gr\u00f6\u00dfte Protest: Etwa 160.000 Menschen gehen in Berlin auf die Stra\u00dfe, um gegen die Abstimmung von Union und AfD zu demonstrieren. Hier erz\u00e4hlen sieben von ihnen, wieso sie w\u00fctend auf CDU-Chef Merz sind.",
        "id": 2026784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/demonstration-gegen-cdu-und-afd-160-000-menschen-protestieren-in-berlin-a-b0a28e1e-f4de-49ea-b7cd-f50723b9164e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demonstration gegen CDU und AfD: 160.000 Menschen protestieren in Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T22:55:59+00:00",
        "description": "Das st\u00e4rkste Beben wurde s\u00fcdlich von Siena gemessen \u2013 in der Region in Italien sollen am Montag die Schulen geschlossen bleiben. \u00dcber gr\u00f6\u00dfere Sch\u00e4den wurde zun\u00e4chst nichts bekannt.",
        "id": 2026783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/italien-mehrere-erdbeben-erschuettern-die-toskana-a-413f82a3-281f-494d-bdcc-eeb4acd3e9d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Mehrere Erdbeben ersch\u00fcttern die Toskana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T22:32:00+00:00",
        "description": "Der FDP-Vorsitzende Christian Lindner schlie\u00dft eine erneute Regierungszusammenarbeit seiner Partei mit den Gr\u00fcnen aus. Auch zu Friedrich Merz \u00e4u\u00dfert er sich.",
        "id": 2026785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-lindner-plant-beschluss-gegen-zusammenarbeit-mit-gruenen-a-bdd349f1-1df0-46d9-8f2a-18e20da88460#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP: Lindner plant Beschluss gegen Zusammenarbeit mit Gr\u00fcnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T22:04:00+00:00",
        "description": "Beim Besuch Rubios in Panama geht es um ein Anliegen der neuen US-Regierung: den Panamakanal. Pr\u00e4sident Mulino zeigt sich nach den Gespr\u00e4chen optimistisch. Die Situation der \u00bbchinesischen H\u00e4fen\u00ab im Kanal werde \u00fcberpr\u00fcft.",
        "id": 2026786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/marco-rubio-us-aussenminister-in-panama-zu-gespraechen-ueber-chinas-einfluss-a-71b3f3fb-ede9-4722-853a-9a59863653df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio: US-Au\u00dfenminister in Panama zu Gespr\u00e4chen \u00fcber Chinas Einfluss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T21:35:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr ihren Stil wird Kate oft bewundert, auch von der Presse. Doch die Prinzessin von Wales m\u00f6chte, dass sich die Leute auf ihre Arbeit konzentrieren, nicht auf ihre Kleider \u2013 deshalb hat sie eine Entscheidung getroffen.",
        "id": 2026787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinzessin-kate-will-aufmerksamkeit-fuer-ihre-arbeit-statt-haute-couture-a-b3b0cdb5-edc2-4912-bacc-3c0b379a3d8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prinzessin Kate will Aufmerksamkeit f\u00fcr ihre Arbeit statt Haute Couture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T20:37:57+00:00",
        "description": "An diesem Abend war alles anders beim Spiel der Eisb\u00e4ren Berlin: Die Partie gegen die N\u00fcrnberg Ice Tigers wurde zur Gedenkveranstaltung f\u00fcr Tobias Eder. Der Nationalspieler war am Mittwoch an Krebs gestorben.",
        "id": 2026381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/eisbaeren-spiel-ganz-im-zeichen-des-gedenkens-an-verstorbenen-tobias-eder-a-cbe011a1-190d-440b-9ab8-ff88a3b483bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eisb\u00e4ren-Spiel ganz im Zeichen des Gedenkens an verstorbenen Tobias Eder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T20:37:57+00:00",
        "description": "18 Jahre nach seiner Erstver\u00f6ffentlichung landete der Song wieder auf Platz eins, Union und Gr\u00fcne wollten ihn f\u00fcr sich nutzen: Herbert Gr\u00f6nemeyers \u00bbZeit, dass sich was dreht\u00ab ist zur\u00fcck. Warum gerade jetzt?",
        "id": 2026383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/herbert-groenemeyers-zeit-dass-sich-was-dreht-ist-zurueck-warum-gerade-jetzt-a-e519ae67-44f5-4721-9643-dabaf7e12189#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbert Gr\u00f6nemeyers \u00bbZeit, dass sich was dreht\u00ab ist zur\u00fcck: Warum gerade jetzt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T20:37:57+00:00",
        "description": "Die Abstimmung der Unionsfraktion mit der AfD im Bundestag gilt f\u00fcr viele als Z\u00e4sur. Doch CSU-Chef Markus S\u00f6der sagt: Das Vorgehen habe die Glaubw\u00fcrdigkeit \u00bbfundamental erh\u00f6ht\u00ab.",
        "id": 2026382,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-brandmauer-haerter-denn-je-a-d416d5ea-331a-4412-8e26-c942a9050828#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der: Brandmauer \u00bbh\u00e4rter denn je\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:32:42+00:00",
        "description": "Weil sie einen Hinweis gegeben hatte, spekulierten Fans von Beyonc\u00e9 schon im Januar auf eine Ank\u00fcndigung. Nun k\u00fcndigt der Weltstar eine Tour an \u2013 allerdings fehlt etwas.",
        "id": 2026080,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/beyonce-kuendigt-cowboy-carter-tournee-an-a-1ae58c37-df16-4aa1-a88a-a042192195ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beyonc\u00e9 k\u00fcndigt \u00bbCowboy Carter\u00ab-Tournee an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:32:42+00:00",
        "description": "Sie sind einfach nicht zu schlagen: Zum vierten Mal nacheinander hei\u00dft der Handballweltmeister D\u00e4nemark. Auch Kroatien musste im Finale die \u00dcberlegenheit der D\u00e4nen anerkennen.",
        "id": 2026079,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/daenemark-verteidigt-wm-titel-mit-souveraenem-erfolg-ueber-kroatien-a-f85af79d-08a6-45e0-b8a8-ab34801305ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e4nemark verteidigt WM-Titel mit souver\u00e4nem Erfolg \u00fcber Kroatien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:32:42+00:00",
        "description": "160.000 Menschen sind gegen Friedrich Merz und den Fall der Brandmauer allein in Berlin auf die Stra\u00dfe gegangen. Der Union-Kanzlerkandidat kann sich der Unterst\u00fctzung der Parteispitze jedoch sicher sein.",
        "id": 2026076,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/demonstrationen-gegen-cdu-und-afd-merz-erhaelt-rueckendeckung-von-parteispitze-a-e9a70621-c4d0-4d0f-9f53-1e2e16a75303#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demonstrationen gegen CDU und AfD: Merz erh\u00e4lt R\u00fcckendeckung von Parteispitze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:32:42+00:00",
        "description": "In der Erfurter Innenstadt hatte es laut Polizei eine Freiheitsberaubung gegeben, nun wurde die 16-J\u00e4hrige in Tschechien aufgegriffen. Ein Gericht hat Haftbefehl erlassen \u2013 gegen den Vater.",
        "id": 2026077,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/erfurt-mutmasslich-entfuehrte-16-jaehrige-in-prag-aufgegriffen-a-9d4c8482-acaf-4b6b-a42d-b52b4bd002c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erfurt: Mutma\u00dflich entf\u00fchrte 16-J\u00e4hrige in Prag aufgegriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:32:42+00:00",
        "description": "In der georgischen Hauptstadt Tiflis protestieren erneut Tausende gegen den Kurs der Regierung. Zwei prominente Politiker werden festgenommen, darunter Gigi Ugulawa, der ehemalige B\u00fcrgermeister der Stadt.",
        "id": 2026078,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-ex-buergermeister-gigi-ugulawa-bei-protesten-festgenommen-a-e7e4825b-e33e-452e-995a-6a9865d8cd97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgien: Ex-B\u00fcrgermeister Gigi Ugulawa bei Protesten festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:32:42+00:00",
        "description": "Im Hinspiel verletzte sich Rodri \u2013 und auch das R\u00fcckspiel in London wurde f\u00fcr Pep Guardiolas Manchester City zur Tortur: F\u00fcnfmal traf der FC Arsenal, ein Youngster verh\u00f6hnte mit seinem Jubel gar Erling Haaland.",
        "id": 2026081,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-arsenal-fertigt-manchester-city-ab-kai-havertz-mit-tor-und-assist-a-2e2f8d9d-f284-48e6-84c5-2fb6f1cf8ed1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: FC Arsenal fertigt Manchester City ab, Kai Havertz mit Tor und Assist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:29:00+00:00",
        "description": "Den souver\u00e4nen Erfolg von Bayer Leverkusen \u00fcber 1899 Hoffenheim wird man vermutlich bald vergessen. Was bleibt: Es kam zum ersten Mal dazu, dass ein Schiedsrichter eine Entscheidung \u00fcber Mikrofon erkl\u00e4rte.",
        "id": 2026082,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-schlaegt-1899-hoffenheim-ohne-probleme-schiedsrichter-macht-erstmals-oeffentliche-ansage-a-86028a5f-0603-4d91-a11a-022a971d1e5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayer Leverkusen schl\u00e4gt 1899 Hoffenheim ohne Probleme \u2013 Schiedsrichter macht erstmals \u00f6ffentliche Ansage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:28:25+00:00",
        "description": "Peter May ber\u00e4t deutsche Familienunternehmer und Milliard\u00e4re. Hier sagt er, warum einige Firmenlenker mit der extremen Rechten flirten. Und wieso deren Wahlerfolg auch wirtschaftlich fatale Folgen h\u00e4tte.",
        "id": 2025823,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundestagswahl-2025-jeder-unternehmer-der-afd-waehlt-macht-einen-schlimmen-fehler-a-b5eccfc9-3267-46f3-8397-806a5ff8641e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: \u00bbJeder Unternehmer, der AfD w\u00e4hlt, macht einen schlimmen Fehler\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:28:25+00:00",
        "description": "Immer wieder wird CDU-Chef Friedrich Merz f\u00fcr sein Frauenbild kritisiert. Zu Unrecht, sagt nun seine Frau. Sie erz\u00e4hlt auch, was sie machen w\u00fcrde, sollte ihr Mann Kanzler werden.",
        "id": 2025822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/charlotte-merz-spricht-ueber-ihre-ehe-mit-friedrich-merz-a-44ace842-8846-4c7e-8745-dbe3d2cb2e84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlotte Merz spricht \u00fcber ihre Ehe mit Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:28:25+00:00",
        "description": "Vier von f\u00fcnf Pflegebed\u00fcrftigen werden von Familie und Freunden versorgt, die oft ihr ganzes Leben darauf auslegen m\u00fcssen. Pflegeexpertin Notburga Ott spricht \u00fcber die Fehler im System und sagt, was sich \u00e4ndern muss.",
        "id": 2025824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/haeusliche-pflege-die-angehoerigen-werden-mit-dem-problem-allein-gelassen-a-c2501629-5b65-4737-a623-0563e7479058#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e4usliche Pflege: \u00bbDie Angeh\u00f6rigen werden mit dem Problem allein gelassen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:28:25+00:00",
        "description": "Wie schl\u00e4gt man die AfD \u2013 auf TikTok? Der SPD-Abgeordnete Robin Mesarosch ist mit einer eigenen Strategie erfolgreich. Dennoch w\u00fcnscht er sich eine Regulierung der Social-Media-Inhalte. Besuch beim Dreh im Bundestag.",
        "id": 2025821,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/robin-mesarosch-erfolgreicher-spd-abgeordneter-auf-tiktok-ueber-seine-strategie-gegen-die-afd-a-b77ab9f0-171b-491e-951d-a31da49d7654#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robin Mesarosch: Erfolgreicher SPD-Abgeordneter auf TikTok \u00fcber seine Strategie gegen die AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:26:00+00:00",
        "description": "Israelische Truppen dringen seit dem Sturz der Assad-Diktatur in Syrien vor. Sie verjagen Zivilisten, beschie\u00dfen Demonstranten. Die lokale Bev\u00f6lkerung ist entsetzt: Sie sah im j\u00fcdischen Staat einen Verb\u00fcndeten gegen das Regime.",
        "id": 2025825,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-israels-panzer-fahren-einfach-weiter-auch-durch-haeuser-a-b7f475b2-ca4a-4a1d-98a0-34c8da2895b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Israels Panzer fahren einfach weiter, auch durch H\u00e4user",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:22:44+00:00",
        "description": "Das Verteidigungsministerium sieht eine \u00bbTrendumkehr\u00ab, obwohl im vergangenen Jahr die Zahl der Soldatinnen und Soldaten in der Bundeswehr zur\u00fcckgegangen ist. Insgesamt sei jedoch mehr eingestellt worden.",
        "id": 2025506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundeswehr-hat-erneut-weniger-soldatinnen-und-soldaten-a-a3f1f679-b540-43dc-9464-5d00f9382d86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr hat erneut weniger Soldatinnen und Soldaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:22:44+00:00",
        "description": "Luka Don\u010di\u0107 ist einer der besten Basketballer der Welt. Er ist der Magier der Dallas Mavericks und legitimer Nowitzki-Erbe. Nun muss er im Tausch f\u00fcr Anthony Davis gehen. Was hat die Verantwortlichen dazu getrieben?",
        "id": 2025502,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-luka-doncic-wird-gegen-anthony-davis-getauscht-und-alle-sind-fassungslos-a-0c2b4120-a055-4173-9b87-975e1acd5033#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Luka Don\u010di\u0107 wird gegen Anthony Davis getauscht \u2013 und alle sind fassungslos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:22:44+00:00",
        "description": "Eintracht Frankfurt hat bisher eine sehr starke Saison abgeliefert, aber ohne den abgewanderten Torj\u00e4ger wird es nun wohl m\u00fchsamer. Gegen Wolfsburg war die Eintracht offensiv harmlos, es reichte immerhin zum Remis.",
        "id": 2025504,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/remis-gegen-vfl-wolfsburg-eintracht-frankfurt-vermisst-jetzt-schon-omar-marmoush-a-4fec8e94-4500-467f-af1b-44ca1c477f77#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remis gegen VfL Wolfsburg: Eintracht Frankfurt vermisst jetzt schon Omar Marmoush",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:22:44+00:00",
        "description": "Am 29. Oktober 2024 verw\u00fcsteten Wassermassen Kleinst\u00e4dte und D\u00f6rfer rund um Valencia. Mehr als 200 Menschen starben \u2013 die \u00dcberlebenden bleiben verzweifelt. Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV.",
        "id": 2025505,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spaniens-flutkatastrophe-not-und-wut-nach-der-jahrhundertflut-in-valencia-spiegel-tv-fuer-arte-re-a-4393324a-3c6b-41fa-8163-dc35aa4d4c4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spaniens Flutkatastrophe: Not und Wut nach der Jahrhundertflut in Valencia - SPIEGEL TV f\u00fcr Arte Re:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:22:44+00:00",
        "description": "Die Klassikstadt in Th\u00fcringen steht f\u00fcr Goethe und Schiller, aber auch f\u00fcr das Scheitern der ersten deutschen Demokratie. Und heute? Ein Ortsbesuch.",
        "id": 2025503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/weimar-und-die-bundestagswahl-engagierte-buerger-wehren-sich-gegen-weimarer-verhaeltnisse-a-9f5df4bc-2382-45c7-9cc0-31b7de8f924a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weimar und die Bundestagswahl: Engagierte B\u00fcrger wehren sich gegen \u00bbWeimarer Verh\u00e4ltnisse\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:21:00+00:00",
        "description": "Frankreich und Deutschland bauen ihr Energiesystem um. Die Strategie der Nachbarl\u00e4nder ist grundverschieden. Welcher Weg ist teurer, welcher birgt mehr Risiken?",
        "id": 2025507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/energiewende-in-deutschland-und-frankreich-kosten-und-risiken-im-vergleich-a-0a907097-469e-4cc2-9477-4096051c4e25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiewende in Deutschland und Frankreich: Kosten und Risiken im Vergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:17:00+00:00",
        "description": "Wenn es um Spenden geht, offenbaren Politiker allzu oft eine beunruhigende Mischung aus Gier und Ignoranz. Es wird Zeit, dass sich das \u00e4ndert.",
        "id": 2025508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/andreas-scheuer-affaere-geht-den-parteien-endlich-ans-geld-meinung-a-570adbd1-57dc-4cce-84d3-f4aed45ead9b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas-Scheuer-Aff\u00e4re: Geht den Parteien endlich ans Geld \u2013 Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:17:00+00:00",
        "description": "Zwei FDP-Abgeordnete stimmten gegen den Unionsentwurf zur Begrenzung von Migration. Anik\u00f3 Glogowski-Merten ist eine von ihnen. Nun begr\u00fcndet sie ihre Entscheidung.",
        "id": 2025509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/fdp-politikerin-will-sich-nicht-von-friedrich-merz-treiben-lassen-a-14e50c8b-a98b-49ef-8c45-082f1e31f2fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP-Politikerin will sich nicht von Friedrich Merz treiben lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:13:00+00:00",
        "description": "Wir haben sechs Ger\u00e4te getestet, die Bohrmaschine und Akkuschrauber in sich vereinen \u2013 und festgestellt: Die Leistung ist so unterschiedlich wie die Preise. Wobei auch g\u00fcnstige Modelle gut abschneiden.",
        "id": 2025510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/akku-schlagbohrschrauber-von-bosch-makita-einhell-worx-dewalt-und-ryobi-im-test-a-0754d94b-bb34-4f82-bb30-2b19eb7f1c1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akku-Schlagbohrschrauber von Bosch, Makita, Einhell, Worx, DeWalt und Ryobi im Test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:17:42+00:00",
        "description": "In den meisten gemischtgeschlechtlichen Beziehungen ist der Mann \u00e4lter als die Frau. Doch bei Blind Dates f\u00fchlen sich laut einer Studie beide Geschlechter eher zu J\u00fcngeren hingezogen. Das muss kein Widerspruch sein.",
        "id": 2025164,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/dating-warum-frauen-und-maenner-bei-blind-dates-juengere-bevorzugen-a-9330f7eb-9b2b-4c85-ad54-ecfeb6b1b08d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dating: Warum Frauen und M\u00e4nner bei Blind Dates J\u00fcngere bevorzugen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:17:42+00:00",
        "description": "Tristesse und Spie\u00dfb\u00fcrgertum, mal gro\u00dfkotzig, meist kleinkariert: Deutsche Tugenden gehen in satirischer Bildform auf Instagram viral, vor allem die von Sveamaus. Wir zeigen eine Auswahl.",
        "id": 2025165,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/deutschland-deine-memes-sveamaus-und-ihre-bildkunst-a-2c3ee161-b8bf-40b3-9bc2-2f586e1af580#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland, deine Memes: Sveamaus und ihre Bildkunst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:17:42+00:00",
        "description": "Donald Trump will \u00bbillegale\u00ab Einwanderer im Terrorlager Guantanamo auf Kuba internieren. Das ist logistisch fast unm\u00f6glich und ein Versto\u00df gegen die Menschenrechte. Was Trump nicht abschreckt, sondern eher noch anspornt.",
        "id": 2025168,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-guantanamo-als-internierungslager-fuer-migranten-verstoss-gegen-menschenrechte-a-5672f98a-2ae1-433b-97aa-0c3988ebc180#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Guantanamo als Internierungslager f\u00fcr Migranten \u2013 Versto\u00df gegen Menschenrechte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:17:42+00:00",
        "description": "Olaf Scholz sucht sich in London prominente Wahlkampfhilfe. Gro\u00dfbritanniens Premier Keir Starmer preist den Kanzler, und der gibt den Staatsmann vor Adelskulisse.",
        "id": 2025167,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/grossbritannien-olaf-scholz-erhaelt-wahlkampfhilfe-von-premier-starmer-a-67470c4b-7339-4af5-a69b-253ff96fe15f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Olaf Scholz erh\u00e4lt Wahlkampfhilfe von Premier Starmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:17:42+00:00",
        "description": "Die Schauspielerin und Moderatorin Michelle Hunziker soll durch das Finale des Eurovision Song Contests in Basel f\u00fchren. Wer gewinnen sollte? Dazu hat sie eine klare Meinung.",
        "id": 2025166,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/michelle-hunziker-drueckt-deutschland-fuer-esc-finale-die-daumen-a-fe8d0673-c44d-4a35-8782-4e90ab15f521#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michelle Hunziker dr\u00fcckt Deutschland f\u00fcr ESC-Finale die Daumen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:11:00+00:00",
        "description": "Gef\u00fchrt, zur\u00fcckgelegen, Punkte geteilt: Der Hamburger SV hat sich mit Hannover 96 ein am Ende vers\u00f6hnliches Nachbarschaftsduell geliefert. Der 1. FC K\u00f6ln zieht in der Tabelle vorbei, Kaiserslautern r\u00fcckt n\u00e4her.",
        "id": 2024875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-hamburger-sv-mit-remis-gegen-hannover-96-1-fc-kaiserslautern-trifft-spaet-zum-sieg-a-970d8f3c-5a93-482d-9330-cb4cafedede2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Bundesliga: Hamburger SV mit Remis gegen Hannover 96, 1. FC Kaiserslautern trifft sp\u00e4t zum Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:11:00+00:00",
        "description": "Der Aktivist Anwar Al-Bunni sa\u00df w\u00e4hrend des Assad-Regimes selbst in Syrien im Gef\u00e4ngnis. Nun blickt er optimistisch auf die Zukunft des Landes und mahnt trotzdem: Noch sei es kein sicherer Ort.",
        "id": 2024876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/anwar-al-bunni-fuer-abschiebungen-syrischer-fluechtlinge-zu-frueh-a-8da83442-9f05-4ae8-8fca-cc11513b1152#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anwar Al-Bunni: F\u00fcr Abschiebungen syrischer Fl\u00fcchtlinge zu fr\u00fch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:11:00+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident will Gr\u00f6nland kaufen oder es sich mit Gewalt einverleiben. Die Einwohner lehnen das ab, etwas aber k\u00f6nnen sie dem Vorsto\u00df abgewinnen: endlich eine Chance, die Ex-Kolonialmacht D\u00e4nemark loszuwerden. Doch was dann?",
        "id": 2024878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-interesse-an-groenland-danke-trump-a-18cb2bec-cd0f-4106-b5f7-68025b2e567b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00f6nland: US-Interesse weckt Hoffnung auf Unabh\u00e4ngigkeit von D\u00e4nemark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:11:00+00:00",
        "description": "Antonio Serradilla spielt f\u00fcr den Handball-Spitzenklub SC Magdeburg, eine Karriere, die selbst seine \u00c4rzte f\u00fcr unm\u00f6glich hielten. Denn der Spanier hat nach einer Tumorerkrankung nur noch ein Auge.",
        "id": 2024877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball-profi-antonio-serradilla-vom-sc-magdeburg-ein-kleines-wunder-a-e5549b9c-f2c9-43d0-8815-5c16b9d42c62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball: Ein\u00e4ugiger Profi Antonio Serradilla vom SC Magdeburg - Ein kleines Wunder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:11:00+00:00",
        "description": "Das Grauen zwischen den Generationen: In ihrem letzten \u00bbTatort\u00ab ermittelt Karin Hanczewski als Kommissarin Gorniak zwischen Gymnasiasten-Monstern. Ein angemessen grausamer Abschied.",
        "id": 2024873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-dresden-herz-der-dunkelheit-im-schnellcheck-a-03310c99-378b-463f-a2e5-2d627970a184#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus Dresden: \u00bbHerz der Dunkelheit\u00ab im Schnellcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:11:00+00:00",
        "description": "Im Gazastreifen gilt seit zwei Wochen eine fragile Waffenruhe. Am Sonntag hat Israel nach eigenen Angaben ein verd\u00e4chtiges Fahrzeug auf dem Weg nach Nordgaza mit einer Drohne attackiert. Ein kleiner Junge \u00fcberlebte knapp.",
        "id": 2024874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waffenruhe-israel-greift-fahrzeug-auf-dem-weg-nach-nordgaza-an-a-0ca27d04-2f23-4124-87c1-edefbad391f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waffenruhe: Israel greift Fahrzeug auf dem Weg nach Nordgaza an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:07:26+00:00",
        "description": "Im Stadtgebiet von Philadelphia verungl\u00fcckte ein Kleinflugzeug, mindestens sieben Menschen starben. Weil mehrere H\u00e4user und Fahrzeuge getroffen wurden, steht die genaue Zahl der Opfer noch nicht fest.",
        "id": 2024554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/philadelphia-mindestens-sieben-tote-bei-flugzeugabsturz-in-wohngebiet-a-23c4c3c9-eaa4-4de1-8c39-fb380ee60156#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philadelphia: Mindestens sieben Tote bei Flugzeugabsturz in Wohngebiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:07:26+00:00",
        "description": "Mehr als ein Viertel der gesetzlich Krankenversicherten beklagen, dass sie wochenlang auf einen Facharzttermin warten m\u00fcssen. Etwas besser sieht es in Hausarztpraxen aus.",
        "id": 2024553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/umfrage-kassenpatienten-warten-viel-zu-lang-auf-facharzttermine-a-9562255e-4627-42b7-8881-440512a8ce4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umfrage: Kassenpatienten warten \u00bbviel zu lang\u00ab auf Facharzttermine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:07:00+00:00",
        "description": "Der Absatz in China knickt ein, die Kosten belasten das Gesch\u00e4ft, der Aktienkurs rutscht ab. Porsches Krise fordert Opfer an der F\u00fchrungsspitze: Zwei Vorst\u00e4nde sollen gehen.",
        "id": 2024555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/porsche-will-zwei-vorstaende-vorzeitig-absetzen-a-e9532f8a-37c4-47bb-9293-60ff469a086b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche will zwei Vorst\u00e4nde vorzeitig absetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:04:00+00:00",
        "description": "Das Treffen hat wenig gebracht: RBB-Chefredakteur David Biesinger hat sich bei Stefan Gelbhaar f\u00fcr die fehlerhafte Verdachtsberichterstattung entschuldigt. Der Gr\u00fcnenpolitiker fordert jedoch noch etwas anderes.",
        "id": 2024556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/stefan-gelbhaar-nimmt-entschuldigung-des-rbb-zunaechst-nicht-an-a-7c8ad7aa-1e29-4e03-8a42-c081cf80fc4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Gelbhaar nimmt Entschuldigung des RBB zun\u00e4chst nicht an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:03:35+00:00",
        "description": "Wenn die Deutschen k\u00fcnftig mehr Wert auf milit\u00e4rische St\u00e4rke und wirtschaftliche Sicherheit legen, k\u00f6nnten sie ihre Beliebtheit im Globalen S\u00fcden verspielen. Dabei braucht die Welt Deutschlands Diplomatie mehr denn je.",
        "id": 2024228,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/bundestagswahl-so-blickt-das-ausland-auf-deutschland-a-e0c3480c-292a-4783-8034-c466820275b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: So blickt das Ausland auf Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:03:35+00:00",
        "description": "Im Dschungelcamp wird daran erinnert, dass Reality nicht abgekoppelt von der Realit\u00e4t existiert: J\u00f6rg motiviert sich mit einem Trump-Zitat \u2013 und w\u00e4hnt sich sp\u00e4ter gecancelt. Eine Indizienschau in f\u00fcnf Seufzern.",
        "id": 2024226,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/dschungelcamp-tag-9-indizienschau-in-fuenf-seufzern-a-a568986b-55fb-41ec-a62c-4cf04277f1f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dschungelcamp Tag 9: Indizienschau in f\u00fcnf Seufzern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:03:35+00:00",
        "description": "Die Weltstars Mikkel Hansen und Niklas Landin dominierten \u00fcber Jahre den Handballsport und f\u00fchrten D\u00e4nemark von Titel zu Titel. Im vergangenen Sommer h\u00f6rten sie auf. Ohne sie ist das Team noch besser. Wie kann das sein?",
        "id": 2024230,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-warum-daenemark-noch-besser-ist-als-zu-zeiten-von-mikkel-hansen-a-183382a9-7bca-4e67-8e25-b1ce3f7b326b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-WM: Warum D\u00e4nemark noch besser ist als zu Zeiten von Mikkel Hansen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:03:35+00:00",
        "description": "Wilde Szenen in Italien: Nach dem Erstligaspiel in Udine brachten Anh\u00e4nger des Heimteams einen mit G\u00e4stefans besetzten Zug zum Stehen und zettelten eine Schl\u00e4gerei an. Offenbar ging es um Vergeltung f\u00fcr fr\u00fchere Krawalle.",
        "id": 2024231,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/italien-ultras-von-udinese-calcio-stoppen-fahrenden-zug-elf-verletzte-a-9901ff58-6818-498f-b35f-3af298f7be9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Ultras von Udinese Calcio stoppen fahrenden Zug \u2013 elf Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:03:35+00:00",
        "description": "Mark Rutte ruft die Bundesrepublik angesichts ihrer Wirtschaftsleistung zu mehr Investitionen in die Verteidigung auf. Gleichzeitig m\u00fcsse die Waffenproduktion hochgefahren werden, in ganz Europa.",
        "id": 2024227,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/nato-mark-rutte-fordert-von-deutschland-hoehere-verteidigungsausgaben-a-c7207474-785b-47c1-826f-364702179f11#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: Mark Rutte fordert von Deutschland h\u00f6here Verteidigungsausgaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:03:35+00:00",
        "description": "Zwischen 3 und 4 Uhr befinden sich der kleine und der gro\u00dfe Zeiger einer Uhr in einer besonderen Konstellation. Wie lautet die exakte Zeit in diesem Moment?",
        "id": 2024229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-gleiche-winkel-auf-dem-ziffernblatt-a-596ec986-db23-4636-b42d-35ba1af0ce61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel der Woche: Gleiche Winkel auf dem Ziffernblatt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:02:00+00:00",
        "description": "Millionen Follower sind fassungslos: Jahrelang verk\u00f6rperten Chiara Ferragni und Rapper Fedez Italiens Social-Media-Traumpaar. Nun kam heraus: Er wollte offenbar schon am Hochzeitstag mit einer Aff\u00e4re durchbrennen.",
        "id": 2024232,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/chiara-ferragni-trennungs-drama-um-italiens-wichtigste-influencerin-a-1c5fc35d-be26-45a0-867f-01aa51f0579c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiara Ferragni: Trennungs-Drama um Italiens wichtigste Influencerin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:43:00+00:00",
        "description": "Die M23-Miliz kontrolliert bereits gro\u00dfe Gebiete im Osten Kongos und droht mit einem Marsch auf die Hauptstadt. Die G7-Au\u00dfenminister rufen zum Schutz der Zivilbev\u00f6lkerung auf \u2013 und warnen Nachbar Ruanda.",
        "id": 2024233,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-g7-rufen-zu-ende-der-gewalt-im-ostkongo-auf-a-07a91e4e-94bc-4395-9bc0-68853fb4293f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: G7 rufen zu Ende der Gewalt im Ostkongo auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:24:00+00:00",
        "description": "Psychobegriffe pr\u00e4gen das moderne Selbstverst\u00e4ndnis, sichtbar ist das vor allem in den sozialen Medien. Doch Expertinnen und Experten warnen vor den Nebenwirkungen digitaler Selbst- und Fremddiagnosen.",
        "id": 2024234,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/mental-health-die-macke-als-marke-a-44e892e3-0606-45f3-b1c2-428f8e05f2ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mental Health: Die Macke als Marke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:37:05+00:00",
        "description": "Ein US-Milliard\u00e4r biederte sich bei der AfD an, doch jetzt hat ein anderer die extremen Rechten im Sturm erobert. Au\u00dferdem: Chinas KI-Offensive und f\u00fcnf Jahre Corona \u2013 so blicken unsere Cartoonisten auf die Woche.",
        "id": 2023903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-und-chappatte-a-b52afa2b-d990-4ca7-a570-0142af815471#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cartoons der Woche von Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:37:05+00:00",
        "description": "Wie erhalten wir unseren Wohlstand, ohne die planetaren Grenzen zu sprengen? Im belgischen Gent finden sich Ans\u00e4tze. Die Geschichte einer Stadt, die das Teilen kultiviert \u2013 und deren Bewohner sich dadurch n\u00e4herkommen.",
        "id": 2023901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/commons-bewegung-in-gent-ein-tag-in-der-hauptstadt-des-teilens-a-9628127c-1985-4260-a364-8d394b9a0c69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Commons-Bewegung in Gent: Ein Tag in der Hauptstadt des Teilens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:37:05+00:00",
        "description": "US-Zusatzz\u00f6llen f\u00fcr China, Kanada und Mexiko k\u00f6nnten bald auch Aufschl\u00e4ge auf EU-Waren folgen. Bundesfinanzminister Kukies will solche Entscheidungen von US-Pr\u00e4sident Trump lieber als Beginn von Verhandlungen sehen.",
        "id": 2023900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/finanzminister-joerg-kukies-warnt-vor-panikreaktion-auf-us-zoelle-a-71551420-eab8-4056-b83c-aca1659b3471#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finanzminister J\u00f6rg Kukies warnt vor Panikreaktion auf US-Z\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:37:05+00:00",
        "description": "Ruanda unterst\u00fctzt Rebellen im Ostkongo, die humanit\u00e4re Lage dort ist katastrophal. Der Konflikt wirkt sich nun auch auf den deutschen Fu\u00dfball-Rekordmeister aus.",
        "id": 2023902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kongo-fordert-fc-bayern-muenchen-auf-ruanda-partnerschaft-zu-beenden-a-34eb7d79-41dd-4bc8-91bc-189da12ab3e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongo fordert FC Bayern M\u00fcnchen auf, Ruanda-Partnerschaft zu beenden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:32:03+00:00",
        "description": "Nat\u00fcrlich gibt es an Universit\u00e4ten einen intellektuell verbr\u00e4mten Judenhass. Aber niemandem ist gedient, wenn nun Politiker definieren, was an deutschen Hochschulen gelehrt wird.",
        "id": 2023666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/antisemitismus-bundestag-resolution-zur-bekaempfung-an-universitaeten-eine-gute-idee-a-413c6be5-acf5-4baa-8137-7bc85df3bb89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antisemitismus: Bundestag-Resolution zur Bek\u00e4mpfung an Universit\u00e4ten - eine gute Idee?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:32:03+00:00",
        "description": "In ihren Wahlprogrammen versprechen viele Parteien niedrigere Stromsteuern. W\u00fcrden sie auf den Minimalwert der EU gedr\u00fcckt, k\u00f6nnten Haushalte laut einer Berechnung ordentlich Geld sparen.",
        "id": 2023664,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiekosten-moegliche-steuersenkung-koennte-stromkosten-um-sieben-prozent-verringern-a-c702343b-48d4-44bd-b9a4-9d09fe6d8cbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiekosten: M\u00f6gliche Steuersenkung k\u00f6nnte Stromkosten um sieben Prozent verringern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:32:03+00:00",
        "description": "In einer Altbauwohnung im Hamburger Stadtteil Altona brach in der Nacht ein Feuer aus. Eine Person starb, eine weitere schwebt in Lebensgefahr.",
        "id": 2023668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hamburg-ein-toter-und-sechs-verletzte-bei-wohnungsbrand-a-43509488-ef47-4527-9161-4678135d89d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Ein Toter und sechs Verletzte bei Wohnungsbrand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:32:03+00:00",
        "description": "Wenn wir jemanden verlieren, ist das schmerzhaft. Wichtig ist, mit dem Verlust richtig umzugehen. Wer schon als Kind lernt zu trauern, wird davon ein Leben lang profitieren.",
        "id": 2023665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kinder-und-trauer-abschied-nehmen-ist-eine-unterschaetzte-superkraft-a-659e92c5-f5b8-47b9-8e38-2d4feafff79e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinder und Trauer: Abschied nehmen ist eine untersch\u00e4tzte Superkraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:32:03+00:00",
        "description": "Die Miliz RSF hat in der Stadt Omdurman einen belebten Markt beschossen. Es gab etliche Tote. Der Generalsekret\u00e4r von \u00c4rzte ohne Grenzen spricht von einem \u00bbabsoluten Blutbad\u00ab.",
        "id": 2023667,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-mindestens-54-tote-bei-angriff-auf-markt-in-omdurman-a-fbd1a485-7c3b-44a9-a058-76f9d8d79dab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: Mindestens 54 Tote bei Angriff auf Markt in Omdurman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:27:01+00:00",
        "description": "218 politisch motivierte Angriffe auf Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnfte hat die Polizei 2024 registriert, deutlich mehr als noch im Vorjahr.",
        "id": 2023444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/fluechtlinge-anstieg-politisch-motivierter-angriffe-auf-unterkuenfte-a-4f69e9a5-9e3e-4d8f-baa8-3bb3220ccf07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fl\u00fcchtlinge: Anstieg politisch motivierter Angriffe auf Unterk\u00fcnfte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:27:01+00:00",
        "description": "Bei der vergangenen Tour de France waren Kohlenmonoxid-R\u00fcckatmungsger\u00e4te zum Einsatz gekommen, um leistungsf\u00e4higer zu sein. Der Radsportweltverband hat dies nun untersagt, es drohten Herzinfarkte und L\u00e4hmungen.",
        "id": 2023443,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-weltverband-verbietet-kohlenmonoxid-technik-a-d30c5d19-cf74-466f-9217-bfd6227d0c9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radsport: Weltverband verbietet Kohlenmonoxid-Technik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:27:01+00:00",
        "description": "Schnell, silbern und sehr selten: Ein besonderer Oldtimer-Rennwagen der \u00bbSilberpfeile\u00ab von Mercedes hat f\u00fcr viele Millionen Euro den Besitzer gewechselt. Ihn fuhren einst bekannte Rennfahrer.",
        "id": 2023446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/silberpfeil-rennwagen-fuer-46-5-millionen-euro-versteigert-a-49d15f35-82ac-490d-8d95-4a24ad802f94#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSilberpfeil\u00ab-Rennwagen f\u00fcr 46,5 Millionen Euro versteigert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:27:01+00:00",
        "description": "Bei russischen Luftangriffen sind in der Nacht laut ukrainischen Angaben mehrere Menschen get\u00f6tet worden. Moskau meldet seinerseits einen Toten. Unterdessen wirft die Attacke auf ein Wohnheim mit Dutzenden Versch\u00fctteten Fragen auf.",
        "id": 2023445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-15-tote-nach-russischen-luftangriffen-a-d9c8e2cd-b1e2-4274-ae11-449adcf3a78e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: 15 Tote nach russischen Luftangriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:27:00+00:00",
        "description": "Es gehe ihr gut: Doron Steinbrecher hat sich zwei Wochen nach ihrer Freilassung aus der Hamas-Gefangenschaft an die \u00d6ffentlichkeit gewandt. In einem Videostatement sprach sie den Geiselfamilien Mut zu.",
        "id": 2023447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-ex-geisel-aeussert-sich-erstmals-oeffentlich-seit-freilassung-aus-hamas-gewalt-a-ac2f0bf2-3aa7-4116-a153-33f9cd591ced#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Ex-Geisel \u00e4u\u00dfert sich erstmals \u00f6ffentlich seit Freilassung aus Hamas-Gewalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:21:00+00:00",
        "description": "Wer SPD-Chef Lars Klingbeil im Wahlkampf begleitet, erlebt einen gro\u00dfen Stoiker: Personen, Probleme, Programme? Alles aussitzen, auf die Fehler der anderen warten \u2013 so wie 2021. K\u00f6nnte sein Plan auch dieses Mal aufgehen?",
        "id": 2023448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-der-spd-chef-macht-ein-geheimnis-um-seine-friseurin-a-5413629e-868d-4d33-b55b-d49f8cffd7c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil: Der SPD-Chef macht ein Geheimnis um seine Friseurin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:22:34+00:00",
        "description": "Trump-Frontmann Elon Musk hat offenbar Zugriff auf pers\u00f6nliche Daten von Millionen Amerikanern \u00fcber ein System des Finanzministeriums. Laut Medienberichten sei daf\u00fcr die Blockade durch einen Beamten gebrochen worden.",
        "id": 2023262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-soll-zugang-zu-zahlungssystem-des-us-finanzministeriums-haben-a-a505e13a-9263-4a6f-b32e-898e4cd62c7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk soll Zugang zu Zahlungssystem des US-Finanzministeriums haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:22:34+00:00",
        "description": "Friedrich Merz hat gezeigt, dass er nicht der richtige Kanzler w\u00e4re. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 2023263,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-und-die-afd-beschaedigter-kandidat-in-einem-beschaedigten-land-a-7fec155e-f251-4051-b6c5-7b6ee609661e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und die AfD: Besch\u00e4digter Kandidat in einem besch\u00e4digten Land",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:22:34+00:00",
        "description": "Manch einer vermutete einen Aprilscherz, doch US-Medien sind sich sicher: Luka Don\u010di\u0107 wechselt zu den Los Angeles Lakers, dem Team von LeBron James. Ein weiterer Superstar ist in den Deal involviert \u2013 und ein Deutscher.",
        "id": 2023264,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-luka-doncic-wird-wohl-teamkollege-von-basketballstar-lebron-james-a-b17a52ea-38f1-4882-8412-fb72050cb86d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Luka Don\u010di\u0107 wird wohl Teamkollege von Basketballstar LeBron James",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:22:34+00:00",
        "description": "Fast t\u00e4glich haut er Kommentare raus, sein aktuelles Buch steht der Drastik von Trump und Musk in nichts nach. Ist \u00bbWelt\u00ab-Herausgeber Poschardt zu weit rechts abgebogen? Besuch bei einem Entfesselten.",
        "id": 2023261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ulf-poschardt-drastik-a-la-trump-und-musk-im-neuen-buch-a-e01615f7-d54e-4009-b023-2b3f1cc3fc21#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulf Poschardt, Donald Trump und Elon Musk: Mit Vollgas in die Disruption",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:22:34+00:00",
        "description": "Robert Habeck verspricht \u00bbZuversicht\u00ab auf seinen Wahlplakaten \u2013 und verniedlicht damit die Lage. Warum sich Deutschland den unbequemen Wahrheiten stellen muss, um die Zukunft zu sichern. Ein Aufruf zur sch\u00f6pferischen Zerst\u00f6rung.",
        "id": 2023265,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/wirtschaft-steuern-aufruestung-wie-deutschland-aus-den-krisen-staerker-hervorgehen-koennte-a-966d8485-2b02-4bb7-a6b3-4b46637b0d75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtschaft, Steuern, Aufr\u00fcstung: Wie Deutschland aus den Krisen st\u00e4rker hervorgehen k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:22:34+00:00",
        "description": "In diesen Tagen vor 80 Jahren ging der Zweite Weltkrieg in seine entscheidende Phase. Wir zeichnen nach, wie die Menschen die dramatische Zeit erlebten. Folge 2: Die Alliierten planen in Jalta die Zeit nach dem Krieg.",
        "id": 2023266,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/zweiter-weltkrieg-kriegsende-die-konferenz-von-jalta-im-februar-1945-a-34019deb-8ee7-4726-8bad-68a2530b7ffd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zweiter Weltkrieg \u2013 Kriegsende: Die Konferenz von Jalta im Februar 1945",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:16:56+00:00",
        "description": "Die USA haben Z\u00f6lle gegen ihre wichtigsten Handelspartner verh\u00e4ngt. Die antworteten prompt mit Gegenma\u00dfnahmen, die Trump zu neuen Aktionen provozieren k\u00f6nnten. \u00d6konomen warnen vor einem Handelskrieg.",
        "id": 2023090,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-china-kanada-und-mexiko-reagieren-mit-gegenmassnahmen-auf-us-zoelle-a-95c79630-525c-4588-9e75-c5523a0c7359#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: China, Kanada und Mexiko reagieren mit Gegenma\u00dfnahmen auf US-Z\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:16:56+00:00",
        "description": "Nach dem Wahldebakel im November soll Ken Martin als Leiter der Parteizentrale den US-Demokraten neuen Schwung verleihen. Bei seiner Antrittsrede schickte er sogleich eine Warnung an Trump raus.",
        "id": 2023089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-demokraten-ken-martin-als-neuer-vorsitzender-gewaehlt-a-c1ecbdc5-7caf-4e07-bd5e-a0a2911fe93d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Demokraten: Ken Martin als neuer Vorsitzender gew\u00e4hlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:11:57+00:00",
        "description": "Gestern Klavier und Literatur, heute Instagram und TikTok: Besorgte Eltern haben die Gefahren neuer Medien zu allen Zeiten ma\u00dflos \u00fcbertrieben. Dabei ist es der Auftrag junger Menschen, \u00fcber das Bestehende hinauszuwachsen.",
        "id": 2022945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/generationenkonflikt-warum-man-die-kinder-nicht-als-tiktok-junkies-abstempeln-sollte-a-ca4aa394-f017-49c6-9f45-78281ad42b38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generationenkonflikt: Warum man die Kinder nicht als TikTok-Junkies abstempeln sollte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:11:57+00:00",
        "description": "Im Berliner Kunstgewerbemuseum liegt der sogenannte Welfenschatz, sein Wert wird auf 300 Millionen Dollar beziffert. Bisher unver\u00f6ffentlichte Dokumente zeigen: Die goldenen Kunstwerke wurden offenbar einer j\u00fcdischen Familie abgepresst.",
        "id": 2022944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/welfenschatz-ist-der-schatz-im-berliner-museum-ns-raubgut-a-8ddb93ad-8622-403b-aed9-8f57f3ef183c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welfenschatz: Ist der Schatz im Berliner Museum NS-Raubgut?",
        "vote": 0
    }
]