[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:45:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2024635,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9724933,wreszcie-zacznie-sie-budowa-dwoch-odcinkow-via-carpatii-wojewoda-ma-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wreszcie zacznie si\u0119 budowa dw\u00f3ch odcink\u00f3w Via Carpatii. Wojewoda ma wyda\u0107 zgod\u0119 na budow\u0119 dw\u00f3ch odcink\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:57:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2024335,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9724920,trudeau-odpowiada-na-cla-trumpa-oto-szczegoly-kanadyjskiego-odwetu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudeau odpowiada na c\u0142a Trumpa. Oto szczeg\u00f3\u0142y kanadyjskiego odwetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:15:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2024002,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9724915,czarny-scenariusz-brytyjskiego-polityka-front-na-ukrainie-zalamie-si.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny scenariusz brytyjskiego polityka. \"Front na Ukrainie za\u0142amie si\u0119 za p\u00f3\u0142 roku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:04:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023734,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9724906,naloty-usa-na-somalie-amerykanie-zabili-przywodcow-panstwa-islamskieg.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naloty USA na Somali\u0119. Amerykanie zabili przyw\u00f3dc\u00f3w Pa\u0144stwa Islamskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:17:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023496,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9724902,moskwa-oskarza-ukraine-o-atak-na-internat-pelen-cywilow-kijow-rosja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa oskar\u017ca Ukrain\u0119 o atak na internat pe\u0142en cywil\u00f3w. Kij\u00f3w: Rosja celowo zabija w\u0142asnych obywateli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:38:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023497,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9724898,najnowszy-sondaz-ko-wyprzedza-pis-a-konfederacja-traci-poparcie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NAJNOWSZY SONDA\u017b. KO wyprzedza PiS, a Konfederacja traci poparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:16:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023322,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9724897,ten-afrykanski-kraj-chcial-pomoc-ukrainie-kijow-odrzucil-jednak-ofert.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten afryka\u0144ski kraj chcia\u0142 pom\u00f3c Ukrainie. Kij\u00f3w odrzuci\u0142 jednak ofert\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:11:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023323,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9724895,to-juz-jutro-zagapisz-sie-i-zaplacisz-fortune-wielkie-zmiany-dotycza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c jutro. Zagapisz si\u0119 i zap\u0142acisz fortun\u0119. Wielkie zmiany dotycz\u0105ce parkowania w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:37:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023324,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9724890,chiny-szykuja-zemste-za-cla-trumpa-co-planuje-pekin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny szykuj\u0105 zemst\u0119 za c\u0142a Trumpa. Co planuje Pekin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:17:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023132,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9721249,to-sie-zacznie-juz-jutro-armia-wzywa-230-tysiecy-polakow-wiadomo-kto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To si\u0119 zacznie ju\u017c jutro. Armia wzywa 230 tysi\u0119cy Polak\u00f3w. Wiadomo kto jest na tej li\u015bcie. Czy trzeba si\u0119 ba\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023133,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9724505,zus-refundacja-skladki-oc-ac-kto-moze-otrzymac-zwrot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS zwraca pieni\u0105dze za OC i AC. Masz rok na z\u0142o\u017cenie wniosku. Kto si\u0119 kwalifikuje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:49:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023134,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9724882,w-styczniu-rosjanie-pobili-kolejny-rekord-jak-rosja-przechytrza-syste.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W styczniu Rosjanie pobili kolejny rekord. Jak Rosja przechytrza systemy obronne Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:34:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023135,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9724885,gaz-wegiel-pellet-drewno-czy-pompy-ciepla-ujawnili-czym-teraz-najt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz, w\u0119giel, pellet, drewno czy pompy ciep\u0142a. Ujawnili czym teraz najtaniej ogrzewa\u0107 dom. Wszystko sprawdzili i policzyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:28:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023136,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9722809,to-koniec-domowych-kominkow-na-drewno-niedorzeczna-zmiana-przepisow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec domowych komink\u00f3w na drewno. Niedorzeczna zmiana przepis\u00f3w.  Konkretn\u0105 dat\u0119 ju\u017c podali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:26:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2023137,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9720103,kierowcy-zaplaca-za-przejazd-drogami-powiatowymi-i-gminnymi-czy-na-dr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy zap\u0142ac\u0105 za przejazd drogami powiatowymi i gminnymi? Czy na drogach dojdzie do rewolucyjnych zmian?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T05:25:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2022995,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9724885,gaz-wegiel-pellet-drewno-kontra-pompy-ciepla-ujawnili-czym-teraz-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz, w\u0119giel, pellet, drewno kontra pompy ciep\u0142a. Ujawnili czym teraz najtaniej ogrzewa\u0107 dom",
        "vote": 0
    }
]