[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T22:05:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-3855118-ziobro-w-sejmie-ph8287122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Robocza wersja wniosku w sprawie Ziobry. Co w nim jest?\" />\n    W programie \"W kuluarach\" dziennikarze TVN24 i \"Fakt\u00f3w\" TVN rozmawiali o pi\u0105tkowym posiedzeniu komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, na kt\u00f3rym ostatecznie nie przes\u0142uchano by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry. Arleta Zalewska dotar\u0142a do roboczego wniosku o uchylenie immunitetu Ziobrze. - To jest bardzo mocny \u015brodek w tej sytuacji,\u00a0bo ci\u0105gle rozmawiamy o \u015bwiadku - zauwa\u017cy\u0142a dziennikarka.",
        "id": 2026710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/robocza-wersja-wniosku-w-sprawie-ziobry-co-w-nim-jest-st8289132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robocza wersja wniosku w sprawie Ziobry. Co w nim jest?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T21:09:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3309323-czlonkowie-rodzin-ofiar-zderzenia-samolotu-american-airlines-z-helikopterem-wojskowym-na-miejscu-katastrofy-ph8289087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142onkowie rodzin ofiar na miejscu katastrofy\" />\n    Cz\u0142onkowie rodzin ofiar zderzenia samolotu American Airlines z helikopterem wojskowym odwiedzili w niedziel\u0119 miejsce katastrofy. Zgin\u0119\u0142o 67 os\u00f3b.",
        "id": 2026711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-katastrofa-samolotu-w-waszyngtonie-czlonkowie-rodzin-ofiar-w-miejscu-gdzie-spadl-samolot-st8289099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onkowie rodzin ofiar na miejscu katastrofy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:51:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2176590-oblodzenie-slisko-lod-szklanka-marznace-opady-ph6222947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 niebezpiecznie. Gdzie IMGW planuje wyda\u0107 alarmy\" />\n    IMGW opublikowa\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144. Wynika z niej, \u017ce pocz\u0105tek tygodnia przyniesie cz\u0119\u015bci kraju g\u0119ste mg\u0142y ograniczaj\u0105ce widzialno\u015b\u0107. P\u00f3\u017aniej zagro\u017cenie mog\u0105 stanowi\u0107 oblodzenia. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 niebezpiecznie.",
        "id": 2026349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/geste-mgly-i-oblodzenie-tu-moze-zrobic-sie-niebezpiecznie-gdzie-imgw-planuje-wydac-alarmy-st8289102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 niebezpiecznie. Gdzie IMGW planuje wyda\u0107 alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T19:43:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3040039-pelczynska-nalecz-ph8064410/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3r ministr\u00f3w. \"Powinna by\u0107 bardziej lojalna wobec rz\u0105du, w kt\u00f3rym zasiada\"\" />\n    Europose\u0142 i wiceprezes Polskiego Stronnictwa Ludowego Krzysztof Hetman przyzna\u0142 w \"Faktach po Faktach\", \u017ce by\u0142 \"zdumiony\" sobotnim wpisem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ministry Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz i oceni\u0142, \u017ce powinna \"by\u0107 bardziej lojalna wobec rz\u0105du, w kt\u00f3rym zasiada\". Ministra funduszy i polityki regionalnej napisa\u0142a, \u017ce \"tylnymi drzwiami obci\u0119to\" bud\u017cetowe \u015brodki na budownictwo spo\u0142eczne. Zdaniem europos\u0142a wybranego z list Koalicji Obywatelskiej Micha\u0142a Szczerby wpis ministry to \"efekt trwaj\u0105cej kampanii wyborczej\".",
        "id": 2026350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spor-ministrow-powinna-byc-bardziej-lojalna-wobec-rzadu-w-ktorym-zasiada-st8289018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r ministr\u00f3w. \"Powinna by\u0107 bardziej lojalna wobec rz\u0105du, w kt\u00f3rym zasiada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:48:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1529069-protestujacy-na-moscie-wolnosci-w-serbii-ph8289057/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zablokowali most na 24 godziny. Chc\u0105 zmiany \"ca\u0142ego systemu\"\" />\n    Setki protestuj\u0105cych sp\u0119dzi\u0142y ca\u0142\u0105 noc na blokadzie jednego z most\u00f3w w Nowym Sadzie w Serbii. Trwaj\u0105ce od trzech miesi\u0119cy antyrz\u0105dowe demonstracje s\u0105 odpowiedzi\u0105 na katastrof\u0119, do kt\u00f3rej dosz\u0142o na dworcu kolejowym w tym mie\u015bcie. Osoby zaanga\u017cowane w akcj\u0119 zapewnia\u0142y, \u017ce widoczna w ca\u0142ej Serbii energia nie zniknie, dop\u00f3ki nie dojdzie do \"zmiany ca\u0142ego systemu\". Dotychczas do dymisji podali si\u0119 premier i burmistrz Nowego Sadu.",
        "id": 2026045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-setki-demonstrantow-spedzily-noc-blokujac-most-wolnosci-po-tragedii-w-nowym-sadzie-st8288996?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zablokowali most na 24 godziny. Chc\u0105 zmiany \"ca\u0142ego systemu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T18:41:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8m69n2-ta-noc-bedzie-mrozna-4542812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mro\u017ana noc w ca\u0142ym kraju, lokalnie mo\u017cliwe opady\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek, 3.02. W nocy w ca\u0142ym kraju \u015bci\u015bnie mr\u00f3z. Dzie\u0144 przyniesie spore zachmurzenie, ale jest szansa na rozpogodzenia. W ca\u0142ym kraju b\u0119dzie ch\u0142odno.",
        "id": 2026046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-3-02-mrozna-noc-w-calym-kraju-st8289006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017ana noc w ca\u0142ym kraju, lokalnie mo\u017cliwe opady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T17:46:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9675213-policja-ph8134173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szcz\u0105tki balonu pod Olsztynem. Stra\u017c po\u017carna: z oznaczeniami cyrylic\u0105\" />\n    Policja zabezpieczy\u0142a szcz\u0105tki balonu, najprawdopodobniej meteorologicznego, kt\u00f3ry znaleziono w Tr\u0119kusku w powiecie olszty\u0144skim. Rzecznik stra\u017cy po\u017carnej przekaza\u0142, \u017ce mia\u0142 on na sobie oznaczenia napisane cyrylic\u0105. To kolejne takie znalezisko w wojew\u00f3dztwie granicz\u0105cym z Rosj\u0105.",
        "id": 2025779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/trekusek-powiat-olsztynski-policja-zabezpieczyla-szczatki-balonu-meteorologicznego-st8288964?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki balonu pod Olsztynem. Stra\u017c po\u017carna: z oznaczeniami cyrylic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:55:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3251381-pozar-namiotu-oraz-autobusu-zaparkowanego-przy-namiocie-w-gdansku-02-02-2025-r-ph8288963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car namiotu z meleksami. Czarny dym nad miastem\" />\n    W wyniku po\u017caru w Gda\u0144sku-Rudnikach sp\u0142on\u0105\u0142 namiot, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142y si\u0119 meleksy. Na miejsce zdarzenia zosta\u0142o wys\u0142ane siedem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Czarne k\u0142\u0119by dymu mia\u0142y by\u0107 widoczne z odleg\u0142o\u015bci paru kilometr\u00f3w.",
        "id": 2025453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-pozar-namiotu-z-meleksami-st8288962?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car namiotu z meleksami. Czarny dym nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:43:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1370423-latynos-glosowal-na-trumpa-teraz-go-deportuja-co-jest-nieprawda-ph8287064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Latynos g\u0142osowa\u0142 na Trumpa, teraz go deportuj\u0105? Co jest nieprawd\u0105\" />\n    \"Latynosi za Trumpem 2024\" - koszulk\u0119 z takim napisem rzekomo nosi m\u0119\u017cczyzna zatrzymany przez ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby migracyjne. Sam ma by\u0107 Latynosem. Zdj\u0119cie, kt\u00f3re pokazuje t\u0119 sytuacj\u0119, kr\u0105\u017cy po platformach spo\u0142eczno\u015bciowych. Nie do\u015b\u0107, \u017ce jest stare, to jeszcze zosta\u0142o przerobione. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2025454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/latynos-glosowal-na-trumpa-teraz-go-deportuja-co-jest-nieprawda-st8286771?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latynos g\u0142osowa\u0142 na Trumpa, teraz go deportuj\u0105? Co jest nieprawd\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:41:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1541295-autostrada-francja-ph8288944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromne g\u0142azy spad\u0142y na autostrad\u0119, ponad tysi\u0105c os\u00f3b utkn\u0119\u0142o na noc\" />\n    Ogromne g\u0142azy osun\u0119\u0142y si\u0119 na cz\u0119\u015b\u0107 autostrady po\u0142o\u017conej we francuskim departamencie Sabaudia. Zablokowany zosta\u0142 ruch, utworzy\u0142 si\u0119 gigantyczny korek. W zwi\u0105zku z utrudnieniami ponad 1500 os\u00f3b, kt\u00f3re przebywa\u0142y w tamtym popularnym w\u015br\u00f3d narciarzy rejonie, utkn\u0119\u0142o i trafi\u0142o do tymczasowych schronisk. Tury\u015bci musieli sp\u0119dzi\u0107 w nich minion\u0105 noc.",
        "id": 2025455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ogromne-glazy-spadly-na-autostrade-ponad-tysiac-osob-utknelo-na-noc-st8288928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne g\u0142azy spad\u0142y na autostrad\u0119, ponad tysi\u0105c os\u00f3b utkn\u0119\u0142o na noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T16:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7077190-byly-minister-sprawiedliwosci-zbigniew-ziobro-pis-na-konferencji-prasowej-02-02-2025-r-ph8288882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziobro o \"uniemo\u017cliwieniu mu stawiennictwa\". \"On po prostu tam nie chce by\u0107 i nie chce zeznawa\u0107\"\" />\n    Tutaj nie chodzi o \u017cadne zeznanie.\u00a0Oni chc\u0105 mnie wsadzi\u0107 do wi\u0119zienia, szukaj\u0105 byle pretekstu - oceni\u0142 pose\u0142 PiS Zbigniew Ziobro. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do pi\u0105tkowego posiedzenia komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, na kt\u00f3rym nie zosta\u0142 przes\u0142uchany. Jego s\u0142owa skomentowa\u0142a dziennikarka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska, wed\u0142ug kt\u00f3rej Ziobro \"nie chce si\u0119 przed t\u0105 komisj\u0105 stawia\u0107, wi\u0119c nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 sp\u00f3\u017ani\u0107,\u00a0bo on po prostu tam nie chce by\u0107 i nie chce zeznawa\u0107\".",
        "id": 2025456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-ocenia-decyzje-komisji-sledczej-ds-pegasusa-dziennikarka-faktow-tvn-arleta-zalewska-komentuje-st8288892?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro o \"uniemo\u017cliwieniu mu stawiennictwa\". \"On po prostu tam nie chce by\u0107 i nie chce zeznawa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:31:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1052252-karol-nawrocki-ph8288870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystko to mnie martwi\". Nawrocki o Ziobrze i obradach komisji\" />\n    Wszyscy mogli\u015bmy ogl\u0105da\u0107 ten chaos - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki, odnosz\u0105c si\u0119 do wydarze\u0144 z pi\u0105tku. Tego dnia komisja ds. Pegasusa zamkn\u0119\u0142a posiedzenie, poniewa\u017c Zbigniew Ziobro nie zosta\u0142 na czas doprowadzony i zawnioskowa\u0142a o aresztowanie go na 30 dni. By\u0142y minister udziela\u0142 wywiadu w siedzibie partyjnej TV Republika i zosta\u0142 w niej zatrzymany przez policj\u0119 po zaplanowanej godzinie przes\u0142uchania.",
        "id": 2025111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-i-komisja-ds-pegasusa-kandydat-pis-na-prezydenta-karol-nawrocki-komentuje-st8288864?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wszystko to mnie martwi\". Nawrocki o Ziobrze i obradach komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:03:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7429886-swistak-phil-ph8288873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy przyjdzie wiosna? Przewidywania \u015bwistaka Phila \" />\n    S\u0142ynny \u015bwistak Phil z miasta Punxsutawney w Pensylwanii zosta\u0142 wyci\u0105gni\u0119ty z nory. Gryzo\u0144 zobaczy\u0142 sw\u00f3j cie\u0144 i si\u0119 ukry\u0142, co wed\u0142ug wierze\u0144 oznacza, \u017ce zima ma potrwa\u0107 jeszcze kolejne sze\u015b\u0107 tygodni.",
        "id": 2024831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/dzien-swistaka-2-lutego-kiedy-przyjdzie-wiosna-przewidywania-swistaka-phila-st8288851?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy przyjdzie wiosna? Przewidywania \u015bwistaka Phila",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:48:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4512279-sppn-na-mokotowie-od-3-lutego-ph8288750/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strefa p\u0142atnego parkowania powi\u0119ksza si\u0119 o du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Mokotowa \" />\n    W poniedzia\u0142ek, 3 lutego Strefa P\u0142atnego Parkowania Niestrze\u017conego powi\u0119kszy si\u0119 o G\u00f3rny i Dolny Mokot\u00f3w. Aby m\u00f3c swobodnie parkowa\u0107, mieszka\u0144cy musz\u0105 posiada\u0107 abonamenty parkingowe: rejonowe lub obszarowe. Za brak op\u0142aty parkingowej mo\u017cna dosta\u0107 kar\u0119 w wysoko\u015bci 300 z\u0142otych.",
        "id": 2024832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-strefa-platnego-parkowania-na-gornym-i-dolnym-mokotowie-obszar-mapa-oplaty-st8288736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa p\u0142atnego parkowania powi\u0119ksza si\u0119 o du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Mokotowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:32:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2100307-wypadek-na-autostradzie-a2-ph8288497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 pod pr\u0105d autostrad\u0105. Dosz\u0142o do wypadku. \"Ewidentny b\u0142\u0105d kieruj\u0105cego\"\" />\n    Dla mnie jest to sytuacja bardzo zaskakuj\u0105ca. W tej chwili mamy bardzo dobre oznakowanie - komentowa\u0142 tragiczny wypadek na A2 Andrzej Janicki, by\u0142y policjant drog\u00f3wki. Go\u015b\u0107 TVN24 m\u00f3wi\u0142 te\u017c, co nale\u017cy zrobi\u0107 w podobnej sytuacji, aby unikn\u0105\u0107 zderzenia.",
        "id": 2024833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowieckie-pod-prad-na-a2-ekspert-ocenia-ewidentny-blad-kierujacego-st8288828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 pod pr\u0105d autostrad\u0105. Dosz\u0142o do wypadku. \"Ewidentny b\u0142\u0105d kieruj\u0105cego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:29:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1066468-mona-lisa-ph5732269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Luwr wprowadzi specjalny bilet na ogl\u0105danie Mona Lisy\" />\n    Dyrektorka Muzeum Luwru Laurence Des Cars zapowiedzia\u0142a wprowadzenie oddzielnego biletu pozwalaj\u0105cego zobaczy\u0107 s\u0142ynn\u0105 Mona Lis\u0119. Prezydent Francji Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142 we wtorek, \u017ce Gioconda otrzyma w\u0142asne, dedykowane pomieszczenie w Luwrze. To najs\u0142ynniejsze muzeum na \u015bwiecie czeka gruntowny remont, kt\u00f3ry potrwa do 10 lat.",
        "id": 2024834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/mona-lisa-za-ogladanie-slynnego-bedzie-dodatkowa-oplata-st8288868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luwr wprowadzi specjalny bilet na ogl\u0105danie Mona Lisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:39:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8504715-grammy-ph8288819/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grammy 2025 w ho\u0142dzie Los Angeles i Quincy'emu Jonesowi\" />\n    Wielkie \u015bwi\u0119to muzyki coraz bli\u017cej. W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek polskiego czasu wr\u0119czone zostan\u0105 nagrody Grammy. Po raz pi\u0105ty gal\u0119 poprowadzi po\u0142udniowoafryka\u0144ski komik Trevor Noah. Czy Beyonc\u00e9 w ko\u0144cu doceniona zostanie w kategorii album roku, czy Taylor Swift poprawi sw\u00f3j rekord w tej kategorii? Werdykt Akademii Fonograficznej przed nami.",
        "id": 2024519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/grammy-2025-67-gala-wreczenia-muzycznych-nagrod-st8288621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grammy 2025 w ho\u0142dzie Los Angeles i Quincy'emu Jonesowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:29:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-360430-krakow-osiedle-bloki-mieszkania-shutterstock-2274334123-ph8225437/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nerwowo\u015b\u0107 sprzedaj\u0105cych\" na rynku wt\u00f3rnym. Obni\u017cki w najwi\u0119kszych miastach\" />\n    W IV kwartale ubieg\u0142ego roku w wi\u0119kszo\u015bci du\u017cych miast ceny mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki spad\u0142y w por\u00f3wnaniu z III kwarta\u0142em - wynika z najnowszego raportu Barometr Metrohouse i Credipass. Sytuacja rynkowa zmusza sprzedaj\u0105cych na rynku wt\u00f3rnym do negocjacji cenowych.",
        "id": 2024520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rynek-mieszkaniowy-spadek-cen-na-rynku-wtornym-w-iv-kwartale-2024-roku-st8288798?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nerwowo\u015b\u0107 sprzedaj\u0105cych\" na rynku wt\u00f3rnym. Obni\u017cki w najwi\u0119kszych miastach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:20:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7700814-szymon-holownia-ph8288773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Cena niepoczekania na Ziobr\u0119 to b\u0119dzie kilka tygodni, je\u015bli nie miesi\u0119cy\"\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce sejmowa komisja \u015bledcza ds. Pegasusa powinna by\u0142a zaczeka\u0107 na Zbigniewa Ziobr\u0119. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 w pi\u0105tek doprowadzony przez policj\u0119 ju\u017c po tym jak komisja zamkn\u0119\u0142a posiedzenie i uchwali\u0142a z\u0142o\u017cenie wniosku o zatrzymanie Ziobry na 30 dni. Ho\u0142ownia doda\u0142, \u017ce ta \"procedura zajmie tygodnie, je\u015bli nie miesi\u0105ce\".",
        "id": 2024521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-o-zbigniewie-ziobro-marszalek-sejmu-komentuje-dzialania-komisji-ds-pegasusa-st8288758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cena niepoczekania na Ziobr\u0119 to b\u0119dzie kilka tygodni, je\u015bli nie miesi\u0119cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:16:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6272443-niebezpieczne-wyprzedzanie-ph8288772/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden przepuszcza pieszego, drugi wyprzedza. \"Wykaza\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowym brakiem wyobra\u017ani\"\" />\n    Policjanci z Ostrowi Mazowieckiej kontrolowali dronem dwa niebezpieczne punkty w mie\u015bcie: mocno ucz\u0119szczane przej\u015bcie dla pieszych oraz niestrze\u017cony przejazd kolejowy. Zarejestrowali wiele niebezpiecznych manewr\u00f3w.",
        "id": 2024522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostrow-mazowiecka-niebezpieczne-manewry-wychwycone-przez-drona-st8288573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden przepuszcza pieszego, drugi wyprzedza. \"Wykaza\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowym brakiem wyobra\u017ani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:14:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4229527-sa-szczepionki-a-mamy-grype-co-roku-co-trzeba-wiedziec-ph8283507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczepionki s\u0105, a \"mamy gryp\u0119 co roku\". Eksperci t\u0142umacz\u0105\" />\n    Wraz z rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 zachorowa\u0144 na gryp\u0119 w ostatnich tygodniach zwi\u0119ksza si\u0119 aktywno\u015b\u0107 przeciwnik\u00f3w szczepie\u0144. Do obiegu wracaj\u0105 stare teorie - na przyk\u0142ad ta, \u017ce dowodem na nieskuteczno\u015b\u0107 szczepionek na gryp\u0119 jest fakt, i\u017c choroba ta pojawia si\u0119 co roku. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105 wi\u0119c, o co chodzi z sezonowo\u015bci\u0105 grypy i dlaczego w\u0142a\u015bnie szczepionki zmniejszaj\u0105 ryzyko zachorowania.",
        "id": 2024523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/zdrowie/grypa-szczepionki-sa-a-mamy-grype-co-roku-eksperci-tlumacza-st8283826?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczepionki s\u0105, a \"mamy gryp\u0119 co roku\". Eksperci t\u0142umacz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:52:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1433541-wpadl-przez-uszkodzone-oswietlenie-ph8288731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 poszukiwany czterema listami go\u0144czymi. Zgubi\u0142y go uczynno\u015b\u0107 i zepsute \u015bwiat\u0142o\" />\n    31-latka z Zabrza poszukiwali policjanci i s\u0105dy, wystawiono za nim cztery listy go\u0144cze i cztery nakazy doprowadzenia do aresztu. Zgubi\u0142y go uczynno\u015b\u0107 i zepsute \u015bwiat\u0142o w aucie. Policjanci z Wolsztyna (Wielkopolskie) zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, gdy podwozi\u0142 koleg\u0119, kt\u00f3remu samodzieln\u0105 podr\u00f3\u017c uniemo\u017cliwia\u0142 s\u0105dowy zakaz.",
        "id": 2024167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/wolsztyn-byl-poszukiwany-czterema-listami-gonczymi-zgubily-go-uczynnosc-i-zepsute-swiatlo-st8288730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 poszukiwany czterema listami go\u0144czymi. Zgubi\u0142y go uczynno\u015b\u0107 i zepsute \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:18:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-841417-kim-sa-osoby-z-dawnych-portretow-ph8283286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas rozbi\u00f3rki natrafili na kolekcj\u0119 dawnych portret\u00f3w. Kim s\u0105 osoby ze zdj\u0119\u0107?\" />\n    15 portret\u00f3w kobiet, m\u0119\u017cczyzn i dzieci w r\u00f3\u017cnym wieku znalaz\u0142o si\u0119 w kolekcji, na kt\u00f3r\u0105 przypadkiem natrafiono podczas rozbi\u00f3rki budynku w Pruszkowie. Fotografie pochodz\u0105 z prze\u0142omu XIX i XX wieku. Nie wiadomo, kogo przedstawiaj\u0105, ani kto by\u0142 ich w\u0142a\u015bcicielem. Urz\u0119dnicy licz\u0105, \u017ce dzi\u0119ki publikacji zdj\u0119\u0107, uda si\u0119 rozwik\u0142a\u0107 t\u0119 zagadk\u0119.",
        "id": 2024168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pruszkow-kolekcja-dawnych-portretow-odnaleziona-podczas-rozbiorki-budynku-st8282827?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podczas rozbi\u00f3rki natrafili na kolekcj\u0119 dawnych portret\u00f3w. Kim s\u0105 osoby ze zdj\u0119\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:02:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2550209-claudia-sheinbaum-ph8276105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kategorycznie odrzucamy kalumni\u0119, wyg\u0142aszan\u0105 przez Bia\u0142y Dom\"\" />\n    Prezydent Meksyku Claudia Sheinbaum nakaza\u0142a w sobot\u0119 wprowadzenie ce\u0142 w odwecie za 25-procentowe taryfy na\u0142o\u017cone na import z Meksyku przez prezydenta USA Donalda Trumpa. Odrzuci\u0142a oskar\u017cenia o zwi\u0105zki jej rz\u0105du z organizacjami przest\u0119pczymi.",
        "id": 2024169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/meksyk-wprowadza-cla-odwetowe-na-usa-za-cla-wprowadzone-przez-trumpa-st8288734?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kategorycznie odrzucamy kalumni\u0119, wyg\u0142aszan\u0105 przez Bia\u0142y Dom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T12:00:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-561524-02-1045-kawa-cl-0122-ph8288595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Albo rozliczamy, albo bawimy si\u0119 w kotka i myszk\u0119\". Wipler: wiedzieli\u015bmy, \u017ce Ziobro zaraz si\u0119 pojawi\" />\n    Zbigniew Ziobro postanowi\u0142 zrobi\u0107 cyrk. Rozumiem komisj\u0119, kt\u00f3ra w pewnym momencie dosz\u0142a do wniosku, \u017ce nie pozwoli kolejny raz narusza\u0107 powagi pa\u0144stwa - m\u00f3wi\u0142a w programie \"Kawa na \u0142aw\u0119\" w TVN24 wiceministra edukacji Katarzyna Lubnauer (KO) odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji komisji, kt\u00f3ra przeg\u0142osowa\u0142a wniosek o 30-dniowy areszt dla Ziobry. Wiceszef komisji do spraw Pegasusa Przemys\u0142aw Wipler (Konfederacja) relacjonowa\u0142 jak wygl\u0105da\u0142o posiedzenie komisji i powiedzia\u0142, \u017ce \"wniosek o areszt by\u0142 przygotowany z g\u00f3ry\".",
        "id": 2024170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-do-spraw-pegasusa-wniosek-o-areszt-dla-zbigniewa-ziobry-politycy-komentuja-st8288683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Albo rozliczamy, albo bawimy si\u0119 w kotka i myszk\u0119\". Wipler: wiedzieli\u015bmy, \u017ce Ziobro zaraz si\u0119 pojawi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:56:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1345253-rozbudowa-dk61-ph8288725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozbudowa drogi krajowej. B\u0119d\u0105 kolejne zmiany w ruchu\" />\n    We wtorek nast\u0105pi zmiana w organizacji ruchu na rozbudowywanym odcinku krajowej \"61\". Chodzi o skrzy\u017cowanie tej drogi z drog\u0105 wojew\u00f3dzk\u0105 632 w Micha\u0142owie-Reginowie.",
        "id": 2024171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/michalow-reginow-rozbudowa-dk61-beda-kolejne-zmiany-w-ruchu-miedzy-zegrzem-a-legionowem-st8288668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbudowa drogi krajowej. B\u0119d\u0105 kolejne zmiany w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T11:18:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5977046-seria-wstrzasow-w-okolicach-santorini-ph8288667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seria wstrz\u0105s\u00f3w w rejonie greckiej wyspy, w\u0142adze zamykaj\u0105 szko\u0142y\" />\n    Od kilku dni w Grecji w rejonie wyspy Santorini odnotowuje si\u0119 raz po raz s\u0142abe i umiarkowane trz\u0119sienia ziemi. Zdaniem ekspert\u00f3w, wstrz\u0105sy nie s\u0105 powi\u0105zane z aktywno\u015bci\u0105 wulkaniczn\u0105. W poniedzia\u0142ek, w ramach \u015brodk\u00f3w ostro\u017cno\u015bci, szko\u0142y maj\u0105 by\u0107 jednak zamkni\u0119te.",
        "id": 2023862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/santorini-seria-wstrzasow-w-rejonie-greckiej-wyspy-wladze-zamykaja-szkoly-st8288637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria wstrz\u0105s\u00f3w w rejonie greckiej wyspy, w\u0142adze zamykaj\u0105 szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:58:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7549559-volkswagen-samochod-auto-shutterstock-2368705285-ph8068786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Volkswagen pozywa indyjski rz\u0105d. W tle gigantyczne \u017c\u0105dania podatkowe\" />\n    Volkswagen pozwa\u0142 w\u0142adze Indii o uchylenie \"niewiarygodnie ogromnego\" \u017c\u0105dania podatkowego w wysoko\u015bci 1,4 miliarda dolar\u00f3w. Jak wynika z dokument\u00f3w s\u0105dowych niemiecki koncern argumentuje, \u017ce \u017c\u0105danie to jest sprzeczne z przepisami New Delhi dotycz\u0105cymi opodatkowania importu cz\u0119\u015bci samochodowych i utrudni realizacj\u0119 plan\u00f3w biznesowych firmy.",
        "id": 2023864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/volkswagen-pozywa-indyjski-rzad-w-tle-gigantyczne-zadania-podatkowe-st8288617?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen pozywa indyjski rz\u0105d. W tle gigantyczne \u017c\u0105dania podatkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:15:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5791739-prowadzimy-czynnosci-zmierzajace-do-ustalenia-i-zatrzymania-sprawcy-przestepstwa-ph8288568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono zw\u0142oki starszego m\u0119\u017cczyzny. Wcze\u015bniej mia\u0142o doj\u015b\u0107 do szarpaniny\" />\n    Policjanci otrzymali zg\u0142oszenie o szarpaninie w gda\u0144skim Brze\u017anie. Kiedy dotarli na miejsce, znale\u017ali zw\u0142oki starszego m\u0119\u017cczyzny. - Wyja\u015bniamy okoliczno\u015bci zdarzenia i prowadzimy czynno\u015bci zmierzaj\u0105ce do ustalenia i zatrzymania sprawcy przest\u0119pstwa - przekaza\u0142a podinsp. Magdalena Ciska z biura prasowego gda\u0144skiej policji.",
        "id": 2023626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zwloki-mezczyzny-znalezione-w-brzeznie-st8288547?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono zw\u0142oki starszego m\u0119\u017cczyzny. Wcze\u015bniej mia\u0142o doj\u015b\u0107 do szarpaniny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:04:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2357138-pieniadze-portfel-wydatki-senior-emeryt-emerytura-renta-shutterstock2391938409-ph7762448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Renta rodzinna 2025. Ile wynosi i komu przys\u0142uguje?\" />\n    Renta rodzinna to \u015bwiadczenie, kt\u00f3re przys\u0142uguje po \u015bmierci osoby bliskiej, kt\u00f3ra by\u0142a uprawniona do emerytury lub renty z tytu\u0142u niezdolno\u015bci do pracy. Jest swego rodzaju zabezpieczeniem przed drastyczn\u0105 zmian\u0105 sytuacji finansowej najbli\u017cszych w tle tragicznych okoliczno\u015bci. Kto wyp\u0142aca rent\u0119 rodzinn\u0105 i na jakich zasadach?",
        "id": 2023627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/renta-rodzinna-2025-ile-wynosi-i-komu-przysluguje-st8287776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta rodzinna 2025. Ile wynosi i komu przys\u0142uguje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T10:03:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4870465-16-1-ph8288534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 16 dni: luty mo\u017ce by\u0107 zimniejszy od stycznia\" />\n    Do Europy wdziera si\u0119 coraz wi\u0119cej mro\u017anego powietrza z p\u00f3\u0142nocy. Sprawd\u017a, co przewiduje prezenter tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski w swojej autorskiej, d\u0142ugoterminowej prognozie temperatury na 16 dni.",
        "id": 2023628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-luty-2025-moze-byc-zimniejszy-od-stycznia-kiedy-wroci-zima-pogoda-dlugoterminowa-na-ferie-zimowe-st8288522?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na 16 dni: luty mo\u017ce by\u0107 zimniejszy od stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:58:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6718003-mokradla-biebrzanskiego-parku-narodowego-ph8288514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przodujemy w ich degradacji, a \"bez nich nie ma przysz\u0142o\u015bci\"\" />\n    Mokrad\u0142a nas \u017cywi\u0105, oczyszczaj\u0105 wod\u0119 i reguluj\u0105 nasz klimat. Mimo tego, Polska jest na pierwszym miejscu w rankingu kraj\u00f3w, kt\u00f3re w najwi\u0119kszym stopniu degraduj\u0105 te ekosystemy.",
        "id": 2023413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/mokradla-w-polsce-przodujemy-w-ich-degradacji-a-bez-nich-nie-ma-przyszlosci-st8288478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przodujemy w ich degradacji, a \"bez nich nie ma przysz\u0142o\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:47:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8113795-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8284387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To dosy\u0107 gorsz\u0105cy sp\u00f3r\". Dyskusja ministr\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\" />\n    Mam apel do kole\u017canek i koleg\u00f3w z rz\u0105du, \u017ceby byli bardziej Eugeniuszami Kwiatkowskimi, ni\u017c Elonami Maskami. Wi\u0119cej pracy, realizacji projekt\u00f3w, a mniej aktywno\u015bci na portalu X - tak senator Krzysztof Kwiatkowski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w \"Faktach po Faktach\" do dyskusji pomi\u0119dzy minister Katarzyn\u0105 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz i ministrem Krzysztofem Paszykiem na portalu X na temat\u00a0finansowania budownictwa spo\u0142ecznego w Polsce.\u00a0Szefowa resortu funduszy wr\u00f3ci\u0142a do tematu r\u00f3wnie\u017c w niedziel\u0119.",
        "id": 2023863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/to-dosyc-gorszacy-spor-dyskusja-ministrow-paszyka-i-pelczynskiej-nalecz-w-mediach-spolecznosciowych-st8288476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To dosy\u0107 gorsz\u0105cy sp\u00f3r\". Dyskusja ministr\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T08:47:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8113795-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8284387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To dosy\u0107 gorsz\u0105cy sp\u00f3r\". Dyskusja ministr\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\" />\n    Mam apel do kole\u017canek i koleg\u00f3w z rz\u0105du, \u017ceby byli bardziej Eugeniuszami Kwiatkowskimi, ni\u017c Elonami Maskami. Wi\u0119cej pracy, realizacji projekt\u00f3w, a mniej aktywno\u015bci na portalu X - tak senator Krzysztof Kwiatkowski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w \"Faktach po Faktach\" do dyskusji pomi\u0119dzy minister Katarzyn\u0105 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz i ministrem Krzysztofem Paszykiem na portalu X na temat\u00a0finansowania budownictwa spo\u0142ecznego w Polsce.",
        "id": 2023414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/to-dosyc-gorszacy-spor-dyskusja-ministrow-w-mediach-spolecznosciowych-st8288476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To dosy\u0107 gorsz\u0105cy sp\u00f3r\". Dyskusja ministr\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:55:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7463571-mid-epa11858487-ph8282335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144ska sztuczna inteligencja pod lup\u0105. Holendrzy zbadaj\u0105 DeepSeek\" />\n    Holenderska agencja ochrony prywatno\u015bci AP poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce wszczyna dochodzenie w sprawie praktyk gromadzenia danych przez chi\u0144sk\u0105 firm\u0119 DeepSeek. Zaapelowano do holenderskich u\u017cytkownik\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107 w korzystaniu z oprogramowania tej firmy.",
        "id": 2023220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/chinska-sztuczna-inteligencja-pod-lupa-holendrzy-zbadaja-deepseek-st8288467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska sztuczna inteligencja pod lup\u0105. Holendrzy zbadaj\u0105 DeepSeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:32:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1509608-lotto-ph8171605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzecie losowanie w tym tygodniu z sz\u00f3stk\u0105 w Lotto\" />\n    W sobotnim losowaniu Lotto po raz kolejny zosta\u0142a trafiona sz\u00f3stka. Szcz\u0119\u015bliwy zwyci\u0119zca wygra\u0142 2 miliony z\u0142otych. To trzecie losowanie z rz\u0119du, w kt\u00f3rym kto\u015b poprawnie wytypowa\u0142 wszystkie 6 liczb.",
        "id": 2023221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-01-02-2025-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st8288451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzecie losowanie w tym tygodniu z sz\u00f3stk\u0105 w Lotto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T07:31:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-162394-powodzie-w-australii-ph8288428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ci\u0105gu doby spad\u0142o tam 300 litr\u00f3w deszczu. Zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba\" />\n    Australijski stan Queensland mierzy si\u0119 z powodziami. Gwa\u0142towna pogoda pozbawi\u0142a \u017cycia co najmniej jedn\u0105 osob\u0119. - S\u0142uchajcie ostrze\u017ce\u0144, reagujcie, pomagajcie przyjacio\u0142om i rodzinie - apelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u00f3w premier stanu David Crisafulli.",
        "id": 2023222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/queensland-australia-300-litrow-deszczu-w-ciagu-doby-zginela-co-najmniej-jedna-osoba-st8288442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ci\u0105gu doby spad\u0142o tam 300 litr\u00f3w deszczu. Zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:50:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4547133-niezwykle-sucha-zima-ph8288430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet kilka miesi\u0119cy intensywnych opad\u00f3w nie \"sp\u0142aci nam wodnego kredytu\"\" />\n    Zima w tym sezonie jest bardzo uboga w opady \u015bniegu, nie brakuje natomiast niepokoj\u0105co wysokiej temperatury. Jak zauwa\u017cy\u0142 ekohydrolog dr Sebastian Szklarek, trwa susza hydrologiczna i nawet wi\u0119ksze opady nie s\u0105 w stanie uratowa\u0107 sytuacji.",
        "id": 2023067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/susza-hydrologiczna-w-polsce-trwa-nawet-zima-nawet-kilka-miesiecy-intensywnych-opadow-nie-splaci-nam-wodnego-kredytu-st8288418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet kilka miesi\u0119cy intensywnych opad\u00f3w nie \"sp\u0142aci nam wodnego kredytu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:50:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4547133-niezwykle-sucha-zima-ph8288430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet kilka miesi\u0119cy intensywnych opad\u00f3w nie \"sp\u0142aci nam wodnego kredytu\"\" />\n    Zima w tym sezonie jest bardzo uboga w opady \u015bniegu, nie brakuje natomiast niepokoj\u0105co wysokiej temperatury. Jak zauwa\u017cy\u0142 ekohydrolog dr Sebastian Szklarek, trwa susza hydrologiczna i nawet wi\u0119ksze opady nie s\u0105 w stanie uratowa\u0107 sytuacji.",
        "id": 2023223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/susza-hydrologiczna-w-polsce-trwa-nawet-zima-nawet-kilka-miesiecy-intensywnych-opadow-nie-splaci-nam-wodnego-kredytu-st8288418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet kilka miesi\u0119cy intensywnych opad\u00f3w nie \"sp\u0142aci nam wodnego kredytu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:45:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3011938-shutterstock-2424317645-ph8288417/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysokie wyniki wzbudzi\u0142y podejrzenia. Studenci korzystali ze sztucznej inteligencji, egzamin anulowany\" />\n    We W\u0142oszech anulowano wyniki egzaminu po tym, jak profesorowie odkryli, \u017ce wielu zdaj\u0105cych odpowiadaj\u0105c na pytania wykorzysta\u0142o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Egzamin na uniwersytecie w mie\u015bcie Ferrara musi powt\u00f3rzy\u0107 362 student\u00f3w psychologii.",
        "id": 2023068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-studenci-korzystali-ze-sztucznej-inteligencji-anulowano-egzamin-st8288413?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysokie wyniki wzbudzi\u0142y podejrzenia. Studenci korzystali ze sztucznej inteligencji, egzamin anulowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T06:27:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4379332-samolot-pasazerski-podczas-podchodzenia-do-ladowania-na-lotnisku-ronalda-reagana-w-waszyngtonie-ph8284659/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brakuje trzech tysi\u0119cy kontroler\u00f3w. Po katastrofie wzros\u0142y obawy o bezpiecze\u0144stwo\" />\n    Braki kontroler\u00f3w ruchu lotniczego na ameryka\u0144skich lotniskach si\u0119gaj\u0105 co najmniej trzech tysi\u0119cy os\u00f3b - wynika z danych Federalnej Administracji Lotnictwa (FAA). Katastrofa lotnicza w Waszyngtonie, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w zesz\u0142\u0105 \u015brod\u0119, spot\u0119gowa\u0142a obawy dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa komunikacji powietrznej w kraju.",
        "id": 2023069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-brakuje-trzech-tysiecy-kontrolerow-lotow-po-katastrofie-wzrosly-obawy-o-bezpieczenstwo-st8288406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brakuje trzech tysi\u0119cy kontroler\u00f3w. Po katastrofie wzros\u0142y obawy o bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T05:52:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wzenku-zwierzeta-futerkowe-5796115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny kraj bez hodowli zwierz\u0105t futerkowych. Wprowadzili zakaz\" />\n    Norwegia ko\u0144czy z hodowl\u0105 zwierz\u0105t futerkowych. 1 lutego wszed\u0142 zakaz. Ostatnia ferma w kraju zosta\u0142a zamkni\u0119ta dwa lata temu. Na wyp\u0142at\u0119 odszkodowa\u0144 w pe\u0142nej wysoko\u015bci czeka jednak ponad po\u0142owa z 418 w\u0142a\u015bcicieli zlikwidowanych zak\u0142ad\u00f3w.",
        "id": 2022908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/norwegia-koniec-z-hodowla-zwierzat-futerkowych-wprowadzono-zakaz-st8288401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj bez hodowli zwierz\u0105t futerkowych. Wprowadzili zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T05:40:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3123386-poltawa-ph8287711/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjskie rakiety spad\u0142y na Po\u0142taw\u0119. Nie \u017cyje siedem os\u00f3b, w\u015br\u00f3d rannych dziecko\" />\n    1074 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja zbrojna na Ukrain\u0119. Rosjanie ostrzelali Po\u0142taw\u0119. Zabili siedem os\u00f3b, a 14 - w tym dziecko - zosta\u0142o rannych. Sztab Generalny w Kijowie oskar\u017cy\u0142 Rosj\u0119 o umy\u015blny atak rakietowy na internat w mie\u015bcie Sud\u017ca w obwodzie kurskim, kt\u00f3re kontrolowane jest przez wojska ukrai\u0144skie. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2022909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-na-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8288396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie rakiety spad\u0142y na Po\u0142taw\u0119. Nie \u017cyje siedem os\u00f3b, w\u015br\u00f3d rannych dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T05:32:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4036906-piwnice-pod-kamienica-przy-ul-matejki-57-w-poznaniu-ph8287457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kiedy wreszcie nie b\u0119dzie partii ani \u017cadnych innych warjat\u00f3w\". Tajemnica Matejki 57\" />\n    Ulica Matejki w Poznaniu ma nieodparty urok. Secesyjne kamienice po jednej stronie i elegancki park Wilsona po drugiej sprawiaj\u0105, \u017ce przyjemnie si\u0119 ni\u0105 spaceruje. W pa\u017adzierniku park szturmuj\u0105 jesieniary robi\u0105ce sobie w\u015br\u00f3d czerwonych li\u015bci zdj\u0119cia na Instagram, a wiosn\u0105 hipsterzy przesiaduj\u0105 w ogr\u00f3dkach modnych knajp, popijaj\u0105c rabarbarowe smoothie. Nie maj\u0105 poj\u0119cia, \u017ce pod ich stopami znajduje si\u0119 relikt ponurych czas\u00f3w stalinizmu. Do niedawna w zasadzie nikt nie mia\u0142.",
        "id": 2022910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/poznan-odkryto-napisy-wykonane-przez-wiezniow-70-lat-temu-st8285550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kiedy wreszcie nie b\u0119dzie partii ani \u017cadnych innych warjat\u00f3w\". Tajemnica Matejki 57",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T05:23:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6461456-antonio-costa-ph8287592/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef Rady Europejskiej: Polska podejmuje ogromny wysi\u0142ek. S\u0142u\u017cy to\u00a0nam wszystkim\" />\n    Przewodnicz\u0105cy\u00a0Rady Europejskiej\u00a0Antonio Costa by\u0142 go\u015bciem\u00a0podcastu \"Szczyt Europy\". W rozmowie z dziennikarzami TVN24 i Polskiego Radia m\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi o kwestiach zwi\u0105zanych z obronno\u015bci\u0105 Europy, o wsp\u00f3\u0142pracy ze Stanami Zjednoczonymi oraz o wojnie w Ukrainie. Podkre\u015bli\u0142 r\u00f3wnie\u017c kluczowe znaczenie Polski w kontek\u015bcie ochrony unijnych granic.",
        "id": 2022911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-rady-europejskiej-antonio-costa-polska-podejmuje-ogromny-wysilek-sluzy-to-nam-wszystkim-st8288345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Rady Europejskiej: Polska podejmuje ogromny wysi\u0142ek. S\u0142u\u017cy to\u00a0nam wszystkim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T04:44:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1323192-donald-trump-ph8288123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump na\u0142o\u017cy\u0142 c\u0142a. S\u0105siedzi ju\u017c zapowiedzieli odwet\" />\n    Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie nak\u0142adaj\u0105ce wysokie c\u0142a na import towar\u00f3w z Kanady, Meksyku i Chin. W\u0142adze Meksyku i Kanady ju\u017c zapowiedzia\u0142y c\u0142a odwetowe.",
        "id": 2022751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-naklada-cla-na-import-towarow-z-kanady-meksyku-i-chin-jest-reakcja-kanady-i-meksyku-st8288388?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump na\u0142o\u017cy\u0142 c\u0142a. S\u0105siedzi ju\u017c zapowiedzieli odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T04:27:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6652769-zdjecie-fragmentu-jednego-z-pomostow-w-porcie-tartus-pokazujace-znikniecie-roznego-rodzaju-sprzetu-ph8283942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjskie statki opu\u015bci\u0142y baz\u0119 w Syrii. P\u0142yn\u0105 na zach\u00f3d\" />\n    Z analizy zdj\u0119\u0107 satelitarnych analityka wywiadu MT Andersona wynika, \u017ce wszystkie rosyjskie statki i okr\u0119ty wojenne opu\u015bci\u0142y swoj\u0105 baz\u0119 w syryjskim porcie Tartus, na wschodnim wybrze\u017cu Morza \u015ar\u00f3dziemnego i p\u0142yn\u0105 na zach\u00f3d.",
        "id": 2022752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/syria-rosyjskie-okrety-opuscily-baze-w-tartusie-st8288394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie statki opu\u015bci\u0142y baz\u0119 w Syrii. P\u0142yn\u0105 na zach\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T04:24:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1152200-prywatny-samolot-rozbil-sie-w-filadelfii-ph8287604/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa w Filadelfii, wypadek na autostradzie, nie \u017cyje wybitny kompozytor\" />\n    W Filadelfii rozbi\u0142 si\u0119 samolot pogotowia lotniczego. Zmar\u0142 pianista i kompozytor Wojciech Trzci\u0144ski. Na A2 dosz\u0142o do tragicznego wypadku. Wys\u0142annik Trumpa \"sprowadzi\u0142 z\u00a0Wenezueli do\u00a0domu sze\u015bciu zak\u0142adnik\u00f3w\". Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 2 lutego",
        "id": 2022753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-2-lutego-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8288397?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Filadelfii, wypadek na autostradzie, nie \u017cyje wybitny kompozytor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7d7k68-pojawi-sie-deszcz-ze-sniegiem-6304031/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miejscami popada deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg. Pogoda na dzi\u015b\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W niedziel\u0119 2.02 pojawi\u0105 si\u0119 miejscami s\u0142abe opady deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. W ca\u0142ym kraju b\u0119dzie zimno. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 4 stopnie.",
        "id": 2022265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-2-02-miejscami-popada-deszcz-ze-sniegiem-i-snieg-st8288346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejscami popada deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg. Pogoda na dzi\u015b",
        "vote": 0
    }
]