[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T16:50:01.940698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T16:50:01+00:00",
        "description": "Wojciech O. oraz Marcin O. znani pod pseudonimami \u201eJaszczur\u201d oraz \u201eLudwiczek\u201d z aktem oskar\u017cenia, kt\u00f3ry zosta\u0142 skierowany do s\u0105du. Zawiera on 154 zarzuty, w tym mi\u0119dzy innymi zniewa\u017canie os\u00f3b ze wzgl\u0119du na kolor sk\u00f3ry, nawo\u0142ywanie do nienawi\u015bci, gro\u017aby stosowania przemocy i wiele innych.",
        "id": 3321818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/patostreamerzy-jaszczur-i-ludwiczek-z-154-zarzutami-jest-akt-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patostreamerzy \"Jaszczur\" i \"Ludwiczek\" z 154 zarzutami. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T14:40:00.866900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T14:40:00+00:00",
        "description": "Na stu Paczkomatach, w miejscach o kluczowym znaczeniu dla bezpiecze\u0144stwa publicznego, zainstalowane zostan\u0105 defibrylatory AED. To efekt wsp\u00f3\u0142pracy InPostu z Centrum Ratownictwa.",
        "id": 3320540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/na-paczkomatach-pojawia-sie-defibrylatory-pomoga-klienci-inpostu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Paczkomatach pojawi\u0105 si\u0119 defibrylatory. Pomog\u0105 klienci InPostu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T14:40:01.077542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T14:40:00+00:00",
        "description": "Dziennikarka TVP Info Aleksandra Pawlicka uruchomi\u0142a w\u0142asny kana\u0142 na YouTube, w kt\u00f3rym komentuje bie\u017c\u0105ce wydarzenia polityczne. T\u0142umaczy nam, sk\u0105d taka decyzja.",
        "id": 3320541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/znana-dziennikarka-tvp-info-zalozyla-kanal-na-youtube-znamy-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana dziennikarka TVP Info za\u0142o\u017cy\u0142a kana\u0142 na YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T13:34:53.115300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T13:34:52+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wst\u0119pnych za\u0142o\u017ce\u0144 po kilka proc. od przychod\u00f3w b\u0119d\u0105 musia\u0142y p\u0142aci\u0107 w Polsce globalne koncerny cyfrowe w ramach nowego podatku. Kt\u00f3rych podmiot\u00f3w b\u0119dzie dotyczy\u0107 ta danina i kiedy ma szans\u0119 realnie wej\u015b\u0107 w \u017cycie?",
        "id": 3319889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/podatek-cyfrowy-dla-gigantow-z-usa-gawkowski-mowi-o-szantazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giganci cyfrowi maj\u0105 p\u0142aci\u0107 w Polsce. Ile mo\u017ce przynie\u015b\u0107 nowy podatek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T11:19:30.812800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T11:19:30+00:00",
        "description": "Perplexity, startup dzia\u0142aj\u0105cy w obszarze sztucznej inteligencji z\u0142o\u017cy\u0142 ofert\u0119 o warto\u015bci 34,5 miliarda dolar\u00f3w za kupno przegl\u0105darki Google Chrome.",
        "id": 3318901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/perplexity-oferuje-34-5-mld-dolarow-za-zakup-przegladarki-google-chrome",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant AI chce kupi\u0107 Chrome'a. Wyk\u0142ada wi\u0119cej ni\u017c jest wart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T11:19:31.027233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T11:19:30+00:00",
        "description": "W aplikacji \u017bappka pilota\u017cowo rusza opcja zakupu bilet\u00f3w do warszawskiej komunikacji miejskiej. To efekt wsp\u00f3\u0142pracy \u017babki ze sp\u00f3\u0142k\u0105 mPay oferuj\u0105c\u0105 w\u0142asn\u0105 aplikacj\u0119 biletow\u0105.",
        "id": 3318902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/w-aplikacji-zabki-wiecej-biletow-miejskich-stoi-za-tym-mpay",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W aplikacji \u017babki wi\u0119cej bilet\u00f3w miejskich. Stoi za tym mPay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-13T04:48:06.485827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-13T04:48:05+00:00",
        "description": "Netflix podpisa\u0142 now\u0105 umow\u0119 z Archewell Productions ksi\u0119cia Harry'ego i Meghan Markle. Jak informuje c21media.net, nie jest to porozumienie na wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107, takie jak zawarte w 2020 roku, tylko dotycz\u0105ce pierwokupu seriali i film\u00f3w. W podobny spos\u00f3b przed\u0142u\u017cono kontrakt Baracka Obamy i jego \u017cony Michelle.",
        "id": 3317082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-bedzie-kontynuowal-wspolprace-z-ksieciem-harrym-i-meghan-markle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa umowa Netfliksa z ksi\u0119ciem Harrym i Meghan Markle",
        "vote": 0
    }
]