[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T20:39:42.138117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T20:39:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/5aba6902bd9afb-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kiepskie statystyki makroekonomiczne nie przeszkodzi\u0142y indeksowi\nS&amp;P500 dotrze\u0107 do poziomu po raz ostatni widzianego w lutym.</p>",
        "id": 2850276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-w-gore-po-slabych-danych-z-gospodarki-S-P500-najwyzej-od-lutego-8955653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/5aba6902bd9afb-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Wall Street bez wi\u0119kszych zmian po s\u0142abych danych z gospodarki. S&P500 najwy\u017cej od lutego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T19:34:44.089581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T19:34:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/c7777be2d981e1-948-568-28-0-1199-719.png\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy pokaza\u0142a nagrania z operacji \u201ePaj\u0119czyna\u201d, w kt\u00f3rej uszkodzonych zosta\u0142o 41 samolot\u00f3w lotnictwa strategicznego Rosji. Prawie 5-minutowy film SBU opublikowa\u0142a w \u015brod\u0119 na portalach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p>",
        "id": 2849778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SBU-pokazala-nagrania-z-operacji-niszczenia-samolotow-rosyjskiego-lotnictwa-8955615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/c7777be2d981e1-948-568-28-0-1199-719.png",
        "title": "SBU pokaza\u0142a nagrania z operacji niszczenia samolot\u00f3w rosyjskiego lotnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T18:31:33.580669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA odmawiaj\u0105 zapewnienia obrony powietrznej, maj\u0105cej wesprze\u0107 si\u0142y, kt\u00f3re Wielka Brytania i Francja planuj\u0105 rozmie\u015bci\u0107 w powojennej Ukrainie - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \"osoby zaznajomione ze spraw\u0105\".</p>",
        "id": 2849217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bloomberg-USA-odmawiaja-zapewnienia-oslony-powietrznej-silom-europejskim-w-powojennej-Ukrainie-8955582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg",
        "title": "Bloomberg: USA odmawiaj\u0105 zapewnienia os\u0142ony powietrznej si\u0142om europejskim w powojennej Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T18:31:33.391149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/d4b66add333ef1-697-418-321-0-697-418.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Partnerzy Ukrainy uzgodnili powo\u0142anie inicjatywy Ramstein Investment for Industries, kt\u00f3rej celem jest finansowanie i produkcja uzbrojenia \u2013 og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 ukrai\u0144ski minister obrony Rustem Umierow po spotkaniu grupy kontaktowej ds. obrony Ukrainy w formacie Ramstein.</p>",
        "id": 2849216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Ramstein-powolala-inicjatywe-ws-produkcji-uzbrojenia-8955588.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/d4b66add333ef1-697-418-321-0-697-418.jpg",
        "title": "Grupa Ramstein powo\u0142a\u0142a inicjatyw\u0119 ws. produkcji uzbrojenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T18:31:34.089226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/1ad42ce3950de1-948-568-0-440-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Reprezentuj\u0105cy ultraortodoksyjnych \u017cyd\u00f3w sojusz Zjednoczony Judaizm Tory zagrozi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce poprze rozwi\u0105zanie parlamentu Izraela, je\u017celi nie zostanie uchwalone zwolnienie ze s\u0142u\u017cby wojskowej m\u0142odych cz\u0142onk\u00f3w tej grupy. Premier Benjamin Netanjahu ma tydzie\u0144 na uratowanie koalicji i unikni\u0119cie wybor\u00f3w.</p>",
        "id": 2849218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koalicyjne-partie-religijne-groza-ze-obala-rzad-Izraela-Spor-na-tle-poboru-do-wojska-8955598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/1ad42ce3950de1-948-568-0-440-4000-2399.jpg",
        "title": "Koalicyjne partie religijne gro\u017c\u0105, \u017ce obal\u0105 rz\u0105d. Sp\u00f3r na tle poboru do wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T18:31:33.055903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/3c3cfecc7da991-948-568-18-0-1481-888.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce przeprowadzi\u0142 ponadgodzinn\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 ze swoim rosyjskim odpowiednikiem W\u0142adimirem Putinem. Rosyjski przyw\u00f3dca powiedzia\u0142 mu, \u017ce \"b\u0119dzie musia\u0142 odpowiedzie\u0107\" na niedzielny ukrai\u0144ski atak na lotniska wojskowe w Rosji.</p>",
        "id": 2849215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-rozmawial-z-Putinem-Bedzie-musial-odpowiedziec-na-ukrainski-atak-na-lotniska-8955591.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/3c3cfecc7da991-948-568-18-0-1481-888.jpg",
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Putinem. \"B\u0119dzie musia\u0142 odpowiedzie\u0107 na operacj\u0119 Paj\u0119czyna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:24:34.931033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T17:24:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/17d969e816c321-948-568-0-440-3716-2230.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Andrzej Duda zadeklarowa\u0142, \u017ce je\u017celi po zako\u0144czeniu kadencji na stanowisku g\u0142owy pa\u0144stwa znajdzie si\u0119 potrzeba i funkcja, kt\u00f3ra \"nie narusza godno\u015bci\" urz\u0119du prezydenta, to powa\u017cnie rozwa\u017cy podj\u0119cie si\u0119 jej. Godno\u015bci urz\u0119du - jak oceni\u0142 - nie narusza stanowisko premiera.</p>",
        "id": 2848689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-po-prezydenturze-Andrzej-Duda-Rrozwaze-podjecie-innej-funkcji-8955553.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/3/17d969e816c321-948-568-0-440-3716-2230.jpg",
        "title": "Co po prezydenturze? Andrzej Duda: Rrozwa\u017c\u0119 podj\u0119cie innej funkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:24:34.502346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T17:24:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/0af550632b18d9-948-567-0-170-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a list\u0119 13 projekt\u00f3w wydobycia i przetwarzania surowc\u00f3w krytycznych poza UE, w tym w Ukrainie i na Grenlandii. Dotycz\u0105 one m.in. litu, kobaltu i niklu, pierwiastk\u00f3w kluczowych dla rozwoju przemys\u0142u nowych technologii.</p>",
        "id": 2848688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-chce-zainwestowac-w-surowce-krytyczne-poza-Unia-w-tym-na-Ukrainie-i-Grenlandii-8955524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/0af550632b18d9-948-567-0-170-1000-599.jpg",
        "title": "KE chce zainwestowa\u0107 w surowce krytyczne poza Uni\u0105, w tym na Ukrainie i Grenlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:24:35.426684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T17:24:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/3ccf9708c4d9dd-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elon Musk, miliarder i do niedawna bliski wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta USA Donalda Trumpa, w prywatnych rozmowach wyra\u017ca niezadowolenie z szeregu decyzji podj\u0119tych niedawno przez ameryka\u0144sk\u0105 administracj\u0119 - poda\u0142a w \u015brod\u0119 telewizja ABC News.</p>",
        "id": 2848691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-milosci-Musk-prywatnych-rozmowach-krytykuje-decyzje-administracji-Trumpa-8955499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/3ccf9708c4d9dd-948-568-0-110-4000-2399.jpg",
        "title": "Koniec \"mi\u0142o\u015bci\"? Musk prywatnych rozmowach krytykuje decyzje administracji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:24:35.645202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T17:24:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/27eee30aa66565-948-568-604-128-1443-866.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem prezesa Szymona Midery Bank PKO BP w du\u017cym stopniu przyczyni\u0142 si\u0119 do wzrostu gospodarczego Polski. \"Jeste\u015bmy obecnie na etapie 300-miliardowego portfela kredytowego\" \u2013 podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 w Sopocie.</p>",
        "id": 2848692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szymon-Midera-Bank-PKO-BP-w-duzym-stopniu-przyczynil-sie-do-wzrostu-gospodarczego-kraju-8955534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/27eee30aa66565-948-568-604-128-1443-866.jpg",
        "title": "Szymon Midera: Bank PKO BP w du\u017cym stopniu przyczyni\u0142 si\u0119 do wzrostu gospodarczego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:24:35.178516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T17:24:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015bledztwie ws. stosowania oprogramowania Pegasus zarzuty przekroczenia uprawnie\u0144 us\u0142yszeli w \u015brod\u0119 by\u0142y dyrektor Delegatury CBA w Warszawie Jaros\u0142aw W. oraz by\u0142a naczelnik wydzia\u0142u I operacyjno-\u015bledczego tej Delegatury Katarzyna S. - poinformowa\u0142 PAP rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak.</p>",
        "id": 2848690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzuty-dla-dwoch-b-funkcjonariuszy-CBA-w-sledztwie-ws-Pegasusa-8955519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg",
        "title": "Zarzuty dla dw\u00f3ch b. funkcjonariuszy CBA w \u015bledztwie ws. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:19:34.854532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:19:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/0ec3e2393a1803-948-568-35-117-1254-752.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz by\u0142by najlepszym kandydatem na premiera, ale nie ma tematu wymiany szefa rz\u0105du - wskazuj\u0105 politycy PSL. Sam szef ludowc\u00f3w pytany o wymian\u0119 premiera powiedzia\u0142: my nie idziemy z wnioskami personalnymi; idziemy z wnioskami idei budowy silnego pa\u0144stwa.</p>",
        "id": 2847980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politycy-PSL-Kosiniak-Kamysz-bylby-najlepszym-premierem-8955486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/0ec3e2393a1803-948-568-35-117-1254-752.jpg",
        "title": "Politycy PSL: Kosiniak-Kamysz by\u0142by najlepszym premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:19:35.131819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:19:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/476fe601c411ff-948-568-15-5-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda oceni\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce decyzja o g\u0142osowaniu nad wotum zaufania dla rz\u0105du to \"mocne zagranie\" ze strony premiera i powiedzenie \"sprawdzam\" koalicji. W wywiadzie dla Radia Wnet wynik wyborczy kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego prezydent okre\u015bli\u0142 jako \"czerwon\u0105 kartk\u0119\" dla szefa rz\u0105du.</p>",
        "id": 2847981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-o-wotum-zaufania-to-mocne-zagranie-ze-strony-premiera-Tuska-8955502.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/476fe601c411ff-948-568-15-5-1985-1190.jpg",
        "title": "Prezydent o wotum zaufania: to mocne zagranie ze strony premiera Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:19:34.383574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:19:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/013bad1228bbd4-948-568-10-170-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecnie trwa polski moment w Europie, i zarazem nasz wsp\u00f3lny moment - dla Niemiec, dla Polski, dla silnej, zdolnej do obrony Europy  - podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 w Berlinie szef niemieckiej dyplomacji Johann Wadephul po spotkaniu z szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim.</p>",
        "id": 2847978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Niemiec-Obecnie-trwa-polski-moment-w-Europie-8955498.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/013bad1228bbd4-948-568-10-170-3990-2393.jpg",
        "title": "Szef MSZ Niemiec: Obecnie trwa polski moment w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:19:34.663494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:19:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/510d10afdbbc8e-948-568-15-142-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c od dw\u00f3ch lat w mediach kr\u0105\u017c\u0105 doniesienia jakoby pieni\u0105dze, uzyskane ze sprzeda\u017cy klubu pi\u0142karskiego Chelsea, mia\u0142y trafi\u0107 do Ukrainy. Najwyra\u017aniej brytyjski rz\u0105d straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107 do Romana Abramowicza, bo zaczyna grozi\u0107 mu pozwem. Na razie zamro\u017cono w bankach 2,5 mld funt\u00f3w wp\u0142yw\u00f3w rosyjskiego oligarchy.\u00a0</p>",
        "id": 2847979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-chce-pozwac-Abramowicza-Wciaz-chodzi-o-Chelsea-Londyn-8954991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/c/510d10afdbbc8e-948-568-15-142-2985-1790.jpg",
        "title": "Wielka Brytania chce pozwa\u0107 Abramowicza. Wci\u0105\u017c chodzi o Chelsea Londyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:19:34.134253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:19:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/676d196d505cba-948-568-465-39-2688-1613.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po czterech spadkowych sesjach z rz\u0119du indeksowi WIG20 zajrza\u0142a w oczy \ngro\u017aba wyrysowania prospadkowej formacji g\u0142owy z ramionami</p>",
        "id": 2847977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-przerwal-spadkowa-serie-i-zawrocil-znad-przepasci-CD-Projekt-ostro-w-gore-8955459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/676d196d505cba-948-568-465-39-2688-1613.jpg",
        "title": "WIG20 przerwa\u0142 spadkow\u0105 seri\u0119 i zawr\u00f3ci\u0142 znad przepa\u015bci. CD Projekt ostro w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:19:35.440968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:19:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/473f5d55d45b6b-948-568-115-220-3232-1939.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za\u0142oga statku towarowego Morning Midas przewo\u017c\u0105cego oko\u0142o 3 tys. samochod\u00f3w, w tym 800 elektrycznych, porzuci\u0142a go w \u015brod\u0119 u wybrze\u017cy Alaski po wybuchu po\u017caru na pok\u0142adzie - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 cytowany przez Reutersa armator jednostki, firma Zodiac Maritime.</p>",
        "id": 2847982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaloga-porzucila-u-wybrzezy-Alaski-plonacy-statek-z-3-tys-aut-na-pokladzie-8955411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/473f5d55d45b6b-948-568-115-220-3232-1939.jpg",
        "title": "Za\u0142oga porzuci\u0142a u wybrze\u017cy Alaski p\u0142on\u0105cy statek z 3 tys. aut na pok\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:14:38.864416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:14:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/6b0b86054ca042-948-568-54-32-4290-2574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zesp\u00f3\u0142  SprawdzaMY przedstawi\u0142 w \u015brod\u0119 15. pakiet pomys\u0142\u00f3w na uproszczenie przepis\u00f3w. W\u015br\u00f3d 48 nowych propozycji znalaz\u0142y si\u0119 m.in. usprawnienie procedury adopcyjnej czy usuni\u0119cie nadmiernych formalno\u015bci w zwi\u0105zanych z prac\u0105 zdaln\u0105.</p>",
        "id": 2847337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/48-nowych-propozycji-uproszczenia-przepisow-Na-liscie-in-vitro-adopcje-energetyka-czy-rejestracje-aut-8955406.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/6b0b86054ca042-948-568-54-32-4290-2574.jpg",
        "title": "48 nowych propozycji uproszczenia przepis\u00f3w. Na li\u015bcie in vitro, adopcje, energetyka czy rejestracje aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:14:39.085552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:14:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/52a9105a2a746f-948-568-480-230-3091-1854.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PornHub, RedTube i YouPorn zablokowane we Francji. Aylo, w\u0142a\u015bciciel szeregu stron pornograficznych, tym samym chce wyrazi\u0107 sw\u00f3j sprzeciw wobec zmuszania go do weryfikacji wieku odwiedzaj\u0105cych. W sobot\u0119, 7 czerwca, wchodz\u0105 bowiem przepisy nak\u0142adaj\u0105ce na niego obowi\u0105zek weryfikacji pe\u0142noletnosci poprzez dowody osobiste lub karty kredytowe.\u00a0</p>",
        "id": 2847338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuzi-bez-Pornhuba-Serwis-polamal-sobie-zeby-na-weryfikacji-wieku-8955173.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/52a9105a2a746f-948-568-480-230-3091-1854.jpg",
        "title": "Francuzi bez Pornhuba. Serwis po\u0142ama\u0142 sobie z\u0119by na weryfikacji wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:14:39.920153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:14:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/e7b7545a5f8442-948-568-14-24-1969-1181.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142awomir Mentzen (Konfederacja) oceni\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce zapowiedziane przez premiera Donalda Tuska wotum zaufania dla rz\u0105du, to dzia\u0142anie czysto PR-owe, kt\u00f3re nie maj\u0105 \u017cadnej realnej tre\u015bci. Wed\u0142ug niego, Tusk w ten spos\u00f3b chce uci\u0105\u0107 k\u0142\u00f3tnie wewn\u0105trz koalicji.</p>",
        "id": 2847341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-Wotum-zaufania-dla-rzadu-to-czysty-PR-ze-strony-Tuska-8955352.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/e7b7545a5f8442-948-568-14-24-1969-1181.jpg",
        "title": "Mentzen: Wotum zaufania dla rz\u0105du to czysty PR ze strony Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:14:39.334717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:14:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/6ec61325f98f74-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin wyrazi\u0142 w \u015brod\u0119 w\u0105tpliwo\u015b\u0107, by w najbli\u017cszym czasie dosz\u0142o do kolejnej rundy negocjacji z Ukrain\u0105 w sprawie warunk\u00f3w zako\u0144czenia wojny. Uzasadni\u0142 to ostatnimi operacjami ukrai\u0144skich wojsk, kt\u00f3re nazwa\u0142 \"aktami terroru\".</p>",
        "id": 2847339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-Po-ostatnich-aktach-terroru-Ukrainy-malo-prawdopodobny-szczyt-pokojowy-8955448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/6ec61325f98f74-948-568-0-80-4000-2399.jpg",
        "title": "Putin: Po ostatnich \"aktach terroru\" Ukrainy ma\u0142o prawdopodobny szczyt pokojowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:14:39.701153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:14:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu policja na polecenie prokuratury zatrzyma\u0142a Miros\u0142awa R. zwi\u0105zanego z ruchem Polskie \u017b\u00f3\u0142te Kamizelki. To kolejny zatrzymany w post\u0119powaniu, w kt\u00f3rym rano zatrzymano lider\u00f3w ruchu Rodacy Kamraci \u2013 Wojciecha O. i Marcina O.</p>",
        "id": 2847340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymano-liderow-ruchu-Rodacy-Kamraci-To-znani-patostreamerzy-8955422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg",
        "title": "Zatrzymano lider\u00f3w ruchu Rodacy Kamraci. To znani patostreamerzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:03.582180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/1dd896d61fa94c-948-568-25-71-2022-1213.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />72 mln euro ze \u015brodk\u00f3w unijnych przeznaczy samorz\u0105d wojew\u00f3dztwa dolno\u015bl\u0105skiego na odbudow\u0119 dr\u00f3g wojew\u00f3dzkich zniszczonych podczas wrze\u015bniowej powodzi. Pieni\u0105dze pochodz\u0105 z Funduszy Europejskich dla Dolnego \u015al\u0105ska 2021-2027, kt\u00f3rego bud\u017cet to ponad 2,1 mld euro.</p>",
        "id": 2846002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/72-mln-euro-na-odbudowe-drog-wojewodzkich-zniszczonych-w-powodzi-na-Dolnym-Slasku-8955333.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/1dd896d61fa94c-948-568-25-71-2022-1213.jpg",
        "title": "72 mln euro na odbudow\u0119 dr\u00f3g wojew\u00f3dzkich zniszczonych w powodzi na Dolnym \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:00.571279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/3afae0ccf2dbd2-945-560-0-34-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u017celi b\u0119dziemy widzieli, \u017ce koalicja rz\u0105dz\u0105ca si\u0119 rozsypuje, jeste\u015bmy gotowi poprze\u0107 uchwa\u0142\u0119 o rozwi\u0105zaniu Sejmu - powiedzia\u0142 PAP jeden z lider\u00f3w Konfederacji Krzysztof Bosak. Doda\u0142, \u017ce gdy pojawi si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 kszta\u0142towania alternatywnej wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie, przedstawi\u0105 swojego kandydata na premiera.</p>",
        "id": 2845986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bosak-Jezeli-koalicja-rzadzaca-bedzie-sie-rozsypywac-jestesmy-gotowi-poprzec-rozwiazanie-Sejmu-8955329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/3afae0ccf2dbd2-945-560-0-34-1732-1039.jpg",
        "title": "Bosak: Je\u017celi koalicja rz\u0105dz\u0105ca b\u0119dzie si\u0119 rozsypywa\u0107, jeste\u015bmy gotowi poprze\u0107 rozwi\u0105zanie Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:02.187770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/8c3262b8e001b7-948-568-11-103-4596-2757.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra obrony Litwy Dovile Szakaliene powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Brukseli, \u017ce 2032 rok jako termin osi\u0105gni\u0119cia nowego celu NATO w zakresie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 jest zbyt odleg\u0142y. Jej zdaniem zwi\u0119kszenie inwestycji obronnych powinno nast\u0105pi\u0107 najp\u00f3\u017aniej do 2030 roku.</p>",
        "id": 2845995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Litwa-2032-rok-jako-termin-osiagniecia-nowego-celu-NATO-ws-obronnosci-to-za-pozno-8955334.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/b/8c3262b8e001b7-948-568-11-103-4596-2757.jpg",
        "title": "Litwa: 2032 rok jako termin osi\u0105gni\u0119cia nowego celu NATO ws. obronno\u015bci to za p\u00f3\u017ano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:08:59.202265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/181261589c88d1-948-568-0-99-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas gdy Bu\u0142garia, najbiedniejszy kraj Unii Europejskiej, przygotowuje si\u0119 do przyst\u0105pienia do strefy euro, cz\u0142onkostwem w eurolandzie w og\u00f3le nie jest zainteresowana Polska, kt\u00f3ra odnios\u0142a wielki sukces gospodarczy w Europie - odnotowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Politico.</p>",
        "id": 2845979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-niezainteresowana-strefa-euro-Chociaz-odniosla-wielki-sukces-gospodarczy-w-Europie-8955364.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/181261589c88d1-948-568-0-99-3990-2393.jpg",
        "title": "Polska niezainteresowana stref\u0105 euro. \"Chocia\u017c odnios\u0142a wielki sukces gospodarczy w Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:00.761367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/707008f5dc5870-900-539-0-2-900-539.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na polecenie Prokuratury Regionalnej w Warszawie, funkcjonariusze  Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zatrzymali by\u0142ego cz\u0142onka zarz\u0105du Orlen S.A. Micha\u0142a R. - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy warszawskiej prokuratury regionalnej prok. Mateusz Martyniuk. Chodzi o \u015bledztwo ws. sp\u00f3\u0142ki Orlen Trading Switzerland GmbH (OTS).</p>",
        "id": 2845987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-zatrzymala-b-czlonka-zarzadu-Orlenu-Chodzi-o-sledztwo-ws-spolki-OTS-8955382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/707008f5dc5870-900-539-0-2-900-539.jpg",
        "title": "Prokuratura zatrzyma\u0142a b. cz\u0142onka zarz\u0105du Orlenu. Chodzi o \u015bledztwo ws. sp\u00f3\u0142ki OTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:08:59.004346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/20e7d56af219c9-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po majowym ci\u0119ciu tym razem Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej postanowi\u0142a utrzyma\u0107 stopy procentowe na niezmienionych poziomach.</p>",
        "id": 2845978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Decyzja-RPP-w-czerwcu-2025-Kolejne-ciecie-juz-w-lipcu-8955101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/20e7d56af219c9-948-568-0-0-2000-1199.jpg",
        "title": "RPP utrzyma\u0142a stopy bez zmian. Kolejne ci\u0119cie ju\u017c w lipcu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:01.807731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/75a4911ee45555-948-568-0-31-1043-625.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144ski wywiad zhakowa\u0142 zasoby biura konstrukcyjnego Tupolew \u2013 jednego z kluczowych przedsi\u0119biorstw w sektorze lotnictwa strategicznego Federacji Rosyjskiej - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w s\u0142u\u017cbach specjalnych.</p>",
        "id": 2845993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainski-wywiad-zhakowal-zasoby-biura-konstrukcyjnego-Tupolew-8955305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/6/75a4911ee45555-948-568-0-31-1043-625.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski wywiad zhakowa\u0142 zasoby biura konstrukcyjnego Tupolew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:00.189821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:08:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/4f0a8ad0650e2b-832-499-6-0-832-499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 4 czerwca Warszawa obchodzi swoje \u015bwi\u0119to. Z tej okazji wieczorem odb\u0119dzie si\u0119 huczne otwarcie wyremontowanego fragmentu placu Defilad - tzw. placu Centralnego.</p>",
        "id": 2845984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-srode-Swieto-Warszawy-Prezydent-uroczyscie-otworzyl-wyremontowany-plac-Centralny-8955357.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/4f0a8ad0650e2b-832-499-6-0-832-499.jpg",
        "title": "W \u015brod\u0119 \u015awi\u0119to Warszawy. Prezydent uroczy\u015bcie otworzy\u0142 wyremontowany plac Centralny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:03.360702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/128f3d20c9a444-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie wojska zaj\u0119\u0142y wioski Andrijiwka i Wodo\u0142ahy w obwodzie sumskim na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy oraz posun\u0119\u0142y si\u0119 naprz\u00f3d w pobli\u017cu Jab\u0142uniwki na p\u00f3\u0142nocy tego regionu, w pobli\u017cu granicy z Rosj\u0105 \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 ukrai\u0144ski projekt analityczny DeepState.</p>",
        "id": 2846001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Projekt-DeepState-trwa-natarcie-Rosjan-w-obwodzie-sumskim-Zajeto-dwie-wioski-8955264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/128f3d20c9a444-948-568-0-104-3000-1799.jpg",
        "title": "Projekt DeepState: trwa natarcie Rosjan w obwodzie sumskim. Zaj\u0119to dwie wioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:08:59.588841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/3d78c415e335c3-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najem m\u00f3g\u0142by w Polsce odegra\u0107 istotn\u0105 rol\u0119 w zaspokajaniu potrzeb mieszkaniowych, lecz jego rynek jest za ma\u0142y, m.in. z powodu z\u0142ych regulacji - wynika z raportu Polskiego Instytutu Ekonomicznego (PIE). W 2023 r. mieszkania wynajmowa\u0142o 12,7 proc. gospodarstw, czyli najmniejszy odsetek w UE.</p>",
        "id": 2845981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylko-13-proc-gospodarstw-w-Polsce-mieszka-na-wynajmowanym-Najmniej-w-UE-8955253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/3d78c415e335c3-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Tylko 13 proc. gospodarstw w Polsce mieszka na wynajmowanym. Najmniej w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:00.950874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/742bfe4b7bed7b-948-568-6-26-2452-1471.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto wykorzysta\u0107 konsensus polityczny, kt\u00f3ry panuje wok\u00f3\u0142 temat\u00f3w i wydatk\u00f3w obronnych, aby ustanowi\u0107 minimalne finansowanie obronno\u015bci na poziomie 4 proc. PKB - m\u00f3wi\u0142a w \u015brod\u0119 w Sejmie szefowa KPRP Ma\u0142gorzata Paprocka, omawiaj\u0105c prezydencki projekt zmian w konstytucji.</p>",
        "id": 2845988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyzsze-wydatki-na-obronnosc-zapisane-w-konstytucji-Jest-konsensus-polityczny-8955247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/2/742bfe4b7bed7b-948-568-6-26-2452-1471.jpg",
        "title": "Sejm zmieni konstytucj\u0119? \"Jest konsensus ws. wy\u017cszych wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:01.347018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/ac56064d67473e-948-568-0-40-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105cznie siedem os\u00f3b - by\u0142ych i czynnych wojskowych - odpowie przed s\u0105dem w zwi\u0105zku z ubieg\u0142orocznym zgubieniem 240 min przeciwpancernych. \u015aledczy skierowali do s\u0105du akt oskar\u017cenia w tej sprawie - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 PAP prokuratura. Wi\u0119kszo\u015bci oskar\u017conych grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.</p>",
        "id": 2845991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-zgubilo-miny-przeciwpancerne-Sledczy-skierowali-do-sadu-akt-oskarzenia-8955240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/6/ac56064d67473e-948-568-0-40-1600-959.jpg",
        "title": "Wojsko zgubi\u0142o miny przeciwpancerne. \u015aledczy skierowali do s\u0105du akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:01.141108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/12cabf6ba83955-945-560-3-6-1197-718.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce Bu\u0142garia spe\u0142ni\u0142a kryteria i mo\u017ce wst\u0105pi\u0107 do strefy euro 1 stycznia 2026 r. Zostanie w\u00f3wczas 21. krajem cz\u0142onkowskim Unii Europejskiej, w kt\u00f3rym obowi\u0105zuje wsp\u00f3lna waluta.</p>",
        "id": 2845989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-Bulgaria-spelnila-kryteria-Moze-wstapic-do-strefy-euro-8955228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/12cabf6ba83955-945-560-3-6-1197-718.jpg",
        "title": "KE: Bu\u0142garia spe\u0142ni\u0142a kryteria. Mo\u017ce wst\u0105pi\u0107 do strefy euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:03.170001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/796f8c15ba4b84-948-568-3-583-1532-919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Nowej Nadziei i pose\u0142 Konfederacji S\u0142awomir Mentzen przekaza\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce nowym cz\u0142onkiem jego ugrupowania zosta\u0142 siatkarz Marcin Mo\u017cd\u017conek. Jak oceni\u0142 Mentzen, w polityce potrzeba ludzi, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 gra\u0107 w dru\u017cynie i osi\u0105gn\u0119li ju\u017c wiele sukces\u00f3w.</p>",
        "id": 2846000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Siatkarz-Marcin-Mozdzonek-nowym-czlonkiem-Nowej-Nadziei-Slawomira-Mentzena-8955226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/796f8c15ba4b84-948-568-3-583-1532-919.jpg",
        "title": "Siatkarz Marcin Mo\u017cd\u017conek nowym cz\u0142onkiem Nowej Nadziei S\u0142awomira Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:08:59.394229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/98f34fc9f0e0e4-945-560-0-64-960-575.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bro\u0144 przeciwlotnicza, swego rodzaju wyrzutnie...\u00a0S\u0142u\u017cby zabezpieczy\u0142y bro\u0144 pozostawion\u0105 bez nadzoru w hangarze na lotnisku na Podkarpaciu. Sprz\u0119t nie nale\u017cy do polskiego wojska. Pochodzi od podmiotu prywatnego posiadaj\u0105cego koncesj\u0119 na handel broni\u0105 - potwierdzi\u0142 rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski.</p>",
        "id": 2845980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znaleziono-kontenery-z-bronia-tuz-przy-granicy-z-Ukraina-Nie-naleza-do-polskiej-armii-8955220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/98f34fc9f0e0e4-945-560-0-64-960-575.jpg",
        "title": "Znaleziono kontenery z broni\u0105 tu\u017c przy granicy z Ukrain\u0105. \"Nie nale\u017c\u0105 do polskiej armii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:01.998280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/76e06f301a5dee-948-568-2-10-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed\u0142u\u017caj\u0105cy si\u0119 impas polityczny w Polsce sugeruje, \u017ce szanse na reformy fiskalne s\u0105 niskie - ocenia agencja ratingowa S&amp;P Global Ratings. W miar\u0119 zbli\u017cania si\u0119 wybor\u00f3w parlamentarnych w 2027 r. apetyt na mocniejsz\u0105 konsolidacj\u0119 fiskaln\u0105 mo\u017ce by\u0107 ograniczony.</p>",
        "id": 2845994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P-Przedluzajacy-sie-impas-polityczny-w-Polsce-sugeruje-ze-szanse-na-reformy-fiskalne-sa-niskie-8955210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/76e06f301a5dee-948-568-2-10-997-598.jpg",
        "title": "S&P: Przed\u0142u\u017caj\u0105cy si\u0119 impas polityczny w Polsce sugeruje, \u017ce szanse na reformy fiskalne s\u0105 niskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:01.563444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/f629206182d7bc-948-568-7-237-1058-634.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Trzaskowski, kt\u00f3ry by\u0142 kandydatem KO w wyborach prezydenckich, powiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli chodzi o kampani\u0119, ma poczucie, i\u017c zrobi\u0142 \"absolutnie wszystko, co mo\u017cna by\u0142o zrobi\u0107\" i pracowa\u0142 \"wyj\u0105tkowo ci\u0119\u017cko\". Polityka nie jest od tego, \u017ceby mie\u0107 \u017cale; potrzebujemy gotowo\u015bci, by wykonywa\u0107 kolejne kroki - doda\u0142.</p>",
        "id": 2845992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-wystapienie-Trzaskowskiego-po-wyborczej-porazce-Mam-poczucie-ze-zrobilem-absolutnie-wszystko-8955207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/f629206182d7bc-948-568-7-237-1058-634.jpg",
        "title": "Pierwsze wyst\u0105pienie Trzaskowskiego po wyborczej pora\u017cce. \"Mam poczucie, \u017ce zrobi\u0142em absolutnie wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:08:59.779035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/0536422c850b03-948-568-0-107-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Potrzebna jest trzecia dotacja z bud\u017cetu pa\u0144stwa dla NFZ \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 w Sejmie ministra zdrowia Izabela Leszczyna. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce do czerwca dotacje dla Funduszu wynios\u0142y w sumie 21,5 mld z\u0142 i jest to za ma\u0142o.</p>",
        "id": 2845982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-dziura-w-kasie-NFZ-Leszczyna-apeluje-o-trzecia-dotacje-z-budzetu-panstwa-8955199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/0536422c850b03-948-568-0-107-2048-1228.jpg",
        "title": "Wielka dziura w kasie NFZ. Leszczyna apeluje o trzeci\u0105 dotacj\u0119 z bud\u017cetu pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:02.978647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/9ff98b6346ddca-948-568-0-194-2880-1727.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Santander Bank Polska przygotowa\u0142 promocj\u0119 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadz\u0105cych jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105. Za otwarcie i aktywne korzystanie z Konta Firmowego Online mo\u017cna zdoby\u0107 nawet 3000 z\u0142 premii. SBP nagradza ju\u017c samo zawarcie umowy o rachunek. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y oferty.\n\n</p>",
        "id": 2845999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/300-zl-za-otwarcie-konta-firmowego-Lacznie-zgarnac-mozna-do-3000-zl-premii-8955086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/9ff98b6346ddca-948-568-0-194-2880-1727.jpg",
        "title": "300 z\u0142 za otwarcie konta firmowego. \u0141\u0105cznie zgarn\u0105\u0107 mo\u017cna do 3000 z\u0142 premii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:00.380864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/fcd924be5c7f2c-948-568-0-165-2455-1472.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedna z ameryka\u0144skich linii lotniczych szykuje si\u0119 do swojego debiutu na europejskim niebie. Ju\u017c w przysz\u0142ym roku przewo\u017anik uruchomi pierwsze bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenie z USA do jednego z najch\u0119tniej odwiedzanych miast Starego Kontynentu. To pocz\u0105tek szerszej ekspansji, kt\u00f3r\u0105 firma planuje na nadchodz\u0105ce lata.</p>",
        "id": 2845985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Europie-pojawia-sie-nowe-linie-lotnicze-Pierwsze-polaczenie-juz-w-maju-2026-roku-8955062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/fcd924be5c7f2c-948-568-0-165-2455-1472.jpg",
        "title": "W Europie pojawi\u0105 si\u0119 nowe linie lotnicze. Pierwsze po\u0142\u0105czenie ju\u017c w maju 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:02.406894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T12:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/94c3f81454346c-937-562-0-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarabiaj\u0105cy w walutach obcych innych ni\u017c euro wkr\u00f3tce b\u0119d\u0105 musieli zapomnie\u0107 o kredycie hipotecznym w polskich bankach. Za kilka dni udzielanie kredyt\u00f3w mieszkaniowych walutowych wstrzyma jeden z dw\u00f3ch aktywnych jeszcze na tym polu kredytodawc\u00f3w</p>",
        "id": 2845996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szukasz-hipoteki-w-walucie-Lada-dzien-bedzie-jeszcze-mniej-opcji-8955141.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/94c3f81454346c-937-562-0-0-937-562.jpg",
        "title": "Szukasz hipoteki w walucie? Lada dzie\u0144 b\u0119dzie jeszcze mniej opcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:03.804482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/9b6c6afa0d74d6-948-567-0-17-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy w\u0142a\u015bciciel pojazdu po jego zakupie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 rozwi\u0105za\u0107 ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 umow\u0119 OC z wybranym przez siebie dniem, wskazanym przy wypowiedzeniu umowy - wynika z opublikowanych w \u015brod\u0119 w wykazie prac legislacyjnych i programowych rz\u0105du za\u0142o\u017ce\u0144 do projektu.</p>",
        "id": 2846003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-szykuje-zmiany-w-OC-Chodzi-o-nowych-wlascicieli-pojazdu-8955124.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/9b6c6afa0d74d6-948-567-0-17-1000-599.jpg",
        "title": "Rz\u0105d szykuje zmiany w OC. Chodzi o nowych w\u0142a\u015bcicieli pojazdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:08:59.999899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/16b72c43705b49-945-560-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaledwie 4 dni temu agencja Reutera poda\u0142a, \u017ce globalni producenci samochod\u00f3w ostrzegaj\u0105 przed konsekwencjami chi\u0144skich ogranicze\u0144 eksportu metali ziem rzadkich. Teraz do\u0142\u0105czyli do nich przedstawiciele niemieckiej bran\u017cy automotive, kt\u00f3rzy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce niedobory krytycznych surowc\u00f3w mog\u0105 sparali\u017cowa\u0107 ich fabryki.\u00a0</p>",
        "id": 2845983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-odcinaja-swiat-od-krytycznych-surowcow-Przemysl-bije-na-alarm-8954976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/16b72c43705b49-945-560-0-0-2000-1199.jpg",
        "title": "Chiny odcinaj\u0105 \u015bwiat od krytycznych surowc\u00f3w. Przemys\u0142 bije na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:02.597750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/ae43bc4cf86557-948-568-0-280-3783-2270.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejska alternatywa wobec Visy i Mastercarda zyska\u0142a mocnego sprzymierze\u0144ca. Akces do Europejskiej Inicjatywy P\u0142atniczej zg\u0142osi\u0142 w\u0142a\u015bnie Revolut. W jego aplikacji pojawi\u0105 si\u0119 us\u0142ugi z logo Wero.</p>",
        "id": 2845997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Revolut-dolacza-do-europejskiego-przymierza-platniczego-8955071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/ae43bc4cf86557-948-568-0-280-3783-2270.jpg",
        "title": "Revolut do\u0142\u0105cza do europejskiego przymierza p\u0142atniczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:09:02.787255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T10:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/447952a783446f-948-568-93-224-2406-1443.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doliczaj\u0105c grudniowe bonusy, premie i \u015bwiadczenia pracownicze po\u0142owa pracownik\u00f3w zarobi\u0142a niespe\u0142na 5300 z\u0142otych \"na r\u0119k\u0119\".</p>",
        "id": 2845998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polowa-pracownikow-zarabia-ponad-20-mniej-niz-srednia-Luka-placowa-to-mit-8955067.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/447952a783446f-948-568-93-224-2406-1443.jpg",
        "title": "Po\u0142owa pracownik\u00f3w zarabia ponad 20% mniej ni\u017c \u015brednia. Luka p\u0142acowa to mit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:09:42.782180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/3ae660df3ae7b0-948-568-645-67-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z kredytem, ale ju\u017c bez mieszkania? Jak wynika z analizy o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych z drugiej kadencji prezydentury Andrzeja Dudy, raczej wyzbywa\u0142 si\u0119 on maj\u0105tku, sprzedaj\u0105c m.in. akcje, ni\u017c go kumulowa\u0142. Liczy na intratn\u0105 posad\u0119 po opuszczeniu Pa\u0142acu Prezydenckiego\u00a0czy wr\u00f3ci na Uniwersytet Jagiello\u0144ski?</p>",
        "id": 2844910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Duda-zbiednial-na-fotelu-prezydenckim-Oto-jego-oswiadczenia-majatkowe-8955019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/3ae660df3ae7b0-948-568-645-67-1980-1187.jpg",
        "title": "Andrzej Duda zbiednia\u0142 na fotelu prezydenckim? Oto jego o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:09:43.607263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/002fc61d586dfa-925-555-0-192-925-555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W obliczu nadchodz\u0105cych projekt\u00f3w transformacyjnych, istotne jest dalsze zwi\u0119kszanie pozycji kapita\u0142owej polskich bank\u00f3w. Je\u015bli zwi\u0119kszy\u0142yby one swoj\u0105 baz\u0119 kapita\u0142ow\u0105 o 15 mld z\u0142 rocznie, to mog\u0142yby sfinansowa\u0107 do 55 proc. dodatkowych potrzeb inwestycyjnych gospodarki - poinformowa\u0142a PAP Biznes Iwona Kozera, partner zarz\u0105dzaj\u0105cy Consulting EY Polska.</p>",
        "id": 2844912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-musza-wzmocnic-baze-kapitalowa-by-sfinansowac-transformacje-8955041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/002fc61d586dfa-925-555-0-192-925-555.jpg",
        "title": "Banki musz\u0105 wzmocni\u0107 baz\u0119 kapita\u0142ow\u0105, by sfinansowa\u0107 transformacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:09:43.356220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/484305e25c4b91-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europose\u0142 z Luksemburga Fernand Kartheiser, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym tygodniu z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Moskwie, zostanie usuni\u0119ty w \u015brod\u0119 z grupy Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w (EKR) w Parlamencie Europejskim - poinformowa\u0142 PAP europose\u0142 PiS i wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy grupy Patryk Jaki.</p>",
        "id": 2844911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawicowy-polityk-z-wizyta-w-Moskwie-Jaki-Europosel-zostanie-usuniety-z-grupy-EKR-8955060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/484305e25c4b91-948-568-0-45-3000-1799.jpg",
        "title": "Prawicowy polityk z wizyt\u0105 w Moskwie. Jaki: Europose\u0142 zostanie usuni\u0119ty z grupy EKR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:42.125836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/93bf4a9e1320da-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koalicja rz\u0105dz\u0105ca nie tylko przetrwa, ale b\u0119dzie funkcjonowa\u0142a lepiej ni\u017c dotychczas - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wicemarsza\u0142ek Sejmu, lider Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce koalicjanci nie powinni krytykowa\u0107 si\u0119 w  mediach.</p>",
        "id": 2844593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarzasty-Koalicja-bedzie-funkcjonowala-lepiej-niz-dotychczas-8954996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/93bf4a9e1320da-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Czarzasty: Koalicja b\u0119dzie funkcjonowa\u0142a lepiej ni\u017c dotychczas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:41.051276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/2eca550fa859c8-948-568-75-273-951-570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po gigantycznych zwolnieniach grupowych, kt\u00f3re w koncernie Myszki Mickey mia\u0142y miejsce w 2023 roku, kiedy to wypowiedzenia wr\u0119czono 7 tys. os\u00f3b, przyszed\u0142 czas na kolejne, cho\u0107 o mniejszym zasi\u0119gu. Jak poinformowa\u0142 Disney, zamierza zwolni\u0107 oko\u0142o kilkuset os\u00f3b.</p>",
        "id": 2844588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Disney-zwalnia-kolejne-grupy-pracownikow-To-wszystko-przez-widzow-8954983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/2eca550fa859c8-948-568-75-273-951-570.jpg",
        "title": "Disney zwalnia kolejne grupy pracownik\u00f3w. \"To wszystko przez widz\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:41.707976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/0af57eb7aafc9e-948-568-484-278-1435-861.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UOKiK chce rozpocz\u0105\u0107 prace legislacyjne nad wprowadzeniem do polskiego prawa jednolitych wzorc\u00f3w um\u00f3w o kredyt hipoteczny oparty na okresowo sta\u0142ej stopie procentowej; propozycje s\u0105 ju\u017c gotowe - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.</p>",
        "id": 2844591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-wzor-umowy-o-hipoteke-UOKiK-zapowiada-prace-legislacyjne-8955008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/0af57eb7aafc9e-948-568-484-278-1435-861.jpg",
        "title": "Jeden wz\u00f3r umowy o hipotek\u0119. UOKiK zapowiada prace legislacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:41.459746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/d1541c98d53cea-948-568-99-0-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Microsoft ponownie zdecydowa\u0142 si\u0119 na redukcj\u0119 zatrudnienia. Tym razem zwolnionych zostanie 300 pracownik\u00f3w, do\u0142\u0105czaj\u0105c do ponad 6000 os\u00f3b, kt\u00f3re straci\u0142y prac\u0119 wcze\u015bniej \u2013 podaje Bloomberg. Firma koncentruje si\u0119 obecnie na inwestycjach w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, co jest g\u0142\u00f3wnym powodem zmian kadrowych.</p>",
        "id": 2844590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpierw-zwolnili-6-tys-pracownikow-a-teraz-kolejnych-300-Gigant-tnie-etaty-8955001.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/d1541c98d53cea-948-568-99-0-1800-1080.jpg",
        "title": "Najpierw zwolnili 6 tys. pracownik\u00f3w, a teraz kolejnych 300. Gigant tnie etaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:40.813388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/1bacf267bfe161-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tesla zmaga si\u0119 ostatnio z powa\u017cnymi trudno\u015bciami na europejskim rynku, gdzie jej sprzeda\u017c wyra\u017anie spada. W jednym kraju jednak sytuacja wygl\u0105da zupe\u0142nie inaczej \u2013 liczby id\u0105 w g\u00f3r\u0119, a zainteresowanie klient\u00f3w nie s\u0142abnie, czego najlepszym dowodem jest fakt, \u017ce sprzeda\u017c samochod\u00f3w od Elona Muska wzros\u0142a w maju a\u017c o 213% por\u00f3wnaniu z ubieg\u0142ym rokiem.</p>",
        "id": 2844587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potezny-wzrost-sprzedazy-Tesli-w-europejskim-kraju-Ekspert-Dosc-niezwykle-8955002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/1bacf267bfe161-948-568-0-150-4000-2399.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cny wzrost sprzeda\u017cy Tesli w europejskim kraju. Ekspert: Do\u015b\u0107 niezwyk\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:41.240242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/2dfd87a4dc9f3c-948-568-0-7-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Praca d\u0142u\u017csza o rok, mimo i\u017c osi\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 wiek emerytalny, pozwala o zwi\u0119kszenie \u015bwiadczenia nawet o 10 proc. - tak m.in. zach\u0119ca\u0142a do d\u0142u\u017cszej pracy Marlena Mal\u0105g, by\u0142a minister rodziny. Resort zach\u0119ca\u0142 do tego systemem zach\u0119t tj. PIT-0. Jendak gdy tylko sama osi\u0105gn\u0119\u0142a wiek emerytalny, wyst\u0105pi\u0142a z wnioskiem do ZUS-u o rozpocz\u0119cie wyp\u0142at \u015bwiadczenia.\u00a0</p>",
        "id": 2844589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracujcie-dluzej-ja-odpoczne-Ekspresowa-emerytura-i-pokazna-odprawa-Marleny-Malag-8955000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/2dfd87a4dc9f3c-948-568-0-7-3000-1799.jpg",
        "title": "Pracujcie d\u0142u\u017cej, ja odpoczn\u0119? Ekspresowa emerytura i poka\u017ana odprawa Marleny Mal\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:00:41.935013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T08:00:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/8d4d33e5b4b35e-948-568-900-224-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping jest politykiem, z kt\u00f3rym \u201ebardzo trudno doj\u015b\u0107 do porozumienia\" \u2013 napisa\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wcze\u015bniej Trump oskar\u017cy\u0142 Pekin o pogwa\u0142cenie majowej umowy w sprawie ce\u0142.</p>",
        "id": 2844592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-skarzy-sie-na-Xi-Jinpinga-Przywodca-Chin-jest-trudny-8955014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/8d4d33e5b4b35e-948-568-900-224-1800-1079.jpg",
        "title": "Trump skar\u017cy si\u0119 na Xi Jinpinga: Przyw\u00f3dca Chin jest trudny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:54:48.930905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/5df0abd2112fc8-945-560-0-102-1576-945.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Propozycja administracji USA dotycz\u0105ca umowy nuklearnej jest sprzeczna z interesami narodowymi Iranu - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 ira\u0144ski przyw\u00f3dca duchowo-polityczny ajatollah Ali Chamenei. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Iran nie zrezygnuje ze wzbogacania uranu.</p>",
        "id": 2844331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-odrzuca-propozycje-USA-ws-umowy-nuklearnej-Sprzeczna-z-naszymi-interesami-8954984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/5df0abd2112fc8-945-560-0-102-1576-945.jpg",
        "title": "Iran odrzuca propozycj\u0119 USA ws. umowy nuklearnej. \"Sprzeczna z naszymi interesami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:54:49.559616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/650b616578328f-948-568-0-99-3020-1812.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W zamieszka\u0142ej przez ponad 10,5 mln os\u00f3b Portugalii jest ju\u017c ponad 1,6 mln imigrant\u00f3w - poinformowa\u0142 we wtorek rz\u0105d tego kraju i zapowiedzia\u0142, \u017ce ich liczba niebawem znacznie wzro\u015bnie.</p>",
        "id": 2844334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-imigrantow-niebawem-znacznie-wzrosnie-Rzad-Portugalii-ostrzega-8954905.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/650b616578328f-948-568-0-99-3020-1812.jpg",
        "title": "\"Liczba imigrant\u00f3w niebawem znacznie wzro\u015bnie\". Rz\u0105d Portugalii ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:54:48.384491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/f5fc639d1755b1-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dopiero za tydzie\u0144 Polimery Police b\u0119d\u0105 mog\u0142y wznowi\u0107 produkcj\u0119 po przymusowym postoju, spowodowanym blackoutem - donosi serwis Energetyka24.com. Przerwa w dostawie energii, kt\u00f3rej zak\u0142ad do\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu, by\u0142a na tyle powa\u017cna, \u017ce wymusi\u0142a zatrzymanie ca\u0142ych linii.\u00a0</p>",
        "id": 2844330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolce-z-grupy-Azoty-zabraklo-pradu-Polska-ratowala-sie-importem-z-Ukrainy-8954968.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/f5fc639d1755b1-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Sp\u00f3\u0142ce z grupy Azoty zabrak\u0142o pr\u0105du. Polska ratowa\u0142a si\u0119 importem z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:54:49.311036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:54:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/3b564f34e09e6a-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premierka Danii Mette Frederiksen og\u0142osi\u0142a we wtorek opuszczenie przez sw\u00f3j kraj tzw. klubu oszcz\u0119dnych, czyli pa\u0144stw sprzeciwiaj\u0105cych si\u0119 hojnemu bud\u017cetowi UE. Deklaracja ta pad\u0142a po wizycie w Kopenhadze szefowej PE Roberty Metsoli.</p>",
        "id": 2844333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwrot-Kopenhagi-Dania-rezygnuje-z-hamulcowego-podejscia-do-budzetu-UE-8954897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/3b564f34e09e6a-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Zwrot Kopenhagi. Dania rezygnuje z hamulcowego podej\u015bcia do bud\u017cetu UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:54:49.121255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/4d6fdfda725bb8-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zajmujemy si\u0119 teraz sprawami, kt\u00f3re s\u0105 PR-owym zagraniem premiera Donalda Tuska i prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego; we\u017amy si\u0119 za rozwi\u0105zywanie realnych problem\u00f3w - podkre\u015bli\u0142 pose\u0142 Razem Adrian Zandberg, pytany przez PAP o wotum zaufania dla rz\u0105du i propozycj\u0119 utworzenia rz\u0105du technicznego.</p>",
        "id": 2844332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PR-owe-zagrania-Tuska-i-Kaczynskiego-Zandberg-ostro-o-rzadzie-8954945.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/4d6fdfda725bb8-948-568-30-0-3970-2381.jpg",
        "title": "\"PR-owe zagrania Tuska i Kaczy\u0144skiego\". Zandberg ostro o rz\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:08.245126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:51:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/f5ae7cfb2d5f05-948-568-0-198-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 w Sejmie odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze czytanie prezydenckiego projektu zmian w konstytucji. Projekt poprawki dotyczy wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 i przewiduje wpisanie do konstytucji co najmniej 4 proc. PKB jako obowi\u0105zkowego progu tych wydatk\u00f3w.</p>",
        "id": 2844010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/4-proc-PKB-na-obronnosc-w-konstytucji-Sejm-rozpoczyna-prace-nad-projektem-prezydenta-Dudy-8954928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/f5ae7cfb2d5f05-948-568-0-198-3300-1979.jpg",
        "title": "4 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 w konstytucji. Sejm rozpoczyna prace nad projektem prezydenta Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:09.040013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:51:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b0f19e9c455545-948-568-140-960-3083-1850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt sp\u00f3\u0142ki Arlen w zwi\u0105zku planowan\u0105 ofert\u0105 publiczn\u0105 sprzeda\u017cy nie wi\u0119cej ni\u017c 7.740.000 akcji - poda\u0142 producent odzie\u017cy ochronnej dla s\u0142u\u017cb mundurowych w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 2844014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-zatwierdzila-prospekt-Arlenu-w-zwiazku-z-planowana-oferta-publiczna-8954946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b0f19e9c455545-948-568-140-960-3083-1850.jpg",
        "title": "KNF zatwierdzi\u0142a prospekt Arlenu w zwi\u0105zku z planowan\u0105 ofert\u0105 publiczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:10.029221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:51:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/b3467a73f5d0d6-948-568-248-380-3292-1975.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Zdrowia zamierza uporz\u0105dkowa\u0107 kwesti\u0119 sprzeda\u017cy alkoholu przez internet. Chce, by zakupy dokonane online trzeba by\u0142o odbiera\u0107 osobi\u015bcie \u2013 ustali\u0142a \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2844019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-alkoholowej-samowolki-w-sieci-Resort-zdrowia-ma-plan-8954944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/b3467a73f5d0d6-948-568-248-380-3292-1975.jpg",
        "title": "Koniec alkoholowej samowolki w sieci? Resort zdrowia ma plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:11.132764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:51:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/430885cc4625c5-945-560-0-154-4751-2850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />36 lat temu, 4 czerwca 1989 r. zjednoczona wok\u00f3\u0142 Lecha Wa\u0142\u0119sy solidarno\u015bciowa opozycja wygra\u0142a wybory parlamentarne. Przyspieszy\u0142o to upadek dyktatury komunistycznej w Polsce i innych krajach.</p>",
        "id": 2844024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-Polakow-zadaly-cios-dyktaturze-36-lat-od-wolnych-wyborow-8954934.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/430885cc4625c5-945-560-0-154-4751-2850.jpg",
        "title": "Miliony Polak\u00f3w zada\u0142y cios dyktaturze. 36 lat od wolnych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:10.530081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:51:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d58748c06da442-948-568-0-269-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja jest \u015bwiadoma, jakie by\u0142yby konsekwencje uderzenia na pa\u0144stwo NATO. Dla Polski gwarancj\u0105 jest Ukraina pozostaj\u0105ca w sferze wp\u0142yw\u00f3w Zachodu. To dla nas naturalny bufor bezpiecze\u0144stwa - m\u00f3wi \u015brodowej \"Rzeczpospolitej\" gen. broni rez. Dariusz \u0141ukowski, szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.</p>",
        "id": 2844021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-BBN-Decydujacy-moment-wojny-w-Ukrainie-8954908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d58748c06da442-948-568-0-269-4000-2399.jpg",
        "title": "Szef BBN: Decyduj\u0105cy moment wojny w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:10.751570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/66cb1683ac56a8-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa og\u0142osi\u0142a we wtorek, \u017ce cofnie wytyczne dla szpitali, kt\u00f3re zobowi\u0105zywa\u0142y je do przeprowadzania aborcji w nag\u0142ych wypadkach, gdy jest to konieczne do ustabilizowania stanu zdrowia kobiet. Decyzja ta wywo\u0142a\u0142a w USA mieszane reakcje.</p>",
        "id": 2844022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wycofuje-wytyczne-dotyczace-aborcji-w-naglych-wypadkach-8954922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/66cb1683ac56a8-948-568-0-110-4000-2399.jpg",
        "title": "Trump wycofuje wytyczne dotycz\u0105ce aborcji w nag\u0142ych wypadkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:41.661475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/5b3441f1763740-948-568-0-58-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy zwyk\u0142y przelew do rodziny mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 blokad\u0105 konta? Jeden z \nklient\u00f3w ING Banku \u015al\u0105skiego niestety przekona\u0142 si\u0119 o tym osobi\u015bcie. \nBank wstrzyma\u0142 jego przelew i zablokowa\u0142 dost\u0119p do bankowo\u015bci \nelektronicznej, ale przywr\u00f3cenie us\u0142ugi wymaga\u0142o ju\u017c wizyty w oddziale. \nJak ING t\u0142umaczy spraw\u0119? W Bankier.pl przygl\u0105damy si\u0119 przypadkowi \npechowego klienta.</p>",
        "id": 2843711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-wykonal-przelew-i-zablokowal-konto-Dziwny-przypadek-klienta-ING-8954331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/5b3441f1763740-948-568-0-58-2592-1555.jpg",
        "title": "Bank wykona\u0142 przelew i zablokowa\u0142 konto. Dziwny przypadek klienta ING",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:40.708259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/3e2e8fc5123055-948-568-0-297-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyra\u017anie rosn\u0105ca od pocz\u0105tku roku zdolno\u015b\u0107 kredytowa i stabilne ceny mieszka\u0144 sprawi\u0142y, \u017ce kupuj\u0105cy wspomagaj\u0105cy si\u0119 kredytem mog\u0105 pozwoli\u0107 sobie na wi\u0119ksze mieszkanie ni\u017c przed rokiem. Nawet o blisko 11 mkw. \u2013 wynika z danych Bankier.pl.</p>",
        "id": 2843706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-w-hipotekach-urosly-Nawet-o-dodatkowy-pokoj-8954283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/3e2e8fc5123055-948-568-0-297-1982-1189.jpg",
        "title": "Mieszkania w hipotekach uros\u0142y. Nawet o dodatkowy pok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:41.090518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/d80cbbd52319d0-948-568-495-210-2505-1502.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli chcemy por\u00f3wna\u0107 swoje finansowe zwyczaje do \u201eprzeci\u0119tnego Kowalskiego\u201d, to nie ma lepszego \u017ar\u00f3d\u0142a ni\u017c opublikowane w\u0142a\u015bnie przez GUS badanie. Dzienniczki bud\u017cetowe prowadzi co roku \u0142\u0105cznie ok. 37 tys. gospodarstw. Najnowsze wyniki przynosz\u0105 nieco dobrych wiadomo\u015bci.</p>",
        "id": 2843708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-co-wydaje-pieniadze-statystyczny-Polak-Czwarte-miejsce-cie-zaskoczy-8954157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/d80cbbd52319d0-948-568-495-210-2505-1502.jpg",
        "title": "Na co wydaje pieni\u0105dze statystyczny Polak? Czwarte miejsce ci\u0119 zaskoczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:41.280961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/f91dfff9160110-948-568-0-862-1870-1122.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Kongresie Relacji Inwestorskich Sp\u00f3\u0142ek Gie\u0142dowych organizowanym przez\u00a0Stowarzyszenie Emitent\u00f3w Gie\u0142dowych (SEG) wybrzmia\u0142 temat mo\u017cliwej likwidacji wymogu publikacji raport\u00f3w kwartalnych. O tym, sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 taki pomys\u0142 opowiada Robert W\u0105cha\u0142a z zarz\u0105du SEG.\u00a0</p>",
        "id": 2843709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-raportow-kwartalnych-na-GPW-Deregulacje-na-reke-emitentom-8954496.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/f91dfff9160110-948-568-0-862-1870-1122.png",
        "title": "Nie b\u0119dzie raport\u00f3w kwartalnych na GPW? Deregulacje na r\u0119k\u0119 emitentom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:40.515068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/ea2dcb789bccbc-948-568-51-244-4028-2417.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju by\u0142o gor\u0105co. Do geopolitycznego kocio\u0142ka dosz\u0142a kolejna cegie\u0142ka: czynnik lokalny, czyli polityczna niepewno\u015b\u0107. Indeksy gie\u0142dowe raz spada\u0142y, raz ros\u0142y. Z\u0142oto zatrzyma\u0142o sw\u00f3j marsz na p\u00f3\u0142noc. Obligacje by\u0142y stabilne, cho\u0107 tu te\u017c hossa spowolni\u0142a. B\u0142ysn\u0105\u0142 bitcoin. To ju\u017c za nami. Pytanie, co dalej? Czy znane powiedzenie \u201eSell in may and go away\u201d sprawdzi si\u0119 w tym roku?</p>",
        "id": 2843705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niepewnosc-na-swiecie-rosnie-z-miesiaca-na-miesiac-Oto-kilkanascie-prognoz-Gwiazd-Bankier-pl-8954217.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/ea2dcb789bccbc-948-568-51-244-4028-2417.jpg",
        "title": "Niepewno\u015b\u0107 na \u015bwiecie ro\u015bnie z miesi\u0105ca na miesi\u0105c. W co warto zainwestowa\u0107? Gdzie szuka\u0107 zysk\u00f3w? Oto kilkana\u015bcie prognoz znanych \u201efigur\u201d naszego rynku finansowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:41.470995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/495985693861f9-948-568-218-268-2281-1368.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug ostatnich danych NBP \u015brednia stawka otwartych w kwietniu lokat wynios\u0142a 4,05 proc. rocznie, a na depozyty wp\u0142yn\u0119\u0142o o ok. 3,5 mld z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c miesi\u0105c wcze\u015bniej. Klienci ch\u0119tniej wp\u0142acali swoje oszcz\u0119dno\u015bci przede wszystkim na lokaty d\u0142u\u017csze ni\u017c miesi\u0105c, ale z terminem zapadalno\u015bci nieprzekraczaj\u0105cym kwarta\u0142u.</p>",
        "id": 2843710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lokaty-terminowe-w-kwietniu-2025-r-oprocentowanie-i-wplaty-8954210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/495985693861f9-948-568-218-268-2281-1368.jpg",
        "title": "Polacy ruszyli po lokaty. W kwietniu spory wzrost wp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:41.882023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/b29ca43a0d5d71-948-568-7-44-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy z jednej strony s\u0105 coraz bardziej spolaryzowanym spo\u0142ecze\u0144stwem, z drugiej za\u015b strony jeste\u015bmy tym coraz bardziej zm\u0119czeni. O emocjach i podzia\u0142ach w polskim spo\u0142ecze\u0144stwie, a tak\u017ce o w\u0105tkach politycznych rozmawiamy z dr hab. Ann\u0105 Jupowicz-Ginalsk\u0105, prof. ucz. z Wydzia\u0142u Dziennikarstwa na Uniwersytecie Warszawskim.</p>",
        "id": 2843712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryba-psuje-sie-od-glowy-a-my-dajemy-sie-poniesc-fali-Skad-rozlam-w-polskim-spoleczenstwie-8954563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/b29ca43a0d5d71-948-568-7-44-2992-1795.jpg",
        "title": "Ryba psuje si\u0119 od g\u0142owy, a my dajemy si\u0119 ponie\u015b\u0107 fali. Sk\u0105d roz\u0142am w polskim spo\u0142ecze\u0144stwie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T04:45:40.899767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:45:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/20048c3239a5a3-948-568-82-44-974-584.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Revolut rozpoczyna kolejn\u0105 inwestycj\u0119 \u2013 tym razem w sie\u0107 bankomat\u00f3w. Na pocz\u0105tek udost\u0119pni 50 urz\u0105dze\u0144 w Hiszpanii, a p\u00f3\u017aniej wejdzie na kolejne europejskie rynki. Co ciekawe, bankomat opr\u00f3cz obs\u0142ugi got\u00f3wki b\u0119dzie wydawa\u0142 tak\u017ce karty p\u0142atnicze. Z urz\u0105dze\u0144 b\u0119d\u0105 mog\u0142y korzysta\u0107 r\u00f3wnie\u017c osoby, kt\u00f3re nie s\u0105 klientami Revoluta.</p>",
        "id": 2843707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wygladaja-jak-wielki-smartfon-To-bankomaty-Revoluta-8954228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/20048c3239a5a3-948-568-82-44-974-584.png",
        "title": "Wygl\u0105daj\u0105 jak wielki smartfon. To bankomaty Revoluta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:09.619013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/cce0c6328589f2-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na stypendia rektora, wbrew zapowiedziom rz\u0105du, nie trafi wi\u0119cej pieni\u0119dzy - ostrzegaj\u0105 przedstawiciele \u015brodowiska akademickiego. Domagaj\u0105 si\u0119 gruntownej reformy systemu stypendialnego, a nie wyrywkowych zmian - pisze w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2844017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chude-stypendia-rektorow-Najbiedniejsi-studenci-moga-stracic-8954907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/cce0c6328589f2-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Chude stypendia rektor\u00f3w. Najbiedniejsi studenci mog\u0105 sporo straci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:09.233220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/c36f45b040d83f-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najcz\u0119\u015bciej deklaruj\u0105 to w stosunku do takich kategorii produkt\u00f3w, jak sprz\u0119t elektroniczny czy meble. Na tle innych nacji okazujemy si\u0119 raczej ostro\u017cnymi konsumentami - pisze w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2844015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Az-80-proc-Polakow-planuje-ograniczyc-wydatki-Ta-branza-dostanie-rykoszetem-8954906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/c36f45b040d83f-948-568-0-200-4000-2399.jpg",
        "title": "A\u017c 80 proc. Polak\u00f3w planuje ograniczy\u0107 wydatki. Ta bran\u017ca dostanie rykoszetem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:10.942899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T02:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/33b4f2b348bc0f-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Armia izraelska poinformowa\u0142a we wtorek wieczorem, \u017ce zbombardowa\u0142a prowincj\u0119 Dara na po\u0142udniu Syrii w odpowiedzi na wystrzelenie dw\u00f3ch rakiet na terytorium Izraela. Minister obrony Izraela Israel Kac oskar\u017cy\u0142 syryjskiego prezydenta Ahmeda asz-Szar\u0119 o odpowiedzialno\u015b\u0107 za ten atak.</p>",
        "id": 2844023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-zbombardowal-poludniowa-Syrie-w-odpowiedzi-na-ostrzal-rakietowy-8954899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/33b4f2b348bc0f-948-568-0-140-4000-2399.jpg",
        "title": "Izrael zbombardowa\u0142 po\u0142udniow\u0105 Syri\u0119 w odpowiedzi na ostrza\u0142 rakietowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:51:08.467540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T00:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/cbe96b54d6ae64-948-568-28-95-3777-2266.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zdecydowa\u0142 we wtorek, \u017ce od 4 czerwca c\u0142a na import stali i aluminium do USA z zagranicy wzrosn\u0105 do 50 proc. Wyj\u0105tkiem ma by\u0107 import z Wielkiej Brytanii - w jej przypadku taryfy pozostan\u0105 na poziomie 25 proc.</p>",
        "id": 2844011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-ponownie-na-celnej-sciezce-wojennej-Taryfy-na-stal-i-aluminium-wzrosly-do-50-proc-8954891.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/cbe96b54d6ae64-948-568-28-95-3777-2266.jpg",
        "title": "USA ponownie na celnej \u015bcie\u017cce wojennej. Taryfy na stal i aluminium wzros\u0142y do 50 proc.",
        "vote": 0
    }
]