[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T22:47:28.930009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T22:47:28+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos",
        "id": 2851199,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/modlitwa-o-jednosc-ktora-leczy-rany-i-zbliza-do-serca-boga,3171824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/3646f1cc94e5c6adb8e36ca865625b11/jpg/deon/feed/Depositphotos_6593322_XL.webp",
        "title": "Modlitwa o jedno\u015b\u0107, kt\u00f3ra leczy rany i zbli\u017ca do serca Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:09:35.406974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:09:34+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2847249,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/larry-sanger-wspoltworca-wikipedii-o-swojej-przemianie-duchowej-od-sceptyka-do-chrzescijanina,3172847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/82f953705ff55fc65dc9a4fa567d5834/jpg/deon/feed/Depositphotos_100252294_L.webp",
        "title": "Larry Sanger, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca Wikipedii, o swojej przemianie duchowej: od sceptyka do chrze\u015bcijanina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:09:35.564867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:09:34+00:00",
        "description": "fot. Vatican Media",
        "id": 2847250,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papamobile-przerobione-na-ambulans-utknelo-na-granicy-strefy-gazy--dramat-dzieci-w-cieniu-konfliktu,3172796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/3742e8bd780bea31bc8209b281ef6e7a/jpeg/deon/feed/cq5dam.thumbnail.cropped.750.422.webp",
        "title": "Papamobile przerobione na ambulans utkn\u0119\u0142o na granicy Strefy Gazy \u2013 dramat dzieci w cieniu konfliktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:50.536552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:04:49+00:00",
        "description": "Flaga Chin (Fot. PAP/EPA/CLEMENS BILAN)",
        "id": 2845673,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/bron-biologiczna-z-chin-w-usa-prokuratura-usa-para-chinczykow-oskarzona-o-przemyt-grzyba,3172670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/24/d93eb5f00daa5c29de9beb909eeb36be/jpg/deon/feed/mid-epa11293633_2.webp",
        "title": "Bro\u0144 biologiczna z Chin w USA: Prokuratura USA: para Chi\u0144czyk\u00f3w oskar\u017cona o przemyt grzyba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:50.381358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:04:49+00:00",
        "description": "Drony pod\u0105\u017caj\u0105 ustalonymi trasami, kt\u00f3re najcz\u0119\u015bciej zaczynaj\u0105 si\u0119 na dachach i ko\u0144cz\u0105 w specjalnych punktach odbioru znajduj\u0105cych si\u0119 pobli\u017cu budynk\u00f3w mieszkalnych i biurowych (Fot. pixabay.com/pl)",
        "id": 2845672,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/bron-i-amunicja-na-granicy-z-ukraina-to-nie-zasoby-polskiej-armii,3172748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/9/7e54cc8c6f5da5bb41b894ddc3a53eb0/jpg/deon/feed/drones-images-3525497_1280%20(1).webp",
        "title": "Bro\u0144 i amunicja na granicy z Ukrain\u0105. To nie zasoby polskiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:50.701921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:04:49+00:00",
        "description": "By \u0142y zwierzchnik anglikan\u00f3w zosta\u0142 przyj\u0119ty przez Leona XIV (Fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI)",
        "id": 2845675,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/byly-zwierzchnik-anglikanow-przyjety-przez-leona-xiv,3172649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/156f96c62671704652b2c16dcc6f3b43/jpg/deon/feed/mid-epa12154270%20(1).webp",
        "title": "By\u0142y zwierzchnik anglikan\u00f3w przyj\u0119ty przez Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:50.871403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:04:49+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (Fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI)",
        "id": 2845676,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-zacheca-polakow-do-odwaznego-nasladowania-chrystusa,3172571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/a48e633704e3ca2053184e76dc52bc1f/jpg/deon/feed/mid-epa12154269.webp",
        "title": "Papie\u017c zach\u0119ca Polak\u00f3w do odwa\u017cnego na\u015bladowania Chrystusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:50.222480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:04:49+00:00",
        "description": "Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski podczas konferencji prasowej na Placu Centralnym w Warszawie (Fot. PAP/Rafa\u0142 Guz)",
        "id": 2845671,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trzaskowski-w-pierwszym-wystapieniu-po-wyborach-pracowalem-ciezko,3172781",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/92b78a54cbc62b7b3d306c7e6e3847c9/jpg/deon/feed/mid-25604212.webp",
        "title": "Trzaskowski w pierwszym wyst\u0105pieniu po wyborach: Pracowa\u0142em ci\u0119\u017cko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Krzy\u017cak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:51.027766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:48:56+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Pascal Deloche/Godong/depositphotos.com)",
        "id": 2845677,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/biskup-tomasik-ukarany-za-zaniedbania-przy-wyjasnianiu-spraw-wykorzystywania-seksualnego-maloletnich-udzielal-bierzmowan,3172604",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/12/fb5042431d786bfb592b52d2449905f6/jpg/deon/feed/Nikaragua.webp",
        "title": "Biskup Tomasik ukarany za zaniedbania przy wyja\u015bnianiu spraw wykorzystywania seksualnego ma\u0142oletnich udziela\u0142 bierzmowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:04:51.233546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:10:02+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (Fot. \tPAP/EPA/FABIO FRUSTACI)",
        "id": 2845678,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-pielegnujcie-katolicka-wiare-to-ona-wspierala-waszych-dziadkow,3172439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/c4558ba92bd0a0b9c3d7a009f9dc4890/jpg/deon/feed/mid-epa12154288.webp",
        "title": "Leon XIV: piel\u0119gnujcie katolick\u0105 wiar\u0119, to ona wspiera\u0142a waszych dziadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:07:28.909517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:07:28+00:00",
        "description": "Opus Dei wy\u015bwi\u0119ci\u0142o 20 nowych ksi\u0119\u017cy. Zobacz, jak wygl\u0105da\u0142a uroczysto\u015b\u0107. Fot. Prelature of Opus Dei / YouTube",
        "id": 2844857,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/opus-dei-udostepnilo-unikatowe-nagranie-ze-swiecen-20-ksiezy-duchowni-dolaczyli-do-2100-kaplanow-pralatury,3172457",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/0608ab8014e6fdc604c7361638f6ff00/JPG/deon/feed/opus%20dei.webp",
        "title": "Opus Dei udost\u0119pni\u0142o unikatowe nagranie ze \u015bwi\u0119ce\u0144 20 ksi\u0119\u017cy. Duchowni do\u0142\u0105czyli do 2100 kap\u0142an\u00f3w pra\u0142atury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:07:29.089531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:07:28+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (Fot. PAP/EPA/ANGELO CARCONI)",
        "id": 2844858,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez,3172439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/9c09f0cdbbc53b70f36cb2e0ee741775/jpg/deon/feed/mid-epa12149351.webp",
        "title": "Trwa Audiencja Generalna papie\u017ca Leona XIV [NA \u017bYWO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T07:56:11.044554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T07:56:10+00:00",
        "description": "Papie\u017c Benedykt XVI (Fot. Ferraro Mimmo / Depositphotos)",
        "id": 2844542,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/20-lat-od-wydania-ducha-liturgii-josepha-kard-ratzingera,3172442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/18/69cd2ee9a4a7b96b89b7a990de67f41e/jpg/deon/feed/Benedykt.webp",
        "title": "20 lat od wydania \u201eDucha liturgii\u201d Josepha kard. Ratzingera",
        "vote": 0
    }
]