[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ok-Comment1456",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T21:49:04.979728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T21:02:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3h0cm/chilluj\u0119_sobie_wieczorem_giercz\u0105c_a_tu_nagle/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/RTCWIMPn0XZXumqHkMCjZlQPX_eR6cOoSfN0cffdmcQ.jpg\" alt=\"Chilluj\u0119 sobie wieczorem giercz\u0105c, a tu nagle helikopter mi do pokoju wlecia\u0142.\" title=\"Chilluj\u0119 sobie wieczorem giercz\u0105c, a tu nagle helikopter mi do pokoju wlecia\u0142.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok-Comment1456\"> /u/Ok-Comment1456 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1l3h0cm\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3h0cm/chilluj\u0119_sobie_wieczorem_giercz\u0105c_a_tu_nagle/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2850788,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3h0cm/chilluj\u0119_sobie_wieczorem_giercz\u0105c_a_tu_nagle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/RTCWIMPn0XZXumqHkMCjZlQPX_eR6cOoSfN0cffdmcQ.jpg",
        "title": "Chilluj\u0119 sobie wieczorem giercz\u0105c, a tu nagle helikopter mi do pokoju wlecia\u0142.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ketiow",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T21:49:04.773695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T20:49:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pochwali\u0142 Krzysztofa Stanowskiego za rol\u0119, jak\u0105 ten odegra\u0142 w kampanii wyborczej. Jak oceni\u0142 prezes PiS, youtuber skutecznie obna\u017ca\u0142 &quot;niepowa\u017cny&quot; charakter obecnej sytuacji w kraju.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ketiow\"> /u/ketiow </a> <br/> <span><a href=\"https://natemat.pl/amp/609509,krzysztof-stanowski-chwalony-przez-kaczynskiego-tak-mowi-o-jego-roli\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3gpi5/kaczy\u0144ski_pochwali\u0142_stanowskiego_xd/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2850787,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3gpi5/kaczy\u0144ski_pochwali\u0142_stanowskiego_xd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski pochwali\u0142 Stanowskiego XD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Emilian_Munk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T20:44:00.824620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T20:01:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3fhw1/ka\u0142u\u017ca_na_placu_centralnym/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/ybVk3Vc2F4aMYHeB3mtye-mdhTDZAHSrbb51SqxTsOY.jpg\" alt=\"&quot;Ka\u0142u\u017ca&quot; na Placu Centralnym\" title=\"&quot;Ka\u0142u\u017ca&quot; na Placu Centralnym\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Sadzawka z wolno p\u0142yn\u0105ca chlorowan\u0105 wod\u0105 pomi\u0119dzy Pa\u0142acem Kultury a Muzeum Sztuki Nowoczesnej.</p> <p>Wygl\u0105da to dla mnie absurdalnie. By\u0142 tam ju\u017c kto\u015b z was? Jak to si\u0119 prezentuje na \u017cywo?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emilian_Munk\"> /u/Emilian_Munk </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1l3fhw1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3fhw1/ka\u0142u\u017ca_na_placu_centralnym/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2850347,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3fhw1/ka\u0142u\u017ca_na_placu_centralnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/ybVk3Vc2F4aMYHeB3mtye-mdhTDZAHSrbb51SqxTsOY.jpg",
        "title": "\"Ka\u0142u\u017ca\" na Placu Centralnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mylomylo11",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T19:38:58.788095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T19:09:28+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mylomylo11\"> /u/Mylomylo11 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3e6a9/czy_robert_mak\u0142owicz_ma_szans\u0119_na_51_w_1szej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3e6a9/czy_robert_mak\u0142owicz_ma_szans\u0119_na_51_w_1szej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2849850,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3e6a9/czy_robert_mak\u0142owicz_ma_szans\u0119_na_51_w_1szej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Robert Mak\u0142owicz ma szans\u0119 na 51% w 1szej turze wybor\u00f3w na Prezydenta RP startuj\u0105c jako kandydat niezale\u017cny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T19:38:59.070830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T18:51:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3dpfo/pis_dogada\u0142o_si\u0119_z_braunem_wytransferowali_pos\u0142a/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Pu-ZJhpmxt1vrhKb9XZM5eq-YPXkM2zbzJST4HkAjJ8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=70b51c199786bb96fdc8faa91ef1ab248c036c10\" alt=\"PiS dogada\u0142o si\u0119 z Braunem. &quot;Wytransferowali&quot; pos\u0142a, a Braun stworzy\u0142 ko\u0142o\" title=\"PiS dogada\u0142o si\u0119 z Braunem. &quot;Wytransferowali&quot; pos\u0142a, a Braun stworzy\u0142 ko\u0142o\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/pis-dogadalo-sie-z-braunem-wytransferowali-posla-a-braun-stworzyl-kolo-7164111327128512a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3dpfo/pis_dogada\u0142o_si\u0119_z_braunem_wytransferowali_pos\u0142a/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2849851,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3dpfo/pis_dogada\u0142o_si\u0119_z_braunem_wytransferowali_pos\u0142a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Pu-ZJhpmxt1vrhKb9XZM5eq-YPXkM2zbzJST4HkAjJ8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=70b51c199786bb96fdc8faa91ef1ab248c036c10",
        "title": "PiS dogada\u0142o si\u0119 z Braunem. \"Wytransferowali\" pos\u0142a, a Braun stworzy\u0142 ko\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kennyminigun",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T18:33:59.202034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T18:23:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3czy1/mia\u0142em_odebra\u0107_paczk\u0119_czy_da\u0142o_by_si\u0119_jeszcze/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/82joam7jdy4f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=82dc1460282de4498fb8e418999e7ed6b76b515b\" alt=\"Mia\u0142em odebra\u0107 paczk\u0119. Czy da\u0142o by si\u0119 jeszcze gorzej j\u0105 wsadzi\u0107 do paczkomatu?\" title=\"Mia\u0142em odebra\u0107 paczk\u0119. Czy da\u0142o by si\u0119 jeszcze gorzej j\u0105 wsadzi\u0107 do paczkomatu?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kennyminigun\"> /u/kennyminigun </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/82joam7jdy4f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3czy1/mia\u0142em_odebra\u0107_paczk\u0119_czy_da\u0142o_by_si\u0119_jeszcze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2849300,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3czy1/mia\u0142em_odebra\u0107_paczk\u0119_czy_da\u0142o_by_si\u0119_jeszcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/82joam7jdy4f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=82dc1460282de4498fb8e418999e7ed6b76b515b",
        "title": "Mia\u0142em odebra\u0107 paczk\u0119. Czy da\u0142o by si\u0119 jeszcze gorzej j\u0105 wsadzi\u0107 do paczkomatu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MilkshakeYeah",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T18:33:58.703300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T17:41:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3bxdk/to_widzimy_si\u0119_na_tej_linii_kolejowej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/d8i1iy1w5y4f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=deb6b82ee0c0e2d39377eefaba548683f05183df\" alt=\"To widzimy si\u0119 na tej linii kolejowej\" title=\"To widzimy si\u0119 na tej linii kolejowej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MilkshakeYeah\"> /u/MilkshakeYeah </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/d8i1iy1w5y4f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3bxdk/to_widzimy_si\u0119_na_tej_linii_kolejowej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2849299,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3bxdk/to_widzimy_si\u0119_na_tej_linii_kolejowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/d8i1iy1w5y4f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=deb6b82ee0c0e2d39377eefaba548683f05183df",
        "title": "To widzimy si\u0119 na tej linii kolejowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/nervoo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T19:38:59.410832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:58:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Podaj 3 sposoby, jak rz\u0105d mo\u017ce pom\u00f3c ludziom bez zmiany prawa i bez udzia\u0142u prezydenta.<br/> Moje przyk\u0142ady:<br/> 1. Rehabilitacja po operacji ortopedycznej \u2013 automatyczna, bez proszenia si\u0119.<br/> 2. Budowa mieszka\u0144 komunalnych tak, jak to robi Krzysztof Kukucki, prezydent W\u0142oc\u0142awka.<br/> 3. Poprawa trasy S8 zgodnie z propozycj\u0105 Autostrady Polska <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=lsprJYBUwVs\">https://www.youtube.com/watch?v=lsprJYBUwVs</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nervoo\"> /u/nervoo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3athw/pom\u00f3\u017cmy_rz\u0105dowi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3athw/pom\u00f3\u017cmy_rz\u0105dowi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2849852,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3athw/pom\u00f3\u017cmy_rz\u0105dowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pom\u00f3\u017cmy rz\u0105dowi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fiodor85",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:27:50.582699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:38:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest to dla mnie co\u015b kompletnie niezrozumia\u0142ego, czuj\u0119 si\u0119 jak w jakim\u015b matrixie. W necie narracja jak to z\u0142e KO chce dopie\u015bci\u0107 deweloper\u00f3w, a PiS przedstawiany jest wr\u0119cz jako obro\u0144ca biednych ludzi chc\u0105cych kupi\u0107 mieszkanie. Tymczasem jak na razie to PiS jako jedyna partia da\u0142a miliardy z bud\u017cetu deweloperuchom, Tusk da\u0142 przez p\u00f3\u0142tora roku okr\u0105g\u0142e zero. I tak, wiem \u017ce pr\u00f3bowa\u0142, knu\u0142 w tej sprawie, itd., jednak nawet nie dosz\u0142o do \u017cadnego g\u0142osowania w sejmie, nic, null. Tymczasem to on zbiera ca\u0142y hejt, a o PiS cisza. Gdyby ten hejt si\u0119 rozk\u0142ad jeszcze jako\u015b r\u00f3wnomiernie na jednych i drugich, to bym m\u00f3g\u0142 zrozumie\u0107, ale obrywa wy\u0142\u0105cznie jedna strona. I to ta kt\u00f3ra, cho\u0107 chcia\u0142a, to jednak nic nie zrobi\u0142a. O tu chodzi? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fiodor85\"> /u/fiodor85 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3aapp/czemu_wy\u0142\u0105cznie_ko_obrywa_za_dop\u0142aty/\">[link]</a></",
        "id": 2848754,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3aapp/czemu_wy\u0142\u0105cznie_ko_obrywa_za_dop\u0142aty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czemu wy\u0142\u0105cznie KO obrywa za dop\u0142aty deweloperskie, skoro p\u00f3ki co jedyn\u0105 parti\u0105, kt\u00f3re je wprowadzi\u0142a jest PiS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SkittishMeerkat",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T17:27:51.040564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:09:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>M\u00f3j m\u0105\u017c pochodzi z USA i musi sobie wyrobi\u0107 polskie prawo jazdy. No to myk do lekarza medycyny pracy dosta\u0107 o\u015bwiadczenie. Niestety m\u0105\u017c nie m\u00f3wi jeszcze p\u0142ynnie po polsku, wi\u0119c w takich wa\u017cnych sytuacjach \u0142\u0105cz\u0119 si\u0119 z nim przez telefon by w razie czego przet\u0142umaczy\u0107. </p> <p>Na takiego lekarza buca jeszcze nigdy nie trafi\u0142am. Jak tylko us\u0142ysza\u0142, \u017ce m\u00f3j m\u0105\u017c nie m\u00f3wi po polsku, chcia\u0142 go od razu wyprosi\u0107 (bardzo niemi\u0142ym tonem). Potem si\u0119 jako\u015b opami\u0119ta\u0142 ale jego pierwszym pytaniem do m\u0119\u017ca by\u0142o czy b\u0119dzie p\u0142aci\u0142 kart\u0105 czy got\u00f3wk\u0105. Jak us\u0142ysza\u0142, \u017ce kart\u0105, to znowu go chcia\u0142 wyprosi\u0107 ale znowu zmieni\u0142 zdanie. S\u0142ysza\u0142am, \u017ce m\u0105\u017c ju\u017c si\u0119 zacz\u0105\u0142 stresowa\u0107 tym zachowaniem, wi\u0119c zacz\u0119\u0142am t\u0142umaczy\u0107 panu dokt\u00f3rowi po co m\u0105\u017c w og\u00f3le przyszed\u0142. Nie spodoba\u0142o mu si\u0119 jak d\u0142ugo opowiadam i praktycznie warkn\u0105\u0142 na mnie \u201cprzesta\u0144 gada\u0107, gadasz jak baba\u201d.</p> <p>Przyznam szczerze, \u017ce mnie wry\u0142o. Nigdy tak prostacko nie by\u0142am potraktowana przez lekarza. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej wywi\u0105z",
        "id": 2848755,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l39jdy/czy_warto_zg\u0142asza\u0107_zachowanie_lekarza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy warto zg\u0142asza\u0107 zachowanie lekarza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mmtt99",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:21:55.612774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T16:02:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l39cuy/nie_pytaj_dok\u0105d_ma_by\u0107_ta_linia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/al6454ebox4f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=618078db6f37f354282b8acb08a268b45d3b7e41\" alt=\"Nie pytaj dok\u0105d ma by\u0107 ta linia\" title=\"Nie pytaj dok\u0105d ma by\u0107 ta linia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mmtt99\"> /u/mmtt99 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/al6454ebox4f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l39cuy/nie_pytaj_dok\u0105d_ma_by\u0107_ta_linia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2848083,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l39cuy/nie_pytaj_dok\u0105d_ma_by\u0107_ta_linia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/al6454ebox4f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=618078db6f37f354282b8acb08a268b45d3b7e41",
        "title": "Nie pytaj dok\u0105d ma by\u0107 ta linia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Vatonee",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T16:21:55.369748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T15:29:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na wst\u0119pie - jestem wyborc\u0105 Razem, nie uwa\u017cam \u017ce obecny rz\u0105d jest super, ale powrotu PiSu, tym razem z konfederacj\u0105, nie chc\u0119 du\u017co bardziej.</p> <p>Moim zdaniem du\u017c\u0105 pora\u017ck\u0105 rz\u0105du Tuska jest brak komunikacji swoich dzia\u0142a\u0144 czy sukces\u00f3w.</p> <p>Narracja PiS by\u0142a prosta - wstajemy z kolan, Niemcy nam zazdroszcz\u0105, budujemy wam Wielkie Lotnisko Narodowe i elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. Potem oskar\u017cyli Tuska, \u017ce usuwa te projekty, Kana\u0142 Zero i \u201eniezale\u017cni\u201d eksperci grzej\u0105 to od 1,5 roku.</p> <p>A Tusk, zamiast \u0142adowa\u0107 kas\u0119 w billboardy z propagand\u0105 sukcesu, nie wiem, 800+ z twarz\u0105 Tuska, czy reklamy o CPK (kt\u00f3re jest w planach wbrew temu co m\u00f3wi Kana\u0142 Zero), chwali\u0107 si\u0119 na prawo i lewo wszystkimi kana\u0142ami np. podpisaniem umowy ramowej z Westinghouse na elektrowni\u0119\u2026 nic nie powiedzia\u0142. A trzeba by\u0142o grza\u0107 temat i chwali\u0107 si\u0119 ka\u017cdym sukcesem czy chocia\u017c dzia\u0142aniem, zw\u0142aszcza w \u015brodkowej i wschodniej Polsce.</p> <p>To jest powtarzanie metod PiS, tak, ale do tego si\u0119 lu",
        "id": 2848082,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l38j9b/pora\u017ck\u0105_obecnego_rz\u0105du_jest_brak_komunikacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017ck\u0105 obecnego rz\u0105du jest brak komunikacji swoich dzia\u0142a\u0144 i sukces\u00f3w, jakie by one nie by\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/iceasteroid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:17:00.562946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:52:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Emocje mi troch\u0119 opad\u0142y i patrz\u0105c na to wszystko ju\u017c bardziej na trze\u017awo zaczynam mie\u0107 wra\u017cenie, \u017ce wi\u0119kszym problemem ni\u017c zwyci\u0119stwo Nawrockiego/przegrana Trzaskowskiego jest reakcja na to nas wszystkich, ale przede wszystkim obozu rz\u0105dz\u0105cego.</p> <p>PiS (s\u0142usznie z ich perspektywy) buduje narracj\u0119 o ko\u0144cu rz\u0105du, wielkiej pora\u017cce koalicji i swoim pewnym powrocie do w\u0142adzy. </p> <p>A my nie tylko t\u0105 narracj\u0119 kupujemy, ale jeszcze sami j\u0105 wsp\u00f3\u0142tworzymy. </p> <p>Tymczasem fakty s\u0105 takie: </p> <p><strong>- na partie obecnie tworz\u0105ce rz\u0105d w 2023 zag\u0142osowa\u0142o wi\u0119cej ludzi ni\u017c na Nawrockiego w 2025</strong></p> <p><strong>- na Trzaskowskiego zag\u0142osowa\u0142o 10 mln ludzi, zaledwie 300 tys. mniej ni\u017c na Nawrockiego</strong></p> <p>To nie jest nokaut. Tymczasem partie rz\u0105dz\u0105ce w pop\u0142ochu, a u w\u0142adzy chaos jakby Trzaskowski przegra\u0142 30 do 70.</p> <p>Te wybory pokaza\u0142y \u017ce nie licz\u0105 si\u0119 fakty, nie licz\u0105 si\u0119 dane, licz\u0105 si\u0119 emocje. Do wyborc\u00f3w idzie dzisiaj obraz pora\u017c",
        "id": 2847429,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l37k51/samospe\u0142niaj\u0105cy_si\u0119_defetyzm_powyborczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samospe\u0142niaj\u0105cy si\u0119 defetyzm powyborczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RybaCentralna",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:17:00.887338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:37:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l377az/to_koniec_dop\u0142at_do_kredyt\u00f3w_psl_zmienia_kurs_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OraiLKRJk5VKDrHSbgE9AThhw_mScc-AFCUDjXndzv0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=602796c1a45ec189ae13d8d8ea06a1ae27539cab\" alt=\"To koniec dop\u0142at do kredyt\u00f3w? PSL zmienia kurs w polityce mieszkaniowej\" title=\"To koniec dop\u0142at do kredyt\u00f3w? PSL zmienia kurs w polityce mieszkaniowej\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><blockquote> <p>W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz og\u0142osi\u0142 wyra\u017any zwrot w podej\u015bciu do dop\u0142at do kredyt\u00f3w hipotecznych. Podczas \u015brodowej konferencji prasowej lider PSL zapowiedzia\u0142 zako\u0144czenie wielomiesi\u0119cznych spor\u00f3w w koalicji rz\u0105dz\u0105cej na temat przysz\u0142o\u015bci polityki mieszkaniowej. &quot;Uwa\u017cam, \u017ce to koniec programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w hipotecznych&quot; - powiedzia\u0142 w rozmowie z Money.pl. Jeszcze w kampanii wyborczej ugrupowania koalicji prze\u015bciga\u0142y si\u0119 w obietnicach wsparcia dla kredytobi",
        "id": 2847430,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l377az/to_koniec_dop\u0142at_do_kredyt\u00f3w_psl_zmienia_kurs_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OraiLKRJk5VKDrHSbgE9AThhw_mScc-AFCUDjXndzv0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=602796c1a45ec189ae13d8d8ea06a1ae27539cab",
        "title": "To koniec dop\u0142at do kredyt\u00f3w? PSL zmienia kurs w polityce mieszkaniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mio26",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T15:17:01.126660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T14:12:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Niezale\u017cnie jak kto\u015b ocenia pomys\u0142 Stanowskiego na kandydowanie w wyborach, wygl\u0105da na to, \u017ce wprowadzi\u0142 on oficjalnie youtuber\u00f3w na powa\u017cne salony dziennikarstwo. Mo\u017ce lepszym s\u0142owem by\u0142oby zlegitymizowa\u0142, bo to si\u0119 musia\u0142o w ko\u0144cu sta\u0107, jest to trend \u015bwiatowy a polityczna cz\u0119\u015b\u0107 YouTube ju\u017c jaki\u015b czas pr\u0119\u017cnie si\u0119 rozwija w Polsce. Niew\u0105tpliwie ju\u017c du\u017cym impulsem by\u0142y wybory 2023 i sejmo-mania, kt\u00f3ra na jaki\u015b czas opanowa\u0142a polski internet. Na tej fali wypromowa\u0142o si\u0119 albo stworzy\u0142o sporo ciekawych format\u00f3w. </p> <p>Jednak dopiero Stanowski w tych wyborach wymusi\u0142 na innych mediach i politykach, by potraktowali ich na r\u00f3wni. Bo nikt inny nie m\u00f3g\u0142 na ten moment robi\u0107 to, co on, czyli by\u0107 kandydatem, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 jednocze\u015bnie dziennikarzem i pokazywa\u0107 backstage kampanii. Oczywi\u015bcie bardzo pomog\u0142a mu te\u017c telewizja publiczna, w\u0142a\u015bciwie troch\u0119 ignoruj\u0105c t\u0105 I tur\u0119, tylko wzmo\u017cy\u0142o poczucie niezadowolenia na stare media. No i pomys\u0142 z Ko\u0144skimi, to by\u0142a dosk",
        "id": 2847431,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l36lr9/nie_wydaje_si\u0119_wam_\u017ce_w_czasie_tych_wybor\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wydaje si\u0119 wam, \u017ce w czasie tych wybor\u00f3w dokona\u0142a si\u0119 ma\u0142a rewolucja medialna w Polsce ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/idix1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:42.414738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:35:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l35qkc/wa\u0142ek_na_wyborach/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/z_LBfjjqCtNdbEzt7kapSeLipjPQr7JoeEsosTq-6QQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f65015bfaaf9700b29c95d4f5497b1eb91c3620\" alt=\"Wa\u0142ek na wyborach\" title=\"Wa\u0142ek na wyborach\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/dow9xhtbyw4f1.png?width=1474&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=855fbd449cb4f11c58d7181c60200822af2c3101\">https://preview.redd.it/dow9xhtbyw4f1.png?width=1474&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=855fbd449cb4f11c58d7181c60200822af2c3101</a></p> <p>Znalezione na wykopie, wrzucam bardziej jako ciekawostk\u0119, a mo\u017ce kto\u015b ma na to logiczne wyt\u0142umaczenie bo ja nie mam.<br/> <a href=\"https://wybory.gov.pl/prezydent2025/pl/obkw/2/1479006\">https://wybory.gov.pl/prezydent2025/pl/obkw/2/1479006</a></p> <p>W tej komisji z Krakowa mimo wy\u017cszej frekwencji, mimo kilkuset g\u0142os\u00f3w na innych kandydat\u00f3w, k",
        "id": 2846299,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l35qkc/wa\u0142ek_na_wyborach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/z_LBfjjqCtNdbEzt7kapSeLipjPQr7JoeEsosTq-6QQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1f65015bfaaf9700b29c95d4f5497b1eb91c3620",
        "title": "Wa\u0142ek na wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/pjunak7",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:43.671737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:07:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Podchodz\u0105c nieco bardziej na ch\u0142odno, to jestem przekonany, \u017ce to temat imigrant\u00f3w pogr\u0105\u017cy\u0142 Trzaskowskiego. Tak wynika z rozm\u00f3w, kt\u00f3re przeprowadzi\u0142em z osobami, kt\u00f3re zag\u0142osowa\u0142y na Nawrockiego i to co mo\u017cna wyczyta\u0107 w wypowiedziach jego zwolennikow w wywiadach czy gdziekolwiek indziej. Wiem, \u017ce m\u00f3wi\u0142 w kampanii \u017ce przyj\u0119li\u015bmy Ukrai\u0144c\u00f3w i pakt migracyjny zosta\u0142 zablokowany, ale ludzie zwyczajnie mu nie wierz\u0105 i po cz\u0119\u015bci im si\u0119 nie dziwi\u0119. Wystarczy wspomnie\u0107 pos\u0142a Franka co lata\u0142 z siatkami (zakorzeni\u0142o si\u0119 to g\u0142\u0119boko w \u015bwiadomo\u015bci wielu i ci\u0105gle jest to wyci\u0105gane - \u201cpatrz jakie cyrki odwala\u0142 platformers\u201d.). To Merkel wprowadzi\u0142a ich do Niemiec, a pierwsze skojarzenie \u017ce to kole\u017canka Tuska. PiS od 10 lat grzeje temat imigrant\u00f3w siej\u0105c strach. Trzaskowski jest proeuropejski? To zobaczmy co si\u0119 dzieje w Niemczech, Francji, Belgii. W tym temacie wystarczy kilka rolek na tiktoka co zrobi\u0105 milionowe zasi\u0119gi. </p> <p>Temat grzany przez Republike ostro - p",
        "id": 2846307,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l353wi/p\u00f3ki_nie_padnie_temat_imigrant\u00f3w_to_b\u0119dzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3ki nie padnie temat imigrant\u00f3w, to b\u0119dzie wygrywa\u0107 PiS (emocje > fakty).",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:43.464832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T13:06:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l353b6/europa_p\u0142aci_miliardy_by_traci\u0107_cyfrow\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/luaecIWhRYyFZhTnZleKHTO-JAtdOZSL64kCSNTqxBo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c364136feb521b81246fe84fbb4fba34924d431f\" alt=\"Europa p\u0142aci miliardy, by traci\u0107 cyfrow\u0105 suwerenno\u015b\u0107. Chmura nale\u017cy do USA\" title=\"Europa p\u0142aci miliardy, by traci\u0107 cyfrow\u0105 suwerenno\u015b\u0107. Chmura nale\u017cy do USA\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://innpoland.pl/213164,europa-placi-miliardy-za-utrate-cyfrowej-suwerennosci-chmura-nalezy-do-usa\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l353b6/europa_p\u0142aci_miliardy_by_traci\u0107_cyfrow\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846306,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l353b6/europa_p\u0142aci_miliardy_by_traci\u0107_cyfrow\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/luaecIWhRYyFZhTnZleKHTO-JAtdOZSL64kCSNTqxBo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c364136feb521b81246fe84fbb4fba34924d431f",
        "title": "Europa p\u0142aci miliardy, by traci\u0107 cyfrow\u0105 suwerenno\u015b\u0107. Chmura nale\u017cy do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mysibrat",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:41.733862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T12:26:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3482o/tusk_zabije_gospodark\u0119_a_nie_czekaj_wig/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0ci1ujf5lw4f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=aae8224cdcd3999106512ea7d753045279e80b56\" alt=\"\u201eTusk zabije gospodark\u0119\u201d. A nie, czekaj... WIG przekroczy\u0142 po raz pierwszy w historii poziom 100 000.\" title=\"\u201eTusk zabije gospodark\u0119\u201d. A nie, czekaj... WIG przekroczy\u0142 po raz pierwszy w historii poziom 100 000.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zauwa\u017cyli\u015bcie \u017ce ju\u017c nie ma tych artyku\u0142\u00f3w w prasie w temacie <strong>WIG-PIS</strong> i o tym jaki to pis jest dobry dla gospodarki Polski??<br/> Mogli\u015bmy mie\u0107 dekad\u0119 spokoju w polityce.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysibrat\"> /u/Mysibrat </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0ci1ujf5lw4f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3482o/tusk_zabije_gospodark\u0119_",
        "id": 2846294,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l3482o/tusk_zabije_gospodark\u0119_a_nie_czekaj_wig",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0ci1ujf5lw4f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=aae8224cdcd3999106512ea7d753045279e80b56",
        "title": "\u201eTusk zabije gospodark\u0119\u201d. A nie, czekaj... WIG przekroczy\u0142 po raz pierwszy w historii poziom 100 000.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RayereSs",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:43.091873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:58:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ool/\u015brodowa_pliszka_na_dachu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/o01sg8ykgw4f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=baf58a61d314549dc1c61898450f7f876e26827e\" alt=\"\u015arodowa pliszka na dachu\" title=\"\u015arodowa pliszka na dachu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie do ko\u0144ca mam pewno\u015b\u0107 czy to m\u0142oda pliszka siwa czy cytrynowa. Ornitolo\u017ck\u0105 nie jestem.</p> <p>Nie uda\u0142o mi si\u0119 zrobi\u0107 zdj\u0119cia tego jak przylatuje i skubie truch\u0142o go\u0142\u0119bia z pi\u00f3r.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RayereSs\"> /u/RayereSs </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/o01sg8ykgw4f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ool/\u015brodowa_pliszka_na_dachu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846303,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ool/\u015brodowa_pliszka_na_dachu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/o01sg8ykgw4f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=baf58a61d314549dc1c61898450f7f876e26827e",
        "title": "\u015arodowa pliszka na dachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fiodor85",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:41.567189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:47:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ha2/czy_to_prawda/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qz6u4ioyew4f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c4bd8d4454c051c91f3627fe353ab2292cb987fa\" alt=\"Czy to prawda?\" title=\"Czy to prawda?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fiodor85\"> /u/fiodor85 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qz6u4ioyew4f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ha2/czy_to_prawda/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846293,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ha2/czy_to_prawda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qz6u4ioyew4f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c4bd8d4454c051c91f3627fe353ab2292cb987fa",
        "title": "Czy to prawda?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kViatu1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:42.615361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T11:44:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ewj/w\u0142adys\u0142aw_baszar_alassad_wzywa_do_d\u017cihadu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/n32d5w9ydw4f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a9df57f36e00757196ab72ffad1f6508a5401c40\" alt=\"W\u0142adys\u0142aw Baszar al-Assad wzywa do d\u017cihadu\" title=\"W\u0142adys\u0142aw Baszar al-Assad wzywa do d\u017cihadu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.msn.com/pl-pl/polityka/rz%C4%85d/w%C5%82adys%C5%82aw-kosiniak-kamysz-sprawa-krzy%C5%BCa-zdecydowa%C5%82a-o-wyniku-wybor%C3%B3w/ar-AA1G3TxS\">Artyku\u0142 </a></p> <p>&quot;- Drugi punkt, kt\u00f3ry wp\u0142ywa\u0142, to by\u0142a sprawa krzy\u017ca. Te dzia\u0142ania: zmniejszenie liczby lekcji religii (w szkole), uaktywni\u0142y wiele \u015brodowisk zwi\u0105zanych z Ko\u015bcio\u0142em. My przeciwko temu byli\u015bmy, protestowali\u015bmy, ten g\u0142os nie by\u0142 s\u0142yszany i nie by\u0142 s\u0142uchany. Dlatego jest taki a nie inny wynik. Gdyby by\u0142 wys\u0142uchany, wynik by\u0142by inny \u2013 oceni\u0142. &quot;</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a h",
        "id": 2846300,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l33ewj/w\u0142adys\u0142aw_baszar_alassad_wzywa_do_d\u017cihadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/n32d5w9ydw4f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=a9df57f36e00757196ab72ffad1f6508a5401c40",
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Baszar al-Assad wzywa do d\u017cihadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Sziszhaq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:42.248055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T10:27:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107,</p> <p>Sytuacja sprzed 15 minut - przyjechali Panowie zbiera\u0107 \u015bmieci i zauwa\u017cyli w worku na papier szklan\u0105 butelk\u0119. Go\u015b\u0107 powiedzia\u0142, \u017ce mo\u017cna mu da\u0107 5 dyszek na kebaba albo dzwoni na policj\u0119.</p> <p>Nie chc\u0119 pisa\u0107 jak ostatecznie sko\u0144czy\u0142a si\u0119 sytuacja, ale spotka\u0142o was co\u015b podobnego? Jedna butelka kt\u00f3ra mog\u0142a si\u0119 wkra\u015b\u0107 do z\u0142ego worka, czy to faktycznie wystarczaj\u0105co \u017ceby przyjecha\u0142a policja / stra\u017c i wystawi\u0142a jak\u0105\u015b grzywn\u0119?</p> <p>edit: zg\u0142osi\u0142em sytuacj\u0119 do MPGK, kierownik by\u0142 bardzo mi\u0142y i powiedzia\u0142, \u017ce co\u015b takiego jest niedopuszczalne i \u017ce natychmiast b\u0119d\u0105 szuka\u0107 sprawcy i wyci\u0105ga\u0107 konsekwencje, tak\u017ce spoko pod tym wzgl\u0119dem.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sziszhaq\"> /u/Sziszhaq </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l322tg/panowie_zbieraj\u0105cy_\u015bmieci_szk\u0142o_w_papierze_i/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l322t",
        "id": 2846297,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l322tg/panowie_zbieraj\u0105cy_\u015bmieci_szk\u0142o_w_papierze_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panowie zbieraj\u0105cy \u015bmieci, szk\u0142o w papierze i \u0142ap\u00f3wka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:41.884412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T10:20:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31z05/zabawy_j\u0119zykowe/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oklh7rhdzv4f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2cb672e1342212ee8e51eaa0f81b24360fc8fbef\" alt=\"Zabawy j\u0119zykowe\" title=\"Zabawy j\u0119zykowe\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oklh7rhdzv4f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31z05/zabawy_j\u0119zykowe/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846295,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31z05/zabawy_j\u0119zykowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/oklh7rhdzv4f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2cb672e1342212ee8e51eaa0f81b24360fc8fbef",
        "title": "Zabawy j\u0119zykowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ill_Hovercraft_2211",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:43.281014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T10:19:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31yn6/patrzcie_co_znalaz\u0142em_w_dino_wczoraj/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/sv9a0qi9zv4f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=93ec5f676cc238b1b751535be4988cd9ac4c1af2\" alt=\"Patrzcie co znalaz\u0142em w Dino wczoraj\" title=\"Patrzcie co znalaz\u0142em w Dino wczoraj\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ill_Hovercraft_2211\"> /u/Ill_Hovercraft_2211 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/sv9a0qi9zv4f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31yn6/patrzcie_co_znalaz\u0142em_w_dino_wczoraj/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846305,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31yn6/patrzcie_co_znalaz\u0142em_w_dino_wczoraj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/sv9a0qi9zv4f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=93ec5f676cc238b1b751535be4988cd9ac4c1af2",
        "title": "Patrzcie co znalaz\u0142em w Dino wczoraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/palusik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:42.796564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:49:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31h9b/zmiany_w_zarz\u0105dzie_pa\u0144stwowego_giganta_c\u00f3rka/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/USJNpn0IngxtOMDJwCuNTj8az3-_FPjrCrB3j9-mwkE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1849a42b5a9dc4b202891a59885542f89248d224\" alt=\"Zmiany w zarz\u0105dzie pa\u0144stwowego giganta. C\u00f3rka polityka PSL wiceprezesem\" title=\"Zmiany w zarz\u0105dzie pa\u0144stwowego giganta. C\u00f3rka polityka PSL wiceprezesem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/palusik\"> /u/palusik </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/zmiany-w-zarzadzie-panstwowego-giganta-corka-polityka-psl-wiceprezesem/vcgjg5v\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31h9b/zmiany_w_zarz\u0105dzie_pa\u0144stwowego_giganta_c\u00f3rka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846301,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31h9b/zmiany_w_zarz\u0105dzie_pa\u0144stwowego_giganta_c\u00f3rka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/USJNpn0IngxtOMDJwCuNTj8az3-_FPjrCrB3j9-mwkE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1849a42b5a9dc4b202891a59885542f89248d224",
        "title": "Zmiany w zarz\u0105dzie pa\u0144stwowego giganta. C\u00f3rka polityka PSL wiceprezesem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheAuthorBRPL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:43.825996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:47:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31g92/wszystkie_partie_z_brazylia_i_z_polski_umieszczam/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pcegplfetv4f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c74ec4f892d43c750cf4162385a3ebedfec20195\" alt=\"Wszystkie partie z Brazylia i z Polski umieszczam w tym samym spektrum politycznym\" title=\"Wszystkie partie z Brazylia i z Polski umieszczam w tym samym spektrum politycznym\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jedna nie ma skrajnej lewicy, druga nie ma skrajnej prawicy. Ciekawe.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheAuthorBRPL\"> /u/TheAuthorBRPL </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pcegplfetv4f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31g92/wszystkie_partie_z_brazylia_i_z_polski_umieszczam/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846308,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l31g92/wszystkie_partie_z_brazylia_i_z_polski_umieszczam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pcegplfetv4f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c74ec4f892d43c750cf4162385a3ebedfec20195",
        "title": "Wszystkie partie z Brazylia i z Polski umieszczam w tym samym spektrum politycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/baegarcon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:42.944114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:25:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>...to chocia\u017c zamiast sutenera, kibola z powi\u0105zanami przest\u0119pczymi i zwyk\u0142ego prostaka mogli wzi\u0105\u0107 jakiego\u015b prezydenta/burmistrza z miasta rz\u0105dzonego przez PiS czy kogokolwiek z mi\u0142\u0105 aparycj\u0105. Szczeg\u00f3lnie wiedz\u0105c \u017ce wyborcy PiS zaglosowaliby na ka\u017cdego z namaszczenia partii i \u017ce za przeciwnika mieli kojarzonego z bur\u017cuazj\u0105 Trzaskowskiego. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l314qt/skoro_i_tak_kaczor_chcia\u0142_mie\u0107_sw\u00f3j_kolejny/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l314qt/skoro_i_tak_kaczor_chcia\u0142_mie\u0107_sw\u00f3j_kolejny/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2846302,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l314qt/skoro_i_tak_kaczor_chcia\u0142_mie\u0107_sw\u00f3j_kolejny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoro i tak Kaczor chcia\u0142 mie\u0107 sw\u00f3j kolejny d\u0142ugopis...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mighty_He-Man",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T14:11:42.091361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T09:17:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l310k2/jaszczur_i_ludwiczek_zatrzymani_przez_prokuratur\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/PMHvOxrSyRJKanI0N9kW9TYnB-usvRBvUMEjo-0qvM4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=be9b23a57d65db3e3ed6aaf33f79a700f9dfdeee\" alt=\"\u201eJaszczur\u201d i \u201eLudwiczek\u201d zatrzymani przez prokuratur\u0119. Rodacy Kamraci maj\u0105 k\u0142opoty\" title=\"\u201eJaszczur\u201d i \u201eLudwiczek\u201d zatrzymani przez prokuratur\u0119. Rodacy Kamraci maj\u0105 k\u0142opoty\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/3320,jaszczur-i-ludwiczek-zatrzymani-przez-prokurature-rodacy-kamraci-maja-klopoty\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l310k2/jaszczur_i_ludwiczek_zatrzymani_przez_prokuratur\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2846296,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l310k2/jaszczur_i_ludwiczek_zatrzymani_przez_prokuratur\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/PMHvOxrSyRJKanI0N9kW9TYnB-usvRBvUMEjo-0qvM4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=be9b23a57d65db3e3ed6aaf33f79a700f9dfdeee",
        "title": "\u201eJaszczur\u201d i \u201eLudwiczek\u201d zatrzymani przez prokuratur\u0119. Rodacy Kamraci maj\u0105 k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/emilyofsilverbush",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:12:00.053405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T07:57:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przez pierwsze dwa dni by\u0142am za\u0142amana, ale uzna\u0142am, \u017ce nale\u017cy ruszy\u0107 do przodu. Ten post jest wi\u0119c dla tych wszystkich, kt\u00f3rzy potrzebuj\u0105 pocieszenia i wierz\u0105 w moc pozytywnego my\u015blenia. By\u0107 mo\u017ce szukanie &quot;silver lining&quot; w tej sytuacji pozwoli zaoszcz\u0119dzi\u0107 niekt\u00f3rym z nas (wliczam tu siebie) na terapeutach.</p> <p>Je\u015bli uwa\u017casz, \u017ce pozytywne my\u015blenie to g\u0142upota, jest szkodliwe czy demotywuje, ten post nie jest po prostu dla Ciebie. Bardzo bym chcia\u0142a, \u017ceby\u015bmy pisali tu pozytywne rzeczy, wnioski, nadzieje. Potrzebuj\u0119 Waszej pomocy, gdy\u017c samej trudno jest mi du\u017co wymy\u015bli\u0107.</p> <p>Zaczn\u0119 i poka\u017c\u0119, co pozytywnego wymy\u015bli\u0142am:</p> <p>\u2013 dzi\u0119ki temu, \u017ce Nawrocki wygra\u0142 wybory, to nie ma inby z podwa\u017caniem wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w, kt\u00f3ra niechybnie by by\u0142a, gdyby wygra\u0142 Trzaskowski; by\u0142oby to podwa\u017canie kolejnego wa\u017cnego elementu pa\u0144stwa;</p> <p>\u2013 co si\u0119 z tym wi\u0105\u017ce, PiS-owcom trudniej b\u0119dzie nam wmawia\u0107, \u017ce mamy dyktatur\u0119 Tuska (cho\u0107 nie w\u0105tpi\u0119, \u017ce b\u0119d\u0105 pr\u00f3",
        "id": 2844957,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2zuzu/szukanie_pozytywnych_rzeczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukanie pozytywnych rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Acid_ovsky",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T09:12:00.257725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T07:54:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W dniu 28 listopada 2024 roku program zosta\u0142 zawieszony w celu poprawy jako\u015bci, uszczelnienia, przejrzysto\u015bci i tak dalej. Wszystko super.<br/> Ostatniego dnia marca 2025 roku nast\u0105pi\u0142o ponowne otwarcie programu. W mi\u0119dzyczasie zasz\u0142y spore zmiany. A jedn\u0105 z nich, do\u015b\u0107 istotn\u0105, by\u0142o wprowadzenie tak zwanych operator\u00f3w programu.<br/> Same za\u0142o\u017cenia i rola operator\u00f3w by\u0142y do\u015b\u0107 dobre, bo mi\u0119dzy innymi mia\u0142o to usprawni\u0107 sk\u0142adanie wniosk\u00f3w, rozliczanie itd. Dodatkowo mia\u0142o to pom\u00f3c na przyk\u0142ad osobom starszym, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 wykluczone cyfrowo. Mieli dzia\u0142a\u0107 r\u00f3wnie\u017c przeciwko nieuczciwym wykonawcom (kt\u00f3rych oczywi\u015bcie nie brakuje), a tak\u017ce dzia\u0142a\u0107 na rzecz zwi\u0119kszenia dost\u0119pno\u015bci programu.<br/> Jak pisa\u0142em - w teorii wszystko wygl\u0105da \u015bwietnie, same plusy.<br/> Dzi\u015b mamy 4 czerwca 2025r., program ju\u017c dzia\u0142a, funkcjonuje. Na ten moment umowy z Funduszami na pe\u0142nienie roli operator\u00f3w podpisa\u0142a dos\u0142ownie po\u0142owa gmin w Polsce. \u015arodki s\u0105 wstrzymywane, wnioski n",
        "id": 2844958,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2zthz/czyste_powietrze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czyste Powietrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ergo14",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:02:56.942790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T07:43:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2znpv/nepotyzm_trzyma_si\u0119_mocno/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/tr36jei07v4f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3003f0bd830097903207e22e54de0a873c1e491b\" alt=\"Nepotyzm trzyma si\u0119 mocno.\" title=\"Nepotyzm trzyma si\u0119 mocno.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ergo14\"> /u/ergo14 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/tr36jei07v4f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2znpv/nepotyzm_trzyma_si\u0119_mocno/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2844639,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2znpv/nepotyzm_trzyma_si\u0119_mocno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/tr36jei07v4f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3003f0bd830097903207e22e54de0a873c1e491b",
        "title": "Nepotyzm trzyma si\u0119 mocno.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wigglepizza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T08:02:57.617842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:37:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Podr\u00f3\u017cuj\u0105c po Azji nie spos\u00f3b zignorowa\u0107 multum restauracji, food truck\u00f3w czy w\u00f3zk\u00f3w z jedzeniem. To normalne, \u017ce ludzie w przerwie w pracy czy w szkole id\u0105 sobie na swoje normalne jedzenie i nie s\u0105 to jakie\u015b wysokie koszty nawet w stosunku do ich zarobk\u00f3w. </p> <p>W naszej cz\u0119\u015bci \u015bwiata, p\u00f3j\u015bcie do restauracji to jednak co\u015b troch\u0119 lepszego ni\u017c chleb powszedni i ludzie raczej gotuj\u0105 w domach.</p> <p>Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 znaczenie ma pogoda, ale w Korei Po\u0142udniowej te\u017c maj\u0105 zimy ze \u015bniegiem, a stragany z \u017care\u0142kiem i restauracje na zewn\u0105trz z plastikowymi krzese\u0142kami maj\u0105 si\u0119 dobrze, wi\u0119c argument klimatyczny nie jest w 100% odpowiedzi\u0105. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wigglepizza\"> /u/wigglepizza </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2yo56/czemu_w_polsceeuropie_\u015brodkowej_nie_mamy_kultury/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l",
        "id": 2844640,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2yo56/czemu_w_polsceeuropie_\u015brodkowej_nie_mamy_kultury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czemu w Polsce/Europie \u015arodkowej nie mamy kultury restauracyjnej/stretfoodu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Able-Pea6846",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:58:04.323981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T06:08:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2y8gl/co_mieli_na_my\u015bli/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3avagithqu4f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5f4114d627baf429761af5fed57796b32bb0b3c3\" alt=\"Co mieli na my\u015bli? \ud83e\udd14\" title=\"Co mieli na my\u015bli? \ud83e\udd14\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Able-Pea6846\"> /u/Able-Pea6846 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3avagithqu4f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2y8gl/co_mieli_na_my\u015bli/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2844377,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2y8gl/co_mieli_na_my\u015bli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3avagithqu4f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5f4114d627baf429761af5fed57796b32bb0b3c3",
        "title": "Co mieli na my\u015bli? \ud83e\udd14",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CogitoXP",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:58:04.488556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:52:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czytaj\u0105c wiele temat\u00f3w, widz\u0119 \u017ce vibe zrezygnowania i bezsilno\u015bci - mam tak samo. Ch\u0119tnie bym to wszystko pierdoli\u0142 i odci\u0105\u0142 si\u0119 od polityki. </p> <p>Nie mam z\u0142udze\u0144, \u017ce w kolejnych wyborach PIS i konfa wyjdzie w koalicj\u0119 - pewnie r\u00f3wnie\u017c z PSL oraz Braunistami. </p> <p>Mimo szykuj\u0105cej si\u0119 wygranej opozycji zach\u0119cam do nie porzucenia polityki i g\u0142osowania w przysz\u0142ych wyborach. Odsuni\u0119cie si\u0119 od tego, to zgoda na wi\u0119kszo\u015b\u0107 konstytucyjn\u0105. </p> <p>A to prosta droga do radykalnych i szybkich zmian w pa\u0144stwie. Mo\u017ce by\u0107 &#39;lepiej&#39; ni\u017c na W\u0119grzech. Zmiany b\u0119d\u0105 zapewne zabetonowane w konstytucji, kt\u00f3re mog\u0105 czeka\u0107 dziesi\u0119ciolecia na zmian\u0119. Pe\u0142na kontrola medi\u00f3w, s\u0105d\u00f3w itp jest pewna.</p> <p>Czasy stara\u0144 powrotu do normalno\u015bci, tolerancji, braku szczujni w tym scenariuszu s\u0105 praktycznie nie do odzyskania.</p> <p>Warto si\u0119 nie poddawa\u0107 cho\u0107by z tego powodu. Mo\u017ce po kolejnych cudownych rz\u0105dach Polska si\u0119 obudzi...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted",
        "id": 2844378,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2xz1u/wi\u0119kszo\u015b\u0107_konstytucyjna_w_kolejnych_wyborach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 konstytucyjna w kolejnych wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/vval0is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T06:58:05.341025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T05:13:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej! Mamy tu jaki\u015b operator\u00f3w numer\u00f3w alarmowych? Jestem w trakcie rekrutacji i mam kilka pyta\u0144: 1. O co pytali was na rozmowie? 2. Jak oceniacie sam\u0105 prac\u0119? 3. Jak wygl\u0105da test wiedzy? Ci\u0119\u017ckie pytania?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/vval0is\"> /u/vval0is </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2xd3t/112/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2xd3t/112/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2844380,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2xd3t/112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "112",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/uncertain_traveler",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-04T05:53:34.647938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-04T04:21:32+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem z Wroc\u0142awia, jak w innych cz\u0119\u015bciach Polski?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/uncertain_traveler\"> /u/uncertain_traveler </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2wh45/w_tym_roku_widzia\u0142am_jednego_motyla_jak_u_was/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2wh45/w_tym_roku_widzia\u0142am_jednego_motyla_jak_u_was/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2844068,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1l2wh45/w_tym_roku_widzia\u0142am_jednego_motyla_jak_u_was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym roku widzia\u0142am jednego motyla, jak u Was?",
        "vote": 0
    }
]