[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:30:00+00:00",
        "description": "Po\u0142\u0105czyli mod\u0119 i\u00a0algorytmy sztucznej inteligencji \u2013 stworzyli unikalny produkt, po kt\u00f3ry si\u0119gaj\u0105 internetowi tw\u00f3rcy. Ich biznes szybko sta\u0142 si\u0119 rentowny.",
        "id": 2508504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art42084991-polacy-polaczyli-mode-z-ai-na-celowniku-stany-zjednoczone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy po\u0142\u0105czyli mod\u0119 z AI. Na celowniku Stany Zjednoczone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:04:00+00:00",
        "description": "Wydamy w\u00a02025 roku rekordow\u0105 kwot\u0119 na cyberbezpiecze\u0144stwo. To wydatki liczone w\u00a0sumie w\u00a0miliardach z\u0142otych. Dotycz\u0105 r\u00f3\u017cnych obszar\u00f3w pa\u0144stwa \u2013 zapowiada Krzysztof Gawkowski, wicepremier, minister cyfryzacji.",
        "id": 2508505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art42084851-minister-cyfryzacji-polska-wyda-rekordowo-duzo-na-cyberbezpieczenstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister cyfryzacji: Polska wyda rekordowo du\u017co na cyberbezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T14:58:00+00:00",
        "description": "Europejscy eksperci i\u00a0politycy dyskutowali o\u00a0innowacyjnych projektach, wsp\u00f3\u0142pracy i\u00a0trendach w\u00a0cyberbezpiecze\u0144stwie.",
        "id": 2508506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42084861-jak-chronic-siec-przed-wrogami-i-przestepcami-klucze-do-cyberbezpieczenstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak chroni\u0107 sie\u0107 przed wrogami i przest\u0119pcami. Klucze do cyberbezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    }
]