[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:40:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jumj96/us_may_pull_thousands_of_troops_from_eastern/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Y8K8aJ8on4sHiZcKzu8VJk30R8WVEi_OtiZbO2qc7VY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5eab35cc3eb6d8ae5291f4bfccd5bc9ebbe7a177\" alt=\"US may pull thousands of troops from Eastern Europe \u2013 media\" title=\"US may pull thousands of troops from Eastern Europe \u2013 media\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cspetm\"> /u/cspetm </a> <br/> <span><a href=\"https://www.lrt.lt/en/news-in-english/19/2531896/us-may-pull-thousands-of-troops-from-eastern-europe-media\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jumj96/us_may_pull_thousands_of_troops_from_eastern/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2512675,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jumj96/us_may_pull_thousands_of_troops_from_eastern",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Y8K8aJ8on4sHiZcKzu8VJk30R8WVEi_OtiZbO2qc7VY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5eab35cc3eb6d8ae5291f4bfccd5bc9ebbe7a177",
        "title": "US may pull thousands of troops from Eastern Europe \u2013 media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:35:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jumewa/raport_z_kampanii_31_marca_6_kwietnia/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Er_PNUXjEAbLG7qYG2FwAk8ETF7lRe_j_1eEsyAHBcY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6f1880b4d29cffab380ba10492b1aabf34e389b9\" alt=\"Raport z kampanii (31 marca \u2013 6 kwietnia)\" title=\"Raport z kampanii (31 marca \u2013 6 kwietnia)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><blockquote> <p>Sk\u0142adka zdrowotna dzieli koalicj\u0119, Artur Bartoszewicz rozmawia z tekturowym Rafa\u0142em, Karol Nawrocki wspomina papie\u017ca, Szymon Ho\u0142ownia odwiedza Bucz\u0119, Rafa\u0142 Trzaskowski \u0107wiczy na poligonie. Do wybor\u00f3w zosta\u0142o 40 dni.</p> <p>To by\u0142 tydzie\u0144 (onlinowej) widoczno\u015bci Adriana Zandberga. W \u015brod\u0119 wyst\u0105pi\u0142 w Kanale Zero u Krzysztofa Stanowskiego. W pi\u0105tek niespodziewanie pojawi\u0142 si\u0119 nad marsza\u0142kiem Sejmu Piotrem Zgorzelskim i przekona\u0142 go do udzielenia g\u0142osu pos\u0142ance Razem Marcelinie Zawiszy. </p> <p>Post, w kt\u00f3rym krytykuje S\u0142awomira Mentzena z",
        "id": 2513073,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jumewa/raport_z_kampanii_31_marca_6_kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Er_PNUXjEAbLG7qYG2FwAk8ETF7lRe_j_1eEsyAHBcY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6f1880b4d29cffab380ba10492b1aabf34e389b9",
        "title": "Raport z kampanii (31 marca \u2013 6 kwietnia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:53:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juleyf/jak_tam_kolejny_dzie\u0144_na_gie\u0142dzie_poziom_zmala\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/46wpi3ruqnte1.png?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1d11a065e96db77340882a8e3c0a94abe202eb29\" alt=\"Jak tam kolejny dzie\u0144 na gie\u0142dzie. Poziom zmala\u0142, wzrus?\" title=\"Jak tam kolejny dzie\u0144 na gie\u0142dzie. Poziom zmala\u0142, wzrus?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mia\u0142o by\u0107 zielono, ale Trump nie wytrzyma\u0142 do ko\u0144ca dnia.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AllPotatoesGone\"> /u/AllPotatoesGone </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/46wpi3ruqnte1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juleyf/jak_tam_kolejny_dzie\u0144_na_gie\u0142dzie_poziom_zmala\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2511378,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juleyf/jak_tam_kolejny_dzie\u0144_na_gie\u0142dzie_poziom_zmala\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/46wpi3ruqnte1.png?width=108&crop=smart&auto=webp&s=1d11a065e96db77340882a8e3c0a94abe202eb29",
        "title": "Jak tam kolejny dzie\u0144 na gie\u0142dzie. Poziom zmala\u0142, wzrus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:25:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jukq4b/gmina_kleszcz\u00f3w_a_raczej_to_co_po_niej_pozosta\u0142o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4rk69zbslnte1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fa952981df9e9b7fb57db27f9deec1e55239d69d\" alt=\"Gmina Kleszcz\u00f3w (a raczej to co po niej pozosta\u0142o \u2013 dziura), jest ju\u017c widoczna na mapie Polski na pe\u0142nym oddaleniu.\" title=\"Gmina Kleszcz\u00f3w (a raczej to co po niej pozosta\u0142o \u2013 dziura), jest ju\u017c widoczna na mapie Polski na pe\u0142nym oddaleniu.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheTanadu\"> /u/TheTanadu </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4rk69zbslnte1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jukq4b/gmina_kleszcz\u00f3w_a_raczej_to_co_po_niej_pozosta\u0142o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2512070,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jukq4b/gmina_kleszcz\u00f3w_a_raczej_to_co_po_niej_pozosta\u0142o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/4rk69zbslnte1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fa952981df9e9b7fb57db27f9deec1e55239d69d",
        "title": "Gmina Kleszcz\u00f3w (a raczej to co po niej pozosta\u0142o \u2013 dziura), jest ju\u017c widoczna na mapie Polski na pe\u0142nym oddaleniu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:13:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam /erpolacy, nadszed\u0142 ten moment w \u017cyciu cz\u0142owieka, \u017ce trzeba zaj\u0105\u0107 si\u0119 zdrowiem</p> <p>Jak lekko-ponad-trzydzeistolatek, od jakiego\u015b czasu zmagam si\u0119 z pewn\u0105 dolegliwo\u015bci\u0105, kt\u00f3ra wymaga wizyty u wy\u017cej wymienionego specjalisty. Chcia\u0142em zapyta\u0107 si\u0119 si\u0119 tu obecnych, czy kto\u015b ma jakie\u015b do\u015bwiadczenia? Gdzie by\u0142, kogo poleca? Czy wystarczy na nfz, czy warto wybra\u0107 si\u0119 prywatnie, i mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce b\u0119dzie wszystko tak jak powinno? Co robi\u0107? Czego nie robi\u0107? Czy \u017ca\u0142ujecie wizyty, czy jednak dobrze, \u017ce poszli\u015bcie? Wszystko, co moze si\u0119 przyda\u0107.</p> <p>Pozdrawiam</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Neopysiak\"> /u/Neopysiak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jukf9m/wizyta_u_proktologa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jukf9m/wizyta_u_proktologa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2512071,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jukf9m/wizyta_u_proktologa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta u proktologa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:50:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Je\u015bli jeste\u015bcie (lub nie, ale macie jakie\u015b poj\u0119cie) to mam do Was pytanie odno\u015bnie odprawy paszportowej na lotniskach. Lubi\u0119 podr\u00f3\u017cowa\u0107, wi\u0119c latam samolotem w r\u00f3\u017cne miejsca 3 czasem 4 razy do roku (od paru \u0142adnych lat). Za ka\u017cdym razem kiedy wylatuj\u0119 poza Schengen i dochodzi do odprawy paszportowej, to wszyscy s\u0105 sprawdzani przy okienku ok 1 minuty, tylko ja stoj\u0119 5 minut lub d\u0142u\u017cej. Za ka\u017cdym razem jest ten sam schemat: -najpierw znudzona mina stra\u017cnika, -potem wielkie oczy, -nast\u0119pnie zmru\u017cone oczy i skupiona twarz, -zerkni\u0119cie na mnie, na paszport, w komputer (czasami na koleg\u0119 obok i wtedy schemat powtarzaj\u0105 oboje) i tak kilka razy... I tak to sobie trwa kilka minut, w tym czasie towarzysze podr\u00f3\u017cy ju\u017c dawno czekaj\u0105 po drugiej stronie. Po takim przedstawieniu stra\u017cnicy oddaj\u0105 mi paszport i przepuszczaj\u0105 dalej. Ostatnio trafi\u0142 mi si\u0119 nawet sympatyczny stra\u017cnik, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 troch\u0119 smieszkowa\u0107 ze mn\u0105 i swoim koleg\u0105, kt\u00f3ry zapyta\u0142 &quot;co Ty Pani\u0105",
        "id": 2510445,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juju36/czy_s\u0105_tu_funkcjonariusze_stra\u017cy_granicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy s\u0105 tu funkcjonariusze stra\u017cy granicznej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:49:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jujsdc/awantura_o_prince_polo_nabiera_rumie\u0144c\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ajRpYnVsM3plbnRlMSmeMvWEgagq7c45BbCBL1ONL05TTkjBJ3684fw1uCc5.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2ffd19f921240a4697e71a79369ba5885634d2c6\" alt=\"Awantura o Prince Polo nabiera rumie\u0144c\u00f3w\" title=\"Awantura o Prince Polo nabiera rumie\u0144c\u00f3w\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kampania prezydencka staje si\u0119 coraz mniej powa\u017cna, a sytuacja w Polsce i zagranic\u0105 wr\u0119cz odwrotnie.</p> <p>Jaka jest szansa, \u017ce Polacy zamiast wybiera\u0107 ca\u0142y czas mniejsze z\u0142o, wybior\u0105 pot\u0119\u017cne dobro? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/azifaral\"> /u/azifaral </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/lsocam3zente1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jujsdc/awantura_o_prince_polo_nabiera_rumie\u0144c\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></t",
        "id": 2510431,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jujsdc/awantura_o_prince_polo_nabiera_rumie\u0144c\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ajRpYnVsM3plbnRlMSmeMvWEgagq7c45BbCBL1ONL05TTkjBJ3684fw1uCc5.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2ffd19f921240a4697e71a79369ba5885634d2c6",
        "title": "Awantura o Prince Polo nabiera rumie\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:40:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jujl17/co_s\u0105dzicie_o_takich_reklamach/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/a73oN2x7Lii_JTNsM-UPla4v2cZsftsOnA_mt3a0_eM.jpg\" alt=\"Co s\u0105dzicie o takich reklamach?\" title=\"Co s\u0105dzicie o takich reklamach?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tre\u015b\u0107 sformu\u0142owana w spos\u00f3b, kt\u00f3ry mo\u017ce wprowadzi\u0107 mniej uwa\u017cn\u0105 osob\u0119 w b\u0142\u0105d. \u0141atwo mi sobie wyobrazi\u0107, \u017ce starsza osoba pomy\u015bli, \u017ce to komunikat ze strony sp\u00f3\u0142dzielni i zadzwoni czy wpu\u015bci kogo\u015b do mieszkania - moim dziadkom niestety z racji wieku i pewnej zwi\u0105zanej z nim naiwno\u015bci ju\u017c si\u0119 takie sytuacje niestety przytrafi\u0142y, st\u0105d jestem na to uwra\u017cliwiony. Ca\u0142a okolica jest obklejona tymi reklamami, jak wynika z komentarzy na fb nie tylko moja. </p> <p>Kontaktowa\u0142em si\u0119 z t\u0105 firm\u0105 kilka tygodni temu, zg\u0142osi\u0142em swoje zastrze\u017cenia, w\u0142a\u015bciciel zapewni\u0142 mnie wtedy, \u017ce zmieni typ reklam i nast\u0119pnego dnia reklamy faktycznie znikn\u0119\u0142y. Niestety jak wida\u0107 na kr\u00f3tko.",
        "id": 2510436,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jujl17/co_s\u0105dzicie_o_takich_reklamach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/a73oN2x7Lii_JTNsM-UPla4v2cZsftsOnA_mt3a0_eM.jpg",
        "title": "Co s\u0105dzicie o takich reklamach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:22:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juj410/poparcie_dla_partii_politycznych_na_rpolska_w/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/2kKTnhMGR8DpLr6lRdWfM0GDhvskAEeiAI1D7RbibEg.jpg\" alt=\"Poparcie dla partii politycznych na r/Polska w ci\u0105gu ostatnich 3 miesi\u0119cy.\" title=\"Poparcie dla partii politycznych na r/Polska w ci\u0105gu ostatnich 3 miesi\u0119cy.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1juj410\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juj410/poparcie_dla_partii_politycznych_na_rpolska_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510440,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juj410/poparcie_dla_partii_politycznych_na_rpolska_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/2kKTnhMGR8DpLr6lRdWfM0GDhvskAEeiAI1D7RbibEg.jpg",
        "title": "Poparcie dla partii politycznych na r/Polska w ci\u0105gu ostatnich 3 miesi\u0119cy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:26:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moje 1. Gdyby nie JP2 Polska zdekatolizowa\u0142aby si\u0119 tak samo jak Irlandia i W\u0142ochy 2. Powstania narodowe, mimo \u017ce przegrane to jasno okre\u015bli\u0142y prozachodni i antyrosyjski kurs polskiej polityki, co uchroni\u0142o nas od zostania drug\u0105 Ukrain\u0105 lub Bia\u0142orusia 3. Sanacja za bardzo cisn\u0119\u0142a Ukrai\u0144c\u00f3w w latach 30, zamiast pr\u00f3bowa\u0107 i\u015b\u0107 im na r\u0119k\u0119 4. Endecja ze swoim lizaniem dupy Rosjanom, odpowiedzialna jest za shift spo\u0142ecze\u0144stwa przeciwko \u017bydom (jeszcze na pocz\u0105tku XIX wieku nazywanymy &quot;starszymi bra\u0107mi w wierz\u0119&quot;) </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juhr1o/wasze_hot_takei_na_temat_polskiej_historii/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juhr1o/wasze_hot_takei_na_temat_polskiej_historii/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2510434,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juhr1o/wasze_hot_takei_na_temat_polskiej_historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasze hot takei na temat polskiej historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T14:30:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jueyjw/kto\u015b_na_sali_rozpraw_trybuna\u0142u_powiesi\u0142_krzy\u017c/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/VC9HMJ73_5qLxQTbY_Z-_5fWU77ICj58WgH9uLrPOXM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5235ad750f7a30c705b9593bcb45022b7df4d4d6\" alt=\"Kto\u015b na sali rozpraw Trybuna\u0142u powiesi\u0142 krzy\u017c. \u015awi\u0119czkowski zaprzecza, \u017ar\u00f3d\u0142a m\u00f3wi\u0105 o &quot;roli Paw\u0142owicz&quot;\" title=\"Kto\u015b na sali rozpraw Trybuna\u0142u powiesi\u0142 krzy\u017c. \u015awi\u0119czkowski zaprzecza, \u017ar\u00f3d\u0142a m\u00f3wi\u0105 o &quot;roli Paw\u0142owicz&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/ktos-na-sali-rozpraw-trybunalu-powiesil-krzyz-swieczkowski-zaprzecza-zrodla-mowia-o-roli-pawlowicz-7138969356790528a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jueyjw/kto\u015b_na_sali_rozpraw_trybuna\u0142u_powiesi\u0142_krzy\u017c/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510439,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jueyjw/kto\u015b_na_sali_rozpraw_trybuna\u0142u_powiesi\u0142_krzy\u017c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/VC9HMJ73_5qLxQTbY_Z-_5fWU77ICj58WgH9uLrPOXM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5235ad750f7a30c705b9593bcb45022b7df4d4d6",
        "title": "Kto\u015b na sali rozpraw Trybuna\u0142u powiesi\u0142 krzy\u017c. \u015awi\u0119czkowski zaprzecza, \u017ar\u00f3d\u0142a m\u00f3wi\u0105 o \"roli Paw\u0142owicz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:57:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucwpq/dwaj_m\u0119\u017cczy\u017ani_wnie\u015bli_na_giewont_lampy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/lXppnpY09kM93pahl7K-ik_167a-WpQozC46m29plYQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9389302fb0b16d8ac5d05846d997edca0a4d03df\" alt=\"Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani wnie\u015bli na Giewont lampy akumulatorowe i pod\u015bwietlili znajduj\u0105cy si\u0119 tam krzy\u017c. Mia\u0142o to uczci\u0107 rocznic\u0119 \u015bmierci Jana Paw\u0142a II.Zostali ukarani mandatami\" title=\"Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani wnie\u015bli na Giewont lampy akumulatorowe i pod\u015bwietlili znajduj\u0105cy si\u0119 tam krzy\u017c. Mia\u0142o to uczci\u0107 rocznic\u0119 \u015bmierci Jana Paw\u0142a II.Zostali ukarani mandatami\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/krakow/podswietlili-krzyz-na-giewoncie-zaplaca-mandaty-st8400595\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucwpq/dwaj_m\u0119\u017cczy\u017ani_wnie\u015bli_na_giewont_lampy/\">[comment",
        "id": 2510435,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucwpq/dwaj_m\u0119\u017cczy\u017ani_wnie\u015bli_na_giewont_lampy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/lXppnpY09kM93pahl7K-ik_167a-WpQozC46m29plYQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9389302fb0b16d8ac5d05846d997edca0a4d03df",
        "title": "Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani wnie\u015bli na Giewont lampy akumulatorowe i pod\u015bwietlili znajduj\u0105cy si\u0119 tam krzy\u017c. Mia\u0142o to uczci\u0107 rocznic\u0119 \u015bmierci Jana Paw\u0142a II.Zostali ukarani mandatami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:54:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucv18/kandydat_trzeciej_drogi_na_prezydenta_szymon/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/XNEvZkC_hpERvoFzSpBJBFk0zMXSeCVC6GqMchjOAHU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=da56fc78c715af3ee867ef3b6c826209494debf4\" alt=\"Kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia sk\u0142ada pozew w trybie wyborczym przeciwko kandydatowi Konfederacji S\u0142awomirowi Mentzenowi. &quot;Zmierzymy si\u0119 w s\u0105dzie, Panie S\u0142awku. Rozstrzygni\u0119cie b\u0142yskawicznie&quot; - og\u0142osi\u0142 Ho\u0142ownia.\" title=\"Kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia sk\u0142ada pozew w trybie wyborczym przeciwko kandydatowi Konfederacji S\u0142awomirowi Mentzenowi. &quot;Zmierzymy si\u0119 w s\u0105dzie, Panie S\u0142awku. Rozstrzygni\u0119cie b\u0142yskawicznie&quot; - og\u0142osi\u0142 Ho\u0142ownia.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><blockquote> <p>&quot;Mentzen boi si\u0119 debaty, ale nie boi si\u0119 k\u0142ama\u0107. Z\u0142o\u017cy\u0142em pozew w trybie wyborczym przeciwko kandydatowi Konfederacji za k\u0142",
        "id": 2510428,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucv18/kandydat_trzeciej_drogi_na_prezydenta_szymon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/XNEvZkC_hpERvoFzSpBJBFk0zMXSeCVC6GqMchjOAHU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=da56fc78c715af3ee867ef3b6c826209494debf4",
        "title": "Kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia sk\u0142ada pozew w trybie wyborczym przeciwko kandydatowi Konfederacji S\u0142awomirowi Mentzenowi. \"Zmierzymy si\u0119 w s\u0105dzie, Panie S\u0142awku. Rozstrzygni\u0119cie b\u0142yskawicznie\" - og\u0142osi\u0142 Ho\u0142ownia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:42:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucm4j/polska_uderzy_w_dum\u0119_amerykan\u00f3w_je\u015bli_chodzi_o/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/PhFAmWwst1Z6BXUU4FfoFbLVoID4w8-heh-bJdgNnjo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9b47acacd229d74ec0357ac1f3a238e321ea199a\" alt=\"Polska uderzy w dum\u0119 Amerykan\u00f3w? &quot;Je\u015bli chodzi o podatek cyfrowy, mamy dwa cele&quot;\" title=\"Polska uderzy w dum\u0119 Amerykan\u00f3w? &quot;Je\u015bli chodzi o podatek cyfrowy, mamy dwa cele&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/podatki/co-dalej-z-podatkiem-cyfrowym-wiceminister-odslania-karty-7142468351462336a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucm4j/polska_uderzy_w_dum\u0119_amerykan\u00f3w_je\u015bli_chodzi_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510432,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucm4j/polska_uderzy_w_dum\u0119_amerykan\u00f3w_je\u015bli_chodzi_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/PhFAmWwst1Z6BXUU4FfoFbLVoID4w8-heh-bJdgNnjo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9b47acacd229d74ec0357ac1f3a238e321ea199a",
        "title": "Polska uderzy w dum\u0119 Amerykan\u00f3w? \"Je\u015bli chodzi o podatek cyfrowy, mamy dwa cele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:38:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucjna/w_sochaczewie_zosta\u0142a_ods\u0142oni\u0119ta_macewa_pami\u0119ci/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/2wIlt60RsqT5byiEIRorJMkCAyGEmeA8Z85lDFmRnwM.jpg\" alt=\"W Sochaczewie zosta\u0142a ods\u0142oni\u0119ta Macewa Pami\u0119ci\" title=\"W Sochaczewie zosta\u0142a ods\u0142oni\u0119ta Macewa Pami\u0119ci\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To wsp\u00f3lny projekt Instytutu Pami\u0119ci Narodowej i Muzeum Getta Warszawskiego, polegaj\u0105cy na upami\u0119tnianiu spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej w miastach wok\u00f3\u0142 stolicy, w kt\u00f3rych istnia\u0142y getta. Sochaczewska macewa zosta\u0142a zamontowana na \u015bcianie Muzeum Ziemi Sochaczewskiej i Pola Bitwy nad Bzur\u0105. W czasie uroczysto\u015bci przypomniano histori\u0119 spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej i jej tragiczny koniec oraz podkre\u015blono rol\u0119 takich miejsc pami\u0119ci, przypominaj\u0105cych o ludziach, kt\u00f3rzy zdaniem Niemc\u00f3w powinni zosta\u0107 na zawsze wymazani z kart historii. \u201eMacewy pami\u0119ci\u201d powsta\u0142y ju\u017c w \u017byrardowie i \u0141owiczu, a kolejne znajd\u0105 niebawem swoje miejsca w",
        "id": 2510437,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jucjna/w_sochaczewie_zosta\u0142a_ods\u0142oni\u0119ta_macewa_pami\u0119ci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/2wIlt60RsqT5byiEIRorJMkCAyGEmeA8Z85lDFmRnwM.jpg",
        "title": "W Sochaczewie zosta\u0142a ods\u0142oni\u0119ta Macewa Pami\u0119ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:13:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zm\u00f3wi\u0142em drzwi w Leroyu -&gt; by\u0142 najpierw Pan od nich do pomiaru, potem by\u0142em w sklepie i tam Panowie mi zgodnie z wymiarami zam\u00f3wili drzwi. Czeka\u0107 musia\u0142em miesi\u0105c. D\u0142ugo no ale trudno si\u0119 m\u00f3wi. W mi\u0119dzyczasie si\u0119 dowiedzia\u0142em \u017ce nie dodali mi do zam\u00f3wienia przesy\u0142ki, i musia\u0142em z 20min ogarnia\u0107 przesy\u0142k\u0119 telefonicznie i dop\u0142aca\u0107. No zdarza si\u0119.<br/> D\u0142ugo oczekiwany dzie\u0144 przesy\u0142ki nadszed\u0142. Odebra\u0142em zam\u00f3wienie. Drzwi w stanie dobrym, nie ma \u017cadnych widocznych usterek wi\u0119c dzwonie do monta\u017cysty od nich i si\u0119 umawiam na monta\u017c. Ale co\u015b mnie techn\u0119\u0142o, \u017ce drzwi wygl\u0105daj\u0105 na za du\u017ce -&gt; mierze i wychodzi \u017ce maj\u0105 82cm, otw\u00f3r na drzwi mia\u0142 na pomiarze 80cm. Wi\u0119c ziomeczki ze sklepu zam\u00f3wi\u0142y mi z\u0142y rozmiar drzwi.. Jasne, mog\u0142em ich weryfikowa\u0107 i sprawdza\u0107, no ale kurd\u0119 po to p\u0142ac\u0119 za us\u0142ug\u0119, \u017ceby takie rzeczy by\u0142y ogarni\u0119te bo si\u0119 og\u00f3lnie na nich nie znam. No ale m\u00f3wi\u0119 trudno, zdarza si\u0119. Niefajnie si\u0119 u\u017cywa \u0142azienki w domu bez drzwi, ale no poczekam ",
        "id": 2510441,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juc26t/reklamacja_w_leroy_merlin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reklamacja w Leroy Merlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:57:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jubr4n/zam\u00f3wi\u0142em_od_ukrai\u0144skiej_armii_napis_na_pocisku/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MjFzMzJsNXJvbHRlMeoWFfmFXUQN_pfJ33Zukk8SXFlT6iwjQEutH3nMnhcm.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8782587812a541c504ffd6e608cd05ebd8c99044\" alt=\"Zam\u00f3wi\u0142em od ukrai\u0144skiej armii napis na pocisku artyleryjskim 155mm, wys\u0142ali mi nagranie z wystrza\u0142u\" title=\"Zam\u00f3wi\u0142em od ukrai\u0144skiej armii napis na pocisku artyleryjskim 155mm, wys\u0142ali mi nagranie z wystrza\u0142u\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bkielbaszewski\"> /u/bkielbaszewski </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/4226nx1eolte1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jubr4n/zam\u00f3wi\u0142em_od_ukrai\u0144skiej_armii_napis_na_pocisku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510425,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jubr4n/zam\u00f3wi\u0142em_od_ukrai\u0144skiej_armii_napis_na_pocisku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MjFzMzJsNXJvbHRlMeoWFfmFXUQN_pfJ33Zukk8SXFlT6iwjQEutH3nMnhcm.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8782587812a541c504ffd6e608cd05ebd8c99044",
        "title": "Zam\u00f3wi\u0142em od ukrai\u0144skiej armii napis na pocisku artyleryjskim 155mm, wys\u0142ali mi nagranie z wystrza\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:48:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jublab/wyr\u00f3b_czekoladopodobny/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kbf5j8k6nlte1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4c33e0da543f06bf89ea24ad55106e232fc4bc91\" alt=\"Wyr\u00f3b czekoladopodobny\" title=\"Wyr\u00f3b czekoladopodobny\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Biedra dzisiaj. Nawet nie 90 gram\u00f3w a 85. Koniec czekolady jak\u0105 znamy.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PlanktonOutside5953\"> /u/PlanktonOutside5953 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kbf5j8k6nlte1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jublab/wyr\u00f3b_czekoladopodobny/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510429,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jublab/wyr\u00f3b_czekoladopodobny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kbf5j8k6nlte1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4c33e0da543f06bf89ea24ad55106e232fc4bc91",
        "title": "Wyr\u00f3b czekoladopodobny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:31:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juac7c/polska_partia_socjalistyczna_\u0142owi_polityk\u00f3w/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/N_84kC6_iCnppbenwQmuIZMz4YI-3z6fvDotpd0r78s.jpg\" alt=\"Polska Partia Socjalistyczna \u0142owi polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy zniszczyli s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia\" title=\"Polska Partia Socjalistyczna \u0142owi polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy zniszczyli s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Akcja ma miejsce w Warszawie, okolice Nowego \u015awiatu. I teraz pytanie - czy jako\u015b kogo\u015b to u\u015bwiadamia. Doceniam dzia\u0142anie, ale czy to nie jest uderzanie g\u0142owi\u0105 w mur... Generalnie fajnie, \u017ce rz\u0105d obieca\u0142 wyczarowac pieni\u0105dze, ale \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce ci co maj\u0105 dobrze b\u0119d\u0105 mie\u0107 lepiej jest fajna. Zw\u0142aszcza, \u017ce dodatkowe 6 miliard\u00f3w to ok. 200 z\u0142 na g\u0142ow\u0119 obywatela</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1juac7c\">[link]</a></sp",
        "id": 2510427,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1juac7c/polska_partia_socjalistyczna_\u0142owi_polityk\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/N_84kC6_iCnppbenwQmuIZMz4YI-3z6fvDotpd0r78s.jpg",
        "title": "Polska Partia Socjalistyczna \u0142owi polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy zniszczyli s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:21:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua6rw/skandal_na_mazowszu_urz\u0119dnicy_\u015bci\u0105gali_do_polski/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/jsBS1P0qNRydUK3ygpECzWp_0RJPeqW4FaeJ9HpNuFU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2b797bb36dceb248a8228dde5a84fb920db7574a\" alt=\"Skandal na Mazowszu. Urz\u0119dnicy \u015bci\u0105gali do Polski imigrant\u00f3w\" title=\"Skandal na Mazowszu. Urz\u0119dnicy \u015bci\u0105gali do Polski imigrant\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/skandal-na-mazowszu-urzednicy-sciagali-do-polski-imigrantow-7143789075962848a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua6rw/skandal_na_mazowszu_urz\u0119dnicy_\u015bci\u0105gali_do_polski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510444,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua6rw/skandal_na_mazowszu_urz\u0119dnicy_\u015bci\u0105gali_do_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/jsBS1P0qNRydUK3ygpECzWp_0RJPeqW4FaeJ9HpNuFU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2b797bb36dceb248a8228dde5a84fb920db7574a",
        "title": "Skandal na Mazowszu. Urz\u0119dnicy \u015bci\u0105gali do Polski imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:18:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej,<br/> troch\u0119 z\u0142apa\u0142em bakcyla w zesz\u0142ym roku, \u017ceby ponownie zacz\u0105\u0107 chodzi\u0107 na koncerty i chcia\u0142bym si\u0119 dowiedzie\u0107, jak tu najlepiej by\u0107 na bie\u017c\u0105co z tym, co si\u0119 w kraju dzieje.</p> <p>Czy jest co\u015b lepszego ni\u017c <a href=\"https://open.spotify.com/concerts\">lista koncertow w Spotify</a>? </p> <p>Ten serwis wie, czego s\u0142ucham i robi list\u0119 polecanych wydarze\u0144 dla ustawionego miasta - tutaj w\u0142a\u015bnie pojawia si\u0119 m\u00f3j b\u00f3l dupy, bo ju\u017c innych miast to nie sugeruje, a by\u0142oby dobrze wiedzie\u0107, \u017ce np. najcz\u0119\u015bciej grany zesp\u00f3l np. wyst\u0105pi w innej miejscowo\u015bci. Fajnie by\u0142oby m\u00f3c poda\u0107 albo ca\u0142y kraj albo odleg\u0142o\u015b\u0107, jak\u0105 jest si\u0119 gotowym pokona\u0107.</p> <p>Tak jak pisz\u0119 w tytule, nie chc\u0119 \u015bledzi\u0107 zespo\u0142\u00f3w w social mediach, bo nie potrzebuje od nich niczego wi\u0119cej ni\u017c muzyki. M\u00f3g\u0142bym prze\u0142kn\u0105\u0107 jeszcze newslettery, ale prawdopodobnie tego by si\u0119 uzbiera\u0142o zbyt du\u017co.</p> <p>Macie do polecenia serwis online albo aplikacj\u0119?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32;",
        "id": 2510446,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua55y/jak_by\u0107_na_bie\u017c\u0105co_z_koncertami_bez_\u015bledzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak by\u0107 na bie\u017c\u0105co z koncertami bez \u015bledzenia social medi\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:18:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua526/rosyjska_ofensywa_straci\u0142a_impet_zbrodnia_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZKUa000ZR7pH49-XEcX3MnKjkZDwhiY48pwWj28-mRE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=784fcf771d74581fef34666ac0c1089da4276b3e\" alt=\"Rosyjska ofensywa straci\u0142a impet, zbrodnia w Krzywym Rogu [SYTUACJA NA FRONCIE]\" title=\"Rosyjska ofensywa straci\u0142a impet, zbrodnia w Krzywym Rogu [SYTUACJA NA FRONCIE]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/rosyjska-ofensywa-stracila-impet-sytuacja-na-froncie\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua526/rosyjska_ofensywa_straci\u0142a_impet_zbrodnia_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510443,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jua526/rosyjska_ofensywa_straci\u0142a_impet_zbrodnia_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZKUa000ZR7pH49-XEcX3MnKjkZDwhiY48pwWj28-mRE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=784fcf771d74581fef34666ac0c1089da4276b3e",
        "title": "Rosyjska ofensywa straci\u0142a impet, zbrodnia w Krzywym Rogu [SYTUACJA NA FRONCIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:46:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju9oal/ho\u0142ownia_vs_konfiarz/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MDR2eG45dzgxbHRlMZpLmX_ut0vHyYhUU5XoloPzw7pvABF65lmw56zA39jb.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0feafc82decf776ca2c6d104f522e1b88fa6ba44\" alt=\"Ho\u0142ownia vs konfiarz\" title=\"Ho\u0142ownia vs konfiarz\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Biszkopt87565\"> /u/Biszkopt87565 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/3oxd8r391lte1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju9oal/ho\u0142ownia_vs_konfiarz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510426,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju9oal/ho\u0142ownia_vs_konfiarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MDR2eG45dzgxbHRlMZpLmX_ut0vHyYhUU5XoloPzw7pvABF65lmw56zA39jb.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=0feafc82decf776ca2c6d104f522e1b88fa6ba44",
        "title": "Ho\u0142ownia vs konfiarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:38:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju9klw/zada\u0142_ciosy_no\u017cem_na_przystanku_w_warszawie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Fx9g9lynmKGxSZtiFl77R6AnXZix6Jj75aWQEJSyca4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4c76fee6f880f295a116c7892ee5fd8483e9b176\" alt=\"Zada\u0142 ciosy no\u017cem na przystanku w Warszawie. Jamajczyk zatrzymany\" title=\"Zada\u0142 ciosy no\u017cem na przystanku w Warszawie. Jamajczyk zatrzymany\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zadal-ciosy-nozem-na-przystanku-w-warszawie-jamajczyk-zatrzy,nId,7945284\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju9klw/zada\u0142_ciosy_no\u017cem_na_przystanku_w_warszawie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510438,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju9klw/zada\u0142_ciosy_no\u017cem_na_przystanku_w_warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Fx9g9lynmKGxSZtiFl77R6AnXZix6Jj75aWQEJSyca4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4c76fee6f880f295a116c7892ee5fd8483e9b176",
        "title": "Zada\u0142 ciosy no\u017cem na przystanku w Warszawie. Jamajczyk zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T08:07:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju8dp6/nfz_na_granicy_p\u0142ynno\u015bci_finansowej_klucz_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/GQ2uvhZ6A9ZxkCfH7lZbGbsze_6Ip5knwbCW8xg-o-M.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d44c7ebaa50dff6e532118d984ae7c0ed74b4665\" alt=\"NFZ na granicy p\u0142ynno\u015bci finansowej. Klucz w r\u0119kach ministra finans\u00f3w. Bywaj\u0105 dni, kiedy na koncie centrali Narodowego Funduszu Zdrowia jest mniej ni\u017c milion z\u0142otych\" title=\"NFZ na granicy p\u0142ynno\u015bci finansowej. Klucz w r\u0119kach ministra finans\u00f3w. Bywaj\u0105 dni, kiedy na koncie centrali Narodowego Funduszu Zdrowia jest mniej ni\u017c milion z\u0142otych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/andthatwillbeit\"> /u/andthatwillbeit </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/prawo/nfz-na-granicy-plynnosci-finansowej-klucz-w-rekach-ministra-finansow/x0rpkyz\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju8dp6/nfz_na",
        "id": 2510430,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju8dp6/nfz_na_granicy_p\u0142ynno\u015bci_finansowej_klucz_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/GQ2uvhZ6A9ZxkCfH7lZbGbsze_6Ip5knwbCW8xg-o-M.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d44c7ebaa50dff6e532118d984ae7c0ed74b4665",
        "title": "NFZ na granicy p\u0142ynno\u015bci finansowej. Klucz w r\u0119kach ministra finans\u00f3w. Bywaj\u0105 dni, kiedy na koncie centrali Narodowego Funduszu Zdrowia jest mniej ni\u017c milion z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T07:00:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju7i0x/europa_si\u0119_wyludnia_dzietno\u015b\u0107_w_polsce_spada/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6m2eV1wVhn2P2p3HGsZDty_ppQ2BfZ93da0WblRrgus.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b870750c9f519323ac5af167a82ab05aa37162fc\" alt=\"Europa si\u0119 wyludnia. Dzietno\u015b\u0107 w Polsce spada szybciej ni\u017c w najbardziej pesymistycznych scenariuszach\" title=\"Europa si\u0119 wyludnia. Dzietno\u015b\u0107 w Polsce spada szybciej ni\u017c w najbardziej pesymistycznych scenariuszach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BowelMan\"> /u/BowelMan </a> <br/> <span><a href=\"https://obserwatorgospodarczy.pl/2025/04/07/europa-sie-wyludnia-dzietnosc-w-polsce-spada-szybciej-niz-w-najbardziej-pesymistycznych-scenariuszach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju7i0x/europa_si\u0119_wyludnia_dzietno\u015b\u0107_w_polsce_spada/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2510433,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju7i0x/europa_si\u0119_wyludnia_dzietno\u015b\u0107_w_polsce_spada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6m2eV1wVhn2P2p3HGsZDty_ppQ2BfZ93da0WblRrgus.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b870750c9f519323ac5af167a82ab05aa37162fc",
        "title": "Europa si\u0119 wyludnia. Dzietno\u015b\u0107 w Polsce spada szybciej ni\u017c w najbardziej pesymistycznych scenariuszach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T04:40:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej. Min\u0119\u0142o troch\u0119 czasu od ostatniego mojego wpisu tutaj. Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim, kt\u00f3rzy wsparli mnie mi\u0142ymi s\u0142owami.</p> <p>Szczerze boje si\u0119 pisa\u0107 tu o swoich problemach. Nie wiem, czy jest to odpowiednie, ale po prostu nie ufam nikomu w swoim gronie a czuje, \u017ce musze gdzie\u015b sie tym podzieli\u0107 bo inaczej wykituje.</p> <p>Od kilku miesi\u0119cy mam nauczanie indywidualne ze wzgl\u0119du na problemy jakie mia\u0142em lata temu (cz\u0119sto w szkole dostawa\u0142em atak\u00f3w paniki a zwie\u0144czeniem tego wszystkiego by\u0142a moja pr\u00f3ba samob\u00f3jcza). Czuje, \u017ce z ka\u017cdym dniem coraz bardziej trace ch\u0119\u0107 do czegokolwiek. Przez brak kontaktu z lud\u017ami w moim wieku czuje sie coraz bardziej wyodr\u0119bniony od rzeczywisto\u015bci. W tym czasie, gdy moi znajomi i przyjaciele mog\u0105 si\u0119 rozwija\u0107, mie\u0107 dziewczyny itp. Ja jestem zmuszony do siedzenia w swoim domu, przez co czuje sie bardziej jak duch ni\u017c cz\u0142owiek.</p> <p>Moi rodzice i moje technikum niby sie staraj\u0105, \u017cebym wr\u00f3ci\u0142, ale ci\u0105gle mi ka\u017cdy powtarza, \u017ce ",
        "id": 2510442,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ju5fh2/nie_daje_rady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie daje rady",
        "vote": 0
    }
]