[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T23:15:23+00:00",
        "description": "CDU, CSU und SPD sind nach wochenlangen Verhandlungen offenbar auf der Zielgeraden. Nach SPIEGEL-Informationen k\u00f6nnten die Parteien schon am Mittwoch einen Koalitionsvertrag vorstellen.",
        "id": 2513256,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-und-spd-koalitionsverhandlungen-stehen-kurz-vor-dem-abschluss-a-8b1ccd9c-6550-4fcf-a58c-6de9e34e4f36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU, CSU und SPD: Koalitionsverhandlungen stehen kurz vor dem Abschluss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T23:15:23+00:00",
        "description": "Kaum \u00e4tzt Philipp Lahm gegen Italien, schon \u00fcberrumpelt Inter die Bayern: Die Mail\u00e4nder nehmen die Allianz-Arena ein. Hoffnung f\u00fcr das R\u00fcckspiel macht Thomas M\u00fcller, der seinen sportlichen Wert in der Schlussphase beweist.",
        "id": 2513257,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-bayern-muenchen-unterliegt-inter-mailand-im-viertelfinal-hinspiel-thomas-muellers-tor-reicht-nicht-a-0490e295-9524-4fd8-af29-252e3f406541#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Bayern M\u00fcnchen unterliegt Inter Mailand im Viertelfinal-Hinspiel \u2013 Thomas M\u00fcllers Tor reicht nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T22:10:20+00:00",
        "description": "Real Madrid braucht ein kleines Fu\u00dfballwunder, um noch ins Halbfinale der Champions League einzuziehen. Der Rekordsieger verlor deutlich beim FC Arsenal. Bei den Londonern \u00fcberragte Declan Rice mit zwei Freisto\u00dftreffern.",
        "id": 2512845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-arsenal-gewinnt-viertelfinal-hinspiel-gegen-real-madrid-a-daeb30ac-107c-4d68-a59c-bff0d49cd511#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Arsenal gewinnt Viertelfinal-Hinspiel gegen Real Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T22:10:20+00:00",
        "description": "Ab Mittwoch gilt das US-Zollpaket. Washingtons aggressive Handelspolitik sorgt weiter f\u00fcr fallende Kurse an der Wall Street. In Europa sind die Anleger etwas optimistischer, doch das k\u00f6nnte sich wieder rasch \u00e4ndern.",
        "id": 2512844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-zoelle-lassen-die-us-aktien-weiter-abrutschen-a-a4a5ad7a-cb87-4795-abd0-0599b0d3af37#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Z\u00f6lle lassen die US-Aktien weiter abrutschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T21:05:23+00:00",
        "description": "Vor einem Jahr wurde der j\u00fcdische Student Lahav Shapira in Berlin brutal attackiert. Nun steht der mutma\u00dfliche T\u00e4ter vor Gericht, ein Mann mit pal\u00e4stinensischen Wurzeln. War Antisemitismus das Motiv?",
        "id": 2512427,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/angriff-auf-lahav-shapira-prozess-gegen-mustafa-a-hat-begonnen-a-8b23d4c4-6b7b-4341-ac20-cd04cc10dc90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angriff auf Lahav Shapira: Prozess gegen Mustafa A. hat begonnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T21:05:23+00:00",
        "description": "Der Traum der Bayern vom Endspiel im eigenen Stadion droht zu platzen: Im Viertelfinale der Champions League gelang Thomas M\u00fcller kurz vor Ende zwar der umjubelte Ausgleich, doch Inter hatte eine Antwort.",
        "id": 2512425,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-bayern-muenchen-droht-das-aus-nach-niederlage-gegen-inter-mailand-a-9fe4b32b-76ad-43e1-a17d-2b2d92b23358#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Bayern M\u00fcnchen droht das Aus nach Niederlage gegen Inter Mailand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T21:05:23+00:00",
        "description": "Erst lie\u00df US-Pr\u00e4sident Trump viele Staatsbedienstete feuern, dann ordnete ein kalifornischer Richter die Wiedereinstellung an. Doch nun kippt der Supreme Court diese Entscheidung. Dabei laufen noch weitere Verfahren.",
        "id": 2512428,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-regierung-muss-tausende-entlassene-vorerst-doch-nicht-wieder-einstellen-a-69898718-7598-4c7c-a50c-94eed8ef337c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Regierung muss Tausende Entlassene vorerst doch nicht wieder einstellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T21:05:23+00:00",
        "description": "Bester Blick auf die Nordsee: Das fr\u00fchere Feriendomizil von Nazigr\u00f6\u00dfe und Kriegsverbrecher Hermann G\u00f6ring ist zu verkaufen, vermutlich f\u00fcr einen zweistelligen Millionenbetrag.",
        "id": 2512426,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-hermann-goering-ehemalige-villa-steht-zum-verkauf-a-ec483a39-a931-4f7a-85a4-1b549684469f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Hermann G\u00f6ring - ehemalige Villa steht zum Verkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:02:48+00:00",
        "description": "Einst z\u00e4hlte der Aralsee zu den gr\u00f6\u00dften Binnengew\u00e4ssern der Erde. Weil sein Wasser f\u00fcr Projekte in der Landwirtschaft abgezapft wurde, ist er weitgehend verschwunden. Das hat Folgen bis in den Erdmantel.",
        "id": 2511788,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/aralsee-austrocknen-fuehrt-zu-veraenderungen-bis-in-den-erdmantel-a-7ad29445-cac0-4a55-b9a9-82380d09deb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aralsee: Austrocknen f\u00fchrt zu Ver\u00e4nderungen bis in den Erdmantel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:02:48+00:00",
        "description": "Ist es tats\u00e4chlich gelungen, Schattenw\u00f6lfe wie die aus der Serie \u00bbGame of Thrones\u00ab zum Leben zu erwecken? Tiere, die vor 13.000 Jahren ausgestorben sind? Forscher sehen das Gen-Experiment kritisch.",
        "id": 2511789,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/game-of-thrones-gen-experiment-zu-schattenwoelfen-stoesst-auf-skepsis-a-4be1a97a-4f62-4ae3-bb17-d398bf5b7c77#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbGame of Thrones\u00ab: Gen-Experiment zu Schattenw\u00f6lfen st\u00f6\u00dft auf Skepsis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:02:48+00:00",
        "description": "In Washington macht Benjamin Netanyahu dem US-Pr\u00e4sidenten schon zum zweiten Mal seine Aufwartung, zu Hause muss er eine Niederlage einstecken. Israels Oberstes Gericht stellt sich gegen die Entlassung des Inlandsgeheimdienstchefs Ronen Bar.",
        "id": 2511786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gericht-verhindert-vorerst-entlassung-von-geheimdienstchef-ronen-bar-a-884e862d-387a-4d36-94ea-f2bc22209ad7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Gericht verhindert vorerst Entlassung von Geheimdienstchef Ronen Bar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:02:48+00:00",
        "description": "Die USA wollen Iran davon abbringen, eine Atombombe zu bauen. Nun k\u00f6nnte es erstmals seit langer Zeit wieder direkte Gespr\u00e4che zwischen den Erzfeinden geben. Die wichtigsten Fragen und Antworten im \u00dcberblick.",
        "id": 2511785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-und-iran-in-gespraechen-besteht-die-chance-auf-einen-neuen-atomdeal-a-925b54c5-1c52-4bc8-af81-35632d704f19#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA und Iran in Gespr\u00e4chen: Besteht die Chance auf einen neuen Atomdeal?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:02:48+00:00",
        "description": "Die Vogelgrippe breitet sich in Mexiko immer weiter aus. Nun ist ein kleines M\u00e4dchen an der Seuche gestorben. Der zust\u00e4ndige Minister versucht, die Bev\u00f6lkerung zu beruhigen.",
        "id": 2511787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vogelgrippe-dreijaehrige-in-mexiko-stirbt-an-h5n1-erster-todesfall-a-528db912-6a64-46aa-8a4f-f27a3db2e579#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vogelgrippe: Dreij\u00e4hrige in Mexiko stirbt an H5N1 - erster Todesfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:57:50+00:00",
        "description": "In Santo Domingo besuchen Menschen ein Konzert, als das Dach des Nachtklubs einst\u00fcrzt. Mehr als 44 Menschen sterben. Die Rettungskr\u00e4fte suchen nach weiteren Versch\u00fctteten.",
        "id": 2511006,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dominikanische-republik-mindestens-44-tote-bei-einsturz-von-nachtklub-dach-a-cf5c3d38-2298-496d-bed3-2836d7346ab4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominikanische Republik: Mindestens 44 Tote bei Einsturz von Nachtklub-Dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:57:50+00:00",
        "description": "Der Handelskrieg des US-Pr\u00e4sidenten bringt Elon Musk zunehmend in Rage. Trumps Berater Peter Navarro beschimpft er \u00f6ffentlich, der sei \u00bbd\u00fcmmer als ein Sack Ziegel\u00ab. Im Wei\u00dfen Haus redet man die Differenzen sch\u00f6n.",
        "id": 2511007,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elon-musk-tesla-chef-beschimpft-donald-trumps-zoll-architekten-peter-navarro-a-ceaa5f72-774c-41c6-831e-c84cc7b8b363#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Tesla-Chef beschimpft Donald Trumps Zoll-Architekten Peter Navarro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:57:50+00:00",
        "description": "Eine H\u00e4lfte lang zeigten Deutschlands Fu\u00dfballerinnen eine besorgniserregende Leistung. Nach der Pause machten sie aus einem 0:1 ein Fu\u00dfballfest: Selina \u00c7er\u00e7i traf dreimal, Giovanna Hoffmann doppelt, Laura Freigang traumhaft.",
        "id": 2511008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-6-1-deutschland-dreht-rueckstand-gegen-schottland-a-51c7408a-cd5c-4966-aaa7-d27ad36a73a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: 6:1 \u2013 Deutschland dreht R\u00fcckstand gegen Schottland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Wie genau wurde die \u00bbTitanic\u00ab auf ihrer Jungfernfahrt von dem Eisberg besch\u00e4digt, mit dem sie kollidierte? Das soll eine neue Computersimulation erkl\u00e4ren. Ingenieure an Bord k\u00e4mpften offenbar bis zum Schluss darum, das Licht an Bord intakt zu halten.",
        "id": 2508610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/3d-scan-der-titanic-enthuellt-neue-details-zu-ihrem-untergang-a-50cfd1c5-7982-4f1c-a3b9-a4b92ed10017#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3D-Scan der \u00bbTitanic\u00ab enth\u00fcllt neue Details zu ihrem Untergang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Als \u00bbDas K.O.M.I.T.E.E.\u00ab planten sie vor 30 Jahren einen Sprengstoffangriff in Berlin. Ins Gef\u00e4ngnis m\u00fcssen Peter Krauth und Thomas Walter daf\u00fcr nicht mehr. Gefeiert wurde das mit Dosenbier.",
        "id": 2508611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/das-k-o-m-i-t-t-e-e-linksextremisten-peter-krauth-und-thomas-walter-erhalten-bewaehrung-a-38910a28-970f-469a-bd45-682470c6ee15#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDas K.O.M.I.T.T.E.E.\u00ab: Linksextremisten Peter Krauth und Thomas Walter erhalten Bew\u00e4hrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Der Tumult an den B\u00f6rsen setzt die schwarz-roten Verhandler unter Druck. Sie m\u00fcssen entscheiden, wie sie der Wirtschaft unter die Arme greifen. Eine Einigung scheint nahe.",
        "id": 2508614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/donald-trumps-zollpolitik-und-was-sie-fuer-die-kuenftige-deutsche-koalition-bedeutet-a-351ec856-5da8-4695-9096-9271d60aab25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trumps Zollpolitik und was sie f\u00fcr die k\u00fcnftige deutsche Koalition bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Estlands Klischee-ESC-Song \u00bbEspresso Macchiato\u00ab kam in Italien nicht gut an. Bis ein Video viral ging, in dem \u00e4ltere Damen dazu tanzten. S\u00e4nger Tommy Cash will sie nun engagieren. Tutto bene? Anruf in S\u00fcditalien.",
        "id": 2508615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/estlands-esc-song-espresso-macchiato-wir-sind-die-taenzerinnen-von-tommy-cash-a-0ca089f1-5307-4e0b-8989-5e26f3f3d60d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estlands ESC-Song \u00bbEspresso Macchiato\u00ab: \u00bbWir sind die T\u00e4nzerinnen von Tommy Cash!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Alle sind jetzt gegen den US-Pr\u00e4sidenten. Aber sind auch alle f\u00fcr den Freihandel?",
        "id": 2508606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/handelskonflikt-mit-usa-wer-profitiert-vom-widerstand-gegen-donald-trump-a-54a87f94-e770-4cf1-920f-f1c048b919fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelskonflikt mit USA: Wer profitiert vom Widerstand gegen Donald Trump?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Hart zur\u00fcckschlagen? Oder lieber ein Angebot machen? Die EU-Staaten k\u00f6nnen sich bisher auf keine klare Strategie im Zollstreit mit den USA einigen. Am Ende k\u00f6nnte es auf eine Geheimwaffe aus Rom ankommen.",
        "id": 2508622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/handelskrieg-der-usa-drei-optionen-gegen-donald-trump-a-c5c23c88-60b2-4fe4-ab0c-4ff787c907c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelskrieg der USA: Drei Optionen gegen Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Er wollte Harley-Davidson attraktiver f\u00fcr J\u00fcngere machen, der Plan ging allerdings nicht auf. Nun hat Jochen Zeitz seinen R\u00fccktritt als Vorstandschef angek\u00fcndigt. Die B\u00f6rse zeigt sich \u00fcber seinen Abgang erfreut.",
        "id": 2508617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/harley-davidson-jochen-zeitz-verlaesst-us-amerikanischen-motorradhersteller-zum-jahresende-a-82a407ae-bd63-4044-a8c4-48b059a23d25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harley-Davidson: Jochen Zeitz verl\u00e4sst US-amerikanischen Motorradhersteller zum Jahresende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Wie geht es weiter im Zollstreit zwischen Donald Trump und dem Rest der Welt? IW-Chef Michael H\u00fcther erkl\u00e4rt, warum er neue Kursst\u00fcrze f\u00fcrchtet und ob die Amerikaner ihre Smartphones bald selbst l\u00f6ten.",
        "id": 2508607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/iw-chef-michael-huether-ueber-trumps-zollkrieg-und-die-gefahr-weiter-kursverluste-a-ba1c12f5-b1ae-4d80-a948-07c6f993ba39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IW-Chef Michael H\u00fcther \u00fcber Trumps Zollkrieg und die Gefahr weiter Kursverluste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Gest\u00e4ndnisse einer Gr\u00fcnderin: In einem neuen Podcast spricht Meghan dar\u00fcber, wie sie Job und Familie zusammenbringt \u2013 und in welcher medizinischen Notlage sie sich nach einer ihrer Schwangerschaften befand.",
        "id": 2508613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/meghan-litt-nach-schwangerschaft-unter-praeeklampsie-a-75872804-eba7-488b-9b26-918aee643027#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meghan litt nach Schwangerschaft unter Pr\u00e4eklampsie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Wenige Orte sind so gut \u00fcberwacht wie ein Gef\u00e4ngnis. Nun soll ein H\u00e4ftling seine Partnerin get\u00f6tet haben, als sie ihn besuchte. Wie kann das passieren?",
        "id": 2508621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mutmasslicher-mord-in-besuchsraum-muss-man-sich-um-die-sicherheit-deutscher-gefaengnisse-sorgen-a-308c9c12-c5e8-4919-ab04-38d7a5e90661#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mutma\u00dflicher Mord in Besuchsraum: Muss man sich um die Sicherheit deutscher Gef\u00e4ngnisse sorgen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Das Informationsfreiheitsgesetz macht den Staat transparenter und beugt Korruption vor. Nun planen CDU-Politiker um Philipp Amthor eine Reform. SPIEGEL-Reporter Sven Becker wei\u00df aus eigener Erfahrung, worum es geht.",
        "id": 2508620,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/philipp-amthor-und-das-ifg-warum-das-transparenz-gesetz-zur-debatte-steht-a-0d2573fd-b883-4b6a-a5b5-2b63101c1568#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philipp Amthor und das IFG: Warum das Transparenz-Gesetz zur Debatte steht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Das Informationsfreiheitsgesetz macht den Staat transparenter und beugt Korruption vor. Nun planen CDU-Politiker um Philipp Amthor eine Reform. SPIEGEL-Reporter Sven Becker wei\u00df aus eigener Erfahrung, worum es geht.",
        "id": 2508618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/philipp-amthor-und-das-ifg-warum-das-transparenz-gesetz-zur-debatte-steht-podcast-a-0ffc283a-9470-453e-8694-0b8bc09bd526#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philipp Amthor und das IFG: Warum das Transparenz-Gesetz zur Debatte steht \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Wissenschaftler raten zu einer speziellen Technik, um m\u00f6glichst viel Geschmack aus gemahlenen Bohnen zu holen. Schwanenhalskocher sollen daf\u00fcr besonders gut geeignet sein.",
        "id": 2508616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/physiker-wie-starker-kaffee-mit-wenig-pulver-gelingt-a-e0fec5bc-90a1-4274-8f14-05dcade13032#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Physiker: Wie starker Kaffee mit wenig Pulver gelingt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Die ukrainische Armee greift nach eigenen Angaben erstmals die russische Region Belgorod an. Drohnenaufnahmen sollen Sch\u00fcsse auf verschanzte feindliche Soldaten zeigen.",
        "id": 2508609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-ukraine-meldet-erstmals-einsatz-in-russischer-region-belgorod-a-6cd6c585-46c4-4db5-85ab-24f826df8499#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Ukraine meldet erstmals Einsatz in russischer Region Belgorod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Bei den Australian Open st\u00fcrmte Alexander Zverev bis ins Endspiel. Danach aber verlor er seine Form vollkommen, nun war gegen den Italiener Matteo Berrettini erneut fr\u00fch Schluss. Hilft jetzt Boris Becker?",
        "id": 2508619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-stolpert-in-seiner-wahlheimat-monaco-tiefer-in-die-krise-a-a579c233-8f0e-49b7-b0d2-e4273b66f5b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Alexander Zverev stolpert in seiner Wahlheimat Monaco tiefer in die Krise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Um die weltweiten Strafz\u00f6lle zu rechtfertigen, zitierte die US-Regierung aus einer Studie des \u00d6konomen Brent Neiman. Der setzt sich nun in einem Meinungsartikel in der \u00bbNew York Times\u00ab gegen diese Interpretation zur Wehr.",
        "id": 2508612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zoelle-unter-donald-trump-us-oekonom-brent-neiman-kritisiert-fehldeutung-seiner-studie-a-4d1a113f-397c-44df-9b18-a4ac86671259#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle unter Donald Trump: US-\u00d6konom Brent Neiman kritisiert Fehldeutung seiner Studie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:54:08+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4ische Union hat eine Liste mit Produkten aus den USA erstellt, die mit Einfuhrz\u00f6llen belegt werden k\u00f6nnten. Whisky wurde aufgrund der Lobbyarbeit aus Frankreich und Italien wieder gestrichen.",
        "id": 2508608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zollstreit-bruessel-schlaegt-gegenzoelle-auf-weitere-us-waren-vor-whisky-ausgenommen-a-0c2f8b40-810e-4ac3-86fa-0cd7622f6a95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zollstreit: Br\u00fcssel schl\u00e4gt Gegenz\u00f6lle auf weitere US-Waren vor \u2013 Whisky ausgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:52:00+00:00",
        "description": "Neuer. Musiala. Upamecano. Davies. Coman. Pavlovi\u0107. It\u014d. Bayerns Verletztenliste ist lang \u2013 und prominent besetzt. Vor allem die Defensive ist betroffen. Und das vor der hei\u00dfen Phase in der Champions League.",
        "id": 2508623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-vs-inter-mailand-in-der-champions-league-verteidige-wer-kann-a-e25a6287-543a-4cb1-a2ce-7d86f15cdbb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern vs. Inter Mailand in der Champions League: Verteidige, wer kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:44:00+00:00",
        "description": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident Erdo\u011fan erstattet Anzeige gegen Oppositionschef \u00d6zel. Junge Menschen lernen zu viel \u00bbtotes Wissen\u00ab in der Schule. Und der Apple-Konzern hamstert offenbar wegen des Handelsstreits Neuware. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 2508624,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-recep-tayyip-erdogan-schulbildung-ausbildung-donald-trump-zoelle-a-723e8673-e04d-40d5-a3ab-95b7fafaec03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Recep Tayyip Erdo\u011fan, Schulbildung, Ausbildung, Donald Trump, Z\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:40:00+00:00",
        "description": "Sophie Passman hat einen neuen Podcast \u2013 ein Gegen\u00fcber braucht sie daf\u00fcr nicht mehr. Warum h\u00f6rt man sich das immer weiter an, obwohl die Themen so aggressiv niedrigschwellig sind?",
        "id": 2508625,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/der-sophie-passmann-podcast-das-logische-ende-des-laberpodcasts-a-ec2867ad-6adb-4acc-9a92-6059eed14222#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDer Sophie Passmann Podcast\u00ab: Das logische Ende des Laberpodcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:34:00+00:00",
        "description": "Leichtes Aufatmen an der US-B\u00f6rse: Die Zollgespr\u00e4che der US-Regierung bescheren drei wichtigen Indizes ein Plus von drei Prozent. Donald Trump stellt derweil einen \u00bbgro\u00dfartigen Deal\u00ab in Aussicht.",
        "id": 2508626,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boerse-hoffnung-auf-zoll-einigung-treibt-us-indizes-um-drei-prozent-nach-oben-a-e4816338-1e32-411e-a556-edd4abe51c01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f6rse: Hoffnung auf Zoll-Einigung treibt US-Indizes um drei Prozent nach oben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:28:00+00:00",
        "description": "Im Internet wurde Stedsans hochgejubelt, trotzdem gaben die Betreiber das Waldhotel in Schweden auf. Zur\u00fcck blieben Steuerschulden. Und Dutzende Tonnen mit menschlichen Ausscheidungen. Das Paar hat bereits neue Pl\u00e4ne.",
        "id": 2508627,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/stedsans-flemming-hansen-und-mette-helbaek-geben-auf-lassen-158-tonnen-exkremente-zurueck-a-4159d05b-4c81-4404-89be-4a6cfcf0fddf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stedsans: Flemming Hansen und Mette Helb\u00e6k geben auf, lassen 158 Tonnen Exkremente zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:15:00+00:00",
        "description": "Sie hat Marine Le Pen wegen Veruntreuung schuldig gesprochen, seither wird die Richterin beleidigt und bedroht. Nun ist ein 76 Jahre alter Verd\u00e4chtiger von der Polizei festgesetzt worden.",
        "id": 2508628,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/urteil-gegen-marine-le-pen-mann-wegen-morddrohung-gegen-richterin-in-polizeigewahrsam-a-e653521d-55be-4a0d-9dd9-0fbb97360d12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urteil gegen Marine Le Pen: Mann wegen Morddrohung gegen Richterin in Polizeigewahrsam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr eine App, die einen Erdgastarif aus 100 Prozent erneuerbaren Energien bewarb, hat die Deutsche Umwelthilfe Vonovia mit dem \u00bbGoldenen Geier\u00ab pr\u00e4miert. Auch ein Feuerwerksanbieter wurde demnach der Umweltl\u00fcge \u00fcberf\u00fchrt.",
        "id": 2508629,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-umwelthilfe-vonovia-erhaelt-schmaehpreis-fuer-irrefuehrende-werbung-a-0e2603b5-6c6f-4741-b50e-5e9820e941f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Umwelthilfe: Vonovia erh\u00e4lt Schm\u00e4hpreis f\u00fcr irref\u00fchrende Werbung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:41:00+00:00",
        "description": "Drei Jahre lang haben Forscher untersucht, wo und wie klimasch\u00e4dliches CO\u2082 in der Nordsee gespeichert werden k\u00f6nnte. Nun nennen sie konkrete Stellen rund hundert Kilometer vor der K\u00fcste, weisen aber auch auf Risiken hin.",
        "id": 2508630,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/co-deponien-forscher-empfehlen-speicherorte-in-der-nordsee-a-f523ff7b-39cf-4cfc-8779-a4f49c64cc37#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CO\u2082-Deponien: Forscher empfehlen Speicherorte in der Nordsee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:25:00+00:00",
        "description": "In der Ukraine sind nach offiziellen Angaben zwei chinesische Staatsb\u00fcrger festgenommen worden. Sie k\u00e4mpften offenbar f\u00fcr die russische Armee. Pr\u00e4sident Selenskyj fordert eine Erkl\u00e4rung aus Peking und eine Reaktion seiner Verb\u00fcndeten.",
        "id": 2508631,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-angriffskrieg-wolodymyr-selenskyj-fordert-erklaerung-fuer-chinesische-soldaten-in-ukraine-a-00083e1a-ab66-4577-bb86-b62e8b490007#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Angriffskrieg: Wolodymyr Selenskyj fordert Erkl\u00e4rung f\u00fcr chinesische Soldaten in Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:17:00+00:00",
        "description": "Fachleute beobachten einen gr\u00f6\u00dferen Masernausbruch in Texas mit Sorge. Auch in Europa ist das Virus auf dem Vormarsch. Wie verl\u00e4uft eine Erkrankung? Und wie gef\u00e4hrlich ist das Virus? Der \u00dcberblick.",
        "id": 2508632,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/masern-das-muessen-sie-ueber-die-infektionskrankheit-wissen-a-43380c1d-9d6e-48d3-be04-2a159632b81e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masern: Das m\u00fcssen Sie \u00fcber die Infektionskrankheit wissen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:14:00+00:00",
        "description": "Die Nachricht, US-Pr\u00e4sident Donald Trump k\u00f6nnte die Z\u00f6lle 90 Tage aussetzen, sorgte an der Wall Street in k\u00fcrzester Zeit f\u00fcr einen 2,4-Billionen-Dollar-Sprung. Nun gibt es Hinweise, wie es zu der Falschinformation kam.",
        "id": 2508633,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/us-zoelle-diese-falsche-schlagzeile-stuerzte-us-boersen-ins-chaos-a-4b8f2d10-25de-459b-947c-41d454318ae2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Z\u00f6lle: Diese falsche Schlagzeile st\u00fcrzte US-B\u00f6rsen ins Chaos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:13:00+00:00",
        "description": "Bis eine neue Regierung im Amt ist, gilt ein Aufnahmestopp f\u00fcr besonders schutzbed\u00fcrftige Uno-Gefl\u00fcchtete. Bislang war Deutschland in diesem Programm das drittgr\u00f6\u00dfte Aufnahmeland.",
        "id": 2508634,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-deutschland-stoppt-vorerst-aufnahme-von-uno-fluechtlingen-a-1e30ea42-86a6-4eb4-adc4-1cb071da798a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Deutschland stoppt vorerst Aufnahme von Uno-Fl\u00fcchtlingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:35:00+00:00",
        "description": "Obwohl seit dem Erdbeben eine Waffenruhe versprochen wurde und Helfer ins isolierte Myanmar d\u00fcrfen, warnen Experten vor zu viel Optimismus. Das Beben k\u00f6nnte jedoch aus einem anderen Grund zum Problem f\u00fcr den Diktator werden.",
        "id": 2508635,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/myanmar-warum-das-erdbeben-zum-problem-fuer-diktator-min-aung-hlaing-werden-koennte-a-dc02a5ad-d42a-410d-a884-d3bb47546305#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Myanmar: Warum das Erdbeben zum Problem f\u00fcr Diktator Min Aung Hlaing werden k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T00:21:54+00:00",
        "description": "Das umfangreiche Zollpaket des US-Pr\u00e4sidenten hat weltweit die B\u00f6rsenkurse abst\u00fcrzen lassen. Donald Trump sieht keinen Grund zur Umkehr und macht der Europ\u00e4ischen Union neue Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 2507145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-lehnt-aussetzen-der-us-zoelle-ab-a-92851852-213a-49ed-9086-2906cefabf66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump lehnt Aussetzen der US-Z\u00f6lle ab",
        "vote": 0
    }
]