[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T21:29:48+00:00",
        "description": "Rosyjskie wojska przeprowadzaj\u0105 kolejny, zmasowany atak na ukrai\u0144skie miasta. W kilku regionach kraju uruchomiono syreny alarmowe, a w\u0142adze poinformowa\u0142y o pracy obrony powietrznej. Wed\u0142ug najnowszych informacji, rannych w wyniku ostrza\u0142u jest ju\u017c 14 os\u00f3b.",
        "id": 2512803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-ostrzeliwuja-ukrainskie-miasta-wybuchy-pozary-i-ros,nId,21394277",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie ostrzeliwuj\u0105 ukrai\u0144skie miasta. Ro\u015bnie bilans rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T21:23:19+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski S\u0105d Najwy\u017cszy utrzyma\u0142 w mocy decyzj\u0119 administracji Donalda Trumpa o zwolnieniu tysi\u0119cy pracownik\u00f3w federalnych w sze\u015bciu agencjach federalnych. Wcze\u015bniej o ich przywr\u00f3ceniu na stanowiska zdecydowa\u0142 s\u0105d ni\u017cszej instancji. Masowe zwolnienia to konsekwencje bud\u017cetowych ci\u0119\u0107, kt\u00f3re w ameryka\u0144skiej biurokracji przeprowadza Elon Musk.",
        "id": 2512804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejne-zwyciestwo-trumpa-sad-najwyzszy-utrzymal-zwolnienia,nId,21394275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zwyci\u0119stwo Trumpa. S\u0105d Najwy\u017cszy utrzyma\u0142 zwolnienia pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:51:50+00:00",
        "description": "- To niepokoj\u0105ce. Zaanga\u017cowanie Korei P\u00f3\u0142nocnej jest niepokoj\u0105ce i niepokoj\u0105ce jest to, \u017ce chi\u0144scy \u017co\u0142nierze zostali pojmani - stwierdzi\u0142a Tammy Bruce. Rzecznik Departamentu Stanu USA odnios\u0142a si\u0119 do informacji o schwytaniu przez Si\u0142y Zbrojne Ukrainy, chi\u0144skich \u017co\u0142nierzy walcz\u0105cych w rosyjskiej armii.",
        "id": 2512367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chinscy-zolnierze-w-rosyjskiej-armii-jest-reakcja-waszyngton,nId,21394276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy \u017co\u0142nierze w rosyjskiej armii. Jest reakcja Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T20:12:43+00:00",
        "description": "Trzylatka pierwsz\u0105 ofiar\u0105 \u015bmierteln\u0105 wirusa H5N1 w Meksyku. Dziewczynka, kt\u00f3r\u0105 zdiagnozowano zaledwie przed tygodniem, zmar\u0142a we wtorek z powodu wielonarz\u0105dowej niewydolno\u015bci. Jak dot\u0105d by\u0142 to jedyny odnotowany przypadek zachorowania na ptasi\u0105 gryp\u0119 w tym kraju w 2025 roku. Choroba atakuje jednak z du\u017c\u0105 moc\u0105 w USA.",
        "id": 2512368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-zbiera-zniwo-ofiara-trzyletnia-dziewczynka,nId,21394272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any wirus zbiera \u017cniwo. Ofiar\u0105 trzyletnia dziewczynka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:44:19+00:00",
        "description": "S\u0105 lepiej przygotowani, doskonale strzelaj\u0105 i nie porzucaj\u0105 rannych - tak opisuje Korea\u0144czyk\u00f3w z P\u00f3\u0142nocy ukrai\u0144ski oficer. Oleg Sziriew zdradzi\u0142, czym r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 \u017co\u0142nierze Kim Dzong Una od Rosjan. - Nigdy si\u0119 nie poddaj\u0105. Nie pami\u0119tam ani jednego przypadku, kiedy uda\u0142o nam si\u0119 ich wzi\u0105\u0107 do niewoli - m\u00f3wi\u0142. Wed\u0142ug wojskowego p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie oddzia\u0142y wiod\u0105 prym podczas rosyjskich atak\u00f3w.",
        "id": 2511696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zolnierze-kima-elitarna-sila-putina-walcza-inaczej-niz-rosja,nId,21394263",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Kima \"elitarn\u0105 si\u0142\u0105\" Putina. Walcz\u0105 inaczej ni\u017c Rosjanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:38:21+00:00",
        "description": "- Wielokrotnie ostrzegali\u015bmy, \u017ce skupiska personelu wojskowego, a tak\u017ce zachodnich oficer\u00f3w i instruktor\u00f3w (...) s\u0105 uzasadnionym celem dla armii rosyjskiej - m\u00f3wi\u0142 Wasilij Nebenzia. Rosyjski dyplomata podczas posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ stwierdzi\u0142, \u017ce to Ukrai\u0144cy s\u0105 winni \u015bmierci cywil\u00f3w w trakcie ataku na Krzywy R\u00f3g.",
        "id": 2511697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-ida-w-zaparte-oskarzaja-ukraincow-o-atak-w-krzywym,nId,21394258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie id\u0105 w zaparte. Oskar\u017caj\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w o atak w Krzywym Rogu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:25:51+00:00",
        "description": "Problem \"zanieczyszczenia ha\u0142asem\" pochodz\u0105cym od muzyki czy bajek puszczanych bez s\u0142uchawek dostrzeg\u0142 w poci\u0105gach PKP pose\u0142 Polski 2050. Jacek Tomczak zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 Ministerstwu Infrastruktury, i\u017c zbyt g\u0142o\u015bne d\u017awi\u0119ki w podr\u00f3\u017cy mog\u0105 \"powodowa\u0107 problemy natury psychicznej, jak i fizycznej\". W odpowiedzi wiceminister poleci\u0142 Tomczakowi, by korzysta\u0142 z ju\u017c istniej\u0105cych, specjalnych stref dla lubi\u0105cych cisz\u0119.",
        "id": 2511698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/transport-publiczny/news-posel-skarzy-sie-na-halas-w-pociagach-otrzymal-prosta-recept,nId,21394267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 skar\u017cy si\u0119 na ha\u0142as w poci\u0105gach. Otrzyma\u0142 prost\u0105 recept\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:06:23+00:00",
        "description": "\"Nie b\u0119d\u0119 bra\u0142a udzia\u0142u w debacie prezydenckiej, kt\u00f3rej celem jest legitymizowanie medium szerz\u0105cego nienawi\u015b\u0107 i odzieraj\u0105cego ludzi z elementarnej godno\u015bci\" - w taki spos\u00f3b Magdalena Biejat, kandydatka Lewicy na prezydenta RP, argumentuje, dlaczego nie we\u017amie udzia\u0142u w programie TV Republika. Jak wyliczy\u0142a, wspomniana stacja \"przekroczy\u0142a granice cywilizowanej debaty publicznej\".",
        "id": 2511699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-biejat-odrzuca-zaproszenie-od-tv-republika-wyjatek-od-reguly,nId,21394265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat odrzuca zaproszenie od TV Republika. \"Wyj\u0105tek od regu\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:53:09+00:00",
        "description": "\"Ciekaw jestem, jak Ho\u0142ownia uzasadni, \u017ce to si\u0119 nie wydarzy\u0142o\" - napisa\u0142 S\u0142awomir Mentzen, pokazuj\u0105c przy tym zdj\u0119cie maj\u0105ce by\u0107 dowodem na s\u0142uszno\u015b\u0107 swoich s\u0142\u00f3w. Za wypowied\u017a, kt\u00f3ra z jego ust pad\u0142a na sejmowej m\u00f3wnicy, lider Polski 2050 pozwa\u0142 go w trybie wyborczym, a dotyczy\u0142a ona zapraszania do parlamentu migrant\u00f3w.",
        "id": 2511700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-w-zyciu-bym-nie-pomyslal-mentzen-odpowiada-holowni,nId,21394269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W \u017cyciu bym nie pomy\u015bla\u0142\". Mentzen odpowiada Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:43:48+00:00",
        "description": "Rzecznik praw pacjenta wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie w sprawie Pa\u0144stwowego Instytutu Medycznego MSWiA. Jak podkre\u015bli\u0142 Bart\u0142omiej Chmielowiec, o doborze metody leczenia powinny decydowa\u0107 wy\u0142\u0105cznie kryteria medyczne, a nie - jak wynika z ustale\u0144 medi\u00f3w - wp\u0142ata darowizny na fundacj\u0119 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 przy plac\u00f3wce. W szpitalu zlecono kontrol\u0119, spraw\u0105 zajmuje si\u0119 te\u017c CBA.",
        "id": 2510936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandal-w-instytucie-mswia-rzecznik-praw-pacjenta-podjal-kro,nId,21394266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w instytucie MSWiA. Rzecznik praw pacjenta podj\u0105\u0142 kroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:34:20+00:00",
        "description": "- Moj\u0105 rad\u0105 jest zachowanie wojsk USA w Europie na obecnym poziomie - o\u015bwiadczy\u0142 w Kongresie gen. Christopher Cavoli, dow\u00f3dca si\u0142 NATO w Europie. To reakcja na doniesienia tamtejszych medi\u00f3w o planach Pentagonu dotycz\u0105cych redukcji si\u0142 USA w Europie Wschodniej, w tym w Polsce. Przeciwko jest r\u00f3wnie\u017c republika\u0144ski szef komisji ds. si\u0142 zbrojnych Mike Rogers.",
        "id": 2510937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanie-opuszcza-wschodnia-flanke-nato-stanowczy-glos-gen,nId,21394256",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie opuszcz\u0105 wschodni\u0105 flank\u0119 NATO? Stanowczy g\u0142os genera\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:22:00+00:00",
        "description": "Warszawski s\u0105d planuje jeszcze w kwietniu przes\u0142ucha\u0107 Adama P., kt\u00f3ry w PRL by\u0142 wicedyrektorem departamentu MSW walcz\u0105cego z Ko\u015bcio\u0142em. Ze wzgl\u0119du na wiek i stan zdrowia 87-latek mia\u0142by zeznawa\u0107 w miejscu zamieszkania. M\u0119\u017cczyzna jest jednym z wa\u017cniejszych \u015bwiadk\u00f3w w sprawie prowokacji wobec ks. Jerzego Popie\u0142uszki. Chodzi o podrzucenie kap\u0142anowi obci\u0105\u017caj\u0105cych materia\u0142\u00f3w.",
        "id": 2510938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-ksiedza-popieluszki-chca-przesluchac-kluczowego,nId,21394245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa ksi\u0119dza Popie\u0142uszki. Chc\u0105 przes\u0142ucha\u0107 kluczowego \u015bwiadka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:15:33+00:00",
        "description": "Zarzut spowodowania wypadku drogowego us\u0142ysza\u0142 wiceminister rolnictwa Jacek Czerniak. \u015aledczy ustalili, \u017ce w 2023 roku polityk Nowej Lewicy przyczyni\u0142 si\u0119 do upadku rowerzystki, kt\u00f3ra z\u0142ama\u0142a r\u0119k\u0119. Do bezpo\u015bredniego potr\u0105cenia kobiety jednak nie dosz\u0142o. Czerniak zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu, lecz nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy i odm\u00f3wi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144.",
        "id": 2510939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiceminister-z-lewicy-uslyszal-zarzut-nie-przyznal-sie,nId,21394238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister z Lewicy us\u0142ysza\u0142 zarzut. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:50:00+00:00",
        "description": "- To si\u0119 nie wydarza z wtorku na \u015brod\u0119, nie bij\u0105 dzwony, nie ma budzika z alarmem, cho\u0107 wielu z rodzic\u00f3w ma wra\u017cenie, \u017ce si\u0119 nagle obudzi\u0142o w nowym \u015bwiecie - m\u00f3wi o nastolatkach i dojrzewaniu Aga Rogala, terapeutka rodzic\u00f3w. W rozmowie z Justyn\u0105 Kaczmarczyk w podca\u015bcie O!Mamo opowiada o czasie \"ma\u0142ej \u015bmierci\", o zupe\u0142nie nowej rzeczywisto\u015bci, w jakiej \u017cyj\u0105 dzisiejsi nastolatkowie, i o trudnych sytuacjach, kiedy to nasze dziecko okazuje si\u0119 sprawc\u0105 przemocy.",
        "id": 2510940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/news-aga-rogala-rodzice-nastolatkow-moga-byc-w-zalobie-o-mamo,nId,21394225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie wysadzaj si\u0119 z siod\u0142a\". Aga Rogala o nastolatkach i ich rodzicach [O! Mamo]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:23:09+00:00",
        "description": "Co najmniej 27 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 150 zosta\u0142o rannych w wyniku zawalenia si\u0119 dachu w nocnym klubie na Dominikanie. Na pomoc uwi\u0119zionym pod gruzami osobom ruszy\u0142o ok. 400 ratownik\u00f3w. Przed klubem zgromadzi\u0142o si\u0119 tysi\u0105ce ludzi, kt\u00f3rzy domagaj\u0105 si\u0119 informacji o losie ich bliskich. Jedn\u0105 z ofiar jest Nelsy Cruz, gubernator prowincji Monte Cristi na p\u00f3\u0142nocy kraju.",
        "id": 2508087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-w-turystycznym-raju-runal-dach-klubu-niemal-30-ofiar,nId,21394255",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w turystycznym raju. Run\u0105\u0142 dach klubu, niemal 30 ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:59:21+00:00",
        "description": "W Interii informowali\u015bmy o upadku firmy Ekolot nale\u017c\u0105cej do przedsi\u0119biorcy z Krosna. Mierzy si\u0119 ona m.in. wysokim, 125-procentowym c\u0142em na sprowadzany z Chin materia\u0142. \"Ten biznesmen zosta\u0142 postawiony pod \u015bcian\u0105 przez w\u0142adze i aparat urz\u0119dniczy, a dzia\u0142aj\u0105ca od 30 lat sp\u00f3\u0142ka znalaz\u0142a si\u0119 na kraw\u0119dzi\" - oceni\u0142 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Zaapelowa\u0142 przy tym do rz\u0105du o podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 w sprawie Ekolotu.",
        "id": 2508088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-morawiecki-reaguje-po-tekscie-interii-wladza-powinna-cos-z-t,nId,21394254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki reaguje po tek\u015bcie Interii. \"W\u0142adza powinna co\u015b z tym zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:44:13+00:00",
        "description": "O p\u00f3\u0142nocy z wtorku na \u015brod\u0119 zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 \u0142\u0105cznie 104-procentowe c\u0142a na towary z Chin - poinformowa\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt, cytowana przez Fox Business. Waszyngton realizuje tym samym swoje wcze\u015bniejsze zapowiedzi w reakcji na c\u0142a odwetowe wprowadzone przez Pekin.",
        "id": 2508089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-nakladaja-potezne-cla-na-chiny-bialy-dom-potwierdza,nId,21394261",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA nak\u0142adaj\u0105 pot\u0119\u017cne c\u0142a na Chiny. Bia\u0142y Dom potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:33:41+00:00",
        "description": "\"W zesz\u0142ym tygodniu du\u017co m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o Wiesbaden. Ta kwatera g\u0142\u00f3wna naprawd\u0119 sta\u0142a si\u0119 tajn\u0105 broni\u0105 nasz\u0105 i naszych partner\u00f3w\" - napisa\u0142 genera\u0142 Walerij Za\u0142u\u017cny. By\u0142y naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy potwierdzi\u0142 tym samym istnienie tajnego sztabu, w kt\u00f3rym wojskowi jego kraju, europejskich pa\u0144stw i USA opracowywali szczeg\u00f3\u0142y operacji wojskowych przeciwko Rosji.",
        "id": 2508090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tajna-kwatera-nato-i-ukrainy-byly-naczelny-dowodca-planowano,nId,21394252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajna kwatera NATO-Ukraina. By\u0142y naczelny dow\u00f3dca: Planowano tam operacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:21:44+00:00",
        "description": "M\u0105\u017c zaginionej Beaty Klimek ma zosta\u0107 zatrzymany i przymusowo doprowadzony do prokuratury - postanowi\u0142a Prokuratura Rejonowa w \u0141obzie. Zatrzymanie m\u0119\u017cczyzny nie ma zwi\u0105zku ze spraw\u0105 tajemniczego znikni\u0119cia kobiety, lecz dotyczy zn\u0119cania si\u0119 nad dzie\u0107mi pary. Czynno\u015bci procesowe zaplanowano na \u015brod\u0119.",
        "id": 2508091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-maz-beaty-klimek-zatrzymany-znamy-decyzje-prokuratury,nId,21394257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c Beaty Klimek zatrzymany. Znamy decyzj\u0119 prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:58:16+00:00",
        "description": "Nie tygodnie, lecz godziny dziel\u0105 od podpisania umowy koalicyjnej mi\u0119dzy niemieckimi partiami CDU/CSU oraz SPD. Kontrakt stanowi\u0105cy podstaw\u0119 do utworzenia rz\u0105du pod wodz\u0105 Friedricha Merza ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017ce zosta\u0107 zaakceptowany. Kandydat na kanclerza mierzy si\u0119 jednak z problemem do\u0142uj\u0105cych notowa\u0144 w sonda\u017cach, a tak\u017ce nacisk\u00f3w w swojej formacji, by w umowie znalaz\u0142y si\u0119 kluczowe postulaty chadecji.",
        "id": 2508092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kluczowe-godziny-w-niemczech-umowa-koalicyjna-na-finiszu,nId,21394234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowe godziny w Niemczech. Umowa koalicyjna na finiszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:38:39+00:00",
        "description": "Du\u017cy po\u017car w Ruminie ko\u0142o Konina. Ca\u0142kowitemu spaleniu uleg\u0142a hala magazynowa o powierzchni 500 metr\u00f3w kwadratowych. - W kulminacyjnym momencie w akcji gaszenia ognia bra\u0142o udzia\u0142 ponad 50 stra\u017cak\u00f3w - przekaza\u0142 Interii rzecznik koni\u0144skich stra\u017cak\u00f3w.",
        "id": 2508093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-duzy-pozar-hali-magazynowej-ogien-siegal-ponad-dach,nId,21394246",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy po\u017car hali magazynowej. Ogie\u0144 si\u0119ga\u0142 ponad dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:23:38+00:00",
        "description": "Szukajcie ta\u0144szego mieszkania - tak\u0105 rad\u0119 dosta\u0142o ponad 40 tysi\u0119cy os\u00f3b o niskich dochodach, zamieszkuj\u0105cych Finlandi\u0119. Specjalne pisma wys\u0142a\u0142 pa\u0144stwowy urz\u0105d socjalny, a wynika z nich, \u017ce je\u015bli adresaci nie wyprowadz\u0105 si\u0119 w ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy, przestan\u0105 dostawa\u0107 dop\u0142aty do pe\u0142nej wysoko\u015bci czynszu.",
        "id": 2508094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-finom-rozeslali-listy-szykuja-sie-masowe-przeprowadzki,nId,21394237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finom rozes\u0142ali listy. Szykuj\u0105 si\u0119 masowe przeprowadzki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:04:25+00:00",
        "description": "Na drodze krajowej policjanci znajduj\u0105 rozbity i porzucony samoch\u00f3d, z kt\u00f3rego korzysta lokalna liderka Platformy Obywatelskiej. Z ustale\u0144 Interii wynika, \u017ce kilka godzin p\u00f3\u017aniej kobieta zg\u0142asza zagini\u0119cie m\u0119\u017ca. M\u0119\u017cczyzna szybko si\u0119 odnajduje. To on wed\u0142ug naszych informator\u00f3w mia\u0142 kierowa\u0107 rozbitym pojazdem. Trzy lata temu na tej samej drodze dosz\u0142o do innej, budz\u0105cej powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci sytuacji, kiedy polityczka na miejsce kolizji przywioz\u0142a \"podstawionego\" kierowc\u0119.",
        "id": 2508095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zagadkowe-zaginiecie-meza-polityczki-po-w-tle-dziwna-sytuacj,nId,21394153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadkowe zagini\u0119cie m\u0119\u017ca polityczki PO. W tle dziwna sytuacja na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T14:43:24+00:00",
        "description": "Zignorowa\u0142 sygnalizacj\u0119 i dostawczym busem wjecha\u0142 wprost pod p\u0119dz\u0105cy poci\u0105g. Do tragedii dosz\u0142o na przeje\u017adzie kolejowym w kujawsko-pomorskim Parlinie. Kierowca straci\u0142 \u017cycie, jego auto jest zniszczone, podobnie jak elektrow\u00f3z PKP Intercity. Pasa\u017cer\u00f3w z kolei napotka\u0142y powa\u017cne utrudnienia w funkcjonowaniu kolei.",
        "id": 2508096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-dramat-na-przejezdzie-wjechal-busem-wprost-pod-pociag,nId,21394235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na przeje\u017adzie. Wjecha\u0142 busem wprost pod poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T14:26:17+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje 36-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry kieruj\u0105c noc\u0105 audi nagle zjecha\u0142 ze swojego pasa. Si\u0142a uderzenia w przydro\u017cne drzewo by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce jego samoch\u00f3d dos\u0142ownie rozerwa\u0142o na p\u00f3\u0142. S\u0142u\u017cby zajmuj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnianiem przyczyn tragedii, do kt\u00f3rej dosz\u0142o na Pomorzu.",
        "id": 2508097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-samochod-rozerwalo-na-pol-36-latek-nie-mial-szans,nId,21394220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d rozerwa\u0142o na p\u00f3\u0142. 36-latek nie mia\u0142 szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T14:19:58+00:00",
        "description": "Donald Trump na \u015blepo bije c\u0142ami wrog\u00f3w i przyjaci\u00f3\u0142. Gie\u0142dy lec\u0105 w d\u00f3\u0142. Elon Musk prze\u0142yka \u0142zy. A przekaz z Bia\u0142ego Domu jest jasny: je\u015bli rzeczywisto\u015b\u0107 nie zgadza si\u0119 z trumpizmem, tym gorzej dla rzeczywisto\u015bci. Ma\u0142o kto w Polsce rozumie, co to oznacza.",
        "id": 2508098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-zaslepienie-donalda-trumpa,nId,21394164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u015blepienie Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:49:04+00:00",
        "description": "Ze wzgl\u0119du na potrzeb\u0119 utrzymania bezpiecze\u0144stwa operacyjnego nie mo\u017cemy poda\u0107 szczeg\u00f3\u0142owych informacji o tym, kiedy i dok\u0105d zostanie przeniesiony sprz\u0119t z Jasionki pod Rzeszowem - poinformowa\u0142 rzecznik Dow\u00f3dztwa Armii USA w Europie i Afryce Dave Overson. Zgodnie z zapowiedziami ameryka\u0144cy \u017co\u0142nierze opuszcz\u0105 polsk\u0105 baz\u0119 i zostan\u0105 rozmieszczeni w innych miejscach w naszym kraju.",
        "id": 2508099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-komunikat-armii-usa-o-jasionce-ze-wzgledow-bezpieczenst,nId,21394227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat armii USA o Jasionce. \"Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:45:26+00:00",
        "description": "Donald Trump uda si\u0119 w pi\u0105tek do szpitala wojskowego, gdzie przejdzie coroczne rutynowe badania lekarskie. \"Trzeba to zrobi\u0107\" - podkre\u015bli\u0142. Prezydent USA w kr\u00f3tkim wpisie nadmieni\u0142 te\u017c, \u017ce czuje si\u0119 \u015bwietnie. Co wiadomo o zdrowiu republikanina?",
        "id": 2508100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-przejdzie-badania-w-szpitalu-trzeba-to-zrobic,nId,21394212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump przejdzie badania w szpitalu. \"Trzeba to zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:42:44+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch Chi\u0144czyk\u00f3w walcz\u0105cych po stronie Rosji pojmali Ukrai\u0144cy. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, kt\u00f3ry podkre\u015bli\u0142, i\u017c obywateli ChRL w szeregach armii wroga najpewniej jest istotnie wi\u0119cej. Z kolei ukrai\u0144ski MSZ wezwa\u0142 do siebie kierownika chi\u0144skiej plac\u00f3wki dyplomatycznej w Kijowie.",
        "id": 2508101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chinscy-zolnierze-w-rosyjskiej-armii-zelenski-potwierdza,nId,21394218",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy \u017co\u0142nierze w rosyjskiej armii. Ze\u0142enski potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:35:00+00:00",
        "description": "Nast\u0119pna runda rosyjsko-ameryka\u0144skich rozm\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek w Stambule w Turcji - og\u0142osi\u0142 we wtorek rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Nie ujawniono jednak temat\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 poruszy\u0107 wys\u0142annicy W\u0142adimira Putina oraz Donalda Trumpa.",
        "id": 2508102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejna-runda-rozmow-rosji-z-usa-znamy-miejsce-i-date,nId,21394193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna runda rozm\u00f3w Rosji z USA. Znamy miejsce i dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:24:55+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 tajskich p\u00f3l znikn\u0119\u0142a, w ich miejscu pojawi\u0142y si\u0119 wielkie dziury. To zapadliska, utworzone przez niszczycielskie trz\u0119sienie ziemi w Mjanmie. Niekt\u00f3re z do\u0142\u00f3w maj\u0105 kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w \u015brednicy. Okolicznym mieszka\u0144com poradzono odgrodzi\u0107 teren.",
        "id": 2508103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-od-2-do-30-metrow-srednicy-powstaly-po-niszczycielskim,nId,21394221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105 od 2 do 30 metr\u00f3w \u015brednicy. Powsta\u0142y po niszczycielskim trz\u0119sieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:20:34+00:00",
        "description": "- To nie jest zaskoczenie. Amerykanie nas o tym uprzedzali i zapewniali, \u017ce \u017co\u0142nierze wycofani z okolic Rzeszowa b\u0119d\u0105 nadal stacjonowali w Polsce - przekonywa\u0142 premier Donald Tusk. Jak nadmieni\u0142, liczy na to, i\u017c zapewnienia USA \"si\u0119 zrealizuj\u0105 i b\u0119dzie tak, jak nasi sojusznicy zapowiadali\". Dow\u00f3dztwo USA og\u0142osi\u0142o wcze\u015bniej relokacj\u0119 swoich \u017co\u0142nierzy z Jasionki do innych miejsc w Polsce. Zadania w podrzeszowskiej bazie maj\u0105 przej\u0105\u0107 inni nasi sojusznicy.",
        "id": 2508104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mam-nadzieje-premier-reaguje-na-decyzje-amerykanow,nId,21394208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mam nadziej\u0119\". Premier reaguje na decyzj\u0119 Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:56:25+00:00",
        "description": "Cia\u0142o chronionego w Polsce bielika odnaleziono na terenie jednego z nadle\u015bnictw w woj. kujawsko-pomorskim. Ptak zosta\u0142 prawdopodobnie zastrzelony - przekaza\u0142y Lasy Pa\u0144stwowe. W sprawie trwa dochodzenie, s\u0142u\u017cby szukaj\u0105 sprawcy.",
        "id": 2508105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-przykre-odkrycie-w-jednym-z-lasow-sluzby-szukaja-sprawcy,nId,21394196",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przykre odkrycie w jednym z las\u00f3w. S\u0142u\u017cby szukaj\u0105 sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:45:53+00:00",
        "description": "- Zaprzeczam tezom m\u00f3wi\u0105cym, \u017ce to element redukcji wojsk ameryka\u0144skich - powiedzia\u0142 szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego po wycofaniu si\u0119 \u017co\u0142nierzy armii USA z bazy w podrzeszowskiej Jasionce. Dariusz \u0141ukowski zapewni\u0142, \u017ce \"wszystkie operacje wykonywane s\u0105 na tym samym poziomie\".",
        "id": 2508106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-usa-opuszczaja-jasionke-bbn-operacje-na-tym-samym-poziomie,nId,21394190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA opuszczaj\u0105 Jasionk\u0119. BBN: Operacje na tym samym poziomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:42:44+00:00",
        "description": "Tylko kilka tysi\u0119cy os\u00f3b w Polsce pobiera \u015bwiadczenie honorowe. To prawie 6 600 z\u0142 co miesi\u0105c, jednak jest to kwota, kt\u00f3ra trafia do nielicznych. Kiedy mo\u017cna ubiega\u0107 si\u0119 o takie \u015bwiadczenie, a kiedy jest przyznawane automatycznie? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2508107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prawie-6-600-zl-z-zus-swiadczenie-pobiera-garstka,nId,21392929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 6 600 z\u0142 z ZUS. \u015awiadczenie pobiera garstka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T12:21:20+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia zapowiada pozew w trybie wyborczym przeciwko S\u0142awomirowi Mentzenowi. Posz\u0142o o s\u0142owa, jakie pad\u0142y na sejmowej m\u00f3wnicy z ust kandydata Konfederacji. \"Zmierzymy si\u0119 w s\u0105dzie, Panie S\u0142awku. Rozstrzygni\u0119cie b\u0142yskawicznie\" - przekaza\u0142 lider Polski 2050, r\u00f3wnie\u017c ubiegaj\u0105cy si\u0119 o najwy\u017cszy urz\u0105d w pa\u0144stwie.",
        "id": 2508108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-pozywa-mentzena-zmierzymy-sie-w-sadzie,nId,21394199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia pozywa Mentzena. \"Zmierzymy si\u0119 w s\u0105dzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:51:08+00:00",
        "description": "- Amerykanie zauwa\u017cyli, \u017ce od p\u00f3\u0142tora roku ich \u017co\u0142nierze si\u0119 nie szkol\u0105, wi\u0119c st\u0105d zmiana. Chc\u0105 zacz\u0105\u0107 proces odtwarzania zdolno\u015bci i gotowo\u015bci ich \u017co\u0142nierzy - przekonuje w rozmowie z Interi\u0105 gen. Jaros\u0142aw Kraszewski, kt\u00f3ry w ten spos\u00f3b ocenia decyzj\u0119 o przemieszczeniu ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy z Jasionki do innych rejon\u00f3w Polski. - Nie siejmy psychozy strachu, nie siejmy paniki, \u017ce Amerykanie si\u0119 wycofuj\u0105 - dodaje.",
        "id": 2508109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-relokacja-amerykanskich-zolnierzy-nie-dziwie-sie-pentagonowi,nId,21394179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relokacja ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. \"Nie dziwi\u0119 si\u0119 Pentagonowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:48:02+00:00",
        "description": "Oczernianie rodziny i wykorzystywanie choroby dziecka - takie zarzuty wobec Bartosza Ar\u0142ukowicza maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w pozwie z\u0142o\u017conym przez Ann\u0119 W\u00f3jcik. Oskar\u017conej o przyj\u0119cie 3,5 mln z\u0142otych \u0142ap\u00f3wki by\u0142ej dyrektor biura Mateusza Morawieckiego nie spodoba\u0142 si\u0119 wpis europos\u0142a. Ten ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 odnie\u015b\u0107 do potencjalnej rozprawy.",
        "id": 2508110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nikt-nie-bedzie-szkalowal-europosel-pozwany-przez-wspolpraco,nId,21394168",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nikt nie b\u0119dzie szkalowa\u0142\". Europose\u0142 pozwany przez wsp\u00f3\u0142pracownic\u0119 Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:40:05+00:00",
        "description": "Znalezione na terenie woj. warmi\u0144sko-mazurskim dwa skupiska martwych kur by\u0142y zara\u017cone ptasi\u0105 gryp\u0105 - potwierdzi\u0142 lekarz weterynarii z Nidzicy, opieraj\u0105c si\u0119 na powt\u00f3rnych wynikach bada\u0144. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 lokalna policja, kt\u00f3ra szuka sprawcy. W lesie porzucono w sumie ponad 700 kur. Potwierdzenie obecno\u015bci ptasiej grypy zmienia kwalifikacj\u0119 czynu z wykroczenia na przest\u0119pstwo.",
        "id": 2508111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-porzucone-w-lesie-kury-mialy-ptasia-grype-do-gry-wkroczyla-p,nId,21394159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porzucone w lesie kury mia\u0142y ptasi\u0105 gryp\u0119. Do gry wkroczy\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:23:02+00:00",
        "description": "PZU z\u0142o\u017cy\u0142o zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa - poinformowa\u0142a we wtorek sp\u00f3\u0142ka. Chodzi o wyp\u0142at\u0119 nienale\u017cnego odszkodowania fundacji powi\u0105zanej z ojcem Tadeuszem Rydzykiem Lux Veritatis. Zarz\u0105d PZU uwa\u017ca, \u017ce dosz\u0142o przy tym do dzia\u0142ania na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki. Nie podano jednak \u017cadnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.",
        "id": 2508112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miliony-dla-fundacji-powiazanej-z-o-rydzykiem-pzu-zawiadomil,nId,21394143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony dla fundacji powi\u0105zanej z o. Rydzykiem. PZU zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:04:23+00:00",
        "description": "Po 500 z\u0142 mandatu kary dosta\u0142y dwie osoby, kt\u00f3re w 20. rocznic\u0119 \u015bmierci Jana Paw\u0142a II roz\u015bwietli\u0142y krzy\u017c na Giewoncie. Mandaty na\u0142o\u017cy\u0142a stra\u017c Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego. Do nielegalnej projekcji dosz\u0142o 2 kwietnia o 21:37 - w godzin\u0119 \u015bmierci papie\u017ca Polaka. W tym celu dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn wnios\u0142o na szczyt lampy, ignoruj\u0105c fakt, \u017ce poruszanie si\u0119 po szlakach po zmroku w tym okresie roku jest zabronione.",
        "id": 2508113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-chcieli-upamietnic-papieza-polaka-zaplaca-mandat-za-akcje-na,nId,21394155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcieli upami\u0119tni\u0107 papie\u017ca Polaka. Zap\u0142ac\u0105 mandat za akcj\u0119 na Giewoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T11:03:48+00:00",
        "description": "Po\u0142udniowokorea\u0144skie wojsko odda\u0142o strza\u0142y ostrzegawcze w reakcji na dzia\u0142ania \u017co\u0142nierzy Korei P\u00f3\u0142nocnej. Ci mieli przekroczy\u0107 granic\u0119 i wej\u015b\u0107 w zdemilitaryzowan\u0105 stref\u0119 pomi\u0119dzy krajami. Gdy pad\u0142y strza\u0142y, bojownicy Kim Dzong Una mieli zawr\u00f3ci\u0107 na P\u00f3\u0142noc - poda\u0142 Seul. Pjongjang dot\u0105d nie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do incydentu.",
        "id": 2508114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzaly-na-granicy-pomiedzy-koreami-doszlo-do-incydentu-10-z,nId,21394142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y na granicy pomi\u0119dzy Koreami. Dosz\u0142o do incydentu. \"10 \u017co\u0142nierzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:56:30+00:00",
        "description": "\"Wojska USA zostaj\u0105 w Polsce\" - zapewni\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Wicepremier oznajmi\u0142, \u017ce zmienia si\u0119 charakter misji w Jasionce. Ameryka\u0144ska armia b\u0119dzie stacjonowa\u0107 w naszym kraju w innych lokalizacjach, a zadania w podrzeszowskiej bazie przejm\u0105 kolejni sojusznicy Warszawy. - Wojska USA dedykowane do pomocy na rzecz Ukrainy zostaj\u0105 w Polsce - podkre\u015bli\u0142 szef MON.",
        "id": 2508115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-amerykanskie-wojska-w-polsce-zdecydowana-deklaracja-wiceprem,nId,21394157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie wojska w Polsce. Zdecydowana deklaracja wicepremiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:54:19+00:00",
        "description": "Wkr\u00f3tce zrobi si\u0119 coraz cieplej, i to tu\u017c przed Wielkanoc\u0105. Temperatury wzrosn\u0105 i przez du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Wielkiego Tygodnia przekrocz\u0105 20 stopni. Miejscami termometry poka\u017c\u0105 nawet 25 stopni Celsjusza. To jednak wcale nie oznacza, \u017ce w same \u015bwi\u0119ta nie mamy si\u0119 czego obawia\u0107. Mo\u017cliwe bowiem, \u017ce w\u0142a\u015bnie wtedy pogoda wykona gwa\u0142towny zwrot i znowu zrobi si\u0119 ch\u0142odno. Mo\u017ce te\u017c zacz\u0105\u0107 intensywnie pada\u0107 w wielu miejscach.",
        "id": 2508116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niepewna-pogoda-na-swieta-zwrot-moze-nastapic-w-wielkanoc,nId,21394148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepewna pogoda na \u015bwi\u0119ta. Zwrot mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 w Wielkanoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:49:42+00:00",
        "description": "Niemieckie Wiesbaden jest miejscem ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skiej tajnej bazy - zdradzi\u0142 by\u0142y g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy armii Ukrainy gen. Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny. Doj\u015bcie do w\u0142adzy Donalda Trumpa doprowadzi\u0142o do faktycznego ograniczenia roli tej jednostki. \"Kwatera g\u0142\u00f3wna planowa\u0142a operacje, prowadzi\u0142a gry wojenne, formu\u0142owa\u0142a wymagania dla Si\u0142 Zbrojnych i przekazywa\u0142a je do Waszyngtonu i stolic europejskich\" - t\u0142umaczy\u0142 Za\u0142u\u017cny. Jak zaznaczy\u0142, strona ukrai\u0144ska zabiega\u0142a o to, aby dzia\u0142a\u0107 zgodnie ze standardami NATO.",
        "id": 2508117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-ujawnili-miejsce-tajnej-bazy-planowali-tam-akcje-pr,nId,21394145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy ujawnili miejsce tajnej bazy. Planowali tam akcje przeciwko Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:37:58+00:00",
        "description": "- Chiny s\u0105 dla nas bardzo wa\u017cne i zale\u017cy nam na zacie\u015bnieniu naszej wsp\u00f3\u0142pracy - przekaza\u0142a szefowa resortu spraw zagranicznych Grenlandii. Vivian Motzfeldt nie sprecyzowa\u0142a, o jakie dziedziny chodzi. Deklaracj\u0119 szefowej MSZ Grenlandii mo\u017cna traktowa\u0107 jako prztyczek w nos dla Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zabiega o przej\u0119cie kontroli nad wysp\u0105.",
        "id": 2508118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-deklaracja-z-grenlandii-prztyczek-w-nos-dla-trum,nId,21394119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca deklaracja z Grenlandii. Prztyczek w nos dla Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:33:47+00:00",
        "description": "Niemcy tymczasowo zawiesi\u0142y dalsze przyjmowanie uchod\u017ac\u00f3w w ramach programu przesiedle\u0144 ONZ. To odpowied\u017a na rosn\u0105ce poparcie dla skrajnie prawicowej partii Alternatywa dla Niemiec (AfD) i kilka brutalnych incydent\u00f3w z udzia\u0142em uchod\u017ac\u00f3w.",
        "id": 2508119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-radykalny-krok-niemiec-w-kwestii-migrantow-wazny-program-zaw,nId,21394133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radykalny krok Niemiec w kwestii migrant\u00f3w. Wa\u017cny program zawieszony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T10:25:00+00:00",
        "description": "Dow\u00f3dztwo armii USA w Europie i Afryce og\u0142osi\u0142o planow\u0105 relokacj\u0119 ameryka\u0144skiego personelu i sprz\u0119tu wojskowego z Jasionki do innych miejsc w Polsce. \"Zmiana ta jest cz\u0119\u015bci\u0105 szerszej strategii maj\u0105cej na celu optymalizacj\u0119 ameryka\u0144skich operacji wojskowych\" - czytamy w komunikacie prasowym. Ruch Waszyngtonu t\u0142umaczy polski prezydent. - To nie jest wycofanie wojsk - powiedzia\u0142 Andrzej Duda.",
        "id": 2508120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-amerykanie-wyjezdzaja-z-jasionki-prezydent-duda-wyjasnia,nId,21394147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie wyje\u017cd\u017caj\u0105 z Jasionki. Prezydent Duda wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:53:36+00:00",
        "description": "Unia Europejska odm\u00f3wi\u0142a finasowania \"\u015bciany dron\u00f3w\", czyli systemu bezza\u0142ogowc\u00f3w, tworzonego w celu patrolowania wschodniej granicy NATO i UE. Doradczyni prezydenta Litwy Irena Segalovicziene oznajmi\u0142a w wtorek, \u017ce jej kraj u\u017cyje w\u0142asnych \u015brodk\u00f3w, aby zrealizowa\u0107 ten projekt .",
        "id": 2508121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-rozczarowala-litwe-odmowila-finansowania-sciany-dronow,nId,21394116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE rozczarowa\u0142a Litw\u0119. Odm\u00f3wi\u0142a finansowania \"\u015bciany dron\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:41:09+00:00",
        "description": "Wysocy rang\u0105 urz\u0119dnicy Departamentu Obrony USA analizuj\u0105 propozycj\u0119 wycofania nawet 10 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy z Europy Wschodniej - informuje NBC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na sze\u015bciu ameryka\u0144skich i europejskich urz\u0119dnik\u00f3w zaznajomionych ze spraw\u0105. Wcze\u015bniej dow\u00f3dztwo armii USA w Europie i Afryce og\u0142osi\u0142o planow\u0105 relokacj\u0119 ameryka\u0144skiego personelu i sprz\u0119tu wojskowego.",
        "id": 2508122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-usa-rozwazaja-wycofanie-tysiecy-zolnierzy-z-europy-wsc,nId,21394131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: USA rozwa\u017caj\u0105 wycofanie tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy z Europy Wschodniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:36:43+00:00",
        "description": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych mia\u0142a nierzetelnie wyda\u0107 ponad 70 mln z\u0142otych - podsumowa\u0142a NIK we wnioskach pokontrolnych w organizacji. Na li\u015bcie nieprawid\u0142owo\u015bci pojawi\u0142y si\u0119: racje \u017cywno\u015bciowe dla Ukrainy, r\u0119kawiczki jednorazowe, a tak\u017ce zakup pojazd\u00f3w i us\u0142ug maj\u0105cych zapewni\u0107 pomoc pokrzywdzonym w czasie wojny. Sprawa jest wielow\u0105tkowa, a wkr\u00f3tce Izba mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 zawiadomienia o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa.",
        "id": 2508123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprawidlowosci-w-rars-nik-ujawnia-nowe-szczegoly,nId,21394107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS. NIK ujawnia nowe szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:29:32+00:00",
        "description": "Drastyczne spowolnienie - tak analitycy opisuj\u0105 tempo rosyjskich post\u0119p\u00f3w na ukrai\u0144skim froncie w ostatnich miesi\u0105cach. Okupant wci\u0105\u017c posuwa si\u0119 naprz\u00f3d, jednak zdecydowanie mniej sprawnie ni\u017c wcze\u015bniej. Badacze analizuj\u0105 tak\u017ce, co wp\u0142yn\u0105\u0107 mia\u0142o na tak radykaln\u0105 zmian\u0119. Wskazali m.in. na kluczow\u0105 rol\u0119 \"broni definiuj\u0105cej\" ten konflikt.",
        "id": 2508124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjska-machina-wojenna-zlapala-zadyszke-w-tle-bron-definiu,nId,21393091",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska machina wojenna z\u0142apa\u0142a zadyszk\u0119. W tle \"bro\u0144 definiuj\u0105ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:26:59+00:00",
        "description": "Gdyby wybory prezydenckie obywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, najwi\u0119kszym poparciem cieszy\u0142by si\u0119 Rafa\u0142 Trzaskowski - wynika z nowego sonda\u017cu. Podczas gdy kandydat KO stabilnie utrzymuje si\u0119 na pierwszym miejscu wi\u0119kszo\u015bci sonda\u017cy, badanie United Surveys wskazuje, \u017ce coraz bli\u017cej jest przetasowania na drugim i trzecim miejscu podium - S\u0142awomir Mentzen dogania Karola Nawrockiego, kt\u00f3ry notuje spadek poparcia. Na wyniki badania zareagowa\u0142 ironicznie premier Donald Tusk.",
        "id": 2508125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mentzen-dogania-nawrockiego-premier-drwi-z-kaczynskiego-gora,nId,21394115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen dogania Nawrockiego, premier drwi z Kaczy\u0144skiego. Gor\u0105co w nowym sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T09:15:24+00:00",
        "description": "Przebudzi\u0142 si\u0119 jeden z najaktywniejszych wulkan\u00f3w na Filipinach. Kanlaon wybuch\u0142 we wtorek rano i wyrzuci\u0142 chmur\u0119 py\u0142u na wysoko\u015b\u0107 4 kilometr\u00f3w. W okolicy obowi\u0105zuje alert trzeciego stopnia w pi\u0119ciostopniowej skali, zalecono te\u017c ewakuacj\u0119 teren\u00f3w najbli\u017cej g\u00f3ry. Miejscowe s\u0142u\u017cby przygotowa\u0142y setki tysi\u0119cy paczek \u017cywno\u015bciowych dla potrzebuj\u0105cych.",
        "id": 2508126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpieczne-zdarzenie-na-filipinach-chmura-pylu-wspiela-si,nId,21394109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zdarzenie na Filipinach. Chmura py\u0142u wspi\u0119\u0142a si\u0119 na 4 km",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T08:50:00+00:00",
        "description": "Hakerzy zaatakowali konto premiera Czech Petra Fiali w serwisie X - poda\u0142a we wtorek rzeczniczka rz\u0105du Lucie Michut Jeszatkova. Pojawi\u0142y si\u0119 na nim fa\u0142szywe wpisy. Jeden z nich dotyczy\u0142 rzekomego ataku si\u0142 Rosji na \"czeskie oddzia\u0142y w pobli\u017cu granicy\" obwodu kr\u00f3lewieckiego.",
        "id": 2508127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-hakerski-na-social-media-premiera-czech-zwrocono-uwage,nId,21393095",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak hakerski na social media premiera Czech. Zwr\u00f3cono uwag\u0119 na jeden szczeg\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T08:36:53+00:00",
        "description": "Elon Musk mia\u0142 osobi\u015bcie interweniowa\u0107 u Donalda Trumpa po wprowadzeniu przez USA ce\u0142 na pa\u0144stwa ca\u0142ego \u015bwiata. \"Washington Post\" twierdzi, \u017ce dzia\u0142ania miliardera nie przynios\u0142y oczekiwanego skutku. W poniedzia\u0142ek Trump zagrozi\u0142 na\u0142o\u017ceniem kolejnych ce\u0142 na Chiny. Musk \"poni\u00f3s\u0142 pora\u017ck\u0119\" - podsumowa\u0142a gazeta.",
        "id": 2508128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musk-na-sciezce-kolizyjnej-z-trumpem-doszlo-do-rozmowy-w-czt,nId,21393092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk na \u015bcie\u017cce kolizyjnej z Trumpem. Dosz\u0142o do rozmowy w cztery oczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T08:25:24+00:00",
        "description": "Zwi\u0119kszenie potencja\u0142u j\u0105drowego na \u015bwiecie, popchni\u0119cie kraj\u00f3w na skraj III wojny \u015bwiatowej, prowadzenie konfliktu zast\u0119pczego na Ukrainie - to zaledwie fragment \u017cal\u00f3w wylewanych przez Dmitrija Miedwiediewa w sieci. By\u0142y rosyjski prezydent pochwali\u0142 za to now\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 administracj\u0119 i skrytykowa\u0142 europejskich lider\u00f3w.",
        "id": 2508129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miedwiediew-chwycil-za-klawiature-europejscy-idioci,nId,21393086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew chwyci\u0142 za klawiatur\u0119. \"Europejscy idioci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T08:08:32+00:00",
        "description": "Sp\u0142on\u0105\u0142 magazyn, w kt\u00f3rym produkowano przyczepy oraz zabudowy samochodowe. Ogie\u0144 pod Grodziskiem Mazowieckim wybuch\u0142 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek. S\u0142u\u017cby apelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w o zamykanie okien i niewychodzenie z dom\u00f3w. Obecnie trwa dogaszanie po\u017caru, a zagro\u017cenie zatruciem niebezpiecznymi substancjami min\u0119\u0142o.",
        "id": 2508130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pozar-hali-na-mazowszu-wydano-apel-do-mieszkancow,nId,21393080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali na Mazowszu. Wydano apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T07:47:46+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z nielegaln\u0105 migracj\u0105 Polska powinna wprowadzi\u0107 kontrole na granicy z Niemcami - uwa\u017ca ponad 62 proc. Polak\u00f3w w najnowszym sonda\u017cu. Przeciwnego zdania jest przesz\u0142o 27 proc. ankietowanych. Z badania wynika, \u017ce pomys\u0142 ten popieraj\u0105 zw\u0142aszcza wyborcy dw\u00f3ch partii politycznych.",
        "id": 2508131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-o-nielegalna-migracje-wiekszosc-popiera-prz,nId,21393085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w o nielegaln\u0105 migracj\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 popiera prze\u0142omowe rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T07:47:38+00:00",
        "description": "Jest reakcja Kijowa na s\u0142owa ameryka\u0144skiej kongresmenki ukrai\u0144skiego pochodzenia o okupowanych ziemiach Ukrainy. W kr\u00f3tkim wpisie na wywiad zareagowa\u0142 rzecznik MSZ Heorhij Tychyj. Urz\u0119dnik podkre\u015bli\u0142, \u017ce okupowane ziemie nale\u017ca\u0142y i nale\u017c\u0105 do Kijowa, a jednocze\u015bnie uderzy\u0142 w postaw\u0119 samej Spartz.",
        "id": 2508132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pochodzi-z-ukrainy-w-usa-zszokowala-wypowiedzia-jest-reakcja,nId,21393050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pochodzi z Ukrainy, w USA zszokowa\u0142a wypowiedzi\u0105. Jest reakcja Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T07:34:02+00:00",
        "description": "Dwoje wysoko postawionych urz\u0119dnik\u00f3w powiatowego urz\u0119du pracy na Mazowszu siedzi w areszcie tymczasowym - to efekt dzia\u0142a\u0144 s\u0142u\u017cb, badaj\u0105cych proceder organizowania migrantom nielegalnego przekraczania granicy z Polsk\u0105. Stra\u017c Graniczna poda\u0142a, \u017ce mamy do czynienia ze zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105. Urz\u0119dnicy \"po\u015bredniaka\" za \u0142ap\u00f3wki wydali dokumenty ponad 12 tysi\u0105com ludzi z Azji Centralnej, Afryki czy Ukrainy.",
        "id": 2508133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wielka-akcja-sluzb-urzednicy-posredniaka-w-areszcie-chodzi-o,nId,21393049",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka akcja s\u0142u\u017cb. Urz\u0119dnicy \"po\u015bredniaka\" w areszcie, chodzi o migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T07:10:42+00:00",
        "description": "Mieszkaj\u0105cy na uchod\u017astwie Sanal Edamruku zosta\u0142 aresztowany na podwarszawskim lotnisku w Modlinie. Hindus przylecia\u0142 do Polski, aby wyg\u0142osi\u0107 przem\u00f3wienie na konferencji po\u015bwi\u0119conej prawom cz\u0142owieka. Zatrzymania swojego obywatela za przest\u0119pstwo \"blu\u017anierstwa\" domaga\u0142o si\u0119 Nowe Delhi, prosz\u0105c o pomoc Interpol.",
        "id": 2508134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rozgniewal-kosciol-katolicki-hindus-aresztowany-w-modlinie,nId,21393046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozgniewa\u0142\" Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki. Hindus aresztowany w Modlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T07:02:21+00:00",
        "description": "Zawiod\u0105 si\u0119 ci, kt\u00f3rzy liczyli na ocieplenie. Pomimo s\u0142o\u0144ca pogoda we wtorek nie b\u0119dzie zbyt przyjazna. W praktycznie ca\u0142ej Polsce obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia przed przymrozkami, a na po\u0142udniu r\u00f3wnie\u017c przed opadami \u015bniegu. Lokalnie popada r\u00f3wnie\u017c deszcz i deszcz ze \u015bniegiem. Szykuje si\u0119 ch\u0142odny dzie\u0144, z temperaturami nie wy\u017cszymi ni\u017c 11 stopni. Rano trzeba te\u017c uwa\u017ca\u0107 na mg\u0142y.",
        "id": 2508136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiosna-jeszcze-nie-odzyskala-wigoru-mocne-zimowe-akcenty,nId,21393051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosna jeszcze nie odzyska\u0142a wigoru. Mocne zimowe akcenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T06:26:06+00:00",
        "description": "50-letni obywatel Jamajki zosta\u0142 zatrzymany przez sto\u0142eczn\u0105 policj\u0119 po tym, jak pod koniec marca zada\u0142 kilka cios\u00f3w no\u017cem 27-latkowi w centrum Warszawy. Poszkodowany z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami trafi\u0142 do szpitala. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzuty i trafi\u0142 do tymczasowego aresztu. Grozi mu do 20 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 2508137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-sprzeczka-przerodzila-sie-w-napad-obywatel-jamajki-zatrzyman,nId,21393040",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeczka przerodzi\u0142a si\u0119 w napad. Obywatel Jamajki zatrzymany w Warszawie",
        "vote": 0
    }
]