[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:38:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vqi9b5-w-losowaniu-loterii-eurojackpot-11-pazdziernika-2019-roku-nie-padla-glowna-wygrana/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Eurojackpot w g\u00f3r\u0119\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot \u017caden z graczy nie wytypowa\u0142 poprawnie wszystkich liczb. Kumulacja ro\u015bnie do 190 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce pad\u0142a jedna wygrana czwartego stopnia w wysoko\u015bci ponad 655 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 8 kwietnia 2025 roku.",
        "id": 2511701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wyniki-eurojackpot-z-8-kwietnia-2025-roku-oto-liczby-jakie-padly-w-trakcie-losowania-st8401633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Eurojackpot w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:16:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7236491-08-1925-fpf-gosc-0004-ph8401497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To kule, kt\u00f3re lec\u0105 we wszystkie strony\"\" />\n    Poziom ce\u0142 w Stanach Zjednoczonych zosta\u0142 podniesiony do poziomu z prze\u0142omu XIX i XX wieku. To jest we wsp\u00f3\u0142czesnej historii stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych rzecz po prostu nies\u0142ychana - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" prof. Dariusz Rosati, ekonomista, by\u0142y cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Z kolei dr S\u0142awomir Dudek okre\u015bli\u0142 c\u0142a \"kulami, kt\u00f3re lec\u0105 we wszystkie strony\".",
        "id": 2511703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ekonomisci-o-clach-trumpa-to-kule-ktore-leca-we-wszystkie-strony-st8401442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To kule, kt\u00f3re lec\u0105 we wszystkie strony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:13:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3459461-przemyslaw-radzik-ph8395461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemys\u0142aw Radzik odwo\u0142any z funkcji, ale nie zamierza ust\u0105pi\u0107. Uwa\u017ca, \u017ce istnieje spisek przeciw pa\u0144stwu\" />\n    S\u0119dzia Przemys\u0142aw Radzik m\u00f3wi, \u017ce nadal zamierza pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119. W\u0142a\u015bnie odwo\u0142a\u0142 go minister sprawiedliwo\u015bci. S\u0119dzia Radzik by\u0142 zast\u0119pc\u0105 rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w, zosta\u0142 nim dzi\u0119ki Zbigniewowi Ziobrze, a ws\u0142awi\u0142 si\u0119 represjonowaniem niezale\u017cnych s\u0119dzi\u00f3w. Obecnie uwa\u017ca, \u017ce istnieje przest\u0119pczy zwi\u0105zek mi\u0119dzy s\u0119dziami i politykami, kt\u00f3rzy chc\u0105 zmieni\u0107 ustr\u00f3j pa\u0144stwa.",
        "id": 2511704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/przemyslaw-radzik-odwolany-z-funkcji-ale-nie-zamierza-ustapic-uwaza-ze-istnieje-spisek-przeciw-panstwu-st8401567?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Radzik odwo\u0142any z funkcji, ale nie zamierza ust\u0105pi\u0107. Uwa\u017ca, \u017ce istnieje spisek przeciw pa\u0144stwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T19:05:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4462392-pap-20250225-1fx-ph8401609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk nazwa\u0142 go \"kretynem\". Bia\u0142y Dom komentuje\" />\n    Ch\u0142opcy b\u0119d\u0105 ch\u0142opcami - w ten spos\u00f3b rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt odnios\u0142a si\u0119 do publicznego sporu miedzy doradcami prezydenta Donalda Trumpa, miliarderem Elonem Muskiem i doradc\u0105 do spraw handlu Peterem Navarro. Musk okre\u015bli\u0142 wcze\u015bniej Navarro \"kretynem\" i \"g\u0142upszym ni\u017c worek cegie\u0142\".",
        "id": 2511705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/musk-nazwal-go-kretynem-bialy-dom-komentuje-st8401600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk nazwa\u0142 go \"kretynem\". Bia\u0142y Dom komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:23:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5938912-gala-press-club-polska-ph8401524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyznano nagrody Press Club Polska\" />\n    Przyznano nagrody Press Club Polska. Wr\u0119czono mi\u0119dzy innymi Nagrod\u0119 im. Jaros\u0142awa Zi\u0119tary za dziennikarstwo \u015bledcze, kt\u00f3ra pow\u0119drowa\u0142a do Anny Gielewskiej z zespo\u0142em za publikacj\u0119 \"Magnes z Putinem\" w portalu Frontstory.pl. Nominowana w tej kategorii by\u0142a r\u00f3wnie\u017c Ewa Galica z \"Superwizjera\".",
        "id": 2510941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nagrody-press-club-polska-gala-przyznania-nagrod-w-kilku-kategoriach-st8401240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyznano nagrody Press Club Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:15:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-979174-donald-trump-ph8397094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142y Dom: rozmowy o obecno\u015bci wojskowej mo\u017cliwe w ramach negocjacji handlowych. Szef MON komentuje\" />\n    Donald Trump b\u0119dzie omawia\u0142 kwestie stacjonowania ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy i pomoc zagraniczn\u0105 USA w ramach negocjacji handlowych - przekaza\u0142 Bia\u0142y Dom. Ten najnowszy komunikat Waszyngtonu w TVN24 skomentowa\u0142 minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 2510942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zolnierze-usa-w-polsce-donald-trump-moze-omawiac-obecnosc-wojskowa-w-ramach-negocjacji-handlowych-wladyslaw-kosiniak-kamysz-komentuje-st8401487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom: rozmowy o obecno\u015bci wojskowej mo\u017cliwe w ramach negocjacji handlowych. Szef MON komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:15:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6950507-kierowca-sfalszowal-karte-parkingowa-ph8400919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oszukiwa\u0142, by parkowa\u0107 na miejscu dla niepe\u0142nosprawnych \" />\n    W centrum Warszawy na miejscu dla niepe\u0142nosprawnych zaparkowa\u0142 kierowca mercedesa z nieczyteln\u0105 kart\u0105 za szyb\u0105. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna j\u0105 skserowa\u0142, a orygina\u0142 nale\u017ca\u0142 kogo\u015b innego. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 policja.",
        "id": 2510943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-sfalszowal-karte-parkingowa-by-zajac-miejsce-dla-niepelnosprawnych-st8400910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszukiwa\u0142, by parkowa\u0107 na miejscu dla niepe\u0142nosprawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:14:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5364523-cba-i-nfz-skontroluja-szpital-ph8399930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik Praw Pacjenta zbada darowizny na rzecz przyszpitalnej fundacji\" />\n    Rzecznik Praw Pacjenta Bart\u0142omiej Chmielowiec wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie po informacji, \u017ce chorzy na raka trzustki, aby otrzyma\u0107 nowoczesne leczenie w Pa\u0144stwowym Instytucie Medycznym MSWiA, musieli wp\u0142aca\u0107 darowizny na dzia\u0142aj\u0105cej przy szpitalu fundacji.",
        "id": 2510944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/rzecznik-praw-pacjenta-zbada-darowizny-na-rzecz-przyszpitalnej-fundacji-st8401509?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik Praw Pacjenta zbada darowizny na rzecz przyszpitalnej fundacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T18:04:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6331409-jasionka-amerykanscy-zolnierze-w-bazie-zdjecie-z-2022-roku-ph8401560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MON: przeniesienie \u017co\u0142nierzy USA z Jasionki w inne miejsca w Polsce to jej wzmocnienie\" />\n    Ameryka\u0144ska misja pomocy dla Ukrainy w zakresie obecno\u015bci w bazie w Jasionce si\u0119 ko\u0144czy, ale \u017co\u0142nierze ameryka\u0144scy zostaj\u0105 w Polsce - w innych miejscach - a zatem jest to wzmocnienie si\u0142y i obronno\u015bci pa\u0144stwa polskiego - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 2510945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zolnierze-usa-w-polsce-szef-mon-przeniesienie-zolnierzy-usa-z-jasionki-w-inne-miejsca-to-wzmocnienie-kraju-st8401457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON: przeniesienie \u017co\u0142nierzy USA z Jasionki w inne miejsca w Polsce to jej wzmocnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:31:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6375150-fergana-uzbekistan-zdjecie-archiwalne-ph8401408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u00f3wi\u0142, \u017ce chodzi o chleb. Taks\u00f3wkarz zarabia\u0142 nawet 1000 dolar\u00f3w za cz\u0142owieka\" />\n    Uzbecki taks\u00f3wkarz, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 rekrutowa\u0107 swoich rodak\u00f3w do oferowanych przez Rosjan prac na ty\u0142ach frontu w Ukrainie, zosta\u0142 skazany na ponad siedem lat wi\u0119zienia. Z\u0142apano go na gor\u0105cym uczynku.",
        "id": 2508138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/uzbekistan-surowy-wyrok-dla-taksowkarza-za-rekrutowanie-na-wojne-w-ukrainie-st8401330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3wi\u0142, \u017ce chodzi o chleb. Taks\u00f3wkarz zarabia\u0142 nawet 1000 dolar\u00f3w za cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:14:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8644453-mezczyzna-odpowie-za-kradziez-pierscionka-ph8401379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aci\u0105gn\u0105\u0142 jej z palca pier\u015bcionek i zaatakowa\u0142 gazem\" />\n    Policjanci z Komendy Rejonowej Warszawa VI na Pradze zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry ukrad\u0142 znajomej pier\u015bcionek zar\u0119czynowy, a gdy ta pr\u00f3bowa\u0142a go odzyska\u0107, zaatakowa\u0142 j\u0105 gazem. 30-latkowi grozi do 15 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2508139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-ukradl-kobiecie-pierscionek-i-zaatakowal-ja-gazem-st8401404?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aci\u0105gn\u0105\u0142 jej z palca pier\u015bcionek i zaatakowa\u0142 gazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:07:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1684856-nato-secretary-general-rutte-visits-yokosuka-base-ph8401343/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef NATO w Japonii. M\u00f3wi o wsp\u00f3\u0142pracy Rosji z Chinami\" />\n    Sekretarz generalny NATO jest zaniepokojony rozbudow\u0105 arsena\u0142u Chin i wspieraniem przez nie Rosji. - Nie mo\u017cemy by\u0107 naiwni - powiedzia\u0142 w trakcie wizyty w Japonii. Mark Rutte spotka\u0142 si\u0119 tam z ministrem obrony, kt\u00f3ry wyrazi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do udzia\u0142u jego kraju w natowskiej misji dla Ukrainy (NSATU).",
        "id": 2508140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-nato-mark-rutte-w-japonii-mowi-o-wspolpracy-chin-z-rosja-nie-mozemy-byc-naiwni-st8401334?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO w Japonii. M\u00f3wi o wsp\u00f3\u0142pracy Rosji z Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:04:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-783t21-mroz-4935856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 9.04. Noc\u0105 w wielu regionach zrobi si\u0119 mro\u017anie\" />\n    Pogoda na jutro. Noc zapowiada si\u0119 lokalnie z do\u015b\u0107 du\u017cym mrozem. \u015aroda 9.04 przyniesie s\u0142abe opady deszczu w cz\u0119\u015bci kraju. Na termometrach zobaczymy do 13 stopni Celsjusza.",
        "id": 2508141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-9-04-noca-w-wielu-regionach-zrobi-sie-mroznie-st8401298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 9.04. Noc\u0105 w wielu regionach zrobi si\u0119 mro\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T17:03:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7106503-pekin-ph7977130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump spe\u0142ni swoj\u0105 gro\u017ab\u0119\" />\n    USA na\u0142o\u017c\u0105 dodatkowe c\u0142a na Chiny, podwy\u017cszaj\u0105c \u0142\u0105czne taryfy do 104 procent - przekaza\u0142 Reuters, cytuj\u0105c urz\u0119dnika Bia\u0142ego Domu. Dodatkowe c\u0142a maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie w \u015brod\u0119 9 kwietnia.",
        "id": 2508142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-spelnil-swoja-grozbe-cla-na-chiny-w-wysokosci-104-procent-st8401374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump spe\u0142ni swoj\u0105 gro\u017ab\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:51:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3638262-szkola-podstawowa-nr-23-w-szczecinie-ph8401319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W szkole zapali\u0142a si\u0119 bateria w telefonie. Czw\u00f3rka uczni\u00f3w w szpitalu\u00a0\" />\n    W Szkole Podstawowej numer 23 w Szczecinie w jednym z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych zapali\u0142a si\u0119 bateria. W wyniku zadymienia poszkodowanych zosta\u0142o 26 os\u00f3b, cztery z nich, z\u00a0m.in. b\u00f3lem w klatce piersiowej i zawrotami g\u0142owy, zosta\u0142y przewiezione do szpitala.",
        "id": 2508143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-w-szkole-zapalila-sie-bateria-w-telefonie-czworka-uczniow-w-szpitalu-st8401320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szkole zapali\u0142a si\u0119 bateria w telefonie. Czw\u00f3rka uczni\u00f3w w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:50:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6180947-wypadek-na-pl-starynkiewicza-w-warszawie-ph8401366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista uderzy\u0142 w auto przewozu os\u00f3b, ranni\" />\n    Wypadek na placu Starynkiewicza. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby. Zespo\u0142y ratownictwa medycznego udzielaj\u0105 pomocy dw\u00f3m poszkodowanym osobom. S\u0105 utrudnienia w ruchu w kierunku centrum.",
        "id": 2508144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/wypadek-na-placu-starynkiewicza-motocyklista-uderzyl-w-auto-przewozu-osob-ranni-st8401384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocyklista uderzy\u0142 w auto przewozu os\u00f3b, ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:38:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3297088-policja-zatrzymala-profesora-skazanego-za-przestepstwa-narkotykowe-sprzed-25-lat-ph8401303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja zatrzyma\u0142a \"Profesora\" skazanego za przest\u0119pstwa narkotykowe\" />\n    \u015awi\u0119tokrzyska policja zatrzyma\u0142a Ryszarda J., chemika z Kielc znanego jako \"Profesor\", skazanego w marcu 2025 roku na pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia za wprowadzenie na rynek blisko 140 tysi\u0119cy tabletek ecstasy. M\u0119\u017cczyzna unika\u0142 odbycia kary za przest\u0119pstwa sprzed 25 lat.",
        "id": 2508145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-policja-zatrzymala-profesora-skazanego-za-przestepstwa-narkotykowe-st8401302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja zatrzyma\u0142a \"Profesora\" skazanego za przest\u0119pstwa narkotykowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T16:28:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-394049-elon-musk-ph7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polowanie na \"antytrumpowe\" tre\u015bci. Agencja pod lup\u0105 Muska\" />\n    Departament Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE), kierowany przez Elona Muska, wykorzystuje sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 do \u015bledzenia komunikacji w co najmniej jednej agencji federalnej, szukaj\u0105c przejaw\u00f3w wrogo\u015bci wobec prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa - przekaza\u0142 Reuters.",
        "id": 2508146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/doge-elona-muska-poluje-na-antytrumpowe-tresci-wykorzystuja-do-tego-ai-st8401231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polowanie na \"antytrumpowe\" tre\u015bci. Agencja pod lup\u0105 Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:51:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4136837-shutterstock-1245643447-san-ysidro-kalifornia-3-stycznia-2015-r-setki-samochodow-ustawily-sie-w-kolejce-na-granicy-san-diego-tijuana-aby-przekroczyc-granice-z-meksykiem-ph8401259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141ap\u00f3wki na najwi\u0119kszym przej\u015bciu granicznym\" />\n    Dw\u00f3ch ameryka\u0144skich stra\u017cnik\u00f3w granicznych z Kalifornii zosta\u0142o oskar\u017conych o przyj\u0119cie \u0142ap\u00f3wek w celu umo\u017cliwienia wjazdu do USA bez dokument\u00f3w - poinformowa\u0142a prokuratura w Kalifornii.",
        "id": 2508148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-lapowki-na-najwiekszym-przejsciu-granicznym-st8401196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ap\u00f3wki na najwi\u0119kszym przej\u015bciu granicznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:48:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-372556-strus-ph8401232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stru\u015b dziobn\u0105\u0142 by\u0142ego premiera. \"Zbyt \u015bmieszne, \u017ceby si\u0119 tym nie podzieli\u0107\"\" />\n    By\u0142y szef brytyjskiego rz\u0105du Boris Johnson odczu\u0142 skutki bliskiego spotkania ze strusiem. Ptak dziobn\u0105\u0142 Johnsona podzczas wycieczki w parku safari w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 2508149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strus-dziobnal-bylego-premiera-borisa-johnsona-zbyt-smieszne-zeby-sie-tym-nie-podzielic-st8401226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stru\u015b dziobn\u0105\u0142 by\u0142ego premiera. \"Zbyt \u015bmieszne, \u017ceby si\u0119 tym nie podzieli\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:39:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7467604-bangkok-tajlandia-ph8129282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanin oskar\u017cony o obraz\u0119 kr\u00f3la. Grozi mu 15 lat wi\u0119zienia\" />\n    Ameryka\u0144ski naukowiec zosta\u0142 aresztowany w Tajlandii pod zarzutem obrazy monarchii. Je\u015bli zostanie skazany, grozi\u0107 mo\u017ce mu nawet 15 lat wi\u0119zienia. M\u0119\u017cczyzna nie przyznaje si\u0119 do winy.",
        "id": 2508150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajlandia-amerykanski-naukowiec-paul-chambers-oskarzony-o-obraze-monarchii-grozi-mu-15-lat-wiezienia-st8401013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanin oskar\u017cony o obraz\u0119 kr\u00f3la. Grozi mu 15 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:36:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5208540-zatrzymano-68-latka-podejrzanego-o-podwojne-zabojstwo-ph7441878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015alad z miejsca zbrodni. \"Taki profil DNA m\u00f3g\u0142by powt\u00f3rzy\u0107 si\u0119 raz na kwadrylion ludzi\"\" />\n    Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Warszawie odby\u0142a si\u0119 druga rozprawa w sprawie zab\u00f3jstwa pary niemieckich emeryt\u00f3w. Na \u0142awie oskar\u017conych zasiad\u0142 69-letni Zdzis\u0142aw W., na kt\u00f3rego trop \u015bledczy wpadli dzi\u0119ki r\u0119kawiczce znalezionej na miejscu zbrodni. Przed s\u0105dem zeznawa\u0142a bieg\u0142a z zakresu genetyki, kt\u00f3ra przedstawi\u0142a wyniki bada\u0144.",
        "id": 2508151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/proces-w-sprawie-zabojstwa-pary-emerytow-i-zeznania-bieglej-st8401244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015alad z miejsca zbrodni. \"Taki profil DNA m\u00f3g\u0142by powt\u00f3rzy\u0107 si\u0119 raz na kwadrylion ludzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:29:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4980556-tragiczny-pozar-nie-zyja-dwie-osoby-ph8401255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny po\u017car, w zgliszczach dwa cia\u0142a \" />\n    Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze drewnianych kom\u00f3rek w \u0141odzi. Cia\u0142a odnale\u017ali stra\u017cacy podczas akcji ga\u015bniczej. Informacj\u0119 o zdarzeniu otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2508152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-tragiczny-pozar-komorek-w-zgliszczach-dwa-ciala-st8401227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car, w zgliszczach dwa cia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:26:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5889009-rosyjski-resort-obrony-twierdzi-ze-odbil-osade-gujewo-na-zachodzie-obwodu-kurskiego-ph8401185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walki o strategiczny region. Rosja twierdzi, \u017ce szybko mo\u017ce go odzyska\u0107\" />\n    Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce s\u0105 na dobrej drodze, aby odzyska\u0107 kontrol\u0119 nad zachodnim obwodem kurskim i \u017ce wypieraj\u0105 stamt\u0105d Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy weszli tam prawie rok temu. Rosyjski resort obrony opublikowa\u0142 nagranie z - jak twierdzi - odbicia osady Gujewo w tamtym regionie. Natomiast prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski informowa\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce ukrai\u0144skie wojska dalej prowadz\u0105 operacje bojowe w rosyjskich obwodach kurskim i bie\u0142gorodzkim.",
        "id": 2508153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-ukraina-rosja-rosjanie-twierdza-ze-sa-blisko-odzyskania-pelnej-kontroli-nad-zachodem-obwodu-kurskiego-st8401176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walki o strategiczny region. Rosja twierdzi, \u017ce szybko mo\u017ce go odzyska\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:23:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9222066-jd-vance-ph8349850/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bezczelny\" Vance. Chiny ostro o wiceprezydencie USA\" />\n    M\u00f3wienie o \"chi\u0144skich wie\u015bniakach\" produkuj\u0105cych rzeczy dla USA jest \"bezczelne\" - powiedzia\u0142 rzecznik MSZ w Pekinie Lin Jian, komentuj\u0105c w ten spos\u00f3b s\u0142owa wiceprezydenta USA J.D. Vance'a. Je\u017celi Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 toczy\u0142y wojn\u0119 handlow\u0105, \"Chiny b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 do samego ko\u0144ca\" - doda\u0142 urz\u0119dnik.",
        "id": 2508154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-chiny-j-d-vance-o-chinskich-wiesniakach-msz-chin-to-bezczelne-st8401215?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezczelny\" Vance. Chiny ostro o wiceprezydencie USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:20:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9189027-pomor-zwierzat-w-parku-narodowym-w-drk-ph8401201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"50 martwych hipopotam\u00f3w. Zabi\u0142a je bakteria gro\u017ana dla ludzi\" />\n    Co najmniej 50 hipopotam\u00f3w oraz innych zwierz\u0105t zgin\u0119\u0142o z powodu zaka\u017cenia w\u0105glikiem w Parku Narodowym Wirunga w Demokratycznej Republice Konga. Lokalne w\u0142adze zaapelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w o niezbli\u017canie si\u0119 do dzikich zwierz\u0105t i gotowanie wody przed jej wypiciem.",
        "id": 2508155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/50-martwych-hipopotamow-zabila-je-bakteria-grozna-dla-ludzi-st8401125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 martwych hipopotam\u00f3w. Zabi\u0142a je bakteria gro\u017ana dla ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:19:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4945224-38-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8383299/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Litwina. Areszt dla podejrzanych\" />\n    Dwaj obywatele Ukrainy podejrzani o zab\u00f3jstwo Litwina dwa najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dz\u0105 w areszcie - zdecydowa\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Przemy\u015blu. M\u0119\u017cczy\u017ani byli poszukiwani Europejskim Nakazem Aresztowania.",
        "id": 2508156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-zabojstwo-litwina-areszt-dla-podejrzanych-st8401144?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Litwina. Areszt dla podejrzanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:11:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-872720-robert-f-kennedy-jr-ph8384137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec z fluoryzacj\u0105 wody w USA? Wymowna wypowied\u017a sekretarza zdrowia\" />\n    Rzecznik prasowy ameryka\u0144skiego Departamentu Zdrowia i Opieki Spo\u0142ecznej poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce niezale\u017cny panel ekspert\u00f3w ds. zdrowia zbierze si\u0119 w celu wydania nowych zalece\u0144 dotycz\u0105cych dodawania fluoru do wody pitnej. Dlaczego woda w USA jest fluoryzowana i co na ten temat s\u0105dzi tamtejszy sekretarz zdrowia Robert F. Kennedy jr.?",
        "id": 2508157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-koniec-z-fluoryzacja-wody-w-usa-wymowna-wypowiedz-sekretarza-zdrowia-roberta-f-kennedy-ego-juniora-st8400250?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z fluoryzacj\u0105 wody w USA? Wymowna wypowied\u017a sekretarza zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:09:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1747337-pap-20240118-1wv-1-ph8401220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych USA w\u00a0Europie: powinni\u015bmy utrzyma\u0107 nasz\u0105 obecno\u015b\u0107\" />\n    Stany Zjednoczone powinny utrzyma\u0107 swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 na kontynencie w obecnej formie - powiedzia\u0142 dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych USA w\u00a0Europie genera\u0142 Christopher Cavoli. Wcze\u015bniej stacja NBC News przekaza\u0142a, \u017ce wysocy rang\u0105 urz\u0119dnicy Pentagonu debatuj\u0105 nad przysz\u0142o\u015bci\u0105 20 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy w Europie \u015arodkowo-Wschodniej.",
        "id": 2508158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dowodca-sil-zbrojnych-usa-w-europie-christopher-cavoli-powinnismy-utrzymac-nasza-obecnosc-st8401197?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych USA w\u00a0Europie: powinni\u015bmy utrzyma\u0107 nasz\u0105 obecno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:07:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1332393-przed-zalamaniem-pogody-cieplo-i-slonecznie-ornontowice-slaskie-ph8393527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimno wam? Wiemy, kiedy zrobi si\u0119 cieplej\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni to ci\u0105g dalszy ch\u0142odnej aury, miejscami nawet zimowej, ale ju\u017c nied\u0142ugo pogoda mocno si\u0119 zmieni. Warto\u015bci, jakie zobaczymy na termometrach w niedziel\u0119, zadowol\u0105 ciep\u0142olubnych.",
        "id": 2508159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zimno-wam-wiemy-kiedy-zrobi-sie-cieplej-st8401030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimno wam? Wiemy, kiedy zrobi si\u0119 cieplej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:05:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2697534-policja-szuka-sprawcow-pobicia-ph8401141/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bili i kopali. Policja publikuje zdj\u0119cia po b\u00f3jce w barze\" />\n    Policjanci z Krakowa szukaj\u0105 podejrzewanych o pobicie, do kt\u00f3rego dosz\u0142o kilka miesi\u0119cy temu w barze przy ulicy Floria\u0144skiej. Dotychczas nie uda\u0142o si\u0119 namierzy\u0107 poszukiwanych os\u00f3b, wi\u0119c funkcjonariusze opublikowali ich zdj\u0119cia.",
        "id": 2508160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-policja-szuka-podejrzewanych-o-pobicie-w-barze-st8401147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bili i kopali. Policja publikuje zdj\u0119cia po b\u00f3jce w barze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T15:04:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nmlny7-odprawa-bezpieczenstwa-na-warszawskim-lotnisku-7317660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"73-latek \"za\u017cartowa\u0142\" na lotnisku i do Egiptu nie polecia\u0142\" />\n    Interwencja funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej na Lotnisku Chopina w Warszawie. Jeden z podr\u00f3\u017cnych stwierdzi\u0142, \u017ce  \"posiada w baga\u017cu bomb\u0119\". P\u00f3\u017aniej t\u0142umaczy\u0142, \u017ce to by\u0142 tylko \u017cart, ale na pok\u0142ad samolotu ju\u017c nie zosta\u0142 wpuszczony.",
        "id": 2508161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-73-latek-zazartowal-na-lotnisku-i-do-egiptu-nie-polecial-st8401174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "73-latek \"za\u017cartowa\u0142\" na lotnisku i do Egiptu nie polecia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T13:25:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6272950-pozycje-wojsk-rosyjskich-w-obwodzie-donieckim-ph7857358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niepokoj\u0105ce\" informacje z Ukrainy. Amerykanie o pojmanych Chi\u0144czykach \" />\n    Ukrai\u0144ska armia pojma\u0142a w niewol\u0119 dw\u00f3ch obywateli Chin, kt\u00f3rzy walczyli po stronie Federacji Rosyjskiej w obwodzie donieckim - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy poda\u0142, \u017ce s\u0105 informacje, i\u017c \"w jednostkach okupanta jest znacznie wi\u0119cej obywateli Chin\". Rzeczniczka Departamentu Stanu USA Tammy Bruce stwierdzi\u0142a, \u017ce te informacje \"s\u0105 niepokoj\u0105ce\", a Chiny s\u0105 \"g\u0142\u00f3wnym czynnikiem umo\u017cliwiaj\u0105cym Rosji prowadzenie wojny na Ukrainie\".",
        "id": 2512369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-schwytalismy-dwoch-chinczykow-ktorzy-walczyli-po-stronie-rosji-st8401041?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niepokoj\u0105ce\" informacje z Ukrainy. Amerykanie o pojmanych Chi\u0144czykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T04:51:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5785514-oblodzenie-i-opady-marznace-w-nocy-ph8305247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa rodzaje zagro\u017ce\u0144. Mapa Polski \u017c\u00f3\u0142ta od alarm\u00f3w\" />\n    Tej nocy nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 przymrozk\u00f3w oraz oblodzenia. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed trudnymi warunkami atmosferycznymi. \u017b\u00f3\u0142te alarmy obowi\u0105zuj\u0105 niemal w ca\u0142ej Polsce.",
        "id": 2511702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/dwa-rodzaje-zagrozen-mapa-polski-zolta-od-alarmow-st8399956?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa rodzaje zagro\u017ce\u0144. Mapa Polski \u017c\u00f3\u0142ta od alarm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2183237-niebo-chmury-pogoda-ph8284963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 08.04. Pochmurny dzie\u0144, do 12 stopni na termometrach\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 08.04 miejscami przyniesie rozpogodzenia, a opady b\u0119d\u0105 zaledwie \u015bladowe. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 12 stopni Celsjusza.",
        "id": 2507112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-08-04-pochmurny-dzien-do-12-stopni-na-termometrach-st8399598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 08.04. Pochmurny dzie\u0144, do 12 stopni na termometrach",
        "vote": 0
    }
]