[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:20.624762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T17:20:00+00:00",
        "description": "<p>Nudna sesja bez wyra\u017anego kierunku i o niskich obrotach, zmieni\u0142a si\u0119 nie do poznania w drugiej cz\u0119\u015bci dnia, a indeksy warszawskiej gie\u0142dy przypu\u015bci\u0142y szturm na nowe rekordy hossy. Akcje Rafako spadaj\u0105 jak kamie\u0144, gdy\u017c zbli\u017ca si\u0119 termin ich znikni\u0119cia z GPW. Wzrosty na indeksach nap\u0119dza\u0142y banki i silna energetyka.</p>",
        "id": 3190313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paniczna-ucieczka-z-tonacego-Rafako-i-atak-na-rekordy-hossy-czwartek-na-GPW-8980473.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paniczna ucieczka z ton\u0105cego Rafako i atak na rekordy hossy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:21.889712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T17:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/1246e1e30ffdbe-948-568-345-464-2562-1537.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat przyj\u0105\u0142 w czwartek z poprawkami specustaw\u0119 o inwestycjach obronnych, kt\u00f3ra przewiduje uproszczenie procedur odnosz\u0105cych si\u0119 do kluczowych inwestycji w obronno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 3190319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senat-przyjal-specustawe-o-inwestycjach-obronnych-ale-z-poprawkami-8980505.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/1246e1e30ffdbe-948-568-345-464-2562-1537.jpg",
        "title": "Senat przyj\u0105\u0142 specustaw\u0119 o inwestycjach obronnych, ale z poprawkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:21.259324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T17:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/cb2d7df6ceffa8-948-568-102-75-1660-996.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedynie jedna czwarta doros\u0142ych Amerykan\u00f3w ocenia, \u017ce polityka prowadzona przez prezydenta Donalda Trumpa od pocz\u0105tku jego drugiej kadencji pomog\u0142a im - poda\u0142a w czwartek agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na badanie opinii publicznej.</p>",
        "id": 3190316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-rozczarowani-Polityka-Trumpa-pomogla-tylko-1-4-z-nich-8980503.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/cb2d7df6ceffa8-948-568-102-75-1660-996.jpg",
        "title": "Amerykanie rozczarowani. Polityka Trumpa pomog\u0142a tylko 1/4 z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:23.263379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/2656017b3a32b5-948-568-15-30-3056-1833.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Benjamin Netanjahu og\u0142osi\u0142 w czwartek, \u017ce Izrael nie pozwoli wojsku syryjskiemu dzia\u0142a\u0107 na po\u0142udnie od Damaszku. Nie wykluczy\u0142 ponownego si\u0119gni\u0119cia po \u015brodki militarne w Syrii.</p>",
        "id": 3190325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netanjahu-Nie-ma-zgody-na-syryjskie-wojska-na-poludnie-od-Damaszku-8980497.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/8/2656017b3a32b5-948-568-15-30-3056-1833.jpg",
        "title": "Netanjahu: Nie ma zgody na syryjskie wojska na po\u0142udnie od Damaszku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:21.048958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/890e2fe111dbdd-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MS Adam Bodnar skierowa\u0142 list do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni, w kt\u00f3rym poinformowa\u0142 go o \u201enieprawid\u0142owo\u015bciach i w\u0105tpliwo\u015bciach prawnych\u201d, kt\u00f3re wyst\u0105pi\u0142y w procedurze rozpoznania protest\u00f3w wyborczych i stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich.</p>",
        "id": 3190315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-pisze-do-Holowni-Nieprawidlowosci-przy-stwierdzeniu-waznosci-wyborow-prezydenckich-8980494.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/890e2fe111dbdd-948-568-0-210-4000-2399.jpg",
        "title": "Bodnar pisze do Ho\u0142owni. Nieprawid\u0142owo\u015bci przy stwierdzeniu wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:20.838067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:48:00+00:00",
        "description": "<p>Ministra zdrowia Izabela Leszczyna powiedzia\u0142a w czwartek, \u017ce ze wzgl\u0119du na potrzeby systemu sk\u0142adka zdrowotna powinna by\u0107 jak najwy\u017csza, ale musi by\u0107 akceptowana przez spo\u0142ecze\u0144stwo. Sk\u0142adki zdrowotne, ju\u017c dzisiaj wiemy, s\u0105 niewystarczaj\u0105ce \u2013 stwierdzi\u0142a.</p>",
        "id": 3190314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leszczyna-Skladka-zdrowotna-powinna-byc-jak-najwyzsza-Jest-ale-8980491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszczyna: Sk\u0142adka zdrowotna powinna by\u0107 jak najwy\u017csza. Jest \"ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:21.470278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/a15dd01cc910a9-948-568-0-77-3858-2314.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat zg\u0142osi\u0142 w czwartek poprawki do ustawy podwy\u017cszaj\u0105cej limit wydatk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa na budownictwo spo\u0142eczne. Przywracaj\u0105 one brzmienie ustawy w kszta\u0142cie przed\u0142o\u017conym Sejmowi przez rz\u0105d, co m.in. oznacza wykre\u015blenie norm parkingowych z tzw. specustawy mieszkaniowej.</p>",
        "id": 3190317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senat-za-wyzszym-limitem-wydatkow-na-budownictwo-spoleczne-8980489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/a15dd01cc910a9-948-568-0-77-3858-2314.jpg",
        "title": "Senat za wy\u017cszym limitem wydatk\u00f3w na budownictwo spo\u0142eczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:22.347488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/75cc455ea649aa-948-568-0-22-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0119gry, mimo politycznych spor\u00f3w, maj\u0105 \u017cywotny interes w dobrej wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105. Wydaje si\u0119 jednak, \u017ce obecne w\u0142adze w Warszawie takiego interesu nie maj\u0105 - powiedzia\u0142 w czwartek szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto. Dzie\u0144 wcze\u015bniej sekretarz stanu w resorcie og\u0142osi\u0142, \u017ce Polska ostatecznie wycofa\u0142a z W\u0119gier ambasadora.</p>",
        "id": 3190321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-Wegier-obecne-wladze-w-Polsce-nie-maja-interesu-we-wspolpracy-z-Wegrami-8980479.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/75cc455ea649aa-948-568-0-22-1773-1063.jpg",
        "title": "MSZ W\u0119gier: obecne w\u0142adze w Polsce nie maj\u0105 interesu we wsp\u00f3\u0142pracy z W\u0119grami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:18:17.353949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:18:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/72402b678ae516-948-567-0-55-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francja przekaza\u0142a oficjalnie w czwartek w\u0142adzom Senegalu baz\u0119 wojskow\u0105 Geille w Dakarze. Zako\u0144czy\u0142a tym samym obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 w tym kraju, trwaj\u0105c\u0105 od 1960 roku. Po wycofaniu si\u0119 z Senegalu Francja nie ma ju\u017c sta\u0142ych baz w Afryce Zachodniej i Centralnej.</p>",
        "id": 3189634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuzi-wracaja-do-domu-po-65-latach-Koniec-obecnosci-wojsk-w-Senegalu-8980485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/72402b678ae516-948-567-0-55-1000-599.jpg",
        "title": "Francuzi wracaj\u0105 do domu po 65 latach. Koniec obecno\u015bci wojsk w Senegalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:18:17.068451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:18:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/82c4e27c50611e-948-568-0-0-2123-1273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w poda\u0142o w czwartek, \u017ce Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a aktualizacj\u0119 za\u0142o\u017ce\u0144 makroekonomicznych na lata 2025-2028. Z komunikatu wynika, \u017ce prognoza wzrostu PKB w 2026 r. nie zmieni\u0142a si\u0119, ale obni\u017ceniu uleg\u0142 szacunek inflacji i wzrostu p\u0142ac w przysz\u0142ym roku.</p>",
        "id": 3189633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nizsza-inflacja-ale-wzrost-PKB-bez-zmian-Rzad-aktualizuje-zalozenia-makro-8980519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/82c4e27c50611e-948-568-0-0-2123-1273.jpg",
        "title": "Ni\u017csza inflacja, ale wzrost PKB bez zmian. Rz\u0105d aktualizuje za\u0142o\u017cenia makro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:22.558177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/663ed7264204bb-948-568-0-183-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek Senat przyj\u0105\u0142 bez poprawek nowelizacj\u0119 ustawy o informatyzacji dzia\u0142alno\u015bci podmiot\u00f3w realizuj\u0105cych zadania publiczne. Celem ustawy jest m.in. u\u0142atwienie firmom dost\u0119p do rejestr\u00f3w pa\u0144stwowych.</p>",
        "id": 3190322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-z-dostepem-do-rejestrow-panstwowych-Czas-na-podpis-prezydenta-8980462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/663ed7264204bb-948-568-0-183-3500-2099.jpg",
        "title": "Firmy z dost\u0119pem do rejestr\u00f3w pa\u0144stwowych. Czas na podpis prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:18:17.602437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/0c098b7f5f05e6-948-568-0-0-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja poinformowa\u0142a mi\u0119dzynarodowe organy regulacyjne, \u017ce b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 europejskie satelity wykorzystywane jej zdaniem do wspierania ukrai\u0144skiej armii za uzasadniony cel - przekaza\u0142 ameryka\u0144ski bran\u017cowy portal pisma \u201eSpace Intel Report\u201d .</p>",
        "id": 3189635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-patrzy-na-europejskie-satelity-wspierajace-Ukraine-Usprawiedliwiony-cel-8980460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/0c098b7f5f05e6-948-568-0-0-3600-2159.jpg",
        "title": "Rosja patrzy na europejskie satelity wspieraj\u0105ce Ukrain\u0119. \"Usprawiedliwiony cel\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:23.053189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a w czwartek post\u0119powanie o naruszenie prawa UE przez Polsk\u0119 w zwi\u0105zku z niepe\u0142nym wdro\u017ceniem unijnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych sk\u0142adowania odpad\u00f3w. Do Warszawy skierowano wezwanie do wdro\u017cenia przepis\u00f3w - poinformowa\u0142a KE.</p>",
        "id": 3190324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-wszczela-postepowanie-przeciwko-Polsce-Powodem-smieci-8980453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg",
        "title": "KE wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie przeciwko Polsce. Powodem \u015bmieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:22.806031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/ca2cd442c68d3e-948-568-0-915-1966-1180.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek Senat przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o podatku od spadk\u00f3w i darowizn z poprawkami. Ustawa wr\u00f3ci teraz do Sejmu.</p>",
        "id": 3190323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadki-po-nowemu-Senat-z-poprawkami-do-noweli-ustawy-8980452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/ca2cd442c68d3e-948-568-0-915-1966-1180.jpg",
        "title": "Spadki po nowemu. Senat z poprawkami do noweli ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:18:16.812121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/c197435430c97e-945-567-6-142-2705-1623.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat zaproponowa\u0142 poprawki, wykre\u015blaj\u0105ce cz\u0119\u015b\u0107 ogranicze\u0144 dla budowy turbin wiatrowych z nowelizacji ustawy odleg\u0142o\u015bciowej. Znikn\u0105\u0107 mia\u0142yby m.in. przepisy zakazuj\u0105ce budowy wiatrak\u00f3w w wojskowych strefach lotniczych. Ustawa zamra\u017ca te\u017c ceny pr\u0105du w IV kwartale.</p>",
        "id": 3189632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiatraki-stana-blizej-Senat-za-wykresleniem-czesci-ograniczen-8980441.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/c197435430c97e-945-567-6-142-2705-1623.jpg",
        "title": "Wiatraki stan\u0105 bli\u017cej? Senat za wykre\u015bleniem cz\u0119\u015bci ogranicze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:23.554085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/d3127b29aab806-948-568-90-74-2910-1745.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />50 dni, kt\u00f3re prezydent USA Donald Trump wyznaczy\u0142 jako okres ultimatum dla Rosji, to niemal dwa kolejne miesi\u0105ce zabijania i zniszcze\u0144 - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, cytowany w czwartek przez \u201eNew York Post\u201d.</p>",
        "id": 3190326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-50-dni-ktore-Trump-wyznaczyl-Rosji-to-kolejne-dwa-miesiace-zabijania-8980434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/d3127b29aab806-948-568-90-74-2910-1745.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: 50 dni, kt\u00f3re Trump wyznaczy\u0142 Rosji, to kolejne dwa miesi\u0105ce zabijania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:21.680810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/7ff59e80dbee09-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcowym badaniu 48 proc. badanych deklaruje si\u0119 jako przeciwnicy rz\u0105du; 32 proc. okre\u015bla si\u0119 jako jego zwolennicy; 59 proc. badanych nie jest zadowolonych z tego, \u017ce na czele rz\u0105du stoi Donald Tusk; zadowolenie z tego wyra\u017ca natomiast 31 proc. badanych - wynika z sonda\u017cu CBOS.</p>",
        "id": 3190318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-ma-niewielu-zwolennikow-Tusk-powininen-odjesc-8980404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/7ff59e80dbee09-948-568-0-10-4000-2399.jpg",
        "title": "Rz\u0105d ma niewielu zwolennik\u00f3w. Tusk powininen odej\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:13:18.485611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:13:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/b106abb3020b0c-948-568-0-281-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer i kanclerz Niemiec Friedrich Merz podpisali w czwartek w Londynie traktat Kensington, dotycz\u0105cy obronno\u015bci i polityki migracyjnej. Jest to najwi\u0119ksza umowa zawarta mi\u0119dzy tymi krajami od zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w 1945 r.</p>",
        "id": 3189063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjski-premier-i-kanclerz-Niemiec-podpisali-traktat-Kensington-Najwieksza-umowa-od-zakonczenia-II-wojny-swiatowej-8980426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/b106abb3020b0c-948-568-0-281-4500-2699.jpg",
        "title": "Brytyjski premier i kanclerz Niemiec podpisali traktat Kensington. Najwi\u0119ksza umowa od zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:13:19.333257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:13:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/e5383c4b8e12b1-948-568-4-123-1975-1185.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska wezwa\u0142a w czwartek Polsk\u0119 do prawid\u0142owego wdro\u017cenia unijnej dyrektywy dotycz\u0105cej zam\u00f3wie\u0144 publicznych. Jej zdaniem Polska narusza prawo UE, rezygnuj\u0105c z przetarg\u00f3w przy udzielaniu zam\u00f3wie\u0144 na wytwarzanie dokument\u00f3w publicznych, takich jak dowody osobiste czy prawa jazdy.</p>",
        "id": 3189067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-wzywa-Polske-na-dywanik-Chodzi-o-przetargi-na-dowody-osobiste-8980433.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/e5383c4b8e12b1-948-568-4-123-1975-1185.jpg",
        "title": "KE wzywa Polsk\u0119 na dywanik. Chodzi o przetargi na dowody osobiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:13:19.122572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:13:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/cc2ad8fd6705a5-945-560-35-248-3507-2104.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat przyj\u0105\u0142 w czwartek bez poprawek nowelizacj\u0119 ustawy umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 przesuni\u0119cie - z 65 do 70 lat - granicy wieku, po kt\u00f3rej przekroczeniu minister odwo\u0142uje z urz\u0119du komornika. Za przyj\u0119ciem noweli by\u0142o 56 senator\u00f3w, przeciw g\u0142osowa\u0142o 29, nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu.</p>",
        "id": 3189066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komornicy-popracuja-dluzej-Senat-bez-poprawek-do-noweli-8980475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/8/cc2ad8fd6705a5-945-560-35-248-3507-2104.jpg",
        "title": "Komornicy popracuj\u0105 d\u0142u\u017cej. Senat bez poprawek do noweli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:13:18.910533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:13:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/c4aeb47bb005cc-948-568-0-0-1674-1004.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Eksperci ds. polityki \u017cywno\u015bciowej krytycznie oceniaj\u0105 przedstawion\u0105 przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 propozycj\u0119 bud\u017cetu UE na lata 2028\u20132034. Cho\u0107 og\u00f3lny bud\u017cet ma wzrosn\u0105\u0107 do 2 bilion\u00f3w euro, \u015brodki przeznaczone na Wsp\u00f3ln\u0105 Polityk\u0119 Roln\u0105 (WPR) maj\u0105 zosta\u0107 znacznie ograniczone \u2013 z 387 mld euro w obecnej perspektywie do oko\u0142o 300 mld euro w nowej.</p>",
        "id": 3189065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mniej-kasy-na-rolnictwo-Eksperci-oceniaja-projekt-budzetu-UE-8980466.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/8/c4aeb47bb005cc-948-568-0-0-1674-1004.jpg",
        "title": "Mniej kasy na rolnictwo. Eksperci oceniaj\u0105 projekt bud\u017cetu UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:13:19.581599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:13:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci wyni\u00f3s\u0142 w Niemczech w 2024 roku 1,35 - poinformowa\u0142 w czwartek Federalny Urz\u0105d Statystyczny. Jest najni\u017cszy od 2006 roku. W Niemczech w 2024 roku urodzi\u0142o si\u0119 o ok. 15 tys. dzieci mniej ni\u017c w 2023.</p>",
        "id": 3189068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poglebia-sie-kryzys-demograficzny-Niemki-rodza-coraz-mniej-dzieci-8980449.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg",
        "title": "Pog\u0142\u0119bia si\u0119 kryzys demograficzny. Niemki rodz\u0105 coraz mniej dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:13:18.699337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:13:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/f25fec2e495a4f-948-568-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c ponad 18 proc. Polak\u00f3w deklaruje inwestowanie swoich \u015brodk\u00f3w w kryptoaktywa - wynika z danych, kt\u00f3re przytacza Ministerstwo Finans\u00f3w w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105.</p>",
        "id": 3189064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-odwazniej-patrza-na-kryptowaluty-MF-inwestuje-juz-18-proc-8980424.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/f25fec2e495a4f-948-568-0-70-995-597.jpg",
        "title": "Polacy odwa\u017cniej patrz\u0105 na kryptowaluty. MF: inwestuje ju\u017c 18 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:23:22.136933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/c94f8c9567b907-948-568-25-307-2021-1212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwa obrony i finans\u00f3w Izraela zawar\u0142y porozumienie o zwi\u0119kszeniu bud\u017cetu obronnego na lata 2025\u201326 o oko\u0142o jedn\u0105 trzeci\u0105. Najwi\u0119kszy wzrost od lat by\u0142 wymuszony r\u00f3wnoleg\u0142ymi operacjami wojskowymi w Strefie Gazy, Libanie, Iranie i Syrii, kt\u00f3re skutkowa\u0142y znacznym przekroczeniem za\u0142o\u017ce\u0144 bud\u017cetowych.</p>",
        "id": 3190320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-szykuje-sie-na-wojne-Budzet-obronny-wzrosnie-o-jedna-trzecia-8980397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/c94f8c9567b907-948-568-25-307-2021-1212.jpg",
        "title": "Izrael szykuje si\u0119 na wojn\u0119? Bud\u017cet obronny wzro\u015bnie o jedn\u0105 trzeci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:03:21.465826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:03:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/4ef37aa4228bf0-948-568-0-32-2196-1317.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Propozycja Komisji Europejskiej w sprawie kolejnego bud\u017cetu UE to dopiero pocz\u0105tek negocjacji, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y kluczowe znaczenie dla przysz\u0142ego kszta\u0142tu unijnego bud\u017cetu i polityk wsp\u00f3lnotowych - oceni\u0142 europose\u0142 Andrzej Halicki (PO).</p>",
        "id": 3187822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Halicki-Propozycja-KE-ws-unijnego-budzetu-to-dopiero-poczatek-negocjacji-8980328.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/4ef37aa4228bf0-948-568-0-32-2196-1317.jpg",
        "title": "Halicki: Propozycja KE ws. unijnego bud\u017cetu to dopiero pocz\u0105tek negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:03:20.555024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:03:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokurator generalny Adam Bodnar skierowa\u0142 w czwartek do Parlamentu Europejskiego wniosek o uchylenie immunitetu europos\u0142owi Grzegorzowi Braunowi, a do Sejmu wniosek o uchylenie immunitetu pos\u0142owi Romanowi Fritzowi. Braunowi zarzucane s\u0105 cztery przest\u0119pstwa a Friztowi wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w jednym z nich.</p>",
        "id": 3187818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PG-Jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetow-Brauna-i-Frizta-8980296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg",
        "title": "PG: Jest wniosek o uchylenie immunitet\u00f3w Brauna i Frizta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:03:21.010878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:03:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/fec7600b0159cf-948-567-0-45-950-569.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko jeden z trzech zbombardowanych przez USA obiekt\u00f3w nuklearnych w Iranie zosta\u0142 zniszczony - poda\u0142 w czwartek portal NBC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na oceny ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. Pozosta\u0142e dwa obiekty zosta\u0142y tylko uszkodzone, co - zdaniem urz\u0119dnik\u00f3w - mo\u017ce pozwoli\u0107 Iranowi na szybki powr\u00f3t do wzbogacania uranu.</p>",
        "id": 3187820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylko-1-3-USA-nie-zniszczylo-wszystkich-obiektow-nuklearnych-w-Iranie-8980311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/fec7600b0159cf-948-567-0-45-950-569.jpg",
        "title": "Tylko 1/3. USA nie zniszczy\u0142o wszystkich obiekt\u00f3w nuklearnych w Iranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:03:21.257565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:03:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/94b276f06335d1-948-568-48-21-2112-1267.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czerwcu Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej odrzuci\u0142a wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 250 pb., kt\u00f3ry popar\u0142a jedynie cz\u0142onkini RPP Joanna Tyrowicz, a pozostali obecni na posiedzeniu byli przeciw - poda\u0142 NBP.</p>",
        "id": 3187821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyrowicz-chciala-podniesc-stopy-bardziej-niz-zwykle-Wniosek-przepadl-8980332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/94b276f06335d1-948-568-48-21-2112-1267.jpg",
        "title": "Tyrowicz chcia\u0142a podnie\u015b\u0107 stopy bardziej ni\u017c zwykle. Wniosek przepad\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:03:20.802477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:03:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/0ae23a2997544e-948-568-0-51-1475-884.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orange nie b\u0119dzie musia\u0142 udost\u0119pnia\u0107 swoich kabli szerokopasmowego internetu - poda\u0142 UKE, kt\u00f3re skierowa\u0142 projekty swoich decyzji do konsultacji.</p>",
        "id": 3187819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orange-nie-bedzie-musial-udostepniac-swoich-kabli-internetowych-UKE-8980337.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/0ae23a2997544e-948-568-0-51-1475-884.jpg",
        "title": "UKE: Orange nie b\u0119dzie musia\u0142 udost\u0119pnia\u0107 swoich kabli internetowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:31.002136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:54:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/68ed4c4369ad6d-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z okazji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 \u015awi\u0119ta Policji, funkcjonariusze otrzymali nagrody pieni\u0119\u017cne. Na ich konta wp\u0142yn\u0119\u0142o od 1,5 tys. do 2 tys. z\u0142 brutto na etat w zale\u017cno\u015bci od stanowiska \u2013 poinformowa\u0142 \u201eFakt\u201d.</p>",
        "id": 3187190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premie-dla-policjantow-rozdane-Nawet-2-tys-zl-na-etat-8980272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/68ed4c4369ad6d-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla policjant\u00f3w.  Nawet po 2 tys. z\u0142 na etat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:32.897339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:54:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/bb6a80185755f8-948-568-15-7-1026-615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policyjne akcje antykorupcyjne wobec czo\u0142owych postaci \u017cycia publicznego w Ukrainie i faworyzowanie lojalist\u00f3w przy rozdzielaniu stanowisk sprawi\u0142y, \u017ce rz\u0105d prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego jest oskar\u017cany o skr\u0119canie w stron\u0119 autorytaryzmu \u2013 poda\u0142 w czwartek dziennik \u201eFinancial Times\u201d.</p>",
        "id": 3187199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-Zelenski-oskarzany-o-autorytarne-zapedy-po-akcjach-antykorupcyjnych-8980198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/1/bb6a80185755f8-948-568-15-7-1026-615.jpg",
        "title": "\u201eFT\u201d: Ze\u0142enski oskar\u017cany o autorytarne zap\u0119dy po akcjach antykorupcyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:32.437234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:54:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/3ba8ef7de25406-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce koalicja rz\u0105dz\u0105ca r\u00f3\u017cni si\u0119 w 10 proc. spraw, ale to na nie po\u015bwi\u0119ca 90 proc. czasu. Doda\u0142, \u017ce koalicjanci musz\u0105 gra\u0107 do jednej bramki, bo inaczej przegraj\u0105 wybory. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce ma zaufanie do Szymona Ho\u0142owni.</p>",
        "id": 3187197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-Przegramy-kolejne-wybory-jesli-koalicja-nie-bedzie-grac-do-jednej-bramki-8980265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/3ba8ef7de25406-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "Kosiniak-Kamysz: Przegramy kolejne wybory, je\u015bli koalicja nie b\u0119dzie gra\u0107 do jednej bramki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:31.720024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:54:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/e5e507f815b8c6-948-568-0-316-4689-2813.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski Urz\u0105d Statystyk Narodowych (ONS) poda\u0142 w czwartek, \u017ce stopa bezrobocia wzros\u0142a do 4,7 proc. - i jest to najwy\u017csza warto\u015b\u0107 od czterech lat - natomiast stopa wzrostu p\u0142ac w okresie od marca do maja spad\u0142a o 5 proc. Ekonomi\u015bci spodziewaj\u0105 si\u0119 obni\u017cenia w sierpniu st\u00f3p procentowych przez Bank Anglii.</p>",
        "id": 3187194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwyzsze-bezrobocie-w-Wielkiej-Brytanii-od-czterech-lat-8980266.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/3/e5e507f815b8c6-948-568-0-316-4689-2813.jpg",
        "title": "Najwy\u017csze bezrobocie w Wielkiej Brytanii od czterech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:32.225939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:54:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/cfb0b116b1894e-948-568-20-260-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Citi Handlowy wystartowa\u0142 z interesuj\u0105c\u0105 promocj\u0105. Je\u015bli cz\u0119sto wpadasz np. na hot doga lub kaw\u0119 w \u017babce, to ta oferta mo\u017ce by\u0107 skrojona idealnie pod Ciebie. Bank proponuje a\u017c 1000 z\u0142 w formie kieszonkowego po 20 z\u0142 wyp\u0142acanego przez blisko rok. Atutami promocji s\u0105 wyj\u0105tkowo proste warunki i bon wysy\u0142any w ci\u0105gu kilku dni na Tw\u00f3j numer telefonu.\n</p>",
        "id": 3187196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zgarnij-1000-zl-do-Zabki-od-Citi-Handlowego-Kieszonkowe-co-tydzien-bez-wiekszego-wysilku-8978609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/cfb0b116b1894e-948-568-20-260-3980-2387.jpg",
        "title": "Zgarnij 1000 z\u0142 do \u017babki od Citi Handlowego. Kieszonkowe co tydzie\u0144 bez wi\u0119kszego wysi\u0142ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:32.014734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/030264cd546bc2-948-568-26-96-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Rejonowy w Pszczynie uzna\u0142 za winnych trzech lekarzy oskar\u017conych w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 ci\u0119\u017carnej Izabeli. Dw\u00f3ch lekarzy zosta\u0142o skazanych na bezwzgl\u0119dne wi\u0119zienie i zakaz wykonywania zawodu na sze\u015b\u0107 lat, jeden us\u0142ysza\u0142 wyrok wi\u0119zienia w zawieszeniu i zosta\u0142 zawieszony w zawodzie na cztery lata.</p>",
        "id": 3187195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jes-twyrok-ws-smierci-Izabeli-z-Pszczyny-Bezwgledne-wiezienie-dla-medykow-8980231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/030264cd546bc2-948-568-26-96-3473-2084.jpg",
        "title": "Zapad\u0142 wyrok w g\u0142o\u015bnej sprawie \u015bmierci Izabeli z Pszczyny. \"Bezwgl\u0119dne wi\u0119zienie dla medyk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:31.498864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/7987588ec0024c-948-568-10-7-1032-619.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Najwy\u017csza (parlament) Ukrainy popar\u0142a powo\u0142anie Julii Swyrydenko na urz\u0105d premiera Ukrainy. Na czwartkowym posiedzeniu 262 deputowanych zag\u0142osowa\u0142o za jej kandydatur\u0105, zaproponowan\u0105 przez prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.</p>",
        "id": 3187192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-nowa-premier-Ukrainy-Rada-Najwyzsza-poparla-powolanie-Julii-Swyrydenko-8980220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/7987588ec0024c-948-568-10-7-1032-619.jpg",
        "title": "Oto nowa premier Ukrainy. Rada Najwy\u017csza popar\u0142a powo\u0142anie Julii Swyrydenko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:30.739050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/839307622a8597-948-568-100-315-2391-1434.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arednia miesi\u0119czna warto\u015b\u0107 nieodp\u0142atnej pracy domowej zosta\u0142a oszacowana na 3.993 z\u0142 w 2023 roku - ocenia Polski Instytut Ekonomiczny, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na badania GUS.</p>",
        "id": 3187189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-byla-warta-nieodplatna-praca-kobiet-PIE-odpowiadala-za-40-proc-wartosci-PKB-8980176.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/839307622a8597-948-568-100-315-2391-1434.jpg",
        "title": "Tyle by\u0142a warta nieodp\u0142atna praca kobiet. PIE: odpowiada\u0142a za 40 proc. warto\u015bci PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:32.686514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/0a50e7e08b5152-900-540-2-22-900-540.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />System \u0142\u0105czno\u015bci radiowej w s\u0142u\u017cbach podleg\u0142ych MSWiA nie dzia\u0142a skutecznie, a du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 funkcjonariuszy tych formacji korzysta z rozwi\u0105za\u0144 analogowych, podatnych na pods\u0142uch i zak\u0142\u00f3cenia - wynika z kontroli NIK przeprowadzonej w MSWiA i podleg\u0142ych mu s\u0142u\u017cbach.</p>",
        "id": 3187198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-system-lacznosci-radiowej-w-sluzbach-podleglych-MSWiA-nie-dziala-skutecznie-8980213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/2/0a50e7e08b5152-900-540-2-22-900-540.jpg",
        "title": "NIK: system \u0142\u0105czno\u015bci radiowej w s\u0142u\u017cbach podleg\u0142ych MSWiA nie dzia\u0142a skutecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:31.287839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/0cb8582a396fb4-948-568-0-128-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski producent samochod\u00f3w elektrycznych Tesla stoi w obliczu straty miliard\u00f3w dolar\u00f3w z rz\u0105dowych dotacji po tym, gdy jego w\u0142a\u015bciciel Elon Musk wszed\u0142 w konflikt z prezydentem USA Donaldem Trumpem \u2013 poda\u0142a w czwartek brytyjska stacja Sky News.</p>",
        "id": 3187191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tesla-straci-miliardy-Przychody-z-dotacji-panstwowych-stanowily-co-najmniej-38-proc-zyskow-8980208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/8/0cb8582a396fb4-948-568-0-128-1982-1189.jpg",
        "title": "Tesla straci miliardy. \"Przychody z dotacji pa\u0144stwowych stanowi\u0142y co najmniej 38 proc. zysk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:54:33.324296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/0d121d5a6c3548-948-568-3-0-1458-875.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fundamentalny popyt na mieszkania zostanie w Polsce zaspokojony pomi\u0119dzy 2027 a 2030 r., przy czym najprawdopodobniej oko\u0142o 2028 r. - napisano w raporcie Alior Banku \u201eCo czeka polski rynek mieszkaniowy? Scenariusze rozwoju do 2040 r.\u201d.</p>",
        "id": 3187201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alior-Bank-Nadal-brakuje-okolo-300-400-tys-lokali-by-zaspokoic-popyt-mieszkaniowy-8980204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/0d121d5a6c3548-948-568-3-0-1458-875.jpg",
        "title": "Alior Bank: Nadal brakuje oko\u0142o 300\u2013400 tys. lokali, by zaspokoi\u0107 popyt mieszkaniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:30.093218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/32950244797dd0-948-568-0-127-2902-1741.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y p.o. komisarza Departamentu Policji Nowego Jorku (NYPD), Thomas Donlon, oskar\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 burmistrza Erica Adamsa, \u017ce pod jego kierownictwem policja dzia\u0142a \"jak organizacja przest\u0119pcza\u201d. Rzeczniczka burmistrza okre\u015bli\u0142a te zarzuty jako \"absurdalne\".</p>",
        "id": 3186138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Burmistrz-Nowego-Jorku-oskarzony-o-przeksztalcenie-policji-w-organizacje-przestepcza-8980057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/32950244797dd0-948-568-0-127-2902-1741.jpg",
        "title": "Burmistrz Nowego Jorku oskar\u017cony o przekszta\u0142cenie policji w... organizacj\u0119 przest\u0119pcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:27.291548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/1248278dfd8e30-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142\u0105czenie umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkich z kompetencjami technologicznymi pozwoli pracownikom utrzyma\u0107 przewag\u0119 w erze AI \u2013 wynika z raportu \u201eW stron\u0119 przysz\u0142o\u015bci. Jak budowa\u0107 karier\u0119 w erze AI\u201d. Kluczowe b\u0119d\u0105 te\u017c kreatywno\u015b\u0107 i umiej\u0119tno\u015b\u0107 rozwi\u0105zywania z\u0142o\u017conych problem\u00f3w oraz my\u015blenie strategiczne.</p>",
        "id": 3186127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-sie-nie-dac-zastapic-przez-AI-Te-umiejetnosci-dadza-pracownikom-przewage-nad-sztuczna-inteligencja-8980095.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/1248278dfd8e30-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Jak si\u0119 nie da\u0107 zast\u0105pi\u0107 przez AI? Te umiej\u0119tno\u015bci dadz\u0105 pracownikom przewag\u0119 nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:26.791280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/b5a3838d63d3ba-948-568-0-196-3024-1814.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119cej czasu na dotacje z programu \u201eM\u00f3j Pr\u0105d 6.0\u201d. Wnioski  mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 do ko\u0144ca pa\u017adziernika lub wyczerpania bud\u017cetu. W grze s\u0105 dotacje do 28 tys. z\u0142 na fotowoltaik\u0119, magazyny energii i ciep\u0142a. Sprawd\u017a, co si\u0119 zmieni\u0142o i jak skorzysta\u0107.</p>",
        "id": 3186125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moj-prad-przedluzony-Wnioski-mozna-skladac-az-do-konca-pazdziernika-8980134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/b5a3838d63d3ba-948-568-0-196-3024-1814.jpg",
        "title": "\u201eM\u00f3j pr\u0105d\u201dprzed\u0142u\u017cony. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 a\u017c do ko\u0144ca pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:27.962092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/f531554b0d43e0-945-560-0-5-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie MSZ zakomunikowa\u0142o w \u015brod\u0119 przedstawicielowi ambasady Rosji, \u017ce atak na fabryk\u0119 firmy Barlinek w Winnicy, b\u0119d\u0105c\u0105 polsk\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105, a zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie produkcj\u0105 cywiln\u0105, jest z\u0142amaniem prawa mi\u0119dzynarodowego - poinformowa\u0142 w czwartek  rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski.</p>",
        "id": 3186130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-do-Rosji-Atak-na-fabryke-firmy-Barlinek-to-zlamanie-prawa-miedzynarodowego-8980184.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/f/f531554b0d43e0-945-560-0-5-2048-1228.jpg",
        "title": "MSZ do Rosji: Atak na fabryk\u0119 firmy Barlinek to z\u0142amanie prawa mi\u0119dzynarodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:27.714426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/0fac67ed0b4d52-948-568-0-31-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ka\u017cde konto osobiste mo\u017ce odpowiada\u0107 na potrzeby podr\u00f3\u017cuj\u0105cych. Sprawdzili\u015bmy, kt\u00f3re rachunki pozwol\u0105 zaoszcz\u0119dzi\u0107 na wyp\u0142atach z bankomat\u00f3w czy kosztach przewalutowania. W\u015br\u00f3d analizowanych parametr\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 tak\u017ce dost\u0119pno\u015b\u0107 p\u0142atno\u015bci mobilnych czy mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z ostatniej nowinki, czyli obr\u0105czki p\u0142atniczej.</p>",
        "id": 3186129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-konta-osobiste-dla-podroznikow-lipiec-2025-r-8979717.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/0fac67ed0b4d52-948-568-0-31-2500-1499.jpg",
        "title": "Najlepsze konta osobiste dla podr\u00f3\u017cnik\u00f3w \u2013 lipiec 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:29.238956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/482bf156022ed4-948-568-30-70-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />82,2 proc. Polak\u00f3w nie ufa marsza\u0142kowi Sejmu Szymonowi Ho\u0142owni; zaufaniem obdarza go 14,5 proc. badanych, a 3,3 proc. nie ma w tej sprawie zdania - wynika z sonda\u017cu IBRiS przeprowadzonego dla Radia Zet.</p>",
        "id": 3186135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-80-proc-Polakow-nie-ufa-Szymonowi-Holowni-8980152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/482bf156022ed4-948-568-30-70-3970-2381.jpg",
        "title": "Ponad 80 proc. Polak\u00f3w nie ufa Szymonowi Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:26.541130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/b33999b1f991b9-948-568-0-0-2216-1329.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Uczestnikom konkursu inwestycyjnego Wakacje na gie\u0142dzie oferujemy bezp\u0142atny dost\u0119p do dw\u00f3ch odcink\u00f3w Akademii Inwestowania, prowadzonej przez g\u0142\u00f3wnego analityka Bankier.pl Krzysztofa Kolanego. Ca\u0142y kurs mog\u0105 zakupi\u0107 z a\u017c 80-procentow\u0105 zni\u017ck\u0105! Rejestracja do konkursu ca\u0142y czas trwa.</p>",
        "id": 3186124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spedz-z-nami-Wakacje-na-gieldzie-I-naucz-sie-inwestowac-od-naszego-eksperta-8980187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/b33999b1f991b9-948-568-0-0-2216-1329.png",
        "title": "Sp\u0119d\u017a z nami Wakacje na gie\u0142dzie. I naucz si\u0119 inwestowa\u0107 od naszego eksperta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:27.503488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/29ac81644ddb8d-948-568-0-45-1830-1098.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Spekulacje na temat przysz\u0142o\u015bci szefa ameryka\u0144skiej \nRezerwy\nFederalnej wprowadzi\u0142y nieco zamieszania na rynku walutowym. Uci\u0105\u0142 je \nsam\nprezydent USA Donald Trump, kt\u00f3ry o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w sprawie Jerome'a \nPowella nie\nzamierza nic robi\u0107. Tym samym dolar zn\u00f3w si\u0119 umacnia\u0142 i kurs eurodolara \nna powr\u00f3t by\u0142 poni\u017cej 1,16. Polska waluta na razie pozostaje stabilna \nwzgl\u0119dem europejskiej,\nale kurs USD/PLN po raz pierwszy od czerwca by\u0142 powy\u017cej 3,68 z\u0142.</p>",
        "id": 3186128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-nie-planuje-nic-robic-wiec-dolar-znow-sie-umacnia-euro-traci-Zloty-sie-jednak-trzyma-8980201.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/29ac81644ddb8d-948-568-0-45-1830-1098.jpg",
        "title": "Trump nie planuje nic robi\u0107, wi\u0119c dolar zn\u00f3w si\u0119 umacnia, euro traci. Z\u0142oty si\u0119 jednak trzyma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:26.323710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/4d86f6dd1d70f5-945-560-33-0-2167-1300.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuski producent samochod\u00f3w Renault przedstawi\u0142 w ostatnich dniach czerwcowe wyniki sprzeda\u017cy, kt\u00f3re zmusi\u0142y go do obni\u017cenia swoich ca\u0142orocznych prognoz. Sp\u00f3\u0142ka szuka nowego dyrektora generalnego, podczas gdy jej akcje straci\u0142y w \u015brod\u0119 o 18%.</p>",
        "id": 3186123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapasc-na-akcjach-Renault-Firma-szuka-dyrektora-i-obniza-prognozy-8980165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/4d86f6dd1d70f5-945-560-33-0-2167-1300.jpg",
        "title": "Zapa\u015b\u0107 na akcjach Renault. Firma szuka dyrektora i obni\u017ca prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:29.845744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/72a0dc5a691b76-948-568-0-90-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iran z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 do Mi\u0119dzynarodowego Zwi\u0105zku Telekomunikacyjnego (ITU - wyspecjalizowana agencja ONZ) w sprawie nieautoryzowanego \u015bwiadczenia us\u0142ug satelitarnych na terytorium tego kraju przez firm\u0119 Starlink podczas wojny z Izraelem - przekaza\u0142 emigracyjny portal Iran International, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia agencji Fars.</p>",
        "id": 3186137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-zlozyl-skarge-na-Starlinka-Chodzi-o-bezprawne-swiadczenie-uslug-na-terytorium-tego-kraju-8980140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/72a0dc5a691b76-948-568-0-90-2592-1555.jpg",
        "title": "Iran z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 na Starlinka. Chodzi o bezprawne \u015bwiadczenie us\u0142ug na terytorium tego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:28.606213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/831b85c323259e-945-567-3-7-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy Korei Po\u0142udniowej podtrzyma\u0142 w czwartek wyrok uniewinniaj\u0105cy prezesa koncernu Samsung Electronics Co. Ltd. Li Dze Jonga, oskar\u017conego o manipulowanie cenami akcji i oszustwa ksi\u0119gowe w zwi\u0105zku z g\u0142o\u015bn\u0105 spraw\u0105 fuzji dw\u00f3ch sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Samsunga w 2015 roku.</p>",
        "id": 3186132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Samsunga-uniewinniony-Byl-oskarzony-o-manipulowanie-cenami-akcji-i-oszustwa-ksiegowe-8980135.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/831b85c323259e-945-567-3-7-1493-896.jpg",
        "title": "Szef Samsunga uniewinniony. By\u0142 oskar\u017cony o manipulowanie cenami akcji i oszustwa ksi\u0119gowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:29.027076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/39a278f439012f-948-568-332-168-1715-1029.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jestem spokojny o lojalno\u015b\u0107 Micha\u0142a Kami\u0144skiego - stwierdzi\u0142 w czwartek lider PSL, wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, deklaruj\u0105c, \u017ce ludowcy nie b\u0119d\u0105 wycofywali swojej rekomendacji dla Kami\u0144skiego jako wicemarsza\u0142ka Senatu.</p>",
        "id": 3186134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarne-chmury-nad-Michalem-Kaminskim-Marszalek-z-PSL-spotykal-sie-z-Bielanem-i-Holownia-8980126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/39a278f439012f-948-568-332-168-1715-1029.jpg",
        "title": "Czarne chmury nad Micha\u0142em Kami\u0144skim? Marsza\u0142ek z PSL spotyka\u0142 si\u0119 z Bielanem i Ho\u0142owni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:28.817126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/6d366fb93d037e-948-568-120-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Detalion Games planuje rebranding na Volaria AI i przekszta\u0142cenie w organizacj\u0119 skoncentrowan\u0105 na komercjalizacji technologii opartych na Sztucznej Inteligencji (Al) - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3186133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Detalion-Games-planuje-rebranding-na-Volaria-AI-8980125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/6d366fb93d037e-948-568-120-0-1800-1079.jpg",
        "title": "Detalion Games planuje rebranding na Volaria AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:28.173624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/38102ba27b25c7-948-568-0-134-2602-1561.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister spraw zagranicznych Chin Wang Yi powiedzia\u0142, \u017ce Pekin nie mo\u017ce zaakceptowa\u0107 pora\u017cki Rosji w wojnie w Ukrainie - przekaza\u0142a szefowa dyplomacji UE Kaja Kallas w wywiadzie dla japo\u0144skiej telewizji NHK. Doda\u0142a, \u017ce by\u0142a zdumiona s\u0142owami chi\u0144skiego dyplomaty.</p>",
        "id": 3186131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pekin-nie-moze-pozwolic-na-przegrana-Rosji-w-Ukrainie-Kaja-Kallas-o-slowach-szefa-dyplomacji-Chin-8980117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/38102ba27b25c7-948-568-0-134-2602-1561.jpg",
        "title": "\"Pekin nie mo\u017ce pozwoli\u0107 na przegran\u0105 Rosji w Ukrainie\". Kaja Kallas o s\u0142owach szefa dyplomacji Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:27.078956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/2b0f9ab0174119-948-568-59-4-1848-1108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />mBank przes\u0142a\u0142 do klient\u00f3w informacj\u0119 o planowanych zmianach w \nbankowo\u015bci internetowej. W drugiej po\u0142owie lipca bank udost\u0119pni now\u0105 \nstron\u0119 logowania do serwisu transakcyjnego, warto zatem uwa\u017cnie \u015bledzi\u0107 \nkomunikaty, aby nie pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 oszust\u00f3w.</p>",
        "id": 3186126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazna-zmiana-w-mBanku-Uwazaj-na-logowanie-do-konta-8980111.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/2b0f9ab0174119-948-568-59-4-1848-1108.jpg",
        "title": "Wa\u017cna zmiana w mBanku. Uwa\u017caj na logowanie do konta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:16:29.449366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-0-63-4208-2524.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Skierowa\u0142am zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku z adnotacj\u0105 do uchwa\u0142y S\u0105du Najwy\u017cszego o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich \u2013 powiedzia\u0142a \u201eRzeczpospolitej\u201d pierwsza prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska.</p>",
        "id": 3186136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Manowska-zawiadamia-prokurature-Nie-mozna-dopisywac-niczego-do-uchwaly-o-waznosci-wyborow-8980115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-0-63-4208-2524.jpg",
        "title": "Manowska zawiadamia prokuratur\u0119. \"Nie mo\u017cna dopisywa\u0107 niczego do uchwa\u0142y o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:57.347700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:21:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/2f75ce23911fa8-948-568-0-109-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy coraz ostro\u017cniej podchodz\u0105 zar\u00f3wno do zakupu jak i budowy dom\u00f3w jednorodzinnych. Rynek mo\u017ce zareagowa\u0107 korekt\u0105 cen \u2013 informuje czwartkowe wydanie \u201ePulsu Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3185431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-domow-siegnely-sufitu-Najdrozej-jest-w-Krakowie-8980055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/2f75ce23911fa8-948-568-0-109-1982-1189.jpg",
        "title": "Ceny dom\u00f3w si\u0119gn\u0119\u0142y sufitu. Najdro\u017cej jest w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:59.071287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:21:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/94d06ceee06b11-945-560-0-17-1152-691.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Transfer zysk\u00f3w przez mi\u0119dzynarodowe korporacje do raj\u00f3w podatkowych si\u0119gn\u0105\u0142 w minionej dekadzie, w rekordowym roku, blisko 1,8 bln USD. To ponad 3,5 raz wi\u0119cej ni\u017c \u00f3wczesny PKB Polski. Wiele jednak wskazuje, \u017ce ostatnie inicjatywy ograniczaj\u0105ce to zjawisko przynosz\u0105 oczekiwane rezultaty \u2013 napisano w czwartkowym \u201ePulsie Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3185438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-to-koniec-zlotej-ery-rajow-podatkowych-8980058.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/94d06ceee06b11-945-560-0-17-1152-691.jpg",
        "title": "Czy to koniec z\u0142otej ery raj\u00f3w podatkowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:57.137331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:21:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f348a16543d05d-948-567-0-15-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Producenci oleju domagaj\u0105 si\u0119 odblokowania mo\u017cliwo\u015bci importu rzepaku z Ukrainy. W ich ocenie niedob\u00f3r surowca w sezonie 2025/2026 ma wynie\u015b\u0107 co najmniej 0,5 mln ton, co negatywnie wp\u0142ynie na krajowe t\u0142ocznie. Ministerstwo rozwoju poinformowa\u0142o PAP, \u017ce wstrzymuje si\u0119 jeszcze z decyzjami.</p>",
        "id": 3185430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Producenci-oleju-Polsce-grozi-deficyt-rzepaku-trzeba-odblokowac-import-z-Ukrainy-8980072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f348a16543d05d-948-567-0-15-1000-599.jpg",
        "title": "Producenci oleju: Polsce grozi deficyt rzepaku, trzeba odblokowa\u0107 import z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:57.803071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:21:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/c3014278156b4e-948-568-450-540-3150-1890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zakupy bez Google, Allegro czy Amazona, a nawet komputera lub smartfona? Aby kupowa\u0107 w internecie, wystarczy ju\u017c asystent AI lub media spo\u0142eczno\u015bciowe z opcj\u0105 \u201elive commerce\u201d \u2013 napisano w czwartkowej \u201eRzeczpospolitej\u201d.</p>",
        "id": 3185433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-w-zakupach-internetowych-juz-sie-rozpoczela-To-poczatek-konca-platform-handlowych-8980056.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/c3014278156b4e-948-568-450-540-3150-1890.jpg",
        "title": "Rewolucja w zakupach internetowych ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a. To pocz\u0105tek ko\u0144ca platform handlowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:59.526374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:21:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/e7719d5810b645-948-568-0-0-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski przekaza\u0142, \u017ce wiceszef resortu Andrzej Szejna do ko\u0144ca lipca przebywa na przed\u0142u\u017conym, bezp\u0142atnym urlopie. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 PAP premier i szef polskiej dyplomacji chcieliby, aby Szejna odszed\u0142 z resortu, natomiast jego stanowiska broni W\u0142odzimierz Czarzasty (Lewica).</p>",
        "id": 3185440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spor-o-wiceszefa-MSZ-z-Lewicy-Premier-i-szef-resortu-chca-jego-odejscia-Czarzasty-go-broni-8980085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/e7719d5810b645-948-568-0-0-3543-2125.jpg",
        "title": "Sp\u00f3r o wiceszefa MSZ z Lewicy. Premier i szef resortu chc\u0105 jego odej\u015bcia, Czarzasty go broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:57.593449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/3561651816a673-948-567-5-60-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowa sesja na Wall Street by\u0142a zmienna, ale ostatecznie na koniec dnia g\u0142\u00f3wne indeksy znalaz\u0142y si\u0119 na plusach. Inwestor\u00f3w ucieszy\u0142o zdementowanie plotek, \u017ce prezydent Donald Trump zamierza wkr\u00f3tce odwo\u0142a\u0107 prezesa Fed Jerome'a Powella. W centrum uwagi by\u0142y te\u017c wyniki bank\u00f3w i dane makro.</p>",
        "id": 3185432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmienna-sesja-na-Wall-Street-ale-na-koniec-dnia-glowne-indeksy-znalazly-sie-na-plusach-8980059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/f/3561651816a673-948-567-5-60-995-596.jpg",
        "title": "Zmienna sesja na Wall Street , ale na koniec dnia g\u0142\u00f3wne indeksy znalaz\u0142y si\u0119 na plusach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:57.244558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/fb81ab1679d154-948-568-0-151-2247-1348.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiat bakalii i twardy orzech do zgryzienia to historia mniejszo\u015bciowych akcjonariuszy Helio. Sp\u00f3\u0142ka od prawie dw\u00f3ch dekad obecna na GPW, chocia\u017c zarabia miliony, nie dzieli si\u0119 zyskiem z inwestorami. Na \u015bwietnej kondycji finansowej korzysta jednak dw\u00f3jka g\u0142\u00f3wnych udzia\u0142owc\u00f3w, kt\u00f3rzy jako cz\u0142onkowie zarz\u0105du zgarniaj\u0105 milionowe pensje. Smaczku dodaje fakt, \u017ce to ma\u0142\u017ce\u0144stwo, ale w uk\u0142ad funkcjonuj\u0105cy wiele lat wmiesza\u0142 si\u0119 niezadowolony akcjonariusz, kt\u00f3ry poszed\u0142 do s\u0105du i na razie wygrywa.</p>",
        "id": 3185142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dla-prezesa-miliony-a-dla-reszty-zero-Sad-po-stronie-akcjonariusza-Helio-przy-podziale-tortu-8979851.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/d/fb81ab1679d154-948-568-0-151-2247-1348.jpg",
        "title": "Dla prezesa miliony, a dla reszty zero. S\u0105d po stronie ma\u0142ego akcjonariusza przy podziale tortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:57.685922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/3ba041758fda46-948-568-0-174-2489-1493.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki nie czeka\u0142y d\u0142ugo z obni\u017ckami po ostatniej decyzji Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. W ci\u0105gu blisko dw\u00f3ch tygodni od obni\u017cki st\u00f3p procentowych na ci\u0119cia zdecydowa\u0142o si\u0119 a\u017c trzyna\u015bcie instytucji. Rekordzista zmieni\u0142 stawki nawet o 2 pp.</p>",
        "id": 3185144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fala-obnizek-na-lokatach-po-ostatnim-cieciu-stop-Zmiany-siegaja-2-pp-8979687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/3ba041758fda46-948-568-0-174-2489-1493.jpg",
        "title": "Fala obni\u017cek na lokatach po ostatnim ci\u0119ciu st\u00f3p. Zmiany si\u0119gaj\u0105 2 pp.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:58.324238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/3a29d2291d556f-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Masz w planach ekspansj\u0119 i zdobywanie kontrahent\u00f3w w nowych krajach? Rusza nowy program, kt\u00f3ry umo\u017cliwia rozw\u00f3j biznesu poza granicami. To kolejna szansa dla firm, aby zdoby\u0107 dofinansowanie na ten cel.\u00a0</p>",
        "id": 3185147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zgarnij-dotacje-na-podboj-nowych-rynkow-Nowa-szansa-dla-firm-8979738.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/3a29d2291d556f-948-567-0-35-1000-599.jpg",
        "title": "Na podb\u00f3j \u015bwiata i jeszcze dalej. Przedsi\u0119biorcom pomog\u0105 nowe dofinansowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:57.898418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/bf47b5288a8b2a-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy bardziej zwracaj\u0105 uwag\u0119 na konieczno\u015b\u0107 ubezpieczenia siebie i \nswojego maj\u0105tku. Taki wniosek p\u0142ynie z ostatniego raportu Polskiej Izby \nUbezpiecze\u0144 o krajowym rynku ubezpiecze\u0144. Zar\u00f3wno w dziale polis na \n\u017cycie, jak i pozosta\u0142ych, takich jak OC i AC pojazd\u00f3w czy polisy \nmieszkaniowe, w 2024 r. odnotowano wzrosty w sk\u0142adkach, ale i \nwyp\u0142aconych odszkodowaniach.</p>",
        "id": 3185145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polak-madry-przed-szkoda-W-2024-r-wiecej-skladek-za-OC-i-nieruchomosci-8979801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/bf47b5288a8b2a-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Polak m\u0105dry przed szkod\u0105. W 2024 r. wi\u0119cej sk\u0142adek za OC i nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:57.465779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/0fa628a83bdc46-948-568-0-100-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powoli \u017cegnamy oprocentowanie z cyfr\u0105 \u201e7\u201d w zmiennoprocentowych hipotekach. Chocia\u017c w ostatnim miesi\u0105cu zmian w cennikach by\u0142o jak na lekarstwo, to pomog\u0142o osuni\u0119cie si\u0119 wska\u017anik\u00f3w WIBOR. Raty posz\u0142y w d\u00f3\u0142 o kilkadziesi\u0105t z\u0142otych.</p>",
        "id": 3185143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-lipiec-2025-8979686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/0fa628a83bdc46-948-568-0-100-1920-1151.jpg",
        "title": "Powoli \u017cegnamy \"7\". Zmiennoprocentowe raty w d\u00f3\u0142, ale w hipotecznych mar\u017cach zast\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:58.109886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/14ace64b58c691-948-568-456-0-1917-1150.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ile mo\u017cna zarobi\u0107 po studiach? Kt\u00f3re kierunki daj\u0105 najlepszy start zawodowy? To pytania, kt\u00f3re zadaje sobie wielu maturzyst\u00f3w stoj\u0105cych przed wyborem dalszej \u015bcie\u017cki edukacyjnej. Prze\u015bledzili\u015bmy dane dotycz\u0105ce zarobk\u00f3w absolwent\u00f3w w pierwszym roku po dyplomie we wszystkich wojew\u00f3dztwach. Kilka kierunk\u00f3w potrafi b\u0142yskawicznie prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na konkretne pieni\u0105dze.</p>",
        "id": 3185146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studia-ktore-sie-oplacaja-Tu-zarobki-po-dyplomie-sa-najwyzsze-8979263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/14ace64b58c691-948-568-456-0-1917-1150.jpg",
        "title": "Studia, kt\u00f3re si\u0119 op\u0142acaj\u0105. Tu zarobki po dyplomie s\u0105 najwy\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:16:58.537416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:16:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/34522455012ad2-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Okres urlopowy to tradycyjnie \u017cniwa dla z\u0142odziei i naci\u0105gaczy. Pomijaj\u0105c ju\u017c oczywiste sytuacje, takie jak np. gra w trzy kubki na deptaku w kurorcie czy panosz\u0105cych si\u0119 kieszonkowc\u00f3w, warto pami\u0119ta\u0107 o swoim bezpiecze\u0144stwie w \u015bwiecie cyfrowym. Tu r\u00f3wnie\u017c oszu\u015bci licz\u0105 na nasze rozleniwienie i brak czujno\u015bci.</p>",
        "id": 3185148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-to-zniwa-dla-oszustow-Popularne-scenariusze-kradziezy-8979729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/34522455012ad2-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Wakacje to \u017cniwa dla oszust\u00f3w. Popularne scenariusze kradzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:21:58.012000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T02:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/eab91cdbb31a42-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiadomi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce koncern Coca-Cola zgodzi\u0142 si\u0119 po rozmowie z nim na wykorzystywanie cukru trzcinowego w swych napojach sprzedawanych w USA. Koncern nie potwierdzi\u0142 tych doniesie\u0144. Obecnie coca-cola w Stanach jest s\u0142odzona syropem glukozowo-fruktozowym.</p>",
        "id": 3185434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-oglosil-zmiane-skladu-Coca-Coli-w-USA-8980053.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/eab91cdbb31a42-948-568-0-0-3500-2099.jpg",
        "title": "Trump og\u0142osi\u0142 zmian\u0119 sk\u0142adu Coca-Coli w USA. Koncern nie potwierdza",
        "vote": 0
    }
]