[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T19:53:34.878640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T19:53:34+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Felix Baumgartner. Sportowiec, kt\u00f3ry zas\u0142yn\u0105\u0142 w 2012 r. skokiem ze stratosfery, zmar\u0142 tragicznie w wieku 56 lat. Zgin\u0105\u0142 we W\u0142oszech w wyniku obra\u017ce\u0144 odniesionych po wypadku na paralotni.",
        "id": 3191755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/jego-skok-ze-stratosfery-sledzil-caly-swiat-felix-baumgartner-zmarl-w-wieku-56-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jego skok ze stratosfery \u015bledzi\u0142 ca\u0142y \u015bwiat. Felix Baumgartner zmar\u0142 w wieku 56 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:43:16.228709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T17:43:15+00:00",
        "description": "Mika\u0142aj \u0141ukaszenka, najm\u0142odszy syn Alaksandra \u0141ukaszenki, otrzyma\u0142 presti\u017cowe stypendium prezydenckie, kt\u00f3re zapewni mu comiesi\u0119czne wsparcie finansowe w wysoko\u015bci kilkuset rubli. Decyzja budzi kontrowersje - nie wiadomo, jakie osi\u0105gni\u0119cia mia\u0142yby uzasadnia\u0107 przyznanie wyr\u00f3\u017cnienia, a media sugeruj\u0105, \u017ce Mika\u0142aj mo\u017ce ju\u017c nie studiowa\u0107 w kraju.",
        "id": 3190723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/syn-lukaszenki-dostal-prezydenckie-stypendium-kwota-zaskakuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn \u0141ukaszenki dosta\u0142 \"prezydenckie stypendium\". Kwota zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:38:13.489658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:38:12+00:00",
        "description": "Japonia zawar\u0142a pierwsz\u0105 od ponad dw\u00f3ch lat umow\u0119 na zakup ropy naftowej od Rosji. Tym samym wy\u0142ama\u0142a si\u0119 z porozumienia G7 o wycofywanie si\u0119 z importu surowc\u00f3w energetycznych z Moskwy po jej inwazji na Ukrain\u0119. Transakcja by\u0142a jednak legalna - pa\u0144stwo skorzysta\u0142o z tymczasowego wyj\u0105tku przewidzianego dla ropy typu Sachalin Blend.",
        "id": 3189977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/japonia-wylamala-sie-z-porozumien-pierwszy-raz-od-lat-kupila-rope-od-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japonia wy\u0142ama\u0142a si\u0119 z porozumie\u0144. Pierwszy raz od lat kupi\u0142a rop\u0119 od Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:38:13.274423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:38:12+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ujawni\u0142, \u017ce negocjuje z prezydentem USA Donaldem Trumpem zakup ameryka\u0144skiej broni w zamian za sprzeda\u017c Stanom Zjednoczonym ukrai\u0144skich dron\u00f3w. - Uwa\u017cam, \u017ce to naprawd\u0119 mega transakcja, korzystna dla obu stron, jak to si\u0119 m\u00f3wi - oznajmi\u0142 ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca.",
        "id": 3189976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/zapowiada-megaumowe-z-trumpem-prezydent-ukrainy-o-szczegolach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapowiada \"megaumow\u0119\" z Trumpem. Prezydent Ukrainy o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:33:12.826807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:33:12+00:00",
        "description": "Brytyjski rz\u0105d zapowiedzia\u0142 obni\u017cenie wieku uprawniaj\u0105cego do g\u0142osowania z 18 do 16 lat. W\u015br\u00f3d zapowiedzianych zmian znalaz\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c u\u0142atwienie procesu identyfikacji przy urnach oraz usprawnienie systemu rejestracji wyborc\u00f3w. Celem tych dzia\u0142a\u0144 jest zwi\u0119kszenie udzia\u0142u obywateli w wyborach i przeciwdzia\u0142anie problemowi niskiej frekwencji w kraju.",
        "id": 3189403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/brytyjski-rzad-zapowiada-zmiany-chce-zmienic-wiek-wyborczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski rz\u0105d zapowiada zmiany. Chce obni\u017cy\u0107 wiek wyborczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:28:19.773567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:28:19+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV zapowiedzia\u0142, \u017ce w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach chcia\u0142by uda\u0107 si\u0119 z wizyt\u0105 do Turcji. By\u0142aby to jego pierwsza zagraniczna podr\u00f3\u017c od pocz\u0105tku pontyfikatu. Plany Ojca \u015awi\u0119tego wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z obchodami wa\u017cnej rocznicy dla Ko\u015bcio\u0142a katolickiego.",
        "id": 3188769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/pierwsza-zagraniczna-podroz-papieza-leona-xiv-podano-miejsce-i-mozliwa-date",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza zagraniczna podr\u00f3\u017c papie\u017ca Leona XIV. Podano miejsce i mo\u017cliw\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:28:20.007635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:28:19+00:00",
        "description": "Scena g\u0142\u00f3wna festiwalu muzycznego Tomorrowland w Belgii doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142a. Do po\u017caru dosz\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem, na dwa dni przed rozpocz\u0119ciem imprezy. Straty szacowane s\u0105 na wiele milion\u00f3w euro. Organizatorzy zapewniaj\u0105 jednak, \u017ce festiwal odb\u0119dzie si\u0119 zgodnie z planem. Tymczasem prokuratura w Antwerpii wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie nieumy\u015blnego zapr\u00f3szenia ognia.",
        "id": 3188770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/pozar-strawil-glowna-scene-festiwalu-tomorrowland-wazny-komunikat-organizatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car strawi\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 scen\u0119 festiwalu Tomorrowland. Wa\u017cny komunikat organizator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:28:20.215983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:28:19+00:00",
        "description": "Policja zatrzyma\u0142a w Grecji pi\u0119\u0107 os\u00f3b podejrzanych o zab\u00f3jstwo polskiego profesora Przemys\u0142awa Jeziorskiego. Zbrodnia na przedmie\u015bciach Aten wydarzy\u0142a si\u0119 4 lipca. Jak informuj\u0105 greckie media, w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3rym prokuratura stawia zarzuty, jest m.in. by\u0142a \u017cona ofiary.",
        "id": 3188771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/zabojstwo-polaka-w-grecji-wsrod-zatrzymanych-byla-zona-mezczyzny-i-jej-partner",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Polaka w Grecji. W\u015br\u00f3d zatrzymanych by\u0142a \u017cona m\u0119\u017cczyzny i jej partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:26:52.310888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:26:51+00:00",
        "description": "Niezwyk\u0142e szcz\u0119\u015bcie dopisa\u0142o mieszka\u0144cowi Massachusetts, kt\u00f3ry przez pomy\u0142k\u0119 kupi\u0142 dwa identyczne losy Powerball na to samo losowanie. Obstawione liczby okaza\u0142y si\u0119 zwyci\u0119skie. Dzi\u0119ki temu, zgodnie z zasadami loterii, wygra\u0142 nagrod\u0119 dwa razy i zgarn\u0105\u0142 \u0142\u0105cznie dwa miliony dolar\u00f3w.",
        "id": 3188139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/przez-przypadek-wygral-milion-dolarow-bardzo-fajne-uczucie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez przypadek... wygra\u0142 milion dolar\u00f3w. \"Bardzo fajne uczucie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T06:47:06.724465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T06:47:06+00:00",
        "description": "Katastrofalne w skutkach burze nawiedzi\u0142y w \u015brod\u0119 wi\u0119kszo\u015b\u0107 wschodnich i \u015brodkowych region\u00f3w USA. W wyniku uderzenia pioruna \u015bmier\u0107 ponios\u0142a jedna osoba, a 13 zosta\u0142o rannych. W\u015br\u00f3d poszkodowanych s\u0105 tak\u017ce dzieci.",
        "id": 3185807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/jedna-osoba-nie-zyje-a-13-zostalo-rannych-tragiczne-skutki-uderzenia-pioruna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna osoba nie \u017cyje, a 13 zosta\u0142o rannych. Tragiczne skutki uderzenia pioruna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:41:49.966159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:41:49+00:00",
        "description": "Jeden z dw\u00f3ch blok\u00f3w elektrowni j\u0105drowej w Ostrowcu na Bia\u0142orusi zosta\u0142 od\u0142\u0105czony po alarmie zarejestrowanym w systemie ch\u0142odzenia. Ministerstwo Energii wyda\u0142o komunikat, w kt\u00f3rym poinformowa\u0142o, \u017ce sytuacja jest rutynowa i nie stanowi zagro\u017cenia.",
        "id": 3185561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/awaria-elektrowni-jadrowej-na-bialorusi-ministerstwo-energii-wydalo-komunikat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria w elektrowni j\u0105drowej na Bia\u0142orusi. Ministerstwo Energii wyda\u0142o komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:41:50.180649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:41:49+00:00",
        "description": "W\u0119gry chc\u0105 na\u0142o\u017cenia sankcji na trzy osoby, kt\u00f3re pracuj\u0105 w ukrai\u0144skim ministerstwie obrony. Nie podano konkretnych nazwisk, ale s\u0105 to osoby, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 odpowiedzialne za przymusowy pob\u00f3r. - Je\u015bli Unia Europejska nie na\u0142o\u017cy sankcji na ukrai\u0144skich lider\u00f3w odpowiedzialnych za \u015bmier\u0107 W\u0119gra z Zakarpacia, Budapeszt sam podejmie takie \u015brodki - zapowiedzia\u0142 szef kancelarii premiera.",
        "id": 3185562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-17/wegrzy-strasza-sankcjami-na-ukrainskich-liderow-stawiaja-unii-europejskiej-ultimatum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119grzy strasz\u0105 sankcjami na \"ukrai\u0144skich lider\u00f3w\". Stawiaj\u0105 Unii Europejskiej ultimatum",
        "vote": 0
    }
]