[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T22:44:32.624765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T22:44:31+00:00",
        "description": "Polska dla francuskiej grupy TotalEnergies jest strategicznym miejscem kolejnych inwestycji po dotychczasowym zaanga\u017cowaniu si\u0119 w rozw\u00f3j biogazu i OZE - deklaruje \u0141ukasz Semeniuk, country chair TotalEnergies w Polsce oraz prezes Polskiej Grupy Biogazowej (PGB).",
        "id": 3192737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art42720931-chcemy-brac-udzial-w-dalszej-transformacji-energetycznej-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcemy bra\u0107 udzia\u0142 w dalszej transformacji energetycznej Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T20:28:06.750342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T20:28:06+00:00",
        "description": "Ministerstwo Rozwoju i Technologii oraz Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska spojrz\u0105 na nowo w toku prac parlamentarnych na projekt regulacji dla inwestor\u00f3w instaluj\u0105cych magazyny energii i deklaruj\u0105 znalezienie kompromisu w tej kwestii - poinformowa\u0142 szef MRiT Krzysztof Paszyk na konferencji prasowej.",
        "id": 3191887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/magazyny-energii/art42720481-domowe-magazyny-energii-bez-zaostrzonych-przepisow-resort-zapowiada-rozmowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domowe magazyny energii bez zaostrzonych przepis\u00f3w? Resort zapowiada rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T18:18:04.271745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T18:18:03+00:00",
        "description": "Senat przyj\u0105\u0142 do ustawy wiatrakowej, kt\u00f3ra zak\u0142ada tak\u017ce mro\u017cenie cen energii. Z poparciem resortu klimatu i \u015brodowiska zrezygnowano z kilku zakaz\u00f3w wobec wiatrak\u00f3w zostawiaj\u0105c ostateczn\u0105 decyzj\u0119 organom do tego powo\u0142anym. Chodzi m.in. o wojskowe strefy lot\u00f3w czy obszary cenne przyrodniczo.",
        "id": 3190857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art42719771-senat-jeszcze-bardziej-zliberalizowal-ustawe-wiatrakowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat jeszcze bardziej zliberalizowa\u0142 ustaw\u0119 wiatrakow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:08:04.092924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:08:03+00:00",
        "description": "W pierwszym kwartale 2025 r. warto\u015b\u0107 gie\u0142dowa sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa wzros\u0142a do prawie 410 mld z\u0142 poda\u0142 minister aktyw\u00f3w Jakub Jaworowski, odnosz\u0105c si\u0119 do zarzut\u00f3w PiS o pogorszeniu sytuacji w tych sp\u00f3\u0142kach. Wskaza\u0142, \u017ce rosn\u0105ce warto\u015bci akcji s\u0105 najlepszym dowodem tego, \u017ce inwestorzy maj\u0105 zaufanie do obecnych zarz\u0105d\u00f3w.",
        "id": 3189505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art42718361-map-odpiera-zarzuty-pis-i-wskazuje-na-rosnace-akcje-spolek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAP odpiera zarzuty PiS i wskazuje na rosn\u0105ce akcje sp\u00f3\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:08:03.909382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:08:03+00:00",
        "description": "Inwestorzy realizuj\u0105cy nowe elektrownie gazowe, kt\u00f3re nie zyska\u0142y wsparcia w postaci wygranych aukcji rynku mocy (forma pomocy publicznej( w poprzednim roku, wygrali tegoroczne aukcje dogrywkowe. Chodzi m.in. o projekty Energi i Enei. Ta ostatnia firma jednocze\u015bnie podpisa\u0142a zaraz po zako\u0144czeniu aukcji umow\u0119 z wykonawc\u0105.",
        "id": 3189504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art42718751-nowe-elektrownie-gazowe-powstana-ale-za-wysoka-cene",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe elektrownie gazowe powstan\u0105, ale za wysok\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    }
]