[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T20:52:11.437055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T19:33:54+00:00",
        "description": "Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt powiadomi\u0142a w czwartek, \u017ce prezydent USA Donald Trump przeszed\u0142 badania w zwi\u0105zku z puchn\u0105cymi nogami i siniakiem na d\u0142oni. Lekarz zdiagnozowa\u0142 przewlek\u0142\u0105 niewydolno\u015b\u0107 \u017cyln\u0105, a siniak wynika z przyjmowania aspiryny i cz\u0119stego \u015bciskania d\u0142oni \u2014 przekaza\u0142a.",
        "id": 3192053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-i-siniak-na-dloni-wyjasnienia-rzeczniczki-bialego-domu/r9b8nwq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump ma problemy ze zdrowiem? Bia\u0142y Dom ujawnia wyniki bada\u0144 prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T19:36:24.239129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T19:11:14+00:00",
        "description": "Felix Baumgartner, znany na ca\u0142ym \u015bwiecie z historycznego skoku ze stratosfery w 2012 r., zgin\u0105\u0142 w wieku 56 lat we W\u0142oszech. Austriak poni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107 w wypadku na paralotni, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Porto Sant'Elpidio nad Adriatykiem.",
        "id": 3191542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/felix-baumgartner-tragiczny-wypadek-we-wloszech-zginal-w-wieku-56-lat/ny0gfwc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felix Baumgartner nie \u017cyje. S\u0142ynny skoczek zgin\u0105\u0142 we W\u0142oszech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T19:36:24.448273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T18:56:34+00:00",
        "description": "Donald Tusk z miesi\u0105ca na miesi\u0105c ma coraz wi\u0119cej powod\u00f3w do zmartwienia. Jednym z nich s\u0105 sonda\u017ce, z kt\u00f3rych coraz bardziej wynika, \u017ce Polacy nie s\u0105 zadowoleni z jego rz\u0105d\u00f3w. Oto wyniki najnowszego badania CBOS.",
        "id": 3191543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cbos-poparcie-dla-rzadu-bez-zmian-32-proc-zwolennikow-w-lipcu/nlcf94l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d Donalda Tuska. Wyniki najnowszego badania CBOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T18:31:16.635303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T18:15:15+00:00",
        "description": "Tylko w pierwszym kwartale 2025 r. Polacy wyp\u0142acili w ramach Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych (PPK) a\u017c ponad 600 mln z\u0142 \u2014 donosi serwis Wyborcza.biz. To nowy rekord pod wzgl\u0119dem wyp\u0142at. Dzi\u0119ki luce prawnej uczestnicy programu s\u0105 w stanie zarabia\u0107 lepiej ni\u017c na jakiejkolwiek lokacie bankowej. Rekordzista wyp\u0142aci\u0142 ju\u017c niemal siedmiocyfrow\u0105 kwot\u0119!",
        "id": 3191079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/tyle-rekordzista-wyplacil-z-ppk-wielka-kwota-wszystko-dzieki-luce-prawnej/fqqxmhp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle rekordzista wyp\u0142aci\u0142 z PPK. Na jego konto wp\u0142yn\u0119\u0142a prawie siedmiocyfrowa suma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T18:31:16.812984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T18:08:51+00:00",
        "description": "Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej (CBOS) sprawdzi\u0142, co motywuje Polak\u00f3w na zakupach. Z najnowszego badania wynika, \u017ce zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas stara si\u0119 kupowa\u0107 polsk\u0105 \u017cywno\u015b\u0107 oraz uwa\u017ca, \u017ce jest ona lepszej jako\u015bci ni\u017c z innych kraj\u00f3w. Warto tutaj zaznaczy\u0107, \u017ce jest t dla nas wa\u017cniejsze ni\u017c cena.",
        "id": 3191080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cbos-co-motywuje-polakow-na-zakupach-wyniki-najnowszego-badania/wpvyvxd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy na zakupach to prawdziwi patrioci. Badanie CBOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:27:18.933558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T17:10:06+00:00",
        "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce skierowa\u0142 do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. W nim poinformowa\u0142 go o \"nieprawid\u0142owo\u015bciach i w\u0105tpliwo\u015bciach prawnych\", kt\u00f3re wyst\u0105pi\u0142y w procedurze rozpoznania protest\u00f3w wyborczych i stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich",
        "id": 3190413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-nie-zapomina-o-wyborach-pisze-do-szymona-holowni-w-sprawie/tndt86y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar nie zapomina o wyborach. Pisze do Szymona Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:27:19.145541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:41:43+00:00",
        "description": "Ukraina przywr\u00f3ci\u0142a do 2025 roku 2,2 gigawata mocy wytw\u00f3rczych po zniszczeniach spowodowanych rosyjskimi atakami \u2014 poinformowa\u0142 w czwartek ust\u0119puj\u0105cy minister energetyki Ukrainy Herman Ha\u0142uszczenko. Doda\u0142, \u017ce plan zak\u0142ada przywr\u00f3cenie \u0142\u0105cznie 3,7 GW do ko\u0144ca roku.",
        "id": 3190414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-odbudowa-energetyki-po-rosyjskich-atakach-22-gw-przywrocone/skykd5v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina odbudowuje zdolno\u015bci energetyczne. Pomimo wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T17:27:19.341938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:22:57+00:00",
        "description": "W czwartek senatorowie poparli nowelizacj\u0119 ustawy o podatku od spadk\u00f3w i darowizn, wprowadzaj\u0105c do niej dwie poprawki o charakterze legislacyjnym. Za ustaw\u0105 opowiedzia\u0142o si\u0119 83 senator\u00f3w, trzech wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu, nikt nie by\u0142 przeciwny. Ustawa zosta\u0142a przyj\u0119ta w ramach rz\u0105dowego pakietu deregulacyjnego i trafi teraz ponownie do Sejmu.",
        "id": 3190415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/senat-nowelizacja-ustawy-o-podatku-od-spadkow-i-darowizn-przyjeta/bbm6wk6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w spadkach i darowiznach. Senat przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:21:25.182668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T16:01:50+00:00",
        "description": "Agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na badanie opinii publicznej, przedstawi\u0142a wyniki sonda\u017cu dotycz\u0105cego oceny pierwszych miesi\u0119cy urz\u0119dowania w Bia\u0142ym Domu Donalda Trumpa. Wyniki nie prezentuj\u0105 si\u0119 najlepiej dla prezydenta USA.",
        "id": 3189740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-ap-polityka-trumpa-bardziej-zaszkodzila-niz-pomogla-amerykanom/gesyvtj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump traci sympati\u0119 amerykan\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie czuje poprawy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:21:25.360239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:53:31+00:00",
        "description": "W czwartek Senat przyj\u0105\u0142 z poprawkami specustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 uproszczenia procedur dla kluczowych inwestycji zwi\u0105zanych z obronno\u015bci\u0105 pa\u0144stwa. Za ustaw\u0105 g\u0142osowali wszyscy obecni na sali senatorowie \u2014 83 osoby. Teraz dokument wr\u00f3ci do Sejmu.",
        "id": 3189741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/senat-przyjeto-specustawe-o-inwestycjach-obronnych-z-poprawkami/1wh5qcc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specustawa o inwestycjach obronnych przesz\u0142a przez Senat. S\u0105 jednak poprawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:21:25.536939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:33:49+00:00",
        "description": "Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie o naruszenie prawa UE przez Polsk\u0119. Chodzi o niepe\u0142ne wdro\u017cenie unijnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych sk\u0142adowania odpad\u00f3w. Jak informuje KE, \"do Warszawy skierowano wezwanie do wdro\u017cenia przepis\u00f3w\".",
        "id": 3189742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-pod-lupa-ke-problem-z-wdrozeniem-unijnych-zasad-odpadow/9sk7bb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska pod lup\u0105 Komisji Europejskiej. Grozi skarga do Trybuna\u0142u UE za odpady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T16:21:25.712983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:27:50+00:00",
        "description": "W czwartek Senat nie zg\u0142osi\u0142 \u017cadnych poprawek do ustawy, kt\u00f3ra wprowadza sta\u0142\u0105 ochron\u0119 firm dzia\u0142aj\u0105cych w strategicznych sektorach polskiej gospodarki przed niekontrolowanymi przej\u0119ciami przez inwestor\u00f3w spoza Unii Europejskiej. Za przyj\u0119ciem ustawy g\u0142osowa\u0142o 55 senator\u00f3w, 27 wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu, nikt nie by\u0142 przeciw. Teraz nowelizacja trafi do podpisu prezydenta.",
        "id": 3189743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/senat-ustawa-o-ochronie-firm-strategicznych-bez-poprawek/t0pqny7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat za bezterminow\u0105 ochron\u0105 strategicznych firm przed przej\u0119ciami spoza UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:17:26.068702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T15:03:03+00:00",
        "description": "Senat zaproponowa\u0142 poprawki, wykre\u015blaj\u0105ce cz\u0119\u015b\u0107 ogranicze\u0144 dla budowy turbin wiatrowych z nowelizacji ustawy odleg\u0142o\u015bciowej. Znikn\u0105\u0107 mia\u0142yby m.in. przepisy zakazuj\u0105ce budowy wiatrak\u00f3w w wojskowych strefach lotniczych. Ustawa zamra\u017ca te\u017c ceny pr\u0105du w IV kwartale.",
        "id": 3189202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ustawa-odleglosciowa-nowe-przepisy-dla-turbin-wiatrowych-i-biometanu/c94mzmg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat luzuje zasady dla wiatrak\u00f3w. Bran\u017ca OZE zyskuje nowe szanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:17:26.246393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:59:59+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek 15 lipca Sebastian K\u0119ciek zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 misj\u0119 dyplomatyczn\u0105 jako ambasador Polski na W\u0119grzech \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski w rozmowie z Polsk\u0105 Agencj\u0105 Prasow\u0105. Obecnie polskie interesy na W\u0119grzech reprezentuje dyplomata pe\u0142ni\u0105cy funkcj\u0119 charge d'affaires. Wro\u0144ski ujawni\u0142 te\u017c powody odwo\u0142ania ambasadora.",
        "id": 3189203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/msz-powody-odwolania-polskiego-ambasadora-na-wegrzech/6q3hecj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska odwo\u0142a\u0142a ambasadora na W\u0119grzech. MSZ ujawnia powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:17:26.425147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:54:39+00:00",
        "description": "Eksperci ds. polityki \u017cywno\u015bciowej krytycznie oceniaj\u0105 przedstawion\u0105 przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 propozycj\u0119 bud\u017cetu UE na lata 2028\u20132034. Cho\u0107 og\u00f3lny bud\u017cet ma wzrosn\u0105\u0107 do 2 bilion\u00f3w euro, \u015brodki przeznaczone na Wsp\u00f3ln\u0105 Polityk\u0119 Roln\u0105 (WPR) maj\u0105 zosta\u0107 znacznie ograniczone. Wydatki spadn\u0105 387 mld euro w obecnej perspektywie do oko\u0142o 300 mld euro w nowej.",
        "id": 3189204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/budzet-ue-20282034-co-oznacza-dla-polskiego-rolnictwa/8sxesw7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet UE ro\u015bnie, ale rolnicy dostan\u0105 mniej ni\u017c dot\u0105d [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:17:26.602953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:24:04+00:00",
        "description": "W wyniku rosyjskiego ataku na Ukrain\u0119 powa\u017cnie ucierpia\u0142a fabryka nale\u017c\u0105ca do polskiej Grupy Barlinek w Winnicy. Jak poinformowano, zak\u0142ad zosta\u0142 zaatakowany z trzech r\u00f3\u017cnych kierunk\u00f3w, a skala zniszcze\u0144 jest ogromna. Na miejscu d\u0142ugo pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby ratunkowe oraz przedstawiciele polskiego konsulatu. Opublikowane zdj\u0119cia pokazuj\u0105 zniszczenia budynk\u00f3w. Firma wystosowa\u0142a te\u017c apel do polskich w\u0142adz o wsparcie.",
        "id": 3189205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/atak-na-fabryke-barlinek-w-ukrainie-apel-o-wsparcie-dla-firmy/f70fv2z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski atak na fabryk\u0119 Barlinka. Firma apeluje o pomoc do polskiego rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T15:17:26.781330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T14:17:08+00:00",
        "description": "Wzrost warto\u015bci rynkowej pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek o ponad 40 proc. i zysk\u00f3w o prawie 4 mld z\u0142 \u2014 to tylko niekt\u00f3re osi\u0105gni\u0119cia, o jakich m\u00f3wi\u0142 w czwartek minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych. Odpowiadaj\u0105c opozycji na zarzuty, wskaza\u0142 na portfel zam\u00f3wie\u0144 w zbrojeni\u00f3wce i wielkie planowane inwestycje w energetyce.",
        "id": 3189206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/jakub-jaworowski-odpowiada-na-zarzuty-pis-pokazal-sytuacje-panstwowych-spolek/9x86x8z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister \"zszokowany poziomem fa\u0142szu\" opozycji. Pokaza\u0142 sytuacj\u0119 pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:12:28.372652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:44:13+00:00",
        "description": "W najwi\u0119kszych bankach rosyjskich mened\u017cerowie obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce przez pogarszaj\u0105c\u0105 si\u0119 sp\u0142acalno\u015b\u0107 kredyt\u00f3w mog\u0105 by\u0107 zmuszeni wyci\u0105gn\u0105c r\u0119c\u0119 po pa\u0144stwowe pieni\u0105dze. W\u0142adze w kraju oficjalnie przekonuj\u0105, \u017ce nic z\u0142ego si\u0119 nie dzieje, ale za kulisami jest nerwowo.",
        "id": 3188553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wzrost-zlych-kredytow-w-rosji-banki-szykuja-sie-na-kryzys/v5hwv4e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja mo\u017ce by\u0107 zmuszona do pomocy bankom. To kluczowe miesi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:12:28.573786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:37:24+00:00",
        "description": "Ministerstwa obrony i finans\u00f3w Izraela zawar\u0142y porozumienie o zwi\u0119kszeniu bud\u017cetu obronnego na lata 2025\u201326 o oko\u0142o jedn\u0105 trzeci\u0105. Najwi\u0119kszy wzrost od lat by\u0142 wymuszony r\u00f3wnoleg\u0142ymi operacjami wojskowymi w Strefie Gazy, Libanie, Iranie i Syrii, kt\u00f3re skutkowa\u0142y znacznym przekroczeniem za\u0142o\u017ce\u0144 bud\u017cetowych.",
        "id": 3188554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/takiego-ruchu-izrael-nie-zrobil-od-lat-chodzi-o-obronnosc/jk8cfrj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego ruchu Izrael nie zrobi\u0142 od lat. Chodzi o obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:12:28.777504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:34:18+00:00",
        "description": "Jaguar Land Rover ma zwolni\u0107 do 500 os\u00f3b w Wielkiej Brytanii. Producent samochod\u00f3w zmaga si\u0119 z presj\u0105 na sprzeda\u017c i zyski z powodu ameryka\u0144skich ce\u0142 handlowych \u2014 podaje BBC.",
        "id": 3188555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/producent-aut-zwalnia-500-osob-przez-cla-donalda-trumpa/5t1wfwm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia u znanego producenta aut. W tle wojna handlowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:12:28.971107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:18:24+00:00",
        "description": "W przeciwie\u0144stwie do maja i lipca, w czerwcu 2025 r. stopy procentowe w Polsce nie zosta\u0142y obni\u017cone. Z ujawnionego w czwartek przez NBP dokumentu wynika, \u017ce nawet nie by\u0142o takiej pr\u00f3by. Pod g\u0142osowanie za to znowu poddano wniosek o podwy\u017ck\u0119 oprocentowania i to wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c wcze\u015bniej.",
        "id": 3188556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nbp-ujawnia-kulisy-glosowan-wniosek-o-podwyzki-wieksze-niz-wczesniej/r337lk4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez miesi\u0105c stopy procentowe si\u0119 nie zmieni\u0142y, a mog\u0142y. W nieoczekiwanym kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:12:29.185768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:07:55+00:00",
        "description": "Zmiany w polskim systemie edukacji, w po\u0142\u0105czeniu z ni\u017cem demograficznym, stawiaj\u0105 szko\u0142y ponadpodstawowe przed trudnymi wyzwaniami kadrowymi. Najbardziej dotkni\u0119ci s\u0105 nauczyciele historii oraz katecheci, kt\u00f3rych liczba godzin lekcyjnych drastycznie maleje. Dyrektorzy szk\u00f3\u0142 alarmuj\u0105: \"Coraz trudniej jest gwarantowa\u0107 nauczycielom prac\u0119\".",
        "id": 3188557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwolnienia-nauczycieli-i-reforma-edukacji-2025-kto-najbardziej-straci-na-nowym-planie/36gnde2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w szko\u0142ach. Zwolnienia dotycz\u0105 nauczycieli dw\u00f3ch przedmiot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T14:12:29.442374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T13:02:47+00:00",
        "description": "Osoby starsze planuj\u0105ce wakacyjny wypoczynek mog\u0105 skorzysta\u0107 z r\u00f3\u017cnego rodzaju dop\u0142at, kt\u00f3re pomog\u0105 sfinansowa\u0107 letni wyjazd. Pomoc obejmuje m.in. dofinansowanie turnus\u00f3w rehabilitacyjnych oraz korzystanie z ulg i zni\u017cek. W niekt\u00f3rych przypadkach kwota wsparcia mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 2500 z\u0142.",
        "id": 3188558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/dofinansowanie-wakacji-dla-seniorow-jak-uzyskac-nawet-2500-zl-wsparcia/w7cxfgc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie wakacji dla senior\u00f3w. Nawet 2,5 tys. z\u0142 wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:06:21.684340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T12:47:38+00:00",
        "description": "Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer i kanclerz Niemiec Friedrich Merz podpisali traktat, kt\u00f3ry zawiera zobowi\u0105zanie obu kraj\u00f3w do udzielenia sobie wzajemnej pomocy w przypadku ataku zbrojnego. Jest to cz\u0119\u015b\u0107 szerszego resetu relacji po brexicie \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3187910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-brytania-i-niemcy-wzmacniaja-wspolprace-obronna-jest-traktat/rplj093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania i Niemcy wzmacniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 obronn\u0105. Jest traktat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:06:21.865525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T12:30:52+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy dystrybutor energii w Polsce przez inwestor\u00f3w gie\u0142dowych jest wyceniany na 15,5 mld z\u0142. Akcje Taurona osi\u0105gaj\u0105 rekordowe warto\u015bci, daj\u0105c zarobi\u0107 w kilkana\u015bcie miesi\u0119cy prawie 200 proc. Firma wskazuje, \u017ce udzia\u0142y w firmie dokupuj\u0105 m.in. zagraniczni gracze.",
        "id": 3187911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/panstwowa-spolka-z-rekordem-na-gieldzie-to-najlepsze-podsumowanie-15-lat/yx579e2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowa sp\u00f3\u0142ka z rekordem na gie\u0142dzie. \"To najlepsze mo\u017cliwe podsumowanie 15 lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:06:22.040046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T12:16:49+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Wielkiej Brytanii og\u0142osi\u0142 w czwartek plany obni\u017cenia wieku uprawniaj\u0105cego do g\u0142osowania w wyborach powszechnych do 16 lat. Zmiana mia\u0142aby obj\u0105\u0107 ca\u0142y kraj i wymaga jeszcze zatwierdzenia przez parlament. Obecnie mo\u017cliwo\u015b\u0107 oddania g\u0142osu przez osoby poni\u017cej 18. roku \u017cycia przys\u0142uguje jedynie w Szkocji i Walii.",
        "id": 3187912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiany-w-brytyjskim-prawie-wyborczym-wiek-glosowania-i-nowe-regulacje/zrwbsgf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaanga\u017cowa\u0107 jeszcze m\u0142odszych. Ten kraj planuje da\u0107 prawo g\u0142osu 16-latkom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:06:22.215172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T12:15:51+00:00",
        "description": "Lidla Polska stawia sw\u00f3j ca\u0142odobowy, cho\u0107 tymczasowy sklep. B\u0119dzie si\u0119 on znajdowa\u0142 na terenie tegorocznego Pol\u2019and\u2019Rock Festival.",
        "id": 3187913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jedyna-taka-inwestycja-lidl-buduje-calodobowy-sklep/4crnz3k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedyna taka inwestycja. Lidl buduje tymczasowy ca\u0142odobowy sklep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T13:06:22.388766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T12:11:18+00:00",
        "description": "Labubu, niepozorne pluszowe stworki o wielkich oczach i postrz\u0119pionym futerku, sta\u0142y si\u0119 jedn\u0105 z najbardziej po\u017c\u0105danych zabawek \u015bwiata. Od kiedy w 2024 r. Lisa Manobal \u2014 gwiazda K-popu znana z Blackpink \u2014 przypi\u0119\u0142a mini-Labubu do torebki, zabawk\u0119 zacz\u0119\u0142y nosi\u0107 tak\u017ce Rihanna, Dua Lipa i kolejne znane nazwiska. Z dnia na dzie\u0144 stworek ur\u00f3s\u0142 do rangi modowego gad\u017cetu i symbolem tej mody sta\u0142a si\u0119 notowana w Hongkongu sp\u00f3\u0142ka Pop Mart.",
        "id": 3187914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/labubu-napedza-globalna-ekspansje-inwestorzy-zarobili-miliony/5c7z2mr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Labubu nap\u0119dza globaln\u0105 ekspansj\u0119. Inwestorzy zarobili miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:51.437290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:56:58+00:00",
        "description": "Wywodz\u0105ca si\u0119 z Francji firma Nemera uruchomi\u0142a now\u0105 hal\u0119 produkcyjn\u0105 w Szczecinie. Dzi\u0119ki inwestycji ma powsta\u0107 ok. 300 nowych miejsc pracy.",
        "id": 3187422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/setki-nowych-miejsc-pracy-francuski-gigant-inwestuje-w-szczecinie/9kt46sc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki nowych miejsc pracy. Francuski gigant inwestuje w Szczecinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:51.628183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:50:02+00:00",
        "description": "Andrzej Szejna posiada dom o deklarowanej warto\u015bci 2,9 mln z\u0142, a tak\u017ce trzy pojazdy, w tym rower elektryczny. Oto o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe wiceministra spraw zagranicznych, kt\u00f3ry przebywa obecnie na przed\u0142u\u017conym, bezp\u0142atnym urlopie. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych wa\u017c\u0105 si\u0119 jego losy w resorcie.",
        "id": 3187423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-szejna-i-jego-oswiadczenie-majatkowe-dom-gotowka-majatek-wiceministra-msz/pfz87s0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom za miliony, rower na pr\u0105d i brak zobowi\u0105za\u0144. Oto maj\u0105tek Andrzeja Szejny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:51.821258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:43:54+00:00",
        "description": "\"Niewiarygodnie rzadki\" kawa\u0142ek Marsa zosta\u0142 sprzedany za 5,3 mln dol. na aukcji. Meteoryt, kt\u00f3ry jest najwi\u0119kszym znanym kawa\u0142kiem Marsa na Ziemi, kupi\u0142 anonimowy oferent na aukcji Sotheby's w Nowym Jorku.",
        "id": 3187424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/meteoryt-z-marsa-sprzedany-na-aukcji-kupil-go-anonimowy-nabywca/qq9gzwl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kawa\u0142ek Marsa sprzedany na aukcji. Mo\u017ce trafi\u0107 do sejfu oligarchy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:52.044054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:33:39+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar z\u0142o\u017cy\u0142 w czwartek dwa wnioski o uchylenie immunitet\u00f3w: do Parlamentu Europejskiego wobec europos\u0142a Grzegorza Brauna oraz do Sejmu wobec pos\u0142a Romana Fritza. Wed\u0142ug prokuratury Braun mia\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 czterech przest\u0119pstw, a Fritz \u2013 wsp\u00f3\u0142udzia\u0142u w jednym z nich.",
        "id": 3187425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prokurator-generalny-wnioski-o-uchylenie-immunitetow-brauna-i-fritza/4nh76wx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun i Roman Fritz pod lup\u0105 prokuratury. Oto zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:52.268903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:18:47+00:00",
        "description": "Biznesmen Rafa\u0142 Brzoska po przeczytaniu artyku\u0142u w Business Insiderze podzieli\u0142 si\u0119 publicznie wspomnieniami na temat upadaj\u0105cej sp\u00f3\u0142ki Rafako. Jako \"naiwny dzieciak\" przyzna\u0142, \u017ce \"doradza\u0142\" rodzicom, pracuj\u0105cym w Rafako, by trzymali akcje, a p\u00f3\u017aniej \"stracili 90 proc. warto\u015bci\". \"To by\u0142a twarda lekcja. Zmieni\u0142a moje plany zostania lekarzem\" \u2014 wyzna\u0142.",
        "id": 3187426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/rafal-brzoska-szczerze-o-rafako-wspomina-stracone-pieniadze-i-rodzicow/sem8lhd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Brzoska doradza\u0142 rodzicom. Stracili pieni\u0105dze na pierwszy rodzinny samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:52.491884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T11:09:07+00:00",
        "description": "29 proc. firm, jako odpowied\u017a na problemy spowodowane c\u0142ami wskazuje przeniesienie produkcji za granic\u0119 \u2013 wynika z raportu \"Polskie firmy w obliczu ce\u0142: Strategiczne zmiany w odpowiedzi na niepewno\u015b\u0107 handlow\u0105\" EY. Rozwa\u017caj\u0105 r\u00f3wnie\u017c zmian\u0119 dostawc\u00f3w (28 proc. firm) i przekierowanie eksportu na inne rynki (26 proc.).",
        "id": 3187427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/niepokojace-dane-tyle-firm-rozwaza-wyprowadzke-za-granice/2qlf78c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce dane. Tyle firm rozwa\u017ca wyprowadzk\u0119 za granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:52.731605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:47:26+00:00",
        "description": "Rosyjski ostrza\u0142 polskiej fabryki p\u0142ytek w ukrai\u0144skiej Winnicy, nale\u017c\u0105cej do grupy Barlinek, wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 spekulacji na temat motywacji Kremla. Wed\u0142ug gen. bryg. Jaros\u0142awa Kraszewskiego atak nie by\u0142 przypadkowy. \"Rosja testuje, a mo\u017ce nawet chce sprowokowa\u0107 dzia\u0142ania wykraczaj\u0105ce poza ramy dyplomatyczne\" \u2013 oceni\u0142 genera\u0142 w programie \"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\" w Polsat News.",
        "id": 3187428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grupa-barlinek-w-winnicy-trafiona-z-trzech-kierunkow-wojskowy-to-sygnal-nie-przypadek/pwmnzj4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wybrali fabryk\u0119 Barlinka. Przypadek? Genera\u0142 nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:52.971340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:41:52+00:00",
        "description": "Miesi\u0119cznie w UE sk\u0142adanych jest kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o azyl. Du\u017co, ale ta liczba systematycznie spada. Najwi\u0119ksza grupa imigrant\u00f3w-wnioskodawc\u00f3w pochodzi\u0142a z Wenezueli. Cztery kraje europejskie przyjmuj\u0105 75 proc. os\u00f3b. W\u015br\u00f3d przybyszy bez opieki s\u0105 dzieci. Wed\u0142ug najnowszych danych w kwietniu by\u0142o ich 1570.",
        "id": 3187429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/emigranci-i-wnioski-i-azyl-skad-pochodza-i-gdzie-trafiaja/ylpmk97",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle jest wniosk\u00f3w o azyl obywateli spoza UE. Sk\u0105d pochodz\u0105 i gdzie trafiaj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:53.345353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:37:24+00:00",
        "description": "Producent samochod\u00f3w Stellantis poinformowa\u0142, \u017ce przerwie sw\u00f3j program technologii wodorowych ogniw paliwowych. Koncern nie wprowadzi ju\u017c w tym roku na rynek pojazd\u00f3w nap\u0119dzanych wodorem. Seryjna produkcja dostawczych aut tego typu mia\u0142a rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w fabryce w Polsce.",
        "id": 3187430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/nie-bedzie-dostawczych-aut-na-wodor-z-polski-koncern-rezygnuje/2k8ft4d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie dostawczych aut na wod\u00f3r z Polski. Koncern rezygnuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:53.664693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T10:03:27+00:00",
        "description": "Po agresji Rosji na Ukrain\u0119 Unia Europejska ca\u0142kowicie wstrzyma\u0142a import rosyjskiego w\u0119gla. To odej\u015bcie z najbardziej dochodowego rynku dotkliwie uderzy\u0142o w kopalnie. Wcze\u015bniej Rosja by\u0142a g\u0142\u00f3wnym eksporterem surowca do UE, a trzecim co do wielko\u015bci na \u015bwiecie \u2014 opisuje dzisiejsza \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 3187431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-doprowadzil-rosyjskie-gornictwo-do-ruiny-dane-nie-pozostawiaja-watpliwosci/qfh186k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin doprowadzi\u0142 rosyjskie g\u00f3rnictwo do ruiny. Dane nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:53.930686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:45:35+00:00",
        "description": "Zamiast pracodawcy to ZUS wyp\u0142aca\u0142by zasi\u0142ek chorobowy. Takie rewolucyjne zmiany dotycz\u0105ce tzw. L4 mog\u0142yby wej\u015b\u0107 w \u017cycie nawet ju\u017c w 2026 r. Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej przygotowuje zmiany wprowadzaj\u0105ce op\u0142acanie przez ZUS zasi\u0142ku chorobowego dla pracownik\u00f3w od pierwszego dnia miesi\u0105ca.",
        "id": 3187432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zasilek-chorobowy-za-l4-wyplaci-zus-tego-chce-resort-pracy/sj32kld",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec starego systemu. Nowe zasady L4 obejm\u0105 ka\u017cdego zatrudnionego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:54.233623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:44:44+00:00",
        "description": "Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce za jego namow\u0105 Coca-Cola zgodzi\u0142a si\u0119 u\u017cywa\u0107 cukru trzcinowego zamiast syropu kukurydzianego w swoim flagowym napoju. To efekt dzia\u0142a\u0144 administracji prezydenta USA w ramach inicjatywy Make America Healthy Again. Nie wszyscy pochwalaj\u0105 zmian\u0119.",
        "id": 3187433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-oglasza-zmiane-skladu-coca-coli-w-usa-czy-bedzie-lepsza-i-zdrowsza/6mmj0jk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmienia sk\u0142ad Coca-Coli. \"Make America Healthy Again\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:54.548817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:33:45+00:00",
        "description": "Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska\u2011Na\u0142\u0119cz poinformowa\u0142a w wywiadzie dla \"Super Expressu\", \u017ce Polska 2050 otrzyma tek\u0119 wicepremiera. \u2014 Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia odchodzi w listopadzie i wtedy ma by\u0107 wicepremier i wicemarsza\u0142ek dla Polski 2050 \u2014 powiedzia\u0142a. Minister zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c zapytana o to, kto ewentualnie m\u00f3g\u0142by wej\u015b\u0107 do rz\u0105du w randze jego wiceszefa.",
        "id": 3187434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/deklaracja-tuska-nieaktualna-minister-mowi-o-wicepremierze-dla-polski-2050/zqcmvcj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Tuska nieaktualna? Minister m\u00f3wi o wicepremierze dla Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T11:58:54.825634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:24:06+00:00",
        "description": "Rada Najwy\u017csza, ukrai\u0144ski parlament, przeg\u0142osowa\u0142a nominacj\u0119 Julii Swyrydenko na stanowisko premiera. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0119to podczas czwartkowego g\u0142osowania, w kt\u00f3rym 262 deputowanych opowiedzia\u0142o si\u0119 za kandydatur\u0105 zaproponowan\u0105 przez prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.",
        "id": 3187435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-julia-swyrydenko-nowa-premier-ukrainy-to-triumf-zelenskiego/nm35n5w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina. Zmiana na szczytach w\u0142adzy. Jest nowa premier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:31.695134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:12:58+00:00",
        "description": "Producent popularnej czekolady Milka, firma Mondelez, znalaz\u0142 si\u0119 w ogniu krytyki w Niemczech. U\u017cytkownicy organizacji konsumenckiej Foodwatch przyznali marce antynagrod\u0119 \"Z\u0142oty Pty\u015b\" za praktyki zwi\u0105zane z tzw. shrinkflacj\u0105, czyli zmniejszaniem gramatury produkt\u00f3w przy jednoczesnym podnoszeniu cen. To pierwszy raz, gdy nagrod\u0119 t\u0119 otrzyma\u0142 znany na ca\u0142ym \u015bwiecie producent s\u0142odyczy \u2014 podaje portal Deutsche Welle.",
        "id": 3186325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/milka-pod-ostrzalem-i-z-niechlubna-nagroda-czekolada-zmalala-ceny-poszly-w-gore/xyrb90x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milka pod ostrza\u0142em w Niemczech. Tu uby\u0142o, tam przyby\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:31.874342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:06:18+00:00",
        "description": "Ceny w Polsce wed\u0142ug metodologii unijnej rosn\u0105 wolniej ni\u017c wynika z ostatnich krajowych danych. Eurostat w raporcie opublikowanym w czwartek wyliczy\u0142 inflacj\u0119 na ponad 3 proc. Jest wyra\u017anie wi\u0119ksza ni\u017c \u015brednia w Unii Europejskiej, ale w siedmiu krajach sytuacja jest gorsza.",
        "id": 3186326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-w-polsce-i-w-unii-europejskiej-eurostat-porownal-inflacje/rltyfbn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijne dane korzystniejsze dla Polski. Por\u00f3wnujemy wzrosty cen w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:32.050688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T09:02:25+00:00",
        "description": "Policyjne akcje antykorupcyjne wobec czo\u0142owych postaci \u017cycia publicznego w Ukrainie i faworyzowanie lojalist\u00f3w przy rozdzielaniu stanowisk sprawi\u0142y, \u017ce rz\u0105d prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego jest oskar\u017cany o skr\u0119canie w stron\u0119 autorytaryzmu \u2013 poda\u0142 w czwartek dziennik \"Financial Times\".",
        "id": 3186327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skorumpowany-autorytaryzm-w-ukrainie-mocne-oskarzenia-wobec-prezydenta-zelenskiego/tw0wmg2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Skorumpowany autorytaryzm\" w Ukrainie. Mocne oskar\u017cenia wobec prezydenta Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:32.227226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:48:19+00:00",
        "description": "We wrze\u015bniu w Los Angeles w domu aukcyjnym Popstore odb\u0119dzie si\u0119 wyj\u0105tkowa aukcja, podczas kt\u00f3rej pod m\u0142otek trafi oryginalny miecz \u015bwietlny Dartha Vadera z film\u00f3w \"Imperium kontratakuje\" i \"Powr\u00f3t Jedi\". To nie replika, lecz autentyczny rekwizyt. To dok\u0142adnie ten, kt\u00f3rym pos\u0142ugiwali si\u0119 David Prowse oraz kaskader Bob Anderson podczas kultowych scen walki.",
        "id": 3186328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/gwiezdne-wojny-oryginalny-miecz-dartha-vadera-trafi-na-licytacje-moze-pobic-rekord/hyl0e58",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawdziwy miecz \u015bwietlny Dartha Vadera trafi na aukcj\u0119. Mo\u017ce pa\u015b\u0107 nowy rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:32.403319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:32:36+00:00",
        "description": "Polskie MSZ zakomunikowa\u0142o w \u015brod\u0119 przedstawicielowi ambasady Rosji, \u017ce atak na fabryk\u0119 firmy Barlinek w Winnicy, b\u0119d\u0105c\u0105 polsk\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105, a zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie produkcj\u0105 cywiln\u0105, jest z\u0142amaniem prawa mi\u0119dzynarodowego \u2014 poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski.",
        "id": 3186329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/msz-jednoznacznie-o-ataku-na-polska-firme-przez-rosje/xbtkzb8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ jednoznacznie o ataku na polsk\u0105 firm\u0119 przez Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:32.579299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:32:22+00:00",
        "description": "Tajwa\u0144ska firma TSMC w trzy miesi\u0105ce zarobi\u0142a na czysto 13,5 mld dol. To wielkie zaskoczenie, nawet jak na \u015bwietnie prosperuj\u0105c\u0105 bran\u017c\u0119. Wynik przebi\u0142 prognozy o kilkadziesi\u0105t procent. Producent chip\u00f3w spodziewa si\u0119 kolejnego znacznego wzrostu przychod\u00f3w w trzecim kwartale, ale ostro\u017cnie podchodzi do prognoz na dalsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 roku.",
        "id": 3186330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/producent-chipow-z-tajwanu-bije-rekordy-sztuczna-inteligencja-napedza-wzrost/6w3gtf0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie niezale\u017cny producent chip\u00f3w osi\u0105gn\u0105\u0142 rekordowy zysk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:32.755075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:30:02+00:00",
        "description": "Trwa intensywna wsp\u00f3\u0142praca NATO z Niemcami w zakresie szybkiego przekazania Ukrainie system\u00f3w obrony powietrznej Patriot. Naczelny Dow\u00f3dca Sojuszniczych Si\u0142 w Europie, Alexus Grynkewich, podczas czwartkowej konferencji w Wiesbaden, gdzie mie\u015bci si\u0119 dow\u00f3dztwo NATO ds. wsparcia Ukrainy, zapowiedzia\u0142 przyspieszenie dzia\u0142a\u0144 w tej kwestii.",
        "id": 3186331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-przyspiesza-z-patriotami-dla-ukrainy-tak-szybko-jak-to-mozliwe/1m61emq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO szykuje patrioty dla Ukrainy. \"Tak szybko, jak to mo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:32.931425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:18:52+00:00",
        "description": "Hakerzy powi\u0105zani z Chinami nasilaj\u0105 ataki na tajwa\u0144ski przemys\u0142 p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w i analityk\u00f3w inwestycyjnych z Tajwanu \u2014 przekaza\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki analiz Proofpoint, firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 cyberbezpiecze\u0144stwem. Ambasada Chin w Waszyngtonie odpar\u0142a te zarzuty.",
        "id": 3186332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chinscy-hakerzy-nasilaja-ataki-na-tajwan-celem-kluczowe-obszary-gospodarki/8e5cy4g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy hakerzy nasilaj\u0105 ataki na Tajwan. Celem kluczowe obszary gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:33.108467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T08:01:47+00:00",
        "description": "Sonda\u017c SW Research dla Onetu pokazuje, kogo Polacy widz\u0105 w fotelu premiera w 2027 r., kiedy to zaplanowane s\u0105 kolejne wybory parlamentarne. W czo\u0142\u00f3wce pr\u00f3\u017cno szuka\u0107 polityk\u00f3w PiS. W KO wida\u0107 za to siln\u0105 pozycj\u0119 Rados\u0142awa Sikorskiego. W badaniu wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 tak\u017ce S\u0142awomir Mentzen z Konfederacji.",
        "id": 3186333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-premierem-w-2027-r-jeden-polityk-wybija-sie-ponad-reszte/0bt3vdt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto premierem w 2027 r.? Oto faworyci Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:33.284659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T07:48:32+00:00",
        "description": "Polskie Linie Lotnicze LOT og\u0142osi\u0142y szeroko zakrojone plany modernizacji floty. Obok wielkiego kontraktu na samoloty Airbus A220, przewo\u017anik planuje zakup kolejnych maszyn oraz leasing szerokokad\u0142ubowych samolot\u00f3w. Tym razem \u2014 jak informuje portal WNP \u2014 tak\u017ce od Boeinga.",
        "id": 3186334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-samolotowe-plany-lot-u-flote-zasila-nie-tylko-airbusy/09lfy0r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Airbusy. LOT si\u0119gnie tak\u017ce po samoloty konkurenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:33.460525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T07:17:21+00:00",
        "description": "\"Kompleksowe zwi\u0119kszenie bud\u017cetu UE jest nie do przyj\u0119cia\" \u2014 powiedzia\u0142 rzecznik niemieckiego rz\u0105du. Wskaza\u0142, \u017ce szczeg\u00f3lnie w tym czasie jest to nieodpowiedzialne. Z podobnym oporem propozycja Komisji Europejskiej mo\u017ce si\u0119 spotka\u0107 ze strony innych pa\u0144st, kt\u00f3re borykaj\u0105 si\u0119 z problemami ze spi\u0119ciem w\u0142asnych bud\u017cet\u00f3w.",
        "id": 3186335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rekordowy-budzet-ue-zagrozony-jest-weto-niemiec/y9ww3yk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy k\u0142opot? Berlin m\u00f3wi \"nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:33.636832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T06:51:00+00:00",
        "description": "Pokolenie Z cz\u0119sto trafia na krytyk\u0119 ze strony starszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w, przede wszystkim millenials\u00f3w, kt\u00f3rzy zarzucaj\u0105 im brak spo\u0142ecznych umiej\u0119tno\u015bci i tzw. \"Gen Z stare\" \u2013 pusty wzrok w sytuacjach, gdy m\u0142odzi nie wiedz\u0105, jak si\u0119 zachowa\u0107. Jednak takie oceny mog\u0105 by\u0107 objawem powtarzaj\u0105cego si\u0119 wzorca mi\u0119dzypokoleniowej niech\u0119ci \u2013 millenialsi sami do\u015bwiadczyli podobnych zarzut\u00f3w od pokolenia baby boomers. W rzeczywisto\u015bci historia ta jest bardziej z\u0142o\u017cona.",
        "id": 3186336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/pokolenie-z-czy-naprawde-brakuje-im-umiejetnosci-spolecznych/6t1gvv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z pod ostrza\u0142em krytyki. Wszystko przez puste spojrzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:33.812400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T06:38:26+00:00",
        "description": "Tradycyjne zakupy online z wykorzystaniem wyszukiwarek internetowych czy popularnych platform handlowych, takich jak Google, Allegro czy Amazon, odchodz\u0105 powoli do lamusa. Jak opisuje \"Rzeczpospolita\", nowa era handlu elektronicznego oparta na sztucznej inteligencji i mediach spo\u0142eczno\u015bciowych staje si\u0119 faktem.",
        "id": 3186337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nadchodzi-rewolucja-w-e-handlu-sztuczna-inteligencja-wkracza-do-gry/lepsf1p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi rewolucja w e-handlu. Sztuczna inteligencja wkracza do gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:33.988071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T06:33:02+00:00",
        "description": "Przedstawiciele dziewi\u0119ciu najwi\u0119kszych organizacji reprezentuj\u0105cych przedsi\u0119biorc\u00f3w i pracodawc\u00f3w w Polsce zwr\u00f3cili si\u0119 z apelem do polskich w\u0142adz o wsparcie dla Grupy Barlinek. Przypomnijmy, \u017ce jej fabryka w Ukrainie zosta\u0142a zaatakowana przez Rosjan.",
        "id": 3186338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/atak-na-fabryke-grupy-barlinek-zwracamy-sie-do-wladz-polski/wchxk3t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest reakcja na atak na fabryk\u0119 Grupy Barlinek. \"Zwracamy si\u0119 do w\u0142adz Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T06:32:18.035597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T06:17:10+00:00",
        "description": "Zaostrzone kontrole graniczne, napi\u0119cia polityczne i spadek zainteresowania podr\u00f3\u017cami do USA sprawiaj\u0105, \u017ce linie lotnicze zaczynaj\u0105 ogranicza\u0107 po\u0142\u0105czenia transatlantyckie. Cho\u0107 Polska notuje wzrost liczby pasa\u017cer\u00f3w lec\u0105cych do Stan\u00f3w, og\u00f3lny trend w Europie jest wyra\u017anie spadkowy \u2013 pisze \"Rzeczpospolita\". Dodatkowo mo\u017cna zaobserwowa\u0107 spadek cen bilet\u00f3w lotniczych, tak\u017ce tych z Polski do USA.",
        "id": 3185712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-lotow-do-usa-spadaja-powodem-polityka-trumpa-i-mniejsze-zainteresowanie/633mwm3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny lot\u00f3w do USA spadaj\u0105. Powodem polityka Trumpa i mniejsze zainteresowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T06:32:18.238957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T06:08:23+00:00",
        "description": "Unijny system azylowy przechodzi obecnie istotne zmiany, sugeruje raport Agencji Azylowej UE (EUAA), kt\u00f3rego szczeg\u00f3\u0142y opublikowa\u0142 \"Financial Times\". Dane za maj wskazuj\u0105, \u017ce liczba os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o azyl w ca\u0142ej Unii Europejskiej spad\u0142a o 24 proc. w por\u00f3wnaniu z tym samym okresem w 2024 r. Kluczowym czynnikiem jest spadek liczby wniosk\u00f3w od Syryjczyk\u00f3w, co analitycy \u0142\u0105cz\u0105 z zako\u0144czeniem rz\u0105d\u00f3w Baszara al-Assada w Syrii. G\u0142\u00f3wnym celem azylant\u00f3w sta\u0142a si\u0119 obecnie Hiszpania, przede wszystkim za spraw\u0105 Wenezuelczyk\u00f3w.",
        "id": 3185713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hiszpania-wyprzedza-niemcy-w-azylach-wenezuelczycy-zastepuja-syryjczykow/q1fc2kd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azylowe przetasowania w UE. Niemcy ju\u017c nie s\u0105 g\u0142\u00f3wnym celem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T06:32:18.415998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:51:39+00:00",
        "description": "W \u015brodowy wiecz\u00f3r na terenie festiwalu Tomorrowland w Boom, w Belgii, wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3ry niemal ca\u0142kowicie zniszczy\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 scen\u0119. Mimo ogromnych strat organizatorzy zapewniaj\u0105, \u017ce wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 zgodnie z harmonogramem. Nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144. Straty s\u0105 jednak gigantyczne.",
        "id": 3185714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tomorrowland-2025-pozar-zniszczyl-glowna-scene-straty-gigantyczne-ale-festiwal-sie/2qhepwp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na festiwalu Tomorrowland. Pierwsze informacje o stratach, miliony posz\u0142y z dymem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T09:20:34.263769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:33:53+00:00",
        "description": "Deregulacja dzieli wyborc\u00f3w. Dotychczas do Sejmu skierowano 68 projekt\u00f3w deregulacyjnych, wynikaj\u0105cych z ponad 500 propozycji zespo\u0142u Rafa\u0142a Brzoski. W sonda\u017cu pracowni IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\" Polacy stwierdzili, \u017ce wiedz\u0105 o przeprowadzanej przez rz\u0105d deregulacji. Inaczej jest jednak je\u015bli chodzi o rozumienie tego, czym jest deregulacja i jak mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na funkcjonowanie pa\u0144stwa.",
        "id": 3186339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-co-polacy-naprawde-sadza-o-deregulacji-rzadu-tuska/p6p2leg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy o deregulacji rz\u0105du Donalda Tuska. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T06:32:18.592181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:33:53+00:00",
        "description": "Dotychczas do Sejmu skierowano 68 projekt\u00f3w deregulacyjnych, wynikaj\u0105cych z ponad 500 propozycji zespo\u0142u Rafa\u0142a Brzoski. W sonda\u017cu pracowni IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\" Polacy stwierdzili, \u017ce wiedz\u0105 o przeprowadzanej przez rz\u0105du deregulacji. Inaczej jest jednak je\u015bli chodzi o rozumienie tego, czym jest deregulacja i jak mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na funkcjonowanie pa\u0144stwa.",
        "id": 3185715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-o-deregulacji-rzadu-donalda-tuska-jest-nowy-sondaz/p6p2leg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy o deregulacji rz\u0105du Donalda Tuska. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:12.686458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:20:08+00:00",
        "description": "Leo \u2014 jak sam m\u00f3wi \u2014 w po\u0142owie \u017cycia porzuci\u0142 prac\u0119 w bran\u017cy technologicznej, aby wie\u015b\u0107 szcz\u0119\u015bliwsze \u017cycie i odnale\u017a\u0107 nowy sens. Wcze\u015bniej jednak przygotowa\u0142 si\u0119 finansowo na sze\u015bciomiesi\u0119czn\u0105 przerw\u0119 w karierze. Podzieli\u0142 si\u0119 z Business Insiderem swoim trzyetapowym planem, kt\u00f3ry pozwoli\u0142 mu zabezpieczy\u0107 rodzinn\u0105 sytuacj\u0105 finansow\u0105. Teraz wyp\u0142aca sobie pensje z wcze\u015bniejszych oszcz\u0119dno\u015bci.",
        "id": 3185483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/40-latek-mial-dosc-kultury-zapierdzielu-rzucil-prace-dzieki-trzyetapowemu-planowi/764yg79",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po czterdziestce rzuci\u0142em stabiln\u0105 prac\u0119, bo potrzebowa\u0142em przerwy. Korzystam z trzyetapowego planu, \u017ceby nie zrujnowa\u0107 finans\u00f3w rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:12.861479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:18:51+00:00",
        "description": "Kandydaci nie czekaj\u0105 na pozwolenie, by korzysta\u0107 z AI w rekrutacji. Stosuj\u0105 j\u0105, by pisa\u0107 CV, personalizowa\u0107 listy motywacyjne, \u0107wiczy\u0107 rozmowy kwalifikacyjne i przeszukiwa\u0107 oferty. W badaniu przeprowadzonym przez Experis Manpower Group a\u017c 81 proc. polskich pracodawc\u00f3w uzna\u0142o takie dzia\u0142ania za akceptowalne. Dla wielu firm to wr\u0119cz dow\u00f3d posiadania odpowiednich kompetencji.",
        "id": 3185484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/ai-w-rekrutacji-jak-kandydaci-i-firmy-korzystaja-z-nowych-technologii/m9zy314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI w rekrutacji: kandydaci radz\u0105 sobie lepiej ni\u017c pracodawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:13.037299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:16:42+00:00",
        "description": "Po latach rekordowej poda\u017cy i bezprecedensowego popytu nap\u0119dzanego programem Bezpieczny kredyt 2 proc., polski rynek mieszkaniowy wyra\u017anie si\u0119 uspokoi\u0142. Czy to oznacza, \u017ce popyt na mieszkania zosta\u0142 ju\u017c zaspokojony? Eksperci Alior Banku w raporcie \"Co czeka polski rynek mieszkaniowy? Scenariusze rozwoju do 2040 r.\" pr\u00f3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 na to pytanie, analizuj\u0105c r\u00f3\u017cne scenariusze przysz\u0142o\u015bci sektora mieszkaniowego.",
        "id": 3185485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/kiedy-polska-osiagnie-standardy-mieszkaniowe-europy-zachodniej/rsj1301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co czeka polski rynek mieszkaniowy do 2040 r.? Oto mo\u017cliwe scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:13.213464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:11:44+00:00",
        "description": "Nawet ok. 60 tys. z\u0142 na odchodne mog\u0105 dosta\u0107 niekt\u00f3rzy ministrowie, kt\u00f3rzy podczas nadchodz\u0105cej rekonstrukcji strac\u0105 swoje stanowiska. Ale nie wszyscy. Wiele zale\u017cy tu m.in. od tego, czy po odej\u015bciu z rz\u0105du wr\u00f3c\u0105 np. do \u0142aw poselskich. Wyja\u015bniamy, jakie odprawy nale\u017c\u0105 si\u0119 zwalnianym ministrom i wiceministrom.",
        "id": 3185486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rekonstrukcja-oznacza-sute-odprawy-dla-ministrow-tyle-im-sie-nalezy/s47e5w8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja oznacza odprawy dla ministr\u00f3w. Dostan\u0105 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:13.389438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:02:44+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 17 lipca 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 3185487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-17-lipca-2025-r/lh04yq6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:13.565306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:02:29+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 17 lipca 2025. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,2504\u00a0z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 3185488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-17-lipca-2025-r/vlpjw4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:13.740773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:02:17+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 17 lipca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,6527\u00a0z\u0142.",
        "id": 3185489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-17-lipca-2025-r/48d0txx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:13.916528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:02:12+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 17 lipca 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,5570\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 3185490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-17-lipca-2025-r/n8f5lcr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:14.092310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:01:53+00:00",
        "description": "Jak dzi\u015b wygl\u0105da aktualny kurs korony czeskiej wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 korony czeskie na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 CZK wynios\u0142a: 0,1724\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a dane dla 17 lipca 2025.",
        "id": 3185491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-17-lipca-2025-r/bl3881s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:14.268405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:01:51+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 17 lipca 2025. Wczorajszy wynosi\u01424,8990\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 3185492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-17-lipca-2025-r/d23zwe0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:14.444802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:01:33+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3709\u00a0z\u0142.",
        "id": 3185493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-17-lipca-2025-r/yq46kdg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:14.620772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:01:32+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3560\u00a0z\u0142, warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.",
        "id": 3185494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-17-lipca-2025-r/ll1x7pq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:14.795569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:01:14+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 3185495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-17-lipca-2025-r/bf5ndj0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:14.970517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:00:52+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 17 lipca 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0430\u00a0z\u0142.",
        "id": 3185496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-17-lipca-2025-r/80h4n19",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:15.145729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T05:00:48+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3185497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-17-lipca-2025-r/75njrwv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 17 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:15.321903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:59:54+00:00",
        "description": "Poparcie dla prezydenta Donalda Trumpa w kwestii imigracji osi\u0105gn\u0119\u0142o najni\u017cszy poziom od pocz\u0105tku jego drugiej kadencji. Z najnowszego sonda\u017cu Reuters/Ipsos wynika, \u017ce jedynie 41 proc. badanych pozytywnie ocenia dzia\u0142ania prezydenta w tej dziedzinie.",
        "id": 3185498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/donald-trump-traci-poparcie-najnowszy-sondaz-przynosi-rekordowy-spadek/f8v5zvt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka Donalda Trumpa zaczyna irytowa\u0107 Amerykan\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:15.498284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:52:07+00:00",
        "description": "Wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna przebywa na przed\u0142u\u017conym, bezp\u0142atnym urlopie do ko\u0144ca lipca \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. W tle trwaj\u0105 rozmowy dotycz\u0105ce jego przysz\u0142o\u015bci w resorcie, a decyzje mog\u0105 zapa\u015b\u0107 podczas nadchodz\u0105cej rekonstrukcji rz\u0105du. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji Polskiej Agencji Prasowej kluczowi politycy w rz\u0105dzie s\u0105 przeciwni dalszej obecno\u015bci Szejny w MSZ.",
        "id": 3185499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/waza-sie-losy-wiceszefa-msz-andrzeja-szejny-sa-nieoficjalne-informacje/fnjjsdf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy wiceszefa MSZ Andrzeja Szejny. S\u0105 nieoficjalne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:15.673896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:46:50+00:00",
        "description": "Nie do\u015b\u0107, \u017ce Polska 2050 Szymona Ho\u0142owni notuje fatalne wyniki w sonda\u017cach, to r\u00f3wnie\u017c badanie, kt\u00f3re skupia si\u0119 stricte na polityku, nie przynosi mu powod\u00f3w do zadowolenia. Nie ufa mu zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w \u2014 wynika z sonda\u017cu IBRiS na zlecenie Radia Zet. Du\u017cy brak zaufania wida\u0107 nawet w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w Trzeciej Drogi.",
        "id": 3185500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/sondaz-zdecydowana-wiekszosc-polakow-nie-ufa-szymonowi-holowni/f3rhv92",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios dla Szymona Ho\u0142owni. Polacy wyj\u0105tkowo zgodni [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:15.850113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:32:08+00:00",
        "description": "Dane z I p\u00f3\u0142rocza 2025 r. pokazuj\u0105, \u017ce na fotoradar naj\u0142atwiej \"nadzia\u0107 si\u0119\" w Warszawie. W sumie 461 fotoradar\u00f3w zarejestrowa\u0142o w pierwszym p\u00f3\u0142roczu tego roku 324,5 tys. przekrocze\u0144 dozwolonej pr\u0119dko\u015bci \u2013 przekaza\u0142 PAP G\u0142\u00f3wny Inspektorat Transportu Drogowego.",
        "id": 3185501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/nowe-dane-z-fotoradarow-oto-gdzie-najczesciej-przekraczano-predkosc-w-2025-r/pqpxbr1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotoradary grozy. Te maszyny robi\u0105 najwi\u0119cej zdj\u0119\u0107 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T05:27:16.025777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:30:57+00:00",
        "description": "Zainteresowanie Polak\u00f3w zakupem i budow\u0105 dom\u00f3w jednorodzinnych wyra\u017anie s\u0142abnie \u2013 wynika z analizy portalu Nieruchomosci-online.pl, na kt\u00f3r\u0105 powo\u0142uje si\u0119 \"Puls Biznesu\". Eksperci przewiduj\u0105 mo\u017cliw\u0105 korekt\u0119 cen, je\u015bli obecne tendencje si\u0119 utrzymaj\u0105.",
        "id": 3185502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-domow-nie-zachecaja-do-zakupu-to-nie-w-warszawie-jest-najdrozej/8kw843p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny dom\u00f3w nie zach\u0119caj\u0105 do zakupu. To nie w Warszawie jest najdro\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:22:12.457862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:19:00+00:00",
        "description": "Bitcoin zn\u00f3w nadaje ton rynkom. Kosztuje ok. 117 tys. dol., czyli niemal dwa razy wi\u0119cej ni\u017c dok\u0142adnie rok wcze\u015bniej, a kilka dni temu ustanowi\u0142 rekord 123 tys. dol. Nawet po tej korekcie kapitalizacja przekracza 2,34 bln dol., co oznacza, \u017ce najwi\u0119ksza na \u015bwiecie kryptowaluta jest wyceniana wy\u017cej ni\u017c Alphabet (Google) czy Meta Platforms. Jest te\u017c dro\u017cszy ni\u017c srebro. Wyja\u015bniamy, co stoi za du\u017cym wzrostem wyceny i jakie s\u0105 szanse na dalsze skoki kursu.",
        "id": 3185208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/bitcoin-trafi-do-amerykanskiego-odpowiednika-ppk-kryptowaluta-ogromnie-zyskuje/tpwq4c4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin trafi do ameryka\u0144skiego odpowiednika PPK? Kryptowaluta ogromnie zyskuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:22:12.635513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:10:00+00:00",
        "description": "Polski parlament ko\u0144czy w\u0142a\u015bnie prace nad tak zwan\u0105 ustaw\u0105 wiatrakow\u0105. Koalicja Obywatelska doda\u0142a do niej przepis, dzi\u0119ki kt\u00f3remu powstan\u0105 fundusze partycypacyjne. Osoby mieszkaj\u0105ce w s\u0105siedztwie wiatrak\u00f3w b\u0119d\u0105 mog\u0142y otrzymywa\u0107 z nich nawet 20 tys. z\u0142 rocznie. Czy przepis ten sprawi, \u017ce nowy prezydent nie zawetuje ustawy?",
        "id": 3185209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wiatrak-w-sasiedztwie-dostaniesz-nawet-20-tys-zl-rzad-szykuje-spora-rewolucje/hgcyfds",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postawi\u0105 ci w s\u0105siedztwie wiatrak? Dostaniesz nawet 20 tys. z\u0142. Koalicja szykuje spor\u0105 rewolucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-17T04:22:12.812547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-17T04:00:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyspiesza prace nad reform\u0105 Kodeksu post\u0119powania cywilnego. To wa\u017cne zmiany, bo to w\u0142a\u015bnie sprawy cywilne dominuj\u0105 w polskich s\u0105dach. Co roku wp\u0142ywa ich 12 mln, a karnych nieco ponad 2 mln. Rz\u0105d chce tak\u017ce przy tej okazji sko\u0144czy\u0107 z tak zwanym lex Kaczy\u0144ski, czyli przepisem, kt\u00f3ry by\u0142 pok\u0142osiem sporu szefa PiS z Rados\u0142awem Sikorskim.",
        "id": 3185210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/koniec-lex-kaczynski-rzad-szykuje-reforme-spraw-cywilnych-tylko-u-nas/01te7xx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec Lex Kaczy\u0144ski. Rz\u0105d szykuje reform\u0119 spraw cywilnych. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    }
]