[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T20:43:02.347929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T20:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/9d/1e/z32101288IHG,Tadeusz-Rydzyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Ulubiony kap\u0142an PiS dzi\u015b na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze w politycznym amoku. Tak w\u0142a\u015bnie Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 traci wiernych\" - oceni\u0142a wyst\u0105pienie o. Tadeusza Rydzyka na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze Barbara Nowacka. Duchowny podczas swojego przem\u010f\u017c\u02ddwienia atakowa\u0142 ministerk\u0119 edukacji. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3156470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32101277,nowacka-reaguje-na-atak-o-rydzyka-pisze-o-amoku-szkola.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a8/9d/1e/z32101288IHG,Tadeusz-Rydzyk.jpg",
        "title": "Nowacka reaguje na atak o. Rydzyka. Pisze o \"amoku\". \"Szko\u0142a to nie ambona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:38:02.398699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/0f/1e/z31520552IHG,Andrij-Jermak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kr\u0119gach w\u0142adzy w Kijowie wrze. Jak podaj\u0105 ukrai\u0144skie i zachodnie media, to Andrij Jermak - szef kancelarii prezydenta Ze\u0142enskiego - stoi za mo\u017cliwymi dymisjami w rz\u0105dzie. Czy zast\u0105pi niewygodnych urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw lojalnymi wobec siebie postaciami?",
        "id": 3156136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101222,dymisje-w-ukrainskim-rzadzie-szara-eminencja-znow-pociaga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/0f/1e/z31520552IHG,Andrij-Jermak.jpg",
        "title": "Dymisje w ukrai\u0144skim rz\u0105dzie. \"Szara eminencja\" zn\u010f\u017c\u02ddw poci\u0105ga za sznurki? Zach\u010f\u017c\u02ddd patrzy z niepokojem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:38:02.578368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/9d/1e/z32101263IHG,Pozar-w-Minsku-Mazowieckim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Mi\u0144sku Mazowieckim wybuch\u0142 ogromny po\u017car. P\u0142onie hala, w kt\u010f\u017c\u02ddrej produkowana jest folia. Na miejscu pracuje 10 zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw Stra\u017cy Po\u017carnej.",
        "id": 3156137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101261,ogromny-pozar-w-minsku-mazowieckim-plonie-hala-produkcyjna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8f/9d/1e/z32101263IHG,Pozar-w-Minsku-Mazowieckim.jpg",
        "title": "Ogromny po\u017car w Mi\u0144sku Mazowieckim. P\u0142onie hala produkcyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:28:05.949575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/9d/1e/z32101169IHG,Katastrofa-samolotu-na-lotnisku-Southend.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na lotnisku Londyn-Southend w Anglii rozbi\u0142 si\u0119 niedu\u017cy samolot pasa\u017cerski. Do katastrofy mia\u0142o doj\u015b\u0107 chwil\u0119 po starcie.",
        "id": 3155471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32101139,kula-ognia-nad-lotniskiem-londyn-southend-katastrofa-samolotu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/31/9d/1e/z32101169IHG,Katastrofa-samolotu-na-lotnisku-Southend.jpg",
        "title": "\"Kula ognia\" nad lotniskiem Londyn-Southend. Katastrofa samolotu w Anglii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:28:06.128193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/9d/1e/z32101164IHG,Przez-Malopolske-przeszla-nawalnica.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Silna nawa\u0142nica, kt\u010f\u017c\u02ddra przesz\u0142a nad Ma\u0142opolsk\u0105, spowodowa\u0142a powa\u017cne zniszczenia. Silny wiatr zerwa\u0142 dach w ko\u015bciele pw. \u015aw. Jakuba w w Brzesku. Ewakuowano uczestnik\u010f\u017c\u02ddw mszy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w tym czasie znajdowali si\u0119 w budynku.",
        "id": 3155472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101145,nawalnice-nad-malopolska-silny-wiatr-zerwal-dach-kosciola-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2c/9d/1e/z32101164IHG,Przez-Malopolske-przeszla-nawalnica.jpg",
        "title": "Nawa\u0142nice nad Ma\u0142opolsk\u0105. Silny wiatr zerwa\u0142 dach ko\u015bcio\u0142a w Brzesku. Ewakuowano uczestnik\u010f\u017c\u02ddw mszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:28:06.308904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/9b/1e/z32096073IHG,Robert-Bakiewicz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciele rz\u0105du i Stra\u017c Graniczna zareagowali na nagranie opublikowane przez Roberta B\u0105kiewicza. \"Publikowanie takich perfidnych k\u0142amstw jest skandaliczn\u0105 dezinformacj\u0105 i celowym straszeniem Polak\u010f\u017c\u02ddw\" - stwierdzi\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 3155473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32101095,ostre-reakcje-na-wpis-bakiewicza-straz-graniczna-plucie-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/9b/1e/z32096073IHG,Robert-Bakiewicz--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Ostre reakcje na wpis B\u0105kiewicza. Stra\u017c Graniczna: Plucie na nasz mundur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:28:06.488090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/9d/1e/z32101114IHG,Dziecko--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W oknie \u017cycia w Domu Generalnym Zgromadzenia Si\u010f\u017c\u02ddstr Loretanek w Warszawie kto\u015b zostawi\u0142 noworodka. - To by\u0142 ch\u0142opczyk, w naszej ocenie wygl\u0105daj\u0105cy zdrowo, bardzo \u0142adnie. Ch\u0142opczyk \u015bwie\u017co po urodzeniu - relacjonowa\u0142a siostra Wioletta Ostrowska.",
        "id": 3155474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101065,noworodek-w-oknie-zycia-w-warszawie-chlopczyk-swiezo-po-urodzeniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fa/9d/1e/z32101114IHG,Dziecko--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Noworodek w oknie \u017cycia w Warszawie. \"Ch\u0142opczyk \u015bwie\u017co po urodzeniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:23:07.214353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/9d/1e/z32101075IHG,Przemyslaw-Wipler.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Stanowisko premiera b\u0119dzie naszym naturalnym \u017c\u0105daniem - tak do ewentualnych negocjacji koalicyjnych odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 Przemys\u0142aw Wipler z Konfederacji. Pose\u0142 powiedzia\u0142 te\u017c, czy mo\u017cliwa jest ponowna wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142praca jego ugrupowania z Grzegorzem Braunem.",
        "id": 3155074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32101033,konfederacja-chce-miec-swojego-premiera-wipler-stawia-sprawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d3/9d/1e/z32101075IHG,Przemyslaw-Wipler.jpg",
        "title": "Konfederacja chce mie\u0107 swojego premiera. Wipler stawia spraw\u0119 jasno: To by\u0142oby gwarancj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:23:07.393792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/9d/1e/z32101046IHG,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Kiedy zacz\u0119\u0142am poznawa\u0107 histori\u0119 zag\u0142ady, dotkn\u0119\u0142am potworno\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddrym teraz zaprzecza m\u010f\u017c\u02ddj brat (...). Mam wra\u017cenie, jakby ca\u0142kowicie straci\u0142 wra\u017cliwo\u015b\u0107 i zdolno\u015b\u0107 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142czucia - skomentowa\u0142a zachowanie swojego brata, Grzegorza Brauna, Monika Braun.",
        "id": 3155075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101016,monika-braun-gorzko-o-bracie-jest-krzewicielem-zla-liczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/9d/1e/z32101046IHG,Grzegorz-Braun.jpg",
        "title": "Monika Braun gorzko o bracie: \"Jest krzewicielem z\u0142a\". Liczy na reakcj\u0119 pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:23:07.572179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/9d/1e/z32101010IHG,Politycy-PiS-udali-sie-na-Jasna-Gore.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 XXXIV Pielgrzymka Rodziny Radia Maryja na Jasn\u0105 G\u010f\u017c\u02ddr\u0119. Zwie\u0144czeniem wydarzenia by\u0142y uroczysto\u015bci, w kt\u010f\u017c\u02ddrych uczestniczyli m.in. czo\u0142owi politycy PiS - Przemys\u0142aw Czarnek, Mariusz B\u0142aszczak, a tak\u017ce Daniel Obajtek. Zebranym odczytano listy od Andrzeja Dudy, Karola Nawrockiego i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 3155076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32100954,politycy-pis-na-jasnej-gorze-kaczynski-straszy-szalenstwem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/92/9d/1e/z32101010IHG,Politycy-PiS-udali-sie-na-Jasna-Gore.jpg",
        "title": "Politycy PiS na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze. Kaczy\u0144ski straszy \"szale\u0144stwem\", Duda dzi\u0119kuje o. Rydzykowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:19:35.394153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/53/1e/z31800075IHG,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw biskupa Wies\u0142awa Meringa, kt\u010f\u017c\u02ddre pad\u0142y podczas wieczornej mszy dla uczestnik\u010f\u017c\u02ddw pielgrzymki Rodziny Radia Maryja. Co napisa\u0142 minister spraw zagranicznych?",
        "id": 3154751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32100983,radoslaw-sikorski-dosadnie-odpowiedzial-biskupowi-meringowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/53/1e/z31800075IHG,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski dosadnie odpowiedzia\u0142 biskupowi Meringowi. \"Prycza w prycz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:19:35.579072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/9d/1e/z32100967IHG,Influencerka-pochwalila-sie-lotem-z--czlowiekiem-K.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjska influencerka pochwali\u0142a si\u0119, \u017ce dzi\u0119ki swojemu kochankowi korzysta z lotniska przeznaczonego dla wojskowych samolot\u010f\u017c\u02ddw. Wojskowi i politycy grzmi\u0105 o naruszeniach. Domagaj\u0105 si\u0119 te\u017c przeprowadzenia dochodzenia w tej sprawie.",
        "id": 3154752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32100935,wojskowy-skandal-w-rosji-influencerka-chwali-sie-romansem-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/9d/1e/z32100967IHG,Influencerka-pochwalila-sie-lotem-z--czlowiekiem-K.jpg",
        "title": "Wojskowy skandal w Rosji. Influencerka chwali si\u0119 romansem z \"cz\u0142owiekiem Kremla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:19:35.757297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/9d/1e/z32101030IHG,Slawosz-Uznanski-Wisniewski-podczas-misji-na-Miedz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Dzi\u0119kuj\u0119 za zaufanie i za to, \u017ce mog\u0142em was reprezentowa\u0107 podczas pierwszej polskiej misji na ISS. Mam nadziej\u0119, \u017ce misja przynios\u0142a du\u017co dobrego Polsce, kosmosowi, polskiej nauce i technologii - powiedzia\u0142 S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski. Astronauta po\u017cegna\u0142 si\u0119 z ISS.",
        "id": 3154753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32101009,slawosz-uznanski-wisniewski-pozegnal-sie-z-iss-magiczny-moment.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a6/9d/1e/z32101030IHG,Slawosz-Uznanski-Wisniewski-podczas-misji-na-Miedz.jpg",
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski po\u017cegna\u0142 si\u0119 z ISS. \"Magiczny moment\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T14:13:06.579107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/9c/1e/z32099242IHG,Szymon-Holownia--Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Szymon Ho\u0142ownia prawdopodobnie by\u0142 po prostu naciskany, mo\u017ce nawet szanta\u017cowany, a dzisiaj jest ukarany - powiedzia\u0142 w Polsat News doradca prezydenta B\u0142a\u017cej Pobo\u017cy. Polityk komentowa\u0142 doniesienia o rzekomej sugestii ze strony Donalda Tuska, aby przesun\u0105\u0107 termin zaprzysi\u0119\u017cenia Karola Nawrockiego.",
        "id": 3154385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32100930,doradca-andrzeja-dudy-holownia-prawdopodobnie-byl-naciskany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/9c/1e/z32099242IHG,Szymon-Holownia--Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Doradca Andrzeja Dudy: Ho\u0142ownia prawdopodobnie by\u0142 naciskany, mo\u017ce nawet szanta\u017cowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T14:13:06.760686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T13:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/9d/1e/z32100931IHG,Pogoda-nie-sprzyja-urlopom--Turysta-pokazal-nagran.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda znacznie utrudnia wypoczynek turystom nad polskim morzem. Przekona\u0142 si\u0119 o tym pan Leszek, kt\u010f\u017c\u02ddry postanowi\u0142 podzieli\u0107 si\u0119 swoimi wra\u017ceniami z urlopu nad Ba\u0142tykiem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jego film obejrzano ju\u017c oko\u0142o milion razy. W odpowiedzi dosta\u0142 wiele komentarzy.",
        "id": 3154386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100860,pojechal-na-wakacje-nad-baltykiem-nagral-co-go-spotkalo-szkoda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/43/9d/1e/z32100931IHG,Pogoda-nie-sprzyja-urlopom--Turysta-pokazal-nagran.jpg",
        "title": "Pojecha\u0142 na wakacje nad Ba\u0142tykiem. Nagra\u0142, co go spotka\u0142o. \"Szkoda pieni\u0119dzy i urlopu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:08:00.418141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T13:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/89/1e/z32021014IHG,Ojciec-Tadeusz-Rydzyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jak widz\u0119 t\u0119 ministr\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra m\u010f\u017c\u02ddwi, \u017ce religii nie b\u0119dzie... Co ty, kobieto, sobie wyobra\u017casz? Polska to jest tw\u010f\u017c\u02ddj folwark albo co? - powiedzia\u0142 podczas pielgrzymki na Jasn\u0105 G\u010f\u017c\u02ddr\u0119 o. Tadeusz Rydzyk.",
        "id": 3154022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32100879,o-rydzyk-wsciekly-na-ministerke-co-ty-kobieto-sobie-wyobrazasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/16/89/1e/z32021014IHG,Ojciec-Tadeusz-Rydzyk.jpg",
        "title": "O. Rydzyk w\u015bciek\u0142y na ministerk\u0119. \"Co ty, kobieto, sobie wyobra\u017casz?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:08:00.623893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/9d/1e/z32100910IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem we Wroc\u0142awiu. Grupa m\u0119\u017cczyzn zaatakowa\u0142a policjanta. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to pracownicy urz\u0119du celno-skarbowego.",
        "id": 3154023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100896,wroclaw-czterech-mezczyzn-zaatakowalo-policjanta-okazalo-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2e/9d/1e/z32100910IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Wroc\u0142aw. Czterech m\u0119\u017cczyzn zaatakowa\u0142o policjanta. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce s\u0105 ze skarb\u010f\u017c\u02ddwki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:08:00.843292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/fa/17/z25143681IHG,Biskup-wloclawski-Wieslaw-Mering.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie niedzielnej homilii na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze w\u0142oc\u0142awski biskup Wies\u0142aw Mering m.in. straszy\u0142 migrantami, wskazywa\u0142, \u017ce \"nie b\u0119dzie Niemiec Polakowi bratem\" i komentowa\u0142 wypoiedzi rz\u0105dz\u0105cych, manipuluj\u0105c jednocze\u015bnie faktami. - Jest politykiem Konfederacji, PiS-u, niczym wi\u0119cej - tak na s\u0142owa biskupa zareagowa\u0142 w TVN24 publicysta Tomasz Terlikowski.",
        "id": 3154024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32100724,absurdalna-homilia-bp-meringa-terlikowski-glupie-i-skandaliczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/81/fa/17/z25143681IHG,Biskup-wloclawski-Wieslaw-Mering.jpg",
        "title": "Absurdalna homilia bp. Meringa. Terlikowski: G\u0142upie i skandaliczne tezy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:03:01.032753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/9d/1e/z32100838IHG,Wypadek-w-Chelmnie-11-lipca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Rejonowa w Che\u0142mnie postawi\u0142a 56-letniemu Zbigniewowi W. zarzut usi\u0142owania zab\u010f\u017c\u02ddjstwa pi\u0119ciu os\u010f\u017c\u02ddb. Dziennikarze TVN24 ujawnili, co powiedzia\u0142 podejrzany.",
        "id": 3153743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100796,wjechal-w-ludzi-w-chelmnie-zbigniew-w-z-zarzutem-mowi-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e6/9d/1e/z32100838IHG,Wypadek-w-Chelmnie-11-lipca-2025-r-.jpg",
        "title": "Wjecha\u0142 w ludzi w Che\u0142mnie. Zbigniew W. z zarzutem. M\u010f\u017c\u02ddwi, \u017ce dowiedzia\u0142 si\u0119 z medi\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:03:01.212462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/9d/1e/z32100803IHG,Zamieszki-w-Torre-Pacheco.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jedna osoba zosta\u0142a zatrzymana, a pi\u0119\u0107 odnios\u0142o obra\u017cenia po antyimigracyjnych zamieszkach, do kt\u010f\u017c\u02ddrych dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem w hiszpa\u0144skiej miejscowo\u015bci Torre Pacheco. Jak informuj\u0105 lokalne w\u0142adze, do miasta zjechali si\u0119 zwolennicy skrajnie prawicowych grup.",
        "id": 3153744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32100735,hiszpania-zamieszki-w-torre-pacheco-skrajna-prawica-apelowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/9d/1e/z32100803IHG,Zamieszki-w-Torre-Pacheco.jpg",
        "title": "Hiszpania. Zamieszki w Torre Pacheco. Skrajna prawica apelowa\u0142a o \"polowanie na imigrant\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:03:01.394334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/9d/1e/z32100755IHG,Wypadek-w-powiecie-gliwickim-13-lipca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Weekend jeszcze si\u0119 nie zako\u0144czy\u0142, a ju\u017c przyni\u010f\u017c\u02dds\u0142 wiele ofiar i poszkodowanych w wypadkach. W zwi\u0105zku z tym policja og\u0142osi\u0142a Czarny Alert Drogowy.",
        "id": 3153745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100716,seria-smiertelnych-wypadkow-na-slasku-policja-oglosila-czarny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/93/9d/1e/z32100755IHG,Wypadek-w-powiecie-gliwickim-13-lipca-2025-r-.jpg",
        "title": "Seria \u015bmiertelnych wypadk\u010f\u017c\u02ddw na \u015al\u0105sku. Policja og\u0142osi\u0142a Czarny Alert Drogowy. Zdj\u0119cia pora\u017caj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T10:58:03.781092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T10:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/9d/1e/z32100686IHG,Restauracja-zaatakowana-cuchnaca-ciecza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Restauracja LILI ze Szczecina szuka osoby, kt\u010f\u017c\u02ddra w nocy wyla\u0142a w ogr\u010f\u017c\u02dddku cuchn\u0105c\u0105 ciecz. - Nie mamy poj\u0119cia, kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 nam chcie\u0107 wyrz\u0105dzi\u0107 tak\u0105 krzywd\u0119 - powiedzia\u0142 w\u0142a\u015bciciel lokalu Patryk Dutkiewicz. Wsparcia udzielili internauci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy napisali, co s\u0105dz\u0105 o tej sytuacji.",
        "id": 3153406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100623,konkurencja-po-polsku-restauracja-zaatakowana-to-zrobil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/9d/1e/z32100686IHG,Restauracja-zaatakowana-cuchnaca-ciecza.jpg",
        "title": "\"Konkurencja po polsku\". Restauracja zaatakowana. To zrobi\u0142 m\u0119\u017cczyzna pod os\u0142on\u0105 nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:52:59.988022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/9d/1e/z32100692IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci ataku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem w Tarnowie. 17-latek zosta\u0142 zraniony no\u017cem. Jak przekaza\u0142a w niedziel\u0119 policja, podejrzewany po kilkudziesi\u0119ciu godzinach sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na komisariat.",
        "id": 3153160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100665,tarnow-17-latek-zaatakowany-nozem-na-ulicy-napastnik-sam-zglosil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/54/9d/1e/z32100692IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tarn\u010f\u017c\u02ddw: 17-latek zaatakowany no\u017cem na ulicy. Napastnik sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:53:00.167352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/9d/1e/z32100657IHG,Chlopiec-pogryziony-przez-psa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa poszukiwanie m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddrego pies dotkliwie pogryz\u0142 w tym tygodniu w Ustroniu 4-letniego ch\u0142opca. Z apelem o pomoc zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 w sieci matka rannego dziecka.",
        "id": 3153161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100631,ustron-pies-pogryzl-4-latka-w-twarz-matka-chlopca-z-waznym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/31/9d/1e/z32100657IHG,Chlopiec-pogryziony-przez-psa.jpg",
        "title": "Ustro\u0144. Pies pogryz\u0142 4-latka w twarz. Matka ch\u0142opca z wa\u017cnym apelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:48:02.990667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/9d/1e/z32100654IHG,Funkcjonariusze-Strazy-Lesnej-zatrzymali-na-goracy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stra\u017cnicy le\u015bni poinformowali o nietypowym sposobie zarobku, kt\u010f\u017c\u02ddry mo\u017ce doprowadzi\u0107 do powa\u017cnych konsekwencji. Przekona\u0142a si\u0119 ju\u017c o tym niedawno jedna osoba.",
        "id": 3152908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100582,zbieral-to-w-lesie-spotkaly-go-konsekwencje-straz-lesna-znalazla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2e/9d/1e/z32100654IHG,Funkcjonariusze-Strazy-Lesnej-zatrzymali-na-goracy.jpg",
        "title": "Zbiera\u0142 to w lesie, spotka\u0142y go konsekwencje. Stra\u017c Le\u015bna znalaz\u0142a u niego kilka work\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:48:03.169298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/9d/1e/z32100603IHG,Zatrzymani-Afganczycy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ostatnich dniach w powiecie zgorzeleckim dosz\u0142o do incydentu z udzia\u0142em trzech obywateli Afganistanu. M\u0119\u017cczy\u017ani uciekli z pojazdu kontrolowanego przez stra\u017cnik\u010f\u017c\u02ddw granicznych. O sprawie powiadomiono policj\u0119.",
        "id": 3152909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100593,poscig-za-migrantami-na-dolnym-slasku-trzech-afganczykow-ucieklo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fb/9d/1e/z32100603IHG,Zatrzymani-Afganczycy.jpg",
        "title": "Po\u015bcig za migrantami na Dolnym \u015al\u0105sku. Trzech Afga\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw uciek\u0142o podczas kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:48:03.348330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/93/1d/z31013599IHG,Burze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed burzami dla ca\u0142ej Polski. Synoptycy poinformowali, ile wynios\u0105 opady deszczu i jakich innych zjawisk mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107.",
        "id": 3152910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100533,cala-polska-na-zolto-i-pomaranczowo-imgw-ostrzega-nadchodza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/df/93/1d/z31013599IHG,Burze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Ca\u0142a Polska na \u017c\u010f\u017c\u02dd\u0142to i pomara\u0144czowo. IMGW ostrzega. Nadchodz\u0105 nawa\u0142nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:48:03.528092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/9d/1e/z32100558IHG,Biskup-Antoni-Dlugosz--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie sobotniego apelu na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze bp Antoni D\u0142ugosz modli\u0142 si\u0119 m.in. za Ruch Obrony Granic i ostrzega\u0142 przed zagro\u017ceniem zwi\u0105zanym z migracj\u0105. Na s\u0142owa duchownego ostro zareagowa\u0142 dominikanin o. Pawe\u0142 Gu\u017cy\u0144ski, stwierdzaj\u0105c, \u017ce biskup \"bredzi\u0142 jak pot\u0142uczony\".",
        "id": 3152911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32100530,biskup-na-jasnej-gorze-straszyl-migrantami-guzynski-ostro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ce/9d/1e/z32100558IHG,Biskup-Antoni-Dlugosz--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Biskup na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze straszy\u0142 migrantami. Gu\u017cy\u0144ski ostro: Bredzi\u0142 jak pot\u0142uczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:42:59.925026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/9d/1e/z32100517IHG,Katastrofa-samolotu-Air-India.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci kastrofy samolotu Air India, kt\u010f\u017c\u02ddry 12 czerwca rozbi\u0142 si\u0119 tu\u017c po starcie niedaleko lotniska Ahmadabad w Indiach. W sobot\u0119 ukaza\u0142 si\u0119 wst\u0119pny raport na temat przyczyn tragedii. Na jego podstawie mo\u017cna sekunda po sekundzie odtworzy\u0107 przebieg zdarzenia.",
        "id": 3152712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32100504,katastrofa-samolotu-air-india-sekunda-po-sekundzie-tak-przebieg.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a5/9d/1e/z32100517IHG,Katastrofa-samolotu-Air-India.jpg",
        "title": "Katastrofa samolotu Air India sekunda po sekundzie. Tak przebieg tragedii opisano w raporcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:43:00.104909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T05:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/9d/1e/z32100500IHG,Kim-Dzong-Un-i-Siergiej-Lawrow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie sobotniego spotkania przyw\u010f\u017c\u02dddcy Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej Kim Dzong Una i szefa rosyjskiej dyplomacji Siergieja \u0141awrowa jednym z temat\u010f\u017c\u02ddw by\u0142a wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142praca wojskowa. Pjongjang zaznaczyl, \u017ce wspiera Rosj\u0119 w atakowaniu Ukrainy.",
        "id": 3152713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32100492,kim-powiedzial-to-co-rosja-bardzo-chciala-uslyszec-jasna-deklaracja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/94/9d/1e/z32100500IHG,Kim-Dzong-Un-i-Siergiej-Lawrow.jpg",
        "title": "Kim powiedzia\u0142 to, co Rosja bardzo chcia\u0142a us\u0142ysze\u0107. Jasna deklaracja w rozmowie z \u0141awrowem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T03:24:54.651192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T03:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/9d/1e/z32100419IHG,W-Boguszowie-Gorcach-znaleziono-4-latke--Dziecko-s.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niedaleko \u017c\u0142obka w Boguszowie-Gorcach znaleziono 4-letni\u0105 dziewczynk\u0119 bez opieki. \"Dziecko by\u0142o wyra\u017anie roztrz\u0119sione, zap\u0142akane, nie potrafi\u0142o poda\u0107 swojego imienia ani adresu zamieszkania\" - relacjonowa\u0142a podkom. Agnieszka G\u0142owacka-Kijek z Komendy Miejskiej Policji w Wa\u0142brzychu. Jak si\u0119 okaza\u0142o, dziewczynka sama wysz\u0142a z domu.",
        "id": 3152032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32100404,zaplakana-4-latka-blakala-sie-po-miescie-nie-potrafila-podac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/43/9d/1e/z32100419IHG,W-Boguszowie-Gorcach-znaleziono-4-latke--Dziecko-s.jpg",
        "title": "Zap\u0142akana 4-latka b\u0142\u0105ka\u0142a si\u0119 po mie\u015bcie. \"Nie potrafi\u0142a poda\u0107 swojego imienia\"",
        "vote": 0
    }
]