[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "BezPlanu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:34:41.384986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:00:28+00:00",
        "description": "Nasze pierwsze wra\u017cenia z Malediw\u00f3w. P\u0142yniemy na lokaln\u0105 wysp\u0119.\n\nWszystkie odcinki BezPlanu chronologicznie: http://bit.ly/2MqAO7Q\nWsparcie kana\u0142u: https://patronite.pl/BezPlanu\nSklep: https://bezplanu.com\n\nWst\u0119pny monta\u017c:   @VasileVlog  \nVasily https://www.instagram.com/vasilykob/\n\nCzas akcji: maj 2025",
        "id": 3152841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VXFXJnF5WHI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 36,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCNu7GSRF7Y10OIWHQHpAx1g",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VXFXJnF5WHI/hqdefault.jpg",
        "title": "Takich Malediw\u00f3w si\u0119 nie spodziewali\u015bmy",
        "vote": 0
    }
]