[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:32:39.651240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:01:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #konfederacja #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107 #polityka #polskapolityka #sejm #granica #imigranci",
        "id": 3155520,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/p0qjVlN_kxY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/p0qjVlN_kxY/hqdefault.jpg",
        "title": "PIS VS KONFEDERACJA - KTO POWSTRZYMA IMIGRANT\u00d3W?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:27:37.799290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:01:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPo udanym l\u0105dowaniu w Normandii alianckie wojska napotka\u0142y na spory op\u00f3r Niemc\u00f3w z jednej strony, a z drugiej mierzy\u0142y si\u0119 z problemami logistycznymi. Rozwi\u0105zaniem tej kwestii by\u0142a operacja Cobra. Jak przebiega\u0142a? O tym w nowym odcinku \"Bitwy Kampanie Wojny\".\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. h",
        "id": 3155121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wYtLSrje2_0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wYtLSrje2_0/hqdefault.jpg",
        "title": "COBRA 1944. BEZ TEJ OPERACJI ALIANCI NIE WYDOSTALIBY SI\u0118 Z NORMANDII I BITWY-KAMPANIE-WOJNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:27:38.072028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:45:04+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #macron #starmer #europa #francja #anglia #bojke #polityka #rosja #grok #sztucznainteligencja #wojna",
        "id": 3155122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/pkaqHUwLnUw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/pkaqHUwLnUw/hqdefault.jpg",
        "title": "OSTATNIE WYDARZENIA ZE \u015aWIATA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:12:35.356829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T13:01:44+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCzy kr\u00f3lewska wizyta Emmanuela Macrona w Wielkiej Brytanii mia\u0142a pokaza\u0107 tworz\u0105cy si\u0119 nowy europejski supersojusz? Dlaczego Grok przez chwil\u0119 by\u0142 najwi\u0119kszym internetowym trollem? Co pokazuj\u0105 kolejne dziwne \u015bmierci w Rosji? Jak aplikacja Strava zdemaskowa\u0142a szwedzkie s\u0142u\u017cby? Na te pytania znajdziecie odpowiedzi w \"\u015awiecie od zera\".\ndariu\nGo\u015bcie Arlety Bojke:\nprof. Dariusz Jemielniak - wiceprezes Polskiej Akademii Nauk\nPiotr Konieczny - Niebezpiecznik.pl\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/pla",
        "id": 3154068,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=w0mCpdY-gNM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/w0mCpdY-gNM/hqdefault.jpg",
        "title": "SUPERSOJUSZ MACRON-STARMER, GROK LUSTREM SPO\u0141ECZNYM, WPADKA S\u0141U\u017bB W SZWECJI | \u015aWIAT OD ZERA #64",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:07:38.443374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:06:55+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZdaniem Roberta Mazurka na kryzysie na granicy zyskuje Konfederacja. Wed\u0142ug sonda\u017cy, partia, kt\u00f3ra ma dzi\u015b w sejmie 16 pos\u0142\u00f3w, w kolejnych wyborach mog\u0142aby liczy\u0107 nawet na 90. Czy Konfederacja rzuca dzi\u015b realne wyzwanie formacji Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego?\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0725-mazurek-03\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/ofic",
        "id": 3153795,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NNNHUL3xegs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NNNHUL3xegs/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK: KONFEDERACJA WYGRYWA Z PIS-em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:02:35.258842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T10:15:03+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #trump #musk #humor #rozrywka #sztucznainteligencja #tvp",
        "id": 3153455,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/CWvmJJuz4CQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CWvmJJuz4CQ/hqdefault.jpg",
        "title": "\"BY\u0141 ZA BARDZO KATOLICKI\" - SKANDAL W TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:57:39.074793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:51:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nProf. Andrzej Nowak wraca ze swoim cyklem \"Kanon Polski\", w kt\u00f3rych przedstawia sylwetki polskich bohater\u00f3w i antybohater\u00f3w narodowych. Tym razem przysz\u0142a kolej na bohatera, ale... radzieckiej Rosji. A to oznacza, \u017ce m\u00f3wimy o polskim antybohaterze. Oto sylwetka Feliksa Dzier\u017cy\u0144skiego.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra:",
        "id": 3153192,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rLOzccjUf40",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rLOzccjUf40/hqdefault.jpg",
        "title": "FELIKS DZIER\u017bY\u0143SKI TO ZDRAJCA POLAK\u00d3W. POCHOWALI GO OBOK STALINA \u2013 NIE PRZYPADKIEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:22:36.897229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:17:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWarga i Tede zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\nZoja Skubis - podr\u00f3\u017cniczka\nWikukaracza - \u0141\u0105ki \u0141an\nMichael Change - \u0141\u0105ki \u0141an\nBart\u0142omiej D\u0105browski - by\u0142y tenisista, trener\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #tede #poranek #podr\u00f3\u017ce #muzyka #tenis",
        "id": 3154804,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sM-EKADd0TY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/sM-EKADd0TY/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WARGA & TEDE - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:52:36.178957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:01:04+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #gonciarz #youtube #polska #pandora",
        "id": 3152943,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ttoKnLP6ymk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/ttoKnLP6ymk/hqdefault.jpg",
        "title": "GONCIARZ REAGUJE NA WPISY KASI MECINSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:47:35.301142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:00:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nElon Musk planuje wys\u0142a\u0107 w kosmos prezydenta Donalda Trumpa, ale nie jedn\u0105 ze swoich rakiet, lecz - uwaga- przy pomocy partii politycznej, kt\u00f3r\u0105 ma zamiar stworzy\u0107 i - co istotne - sfinansowa\u0107. Do Telewizji Polskiej napisali list ostatni \u017cyj\u0105cy jeszcze powsta\u0144cy warszawscy prosz\u0105c by do prowadzenia ich koncertu Zakazane Piosenki wr\u00f3ci\u0142 zwolniony z TVP Tomasz Wolny. Czym ich dzia\u0142ania przynios\u0105 skutek? Tomasz Kammel zaprasza na najnowsz\u0105 Telekammele.\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udf74Odkryj smak kie\u0142bas bez os\u0142onki JBB Ba\u0142dyga! \ud83d\udc49 https://jedzbardziejbosko.pl\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4",
        "id": 3152746,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0zisjqiWK5A",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/0zisjqiWK5A/hqdefault.jpg",
        "title": "POJEDYNEK POTWOR\u00d3W - TRUMP KONG KONTRA MUSKZILLA, SZTUCZNA INTELIGENCJA JEST CHAMEM",
        "vote": 0
    }
]