[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:54:57.220660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:54:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6aaaf2af-1e24-436d-a249-de8587d12cdb\" width=\"308\" /> Kanclerz Niemiec Friedrich Merz ostrzeg\u0142, \u017ce planowane przez USA 30-procentowe c\u0142a mog\u0105 powa\u017cnie zaszkodzi\u0107 niemieckiemu przemys\u0142owi eksportowemu. Skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b decyzj\u0119 Trumpa o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 na UE od 1 sierpnia.",
        "id": 3156346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/uderzenie-w-serce-przemyslu-kanclerz-niemiec-komentuje-ruch-trumpa-7177968937774048a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6aaaf2af-1e24-436d-a249-de8587d12cdb",
        "title": "\"Uderzenie w serce przemys\u0142u\". Kanclerz Niemiec komentuje ruch Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:34:55.192453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:34:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8a3d6dfa-42cf-4b0c-bfe8-0e861a1bf707\" width=\"308\" /> Bielik AI - budowany weekendami przez grup\u0119 pasjonat\u00f3w, trenowany na polskim j\u0119zyku, to pierwszy tak zaawansowany polski model j\u0119zykowy. Fundacja Spichelrz dzia\u0142aj\u0105ca non-profit ma jeden cel: suwerenno\u015b\u0107 technologiczna Polski. Zobacz najnowszy odcinek \"Biznes Klasy\" z Sebastianem Kondrackim.",
        "id": 3154953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/polacy-nie-gesi-swoje-ai-maja-narzedzie-na-trudne-czasy-7177076748192704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8a3d6dfa-42cf-4b0c-bfe8-0e861a1bf707",
        "title": "Polacy nie g\u0119si, swoje AI maj\u0105. \"Narz\u0119dzie na trudne czasy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:25:18.978088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T13:25:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/99620c68-11bd-4882-b77e-ef319ab31b8f\" width=\"308\" /> Prezydent elekt Karol Nawrocki szykuje legislacyjn\u0105 nawa\u0142nic\u0119. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medi\u00f3w, Nawrocki zaproponuje mi\u0119dzy innymi zerowy PIT dla rodzin z co najmniej dw\u00f3jk\u0105 dzieci. Ma to by\u0107 jeden ze sposob\u00f3w na walk\u0119 z kryzysem demograficznym. Jego propozycja ma jednak pewne mankamenty - pisze Kamil Fejfer dla money.pl.",
        "id": 3154207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/ozlocenie-zamoznych-propozycja-nawrockiego-to-prezent-dla-bogatych-opinia-7177859285838816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/99620c68-11bd-4882-b77e-ef319ab31b8f",
        "title": "\"Oz\u0142ocenie zamo\u017cnych\". Propozycja Nawrockiego to prezent dla bogatych? [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:15:04.490262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:15:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/0c36b71d-debe-4457-b0c9-3c120a14b92b.png\" width=\"308\" /> \"Biznes Klasa\", to program money.pl, kt\u00f3ry ma swoj\u0105 premier\u0119 w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o godzinie 17. Go\u015bciem ostatniego odcinka by\u0142 prezes globalnej firmy Tumpf H\u00fcttinger. - Rosji nic nie pomo\u017ce, to jest kraj w upadku, kt\u00f3ry oczywi\u015bcie mo\u017ce po drodze poci\u0105gn\u0105\u0107 do tego upadku jeszcze par\u0119 innych. Tam ludzie umieraj\u0105, czy to na wojnie, czy z powodu alkoholu. To jest po prostu dramat. Problem tylko polega na tym, \u017ceby nie wpa\u015b\u0107 w ich obj\u0119cie, \u017ceby nie poci\u0105gn\u0119li nas za sob\u0105, dlatego wa\u017cne jest nasze wzmocnienie gospodarcze - m\u00f3wi <a href=\"https://www.money.pl/pieniadze/prezes-globalnej-firmy-nie-ma-zludzen-praca-w-chinach-drozsza-niz-w-polsce-7177169314412673v.html\" rel=\"noopener noreferrer\">Rafa\u0142 Bugyi</a>. To niemiecka firma, kt\u00f3ra odgrywa kluczow\u0105 rol\u0119 w przemianach technologicznych na \u015bwiecie. Jej obr\u00f3t tylko w Polsce wynosi p\u00f3\u0142tora miliarda z\u0142otych. Przychody na ca\u0142ym \u015bwiecie",
        "id": 3153581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/prezes-globalnej-firmy-ostro-rosji-nic-nie-pomoze-7177842652006017v.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/0c36b71d-debe-4457-b0c9-3c120a14b92b.png",
        "title": "Prezes globalnej firmy ostro: \"Rosji nic nie pomo\u017ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T10:09:52.064611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T10:09:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a099f3a4-37cb-46ca-9572-c5a6de532b38\" width=\"308\" /> Pani Justyna zaci\u0105gn\u0119\u0142a na 70 tys. z\u0142 kredyt w Santander Bank Polska. Pieni\u0119dzy jednak nie ma, bo je wyp\u0142aci\u0142a i nie\u015bwiadomie przekaza\u0142a oszustom, gdy uwierzy\u0142a im, \u017ce bierze udzia\u0142 w policyjnej akcji. Teraz toczy b\u00f3j z bankiem o sp\u0142at\u0119 wierzytelno\u015bci.",
        "id": 3153300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/wziela-kredyt-na-70-tys-zl-bo-chciala-pomoc-zostala-oszukana-7171838207835040a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a099f3a4-37cb-46ca-9572-c5a6de532b38",
        "title": "Wzi\u0119\u0142a kredyt na 70 tys. z\u0142, bo chcia\u0142a pom\u00f3c. Zosta\u0142a oszukana",
        "vote": 0
    }
]