[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T22:59:39.624430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T22:59:39+00:00",
        "description": "Paris Saint-Germain ging als Favorit ins Finale der Klub-WM und erhielt vom FC Chelsea eine Lehrstunde. Marc Cucurella wurde an den Haaren gezogen. Auch Luis Enrique wurde handgreiflich.",
        "id": 3157058,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/finale-der-klub-wm-cole-palmer-fuehrt-den-fc-chelsea-zum-ueberraschungssieg-ueber-paris-saint-germain-a-173cb6ee-b907-41b2-97d0-a91336e56713#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finale der Klub-WM: Cole Palmer f\u00fchrt den FC Chelsea zum \u00dcberraschungssieg \u00fcber Paris Saint-Germain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T21:53:24.579581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T21:53:23+00:00",
        "description": "Gro\u00dfeinsatz von Polizei und Rettungskr\u00e4ften am Flughafen Southend bei London: Nach dem Absturz eines Kleinflugzeugs berichten Augenzeugen von einem gro\u00dfen Feuerball.",
        "id": 3156810,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/england-kleinflugzeug-am-southend-airport-nahe-london-abgestuerzt-a-0ebb8647-33dd-4d50-9382-78b4d820f110#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "England: Kleinflugzeug am Southend Airport nahe London abgest\u00fcrzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T21:53:24.158536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T21:53:23+00:00",
        "description": "Zur Pause lag Frankreich gegen die Niederlande zur\u00fcck, dann dreht der Favorit auf \u2013 und trifft nun auf Deutschland. Bundestrainer Christian W\u00fcck sa\u00df auf der Trib\u00fcne und hat auch gesehen, wie man das Topteam knacken kann.",
        "id": 3156808,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-frankreich-besiegt-niederlande-und-trifft-im-viertelfinale-auf-deutschland-a-55a228fe-368b-4e8f-93e8-3ab75e59c77c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: Frankreich besiegt Niederlande und trifft im Viertelfinale auf Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T21:53:24.369459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T21:53:23+00:00",
        "description": "Das Publikum wollte den n\u00e4chsten \u00bbSincaraz\u00ab-Klassiker sehen. Doch f\u00fcnf Wochen nach seiner bittersten Niederlage hatte Jannik Sinner dazugelernt \u2013 und zeigte sich im Finale gegen Carlos Alcaraz von einer neuen Seite.",
        "id": 3156809,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/wimbledon-jannik-sinner-schlaegt-carlos-alcaraz-traumabewaeltigung-in-35-tagen-a-b1b632b4-32e8-4278-8f09-18ca0dac830f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon: Jannik Sinner schl\u00e4gt Carlos Alcaraz \u2013 Traumabew\u00e4ltigung in 35 Tagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T20:48:16.750693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T20:48:16+00:00",
        "description": "Koalitionskrach? \u00c4rger um Jens Spahn? Trumps Z\u00f6lle? Friedrich Merz bringt den Hindernislauf im ARD-Sommerinterview routiniert hinter sich. Wichtigen Fragen weicht er aber aus.",
        "id": 3156514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/friedrich-merz-im-ard-sommerinterview-bitte-gehen-sie-weiter-es-gibt-nichts-zu-sehen-a-1ba82fa5-f4ec-47af-b7a5-a69950a61100#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz im ARD-Sommerinterview: Bitte gehen Sie weiter, es gibt nichts zu sehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T20:48:16.961445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T20:48:16+00:00",
        "description": "Er ist 92 Jahre alt \u2013 die Macht in Kamerun will Paul Biya aber nicht abgeben. Der Pr\u00e4sident plant seine erneute Kandidatur bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl.",
        "id": 3156515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kameruns-92-jaehriger-praesident-paul-biya-kuendigt-erneute-kandidatur-an-a-4756cb3a-240a-4e41-be2e-e0f9d73841e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kameruns 92-j\u00e4hriger Pr\u00e4sident Paul Biya k\u00fcndigt erneute Kandidatur an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:17.506815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:43:16+00:00",
        "description": "Angesichts der russischen Bedrohung erh\u00f6ht Frankreich das Tempo bei der Aufr\u00fcstung. Bis 2027 will das Land laut Pr\u00e4sident Macron den Verteidigungsetat um 6,5 Milliarden Euro anheben. Vom neuen Nato-Ziel w\u00e4re das Land dann aber immer noch weit entfernt.",
        "id": 3156206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-erhoeht-militaerausgaben-schneller-als-geplant-a-631d42af-1fc2-448a-a57a-2096a25030fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich erh\u00f6ht Milit\u00e4rausgaben schneller als geplant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:17.084378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:43:16+00:00",
        "description": "Die Vorstandschefs von Siemens und SAP kritisieren den europ\u00e4ischen AI Act als innovationsfeindlich. In einem Interview mit der \u00bbFAZ\u00ab fordern sie eine grundlegende Reform statt nur ein Moratorium.",
        "id": 3156204,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ki-siemens-und-sap-fordern-umfassenden-neubau-europaeischer-ki-gesetze-a-2c339bf9-d244-4316-9801-7dd249a563fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI: Siemens und SAP fordern umfassenden Neubau europ\u00e4ischer KI-Gesetze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:17.719482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:43:16+00:00",
        "description": "Nigerias fr\u00fcherer Milit\u00e4rdiktator und Pr\u00e4sident, Muhammadu Buhari, ist tot. Einst hatte er das Land mit eiserner Hand regiert, Jahrzehnte sp\u00e4ter kehrte er als demokratischer Hoffnungstr\u00e4ger zur\u00fcck.",
        "id": 3156207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nigeria-ex-praesident-muhammadu-buhari-im-alter-von-82-jahren-gestorben-a-a2c3aab4-1105-4195-ae64-c9f7769ed716#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nigeria: Ex-Pr\u00e4sident Muhammadu Buhari im Alter von 82 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:17.295849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:43:16+00:00",
        "description": "Russlands Krieg tritt in eine neue Phase ein: Drohnenschw\u00e4rme sto\u00dfen weit ins ukrainische Hinterland vor. Im Donbass entsteht eine Todeszone, in der jede Bewegung die letzte sein kann. Ein Bericht von der Kampflinie.",
        "id": 3156205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-in-neuer-phase-durch-drohnen-angriffe-bericht-von-der-kampflinie-a-08d3dc29-b967-49a7-82a1-37cd0dc1f2dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg in neuer Phase durch Drohnen-Angriffe: Bericht von der Kampflinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:18.154363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:28:00+00:00",
        "description": "Durch den Vergewaltigungsprozess von Avignon wurde Gis\u00e8le Pelicot weltber\u00fchmt \u2013 und zu einer Ikone f\u00fcr Frauenrechte. Nun wird sie in Frankreich geehrt.",
        "id": 3156208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gisele-pelicot-erhaelt-hoechsten-verdienstorden-frankreichs-a-9b66e486-ffaf-48ab-95ea-16bc9e579e01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gis\u00e8le Pelicot erh\u00e4lt h\u00f6chsten Verdienstorden Frankreichs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:18.365907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T19:01:00+00:00",
        "description": "Ihr Schicksal sollte Reisenden eine Mahnung sein: Der Premierminister des Bundesstaates Western Australia gibt nach dem Auffinden einer deutschen Backpackerin Ausr\u00fcstungstipps f\u00fcr das australische Hinterland.",
        "id": 3156209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-carolina-w-spitzenpolitiker-warnt-vor-gefahren-im-outback-nach-rettung-von-backpackerin-a-6cfa0ea7-8d2e-4f24-b298-327be96cf427#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien/Carolina W.: Spitzenpolitiker warnt vor Gefahren im Outback nach Rettung von Backpackerin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:18.577238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:42:00+00:00",
        "description": "Richterstreit, Haushaltszoff, Trumps Drohungen: Friedrich Merz durchlebt harte Zeiten. Im ARD-Sommerinterview stellt sich der Kanzler hinter seinen angez\u00e4hlten Fraktionschef \u2013 und verbreitet Durchhalteparolen im Konflikt mit den USA.",
        "id": 3156210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-verteidigt-jens-spahn-im-streit-ueber-richterwahl-warnt-vor-trumps-zoellen-a-33e095e5-1585-4586-9fd7-ca303f6f320d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz verteidigt Jens Spahn im Streit \u00fcber Richterwahl, warnt vor Trumps Z\u00f6llen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T18:38:20.813516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:38:19+00:00",
        "description": "Unabh\u00e4ngige Initiativen und Vereine stehen in Ostdeutschland massiv unter Druck. Vor allem Rechtsextreme machen mobil gegen Vielfaltsangebote und Demokratief\u00f6rderung. Und die CDU hilft der AfD dabei.",
        "id": 3155902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/afd-setzt-zivilgesellschaft-in-ostdeutschland-unter-druck-wie-die-cdu-ihr-dabei-hilft-a-3306ebc0-57d1-418e-a297-26ddf4ea6afc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD setzt Zivilgesellschaft in Ostdeutschland unter Druck: Wie die CDU ihr dabei hilft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T18:38:21.446164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:38:19+00:00",
        "description": "Es ist hei\u00df. Alles ist erlaubt, was nicht verboten ist. Darf ich im Fluss baden, und sollte ich es tun? Fragen an einen Natursch\u00fctzer, der ein paar wichtige Hinweise parat hat.",
        "id": 3155905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/baden-im-fluss-darf-man-das-und-sollte-man-das-ueberhaupt-tipps-von-einem-experten-a-6a3fcd93-257e-40f2-8e54-d7a2bf37ba42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden im Fluss: Darf man das - und sollte man das \u00fcberhaupt? Tipps von einem Experten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T18:38:20.601399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:38:19+00:00",
        "description": "Die Autorin Haleh Anvari lebt in Teheran. Hier beschreibt sie, wie sich der Konflikt mit Israel auf ihr Land auswirkt \u2013 und warum sie so w\u00fctend auf Bundeskanzler Friedrich Merz ist.",
        "id": 3155901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-krieg-toetet-nicht-nur-menschen-sondern-auch-dissens-a-91353c09-43d5-4b71-b437-d770811142b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: \u00bbKrieg t\u00f6tet nicht nur Menschen, sondern auch Dissens\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T18:38:21.235086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:38:19+00:00",
        "description": "Die Idee ist verlockend, mit Musik durch den See zu schwimmen. Man sollte aber wissen, was man von wasserfesten Headsets erwarten kann. Unser Test erkl\u00e4rt es.",
        "id": 3155904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/elektronik/wasserdichte-kopfhoerer-im-test-modelle-von-shokz-auvisio-sony-und-jbl-a-49b1f5aa-5ad4-4d16-8001-528df3319333#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasserdichte Kopfh\u00f6rer im Test: Modelle von Shokz, Auvisio, Sony und JBL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T18:38:21.025087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:38:19+00:00",
        "description": "\u00bbLadies und Gentleman, bitte lassen Sie keine Champagnerkorken knallen, wenn die Spieler aufschlagen wollen.\u00ab Erneut gab es in Wimbledon ein \u00bbPlopp\u00ab zu h\u00f6ren, danach lag ein Korken auf dem Feld. Nicht alle fanden das lustig.",
        "id": 3155903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/wimbledon-finale-champagnerkorken-fliegt-waehrend-des-spiels-auf-den-platz-a-62223de9-8301-4bee-b579-921608bf5c42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon-Finale: Champagnerkorken fliegt w\u00e4hrend des Spiels auf den Platz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T18:38:20.387688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:38:19+00:00",
        "description": "2023 und 2024 f\u00fchrte kein Weg an Carlos Alcaraz vorbei. Diesmal war Jannik Sinner zu stark: Der Weltranglistenerste gewinnt erstmals in Wimbledon. Es war zugleich Sinners Revanche f\u00fcr die Niederlage bei den French Open.",
        "id": 3155900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/wimbledon-finale-jannik-sinner-bezwingt-carlos-alcaraz-und-holt-ersten-grand-slam-titel-auf-rasen-a-061b74d4-f931-4986-a522-fd9ed10fa72c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon-Finale: Jannik Sinner bezwingt Carlos Alcaraz und holt ersten Grand-Slam-Titel auf Rasen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:18.788945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:30:00+00:00",
        "description": "Bei der Partydemo \u00bbRave the Planet\u00ab in Berlin hat es Dutzende Verletzte gegeben, mehr als 50 Personen kamen ins Krankenhaus. Die Rettungskr\u00e4fte sprechen von \u00bbklassischen Veranstaltungssymptomen\u00ab.",
        "id": 3156211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rave-the-planet-hunderte-einsaetze-bei-techno-parade-in-berlin-a-d183ef32-1f6e-4611-930b-85b74126a8d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbRave the Planet\u00ab: Hunderte Eins\u00e4tze bei Techno-Parade in Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:18.998813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T18:18:00+00:00",
        "description": "Florian Wirtz war noch nicht dabei, aber der Test des FC Liverpool gegen Preston North End stand ohnehin nicht im Zeichen des Sportlichen. Klub und Fans nahmen emotional Abschied von Diogo Jota nach dessen Unfalltod.",
        "id": 3156212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diogo-jota-fc-liverpool-beginnt-erstes-testspiel-mit-gedenkfeier-fuer-fussballstar-a-2a0a89a9-4922-43c5-825c-4879cede6d0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota: FC Liverpool beginnt erstes Testspiel mit Gedenkfeier f\u00fcr Fu\u00dfballstar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:33:27.281766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:33:21+00:00",
        "description": "Richterstreit, Haushaltszoff, Trumps Drohungen: Friedrich Merz durchlebt harte Zeiten. Im ARD-Sommerinterview stellt sich der Kanzler hinter seinen angez\u00e4hlten Fraktionschef \u2013 und verbreitet Durchhalteparolen im Konflikt mit den USA.",
        "id": 3155544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ard-sommerinterview-friedrich-merz-verteidigt-jens-spahn-im-streit-ueber-richterwahl-a-33e095e5-1585-4586-9fd7-ca303f6f320d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARD-Sommerinterview: Friedrich Merz verteidigt Jens Spahn im Streit \u00fcber Richterwahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:33:27.070220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:33:21+00:00",
        "description": "Ihr Schicksal sollte Reisenden eine Mahnung sein: Der Premierminister des Bundesstaates Western Australia gibt nach dem Auffinden einer deutschen Backpackerin Ausr\u00fcstungstipps f\u00fcr das australische Hinterland.",
        "id": 3155543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-spitzenpolitiker-warnt-vor-gefahren-im-outback-nach-rettung-von-backpackerin-a-6cfa0ea7-8d2e-4f24-b298-327be96cf427#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Spitzenpolitiker warnt vor Gefahren im Outback nach Rettung von Backpackerin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:33:26.819039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:33:21+00:00",
        "description": "Durch den Vergewaltigungsprozess von Avignon wurde Gis\u00e8le Pelicot weltber\u00fchmt \u2013 und zu einer Ikone f\u00fcr Frauenrechte. Nun wird sie in Frankreich geehrt.",
        "id": 3155542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gisele-pelicot-erhaelt-hoechsten-franzoesischen-verdienstorden-a-9b66e486-ffaf-48ab-95ea-16bc9e579e01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gis\u00e8le Pelicot erh\u00e4lt h\u00f6chsten franz\u00f6sischen Verdienstorden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T17:33:27.493489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T17:33:21+00:00",
        "description": "Bei der Partydemo \u00bbRave the Planet\u00ab in Berlin hat es Dutzende Verletzte gegeben, mehr als 50 Personen kamen ins Krankenhaus. Die Rettungskr\u00e4fte sprechen von \u00bbklassischen Veranstaltungssymptomen\u00ab.",
        "id": 3155545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rave-the-planet-hunderte-einsaetze-bei-berliner-techno-parade-a-d183ef32-1f6e-4611-930b-85b74126a8d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbRave the Planet\u00ab: Hunderte Eins\u00e4tze bei Berliner Techno-Parade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:19.393936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:39:00+00:00",
        "description": "Sie hei\u00dfen Wegovy oder Mounjaro: Abnehmspritzen k\u00f6nnen \u00dcbergewicht bek\u00e4mpfen. Der Mediziner Hans Hauner sagt, f\u00fcr wen die Mittel geeignet sind, und warum er findet, dass Krankenkassen zahlen sollten.",
        "id": 3156213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/abnehmspritzen-wegovy-und-mounjaro-was-sie-wissen-sollten-a-1bd38de4-cd9b-42d9-a817-145064ffeef5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abnehmspritzen Wegovy und Mounjaro: Was Sie wissen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:19.604422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:37:00+00:00",
        "description": "Das Eingangstor ziert seine legend\u00e4re R\u00fcckennummer: Das ehemalige Wohnhaus von Basketballstar Michael Jordan ist seit Kurzem als Feriendomizil zu haben. Wer wohnen will wie MJ muss jedoch tief in die Tasche greifen.",
        "id": 3156214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/michael-jordan-luxusvilla-bei-chicago-ist-jetzt-auf-airbnb-a-1d50d4d7-c941-449a-a036-ac1f8122c170#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Jordan: Luxusvilla bei Chicago ist jetzt auf Airbnb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:28:19.127063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:28:18+00:00",
        "description": "Vor einem Jahr schoss ein Mann auf Donald Trump. Eine der Kugeln traf den damaligen Pr\u00e4sidentschaftskandidaten am Ohr. Nun gibt es einen Abschlussbericht zu den Ereignissen.",
        "id": 3155150,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/attentat-auf-donald-trump-us-senatsausschuss-attestiert-dem-secret-service-gravierende-maengel-a-b3ff0690-6cba-4024-b51e-0c20c70f2bd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attentat auf Donald Trump:US-Senatsausschuss attestiert dem Secret Service \u00bbgravierende M\u00e4ngel\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:28:18.917269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:28:18+00:00",
        "description": "Florian Wirtz war noch nicht dabei, aber der Test des FC Liverpool gegen Preston North End stand ohnehin nicht im Zeichen des Sportlichen. Klub und Fans nahmen emotional Abschied von Diogo Jota nach dessen Unfalltod.",
        "id": 3155149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-liverpool-beginnt-erstes-testspiel-mit-gedenkfeier-fuer-diogo-jota-a-2a0a89a9-4922-43c5-825c-4879cede6d0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Liverpool beginnt erstes Testspiel mit Gedenkfeier f\u00fcr Diogo Jota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:28:19.340358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:28:18+00:00",
        "description": "Die Union hat vor der Sommerpause f\u00fcr zu viel Aufregung gesorgt. Sie sollte sich eine bestimmte Frage stellen.",
        "id": 3155151,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/regenbogenflagge-und-richterwahl-ist-das-noch-ein-kampf-um-die-mitte-oder-schon-ein-kulturkampf-a-605b938d-4433-4446-bf31-006d55c40343#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regenbogenflagge und Richterwahl: Ist das noch ein Kampf um die Mitte? Oder schon ein Kulturkampf?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:28:19.764475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:28:18+00:00",
        "description": "Eine Etappe ohne Berge, daf\u00fcr mit viel Drama: Mathieu van der Poel fuhr mehr als 170 Kilometer an der Spitze und gewann dennoch nicht. Den Sieg holte Sprinter Tim Merlier in einem engen Finale, Georg Zimmermann kam zu Fall.",
        "id": 3155153,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tour-de-france-tim-merlier-gewinnt-neunte-etappe-im-sprint-georg-zimmermann-stuerzt-a-a2b56d60-4c37-41e6-9a93-ff38a738b02f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tour de France: Tim Merlier gewinnt neunte Etappe im Sprint, Georg Zimmermann st\u00fcrzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T16:28:19.552464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T16:28:18+00:00",
        "description": "Ihr fehlt eine ehrliche Debatte \u00fcber die Bedrohungslage: Was die Friedensforscherin Nicole Deitelhoff \u00fcber V\u00f6lkerrecht, Aufr\u00fcstung und die Rolle Europas in einer unsicheren Welt sagt \u2013 und zur Kasernenromantik von Friedrich Merz.",
        "id": 3155152,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/weltpolitik-friedensforscherin-sieht-weltordnung-im-freien-fall-das-ende-des-westens-a-72833446-375f-4f9a-9b42-b6e936999d4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltpolitik: Friedensforscherin sieht Weltordnung im freien Fall - \u00bbdas Ende des Westens\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:19.891399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:58:00+00:00",
        "description": "In Torre-Pacheco im S\u00fcdosten Spaniens sollen ultrarechte Gruppen zur \u00bbJagd auf Migranten\u00ab aufgerufen haben. In sozialen Medien kursierten seit Tagen Drohungen \u2013 angeblich aus Rache f\u00fcr einen Rentner.",
        "id": 3156215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-zusammenstoesse-zwischen-rechtsextremen-und-migranten-a-9bae7ecd-4252-4f76-9c11-a5513e011438#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Zusammenst\u00f6\u00dfe zwischen Rechtsextremen und Migranten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:20.141461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:28:00+00:00",
        "description": "M\u00fcdigkeit, Scham, Sehnsucht: Im Wochenbett verschiebt sich das Koordinatensystem einer Beziehung. Hier erkl\u00e4rt die Paartherapeutin Louisa Scheel, wie sie hilft \u2013 anhand von Beispielen aus ihrer Praxis.",
        "id": 3156216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/wochenbett-paartherapeutin-louisa-scheel-gibt-tipps-fuer-die-beziehung-nach-der-geburt-a-42026907-4183-4408-b8ca-33a07692b71f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wochenbett: Paartherapeutin Louisa Scheel gibt Tipps f\u00fcr die Beziehung nach der Geburt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:23:19.619971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:23:18+00:00",
        "description": "Sie hei\u00dfen Wegovy oder Mounjaro: Abnehmspritzen k\u00f6nnen \u00dcbergewicht bek\u00e4mpfen. Der Mediziner Hans Hauner sagt, f\u00fcr wen die Mittel geeignet sind, und warum er findet, dass Krankenkassen zahlen sollten.",
        "id": 3154835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/abnehmspritzen-wegovy-und-mounjaro-was-sie-ueber-die-mittel-wissen-sollten-a-1bd38de4-cd9b-42d9-a817-145064ffeef5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abnehmspritzen Wegovy und Mounjaro: Was Sie \u00fcber die Mittel wissen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:23:20.262487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:23:18+00:00",
        "description": "Die Fifa feiert die neue Klub-Weltmeisterschaft als Erfolg. In Europa kam sie allerdings nicht gut an. Und in den Stadien des Gastgebers USA blieben viele Pl\u00e4tze leer. Hat das Turnier eine Zukunft?",
        "id": 3154838,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-2025-hat-die-milliardenschoepfung-eine-zukunft-a-a65d06f3-d992-486c-8c74-99cca58b5398#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM 2025: Hat die Milliardensch\u00f6pfung eine Zukunft?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:23:19.836965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:23:18+00:00",
        "description": "Das Eingangstor ziert seine legend\u00e4re R\u00fcckennummer: Das ehemalige Wohnhaus von Basketballstar Michael Jordan ist seit Kurzem als Feriendomizil zu haben. Wer wohnen will wie MJ muss jedoch tief in die Tasche greifen.",
        "id": 3154836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/michael-jordan-luxusvilla-des-basketballstars-ueber-airbnb-zu-vermieten-a-1d50d4d7-c941-449a-a036-ac1f8122c170#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Jordan: Luxusvilla des Basketballstars \u00fcber Airbnb zu vermieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:23:20.049602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:23:18+00:00",
        "description": "Schon kleine Auszeiten am Tag k\u00f6nnen den Stresspegel senken. Der Forscher Gerhard Blasche verr\u00e4t, wie Sie im Alltag richtig entspannen.",
        "id": 3154837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/stress-so-viele-kleine-auszeiten-sollten-sie-in-job-und-alltag-einplanen-a-52e0a3c8-3f6f-4a5a-9b2f-0421d0537c8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stress: So viele kleine Auszeiten sollten Sie in Job und Alltag einplanen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T15:23:19.405818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:23:18+00:00",
        "description": "\u00dcber 170 Menschen werden nach der Flutkatastrophe in Texas noch vermisst. Doch die Such- und Rettungstrupps m\u00fcssen ihre Arbeit vorerst einstellen: Es drohen neue Sturzfluten.",
        "id": 3154834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/texas-neue-hochwasserwarnung-rettungskraefte-unterbrechen-suche-nach-ueberschwemmungsopfern-a-f202da93-ef2e-415e-a0f1-224b7a94400f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Texas: Neue Hochwasserwarnung - Rettungskr\u00e4fte unterbrechen Suche nach \u00dcberschwemmungsopfern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:20.600896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:14:00+00:00",
        "description": "Designer Guido Maria Kretschmer feiert in diesem Jahr Vierzigj\u00e4hriges mit seinem Mann. In einem Interview spricht er \u00fcber die Liebe \u2013 und dass er unter anderen Umst\u00e4nden viele Kinder h\u00e4tte.",
        "id": 3156218,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/guido-maria-kretschmer-modedesigner-waere-gern-staendig-schwanger-gewesen-a-8e2878a1-20eb-4c7d-bf8d-98fdb527cf3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guido Maria Kretschmer: Modedesigner w\u00e4re gern \u00bbst\u00e4ndig schwanger gewesen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T19:43:20.370043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T15:14:00+00:00",
        "description": "Auf der Suche nach Nahrung verw\u00fcsten die rosafarbenen V\u00f6gel Anbaufl\u00e4chen f\u00fcr Risottoreis. Die Bauern wollen sie mit L\u00e4rm vertreiben. Ein Ornithologe schl\u00e4gt eine andere Methode vor.",
        "id": 3156217,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/italien-flamingos-fressen-sich-durch-reisfelder-risotto-in-bedraengnis-a-c1609ba1-5775-4325-af12-39c7e56400d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Flamingos fressen sich durch Reisfelder - Risotto in Bedr\u00e4ngnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T14:18:24.140237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:18:22+00:00",
        "description": "Auf der Suche nach Nahrung verw\u00fcsten die rosafarbenen V\u00f6gel Anbaufl\u00e4chen f\u00fcr Risottoreis. Die Bauern wollen sie mit L\u00e4rm vertreiben. Ein Ornithologe schl\u00e4gt eine andere Methode vor.",
        "id": 3154462,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/flamingos-fressen-sich-durch-italienische-reisfelder-a-c1609ba1-5775-4325-af12-39c7e56400d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flamingos fressen sich durch italienische Reisfelder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T14:18:23.684207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:18:22+00:00",
        "description": "Die einen wollen mit Luxus protzen, die anderen suchen finanzielle Freiheit: H\u00e4tten 13- bis 28-J\u00e4hrige einen Gott, w\u00fcrden sie zum Geld beten. Was steckt hinter dem neuen Kult?",
        "id": 3154460,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/generation-z-hauptsache-reich-woher-die-neue-fixierung-auf-kapital-und-luxus-kommt-a-a260d588-f919-4f9e-9cc6-ecae956cc30c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generation Z: Hauptsache, reich - woher die neue Fixierung auf Kapital und Luxus kommt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T14:18:23.930885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:18:22+00:00",
        "description": "Designer Guido Maria Kretschmer feiert in diesem Jahr Vierzigj\u00e4hriges mit seinem Mann. In einem Interview spricht er \u00fcber die Liebe \u2013 und dass er unter anderen Umst\u00e4nden viele Kinder h\u00e4tte.",
        "id": 3154461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/guido-maria-kretschmer-waere-gern-staendig-schwanger-gewesen-a-8e2878a1-20eb-4c7d-bf8d-98fdb527cf3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guido Maria Kretschmer w\u00e4re gern \u00bbst\u00e4ndig schwanger gewesen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T14:18:23.447734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T14:18:22+00:00",
        "description": "In Torre-Pacheco im S\u00fcdosten Spaniens sollen ultrarechte Gruppen zur \u00bbJagd auf Migranten\u00ab aufgerufen haben. In sozialen Medien kursierten seit Tagen Drohungen \u2013 angeblich aus Rache f\u00fcr einen Rentner.",
        "id": 3154459,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/torre-pacheco-in-spanien-zusammenstoesse-zwischen-rechtsextremen-und-migranten-a-9bae7ecd-4252-4f76-9c11-a5513e011438#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Torre-Pacheco in Spanien: Zusammenst\u00f6\u00dfe zwischen Rechtsextremen und Migranten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:13:17.545342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T13:13:16+00:00",
        "description": "Harte Worte: Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier h\u00e4lt die schwarz-rote Regierungskoalition nach der verschobenen Wahl der Verfassungsrichter f\u00fcr \u00bbbesch\u00e4digt\u00ab. Er dr\u00e4ngt auf eine Entscheidung.",
        "id": 3154097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/richterstreit-bundespraesident-frank-walter-steinmeier-haelt-koalition-fuer-beschaedigt-a-95710697-90cc-4ad5-812d-34fbb3f81b1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richterstreit: Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier h\u00e4lt Koalition f\u00fcr \u00bbbesch\u00e4digt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T13:13:17.333933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T13:13:16+00:00",
        "description": "In der Schweiz ist eine deutsche Kletterin w\u00e4hrend des Abstiegs t\u00f6dlich verungl\u00fcckt. Durch den Sturz wurden auch eine weitere Frau und ein Mann verletzt.",
        "id": 3154096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schweiz-deutsche-kletterin-stuerzt-100-meter-tief-und-stirbt-a-2a78cacd-afec-4550-aa2a-5e1c9c929835#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweiz: Deutsche Kletterin st\u00fcrzt 100 Meter tief und stirbt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:08:18.011185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:08:16+00:00",
        "description": "1:4 gegen Schweden, so hoch haben deutsche Fu\u00dfballerinnen noch nie bei einer EM verloren. Liegt das an der zu riskanten Spielidee des Bundestrainers? Vor dem nun kommenden Viertelfinale sagt W\u00fcck: Er habe keine andere Wahl.",
        "id": 3153820,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutsche-fussballerinnen-bei-der-em-das-risiko-des-christian-wueck-und-warum-er-glaubt-keine-alternative-zu-haben-a-464617ab-e473-4407-9fc0-a43d7650dacf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Fu\u00dfballerinnen bei der EM: Das Risiko des Christian W\u00fcck (und warum er glaubt, keine Alternative zu haben)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:08:17.165932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:08:16+00:00",
        "description": "Ein Film, in dem es nur ums Saufen geht: f\u00fcr Eltern wom\u00f6glich zu viel. Das zumindest dachte sich der Schauspieler Ed Helms laut eigener Aussage. Doch am Ende der Premiere sei ein besonderer Mutter-Sohn-Moment entstanden.",
        "id": 3153816,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ed-helms-seine-mutter-weinte-nach-der-hangover-premiere-a-3752312c-af6c-46ca-a82f-dbae2f02eedb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ed Helms: Seine Mutter weinte nach der \u00bbHangover\u00ab-Premiere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:08:17.800005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:08:16+00:00",
        "description": "Der Kanzler verspricht, das Land f\u00fcr die Zukunft fit zu machen. Nur einen Plan hat er noch nicht. So wachsen die Zweifel, wie ernst es ihm damit ist.",
        "id": 3153819,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-der-kanzler-auf-weltreise-und-auf-der-flucht-vor-der-innenpolitik-a-c182c372-60d2-41b9-a939-ce0690679ac1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Der Kanzler auf Weltreise - und auf der Flucht vor der Innenpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:08:17.588338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:08:16+00:00",
        "description": "Eine Gleichung enth\u00e4lt die dritte, vierte, f\u00fcnfte, sechste und siebente Potenz einer Zahl x. Gibt es reelle Zahlen, die als L\u00f6sung infrage kommen?",
        "id": 3153818,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/hat-diese-gleichung-eine-loesung-raetsel-der-woche-a-082dc0e4-5336-4709-8865-a4033f5ec6eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hat diese Gleichung eine L\u00f6sung? - R\u00e4tsel der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:08:17.377200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:08:16+00:00",
        "description": "In einem Gem\u00fcsehandel in Sachsen-Anhalt gab es nicht nur Gesundes, sondern auch Illegales: Polizisten haben dort Hunderte Kilos der Aufputschdroge Captagon entdeckt. Wie viel es genau ist, wird noch gepr\u00fcft.",
        "id": 3153817,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-polizei-stellt-aufputschdroge-captagon-in-einem-gemuesehandel-sicher-a-07f9f7d1-5502-4292-9b69-a3591940eee9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt: Polizei stellt Aufputschdroge Captagon in einem Gem\u00fcsehandel sicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T12:08:16.952036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T12:08:16+00:00",
        "description": "Die EU setzt im Zollstreit mit den USA weiter auf Deeskalation: Die eigentlich f\u00fcr Montag geplanten Gegenz\u00f6lle werden weiter ausgesetzt. Das sagte EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen am Sonntag.",
        "id": 3153815,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ursula-von-der-leyen-eu-verschiebt-im-zollstreit-mit-den-usa-die-angekuendigten-gegenzoelle-a-7f17508d-c0a5-408a-afd0-f2f02e9d4b82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen: EU verschiebt im Zollstreit mit den USA die angek\u00fcndigten Gegenz\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:03:14.777650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:03:14+00:00",
        "description": "Ein 17-J\u00e4hriger spielte am Strand, dann brach der Sand \u00fcber ihm zusammen. Hitze oder M\u00fcdigkeit h\u00e4tten eine Rolle gespielt, vermutet sein Vater. Freunde sprechen laut einem Medienbericht von einem \u00bbabsurden\u00ab Tod.",
        "id": 3153476,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-familie-spricht-ueber-den-tod-ihres-sohnes-in-selbst-gebauter-sandgrube-a-20807ee1-6416-4149-801b-7b0c3ce49b09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Familie spricht \u00fcber den Tod ihres Sohnes in selbst gebauter Sandgrube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:03:15.621692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:03:14+00:00",
        "description": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen ist beim FC Barcelona nur noch als Torh\u00fcter Nummer drei eingeplant. Wenn er 2026 die WM spielen will, kann er sich laut Ex-Keeper Ren\u00e9 Adler einen Verbleib \u00bbschlicht und ergreifend nicht erlauben\u00ab.",
        "id": 3153480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/marc-andre-ter-stegen-rene-adler-raet-zum-vereinswechsel-fuer-den-torwart-a-e1d1593a-fa41-4add-a5ef-4b4125853d2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen: Ren\u00e9 Adler r\u00e4t zum Vereinswechsel f\u00fcr den Torwart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:03:15.410225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:03:14+00:00",
        "description": "In Th\u00fcringen hat eine Katze ihrer Besitzerin vermutlich das Leben gerettet. Das Tier verschaffte sich durch Miauen und Kratzen die Aufmerksamkeit der Nachbarn. Diese reagierten geistesgegenw\u00e4rtig.",
        "id": 3153479,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/thueringen-katze-schlaegt-alarm-und-rettet-frauchen-a-a1385c82-6991-4f82-9273-c98612372237#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: Katze schl\u00e4gt Alarm und rettet Frauchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:03:15.199097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:03:14+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat sich nach eigenen Angaben f\u00fcr ein mutma\u00dfliches Attentat auf einen Geheimdienstmitarbeiter ger\u00e4cht. Man habe die T\u00e4ter durch verdeckte Ermittlungen aufgesp\u00fcrt und get\u00f6tet.",
        "id": 3153478,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-vergeltung-fuer-mutmassliches-attentat-auf-geheimdienstmitarbeiter-a-6b04fbfb-72df-4463-9240-98425a380b4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Vergeltung f\u00fcr mutma\u00dfliches Attentat auf Geheimdienstmitarbeiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T11:03:14.988705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T11:03:14+00:00",
        "description": "30 Prozent auf EU-Waren: Donald Trumps Zollpl\u00e4ne versetzen den Kontinent in Aufruhr. \u00bbTrumps Z\u00f6lle kennen nur Verlierer\u00ab, sagt SPD-Chef Klingbeil. Andere deutsche Politiker finden noch deutlichere Worte.",
        "id": 3153477,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/zollstreit-mit-donald-trump-wir-duerfen-uns-nicht-laenger-erpressen-lassen-a-d5ebb469-f944-46b8-8fdc-99d8d0f0264a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zollstreit mit Donald Trump: \u00bbWir d\u00fcrfen uns nicht l\u00e4nger erpressen lassen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:18.202572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:58:16+00:00",
        "description": "Sicherheitsdienste und Verteidigungskurse: Angesichts steigender Gewalt gegen medizinisches Personal haben viele Einrichtungen Schutzma\u00dfnahmen ergriffen. \u00c4rztepr\u00e4sident Reinhardt fordert ein Meldesystem f\u00fcr \u00dcbergriffe.",
        "id": 3153217,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutschland-praxen-und-kliniken-muessen-mitarbeiter-vor-zunehmender-gewalt-schuetzen-a-195fbca5-ddef-4f8a-a54c-3fe60701701b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Praxen und Kliniken m\u00fcssen Mitarbeiter vor zunehmender Gewalt sch\u00fctzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:17.572296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:58:16+00:00",
        "description": "Erst wurde das badische Kehl von Dr\u00fcsenameisen geplagt, nun sorgt in der Region eine weitere invasive Art f\u00fcr Schlagzeilen. Sie wurde aktuell in Karlsruhe nachgewiesen und nervt die Anwohner geh\u00f6rig.",
        "id": 3153214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/invasive-ameisenarten-unterwandern-den-suedwesten-deutschlands-a-91ae508b-e9df-4f87-aab9-41196472b7bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invasive Ameisenarten unterwandern den S\u00fcdwesten Deutschlands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:17.782530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:58:16+00:00",
        "description": "Mehr als ein Jahrzehnt hat es gedauert, bis eine Flaschenpost aus Kanada wieder aufgetaucht ist. Das Paar, das sie losschickte, ist immer noch zusammen \u2013 und hat den Findern in Irland gro\u00dfe Freude bereitet.",
        "id": 3153215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kanada-paar-entdeckt-eigene-flaschenpost-nach-13-jahren-auf-anderem-kontinent-a-e66117ba-f8f6-4c44-a884-9ded84144854#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Paar entdeckt eigene Flaschenpost nach 13 Jahren auf anderem Kontinent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:17.360837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:58:16+00:00",
        "description": "Wegen einer Gruppe Feiernder kam der Verkehr auf einer Landstra\u00dfe in Soest zum Erliegen. Zeugen schilderten, wie Menschen mit Gaspistolen in die Luft schossen. Die Polizei stoppte den Konvoi und stellte die Waffen sicher.",
        "id": 3153213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/soest-hochzeitsgaeste-schiessen-mit-schreckschusswaffe-und-zuenden-pyrotechnik-a-343dbefc-0956-46e0-808b-b2b66b27fc32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soest: Hochzeitsg\u00e4ste schie\u00dfen mit Schreckschusswaffe und z\u00fcnden Pyrotechnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:18.443404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:58:16+00:00",
        "description": "Der Bamberger Erzbischof Herwig G\u00f6ssl zeichnet in einer Predigt ein d\u00fcsteres Bild der Zukunft und thematisiert dabei auch die m\u00f6gliche Wahl der SPD-Kandidatin f\u00fcr das Bundesverfassungsgericht.",
        "id": 3153218,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-kandidatin-brosius-gersdorf-erzbischof-warnt-vor-berufung-ans-verfassungsgericht-a-2c578a08-8fee-4cb3-8d3a-5484072bb338#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Kandidatin Brosius-Gersdorf: Erzbischof warnt vor Berufung ans Verfassungsgericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:17.992997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:58:16+00:00",
        "description": "Ende Juni hatte der Supreme Court der USA Abschiebungen in Drittstaaten vorerst erlaubt \u2013 ohne Ank\u00fcndigung f\u00fcr die Betroffenen. Ein Medienbericht zeigt nun, wie die Einwanderungsbeh\u00f6rde dabei vorgehen will.",
        "id": 3153216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-washington-post-bericht-zeigt-wie-menschen-in-drittstaaten-abgeschoben-werden-a-b301ea4c-8a0b-4b9d-af6d-37d87f5230aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: \u00bbWashington Post\u00ab-Bericht zeigt, wie Menschen in Drittstaaten abgeschoben werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:18.802501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T09:03:00+00:00",
        "description": "Union und SPD werden ihrer Verantwortung f\u00fcr die liberale Demokratie nicht gerecht. Und: Die Gazagespr\u00e4che stocken \u2013 offenbar liegt es an Israels R\u00fcckzugspl\u00e4nen. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 3153219,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lage-am-sonntag-gibt-es-eine-streitformel-fuer-gutes-regieren-ja-aber-die-koalition-kennt-sie-nicht-a-82590c23-20db-478d-87bd-ac752831e11a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lage am Sonntag: Gibt es eine Streitformel f\u00fcr gutes Regieren? Ja, aber die Koalition kennt sie nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:19.050082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:56:00+00:00",
        "description": "Die USA dr\u00e4ngen Australien offenbar dazu, Pl\u00e4ne f\u00fcr eine m\u00f6gliche Eskalation im Taiwankonflikt offenzulegen. Canberra wies die Forderung zur\u00fcck: Vorabzusagen f\u00fcr eine m\u00f6gliche milit\u00e4rische Beteiligung will das Land nicht geben.",
        "id": 3153220,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/australien-haelt-sich-militaerische-optionen-im-taiwan-konflikt-offen-absage-an-die-usa-a-491a6be6-c5dc-4cf7-8936-00476cf75521#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien h\u00e4lt sich milit\u00e4rische Optionen im Taiwan-Konflikt offen - Absage an die USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:53:18.363731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:53:17+00:00",
        "description": "BSW und AfD erw\u00e4rmen sich f\u00fcreinander, Trumps Gef\u00fchle f\u00fcr Putin erkalten und S\u00fcdeuropa k\u00e4mpft mit Rekordhitze: So blicken die Zeichner Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte auf das aktuelle Weltgeschehen.",
        "id": 3152973,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-chappatte-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-a-cd446bdc-50fb-4012-8845-99effc54fbb0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cartoons der Woche von Chappatte, Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:53:18.114296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:53:17+00:00",
        "description": "Die Kinderbuchfigur Conni ist eine beliebte Vorlage f\u00fcr Memes. Doch zuletzt erkl\u00e4rte der Carlsen Verlag, man gehe gegen Urheberrechtsverletzung vor. Es folgte Protest. Nun haben die Buchmacher pr\u00e4zisiert, was sie genau meinen.",
        "id": 3152972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/conni-carlsen-verlag-praezisiert-haltung-zu-memes-und-urheberrecht-a-71dc5340-377f-4ab3-bd5f-81b68f82b4fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conni: Carlsen Verlag pr\u00e4zisiert Haltung zu Memes und Urheberrecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T08:53:17.901516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:53:17+00:00",
        "description": "Der amerikanische Forscher und ehemalige OpenAI-Mitarbeiter Daniel Kokotajlo erkl\u00e4rt, warum k\u00fcnstliche Intelligenz bald jede menschliche T\u00e4tigkeit \u00fcbernehmen und sich dann gegen ihre Sch\u00f6pfer wenden k\u00f6nnte.",
        "id": 3152971,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/kuenstliche-intelligenz-ex-openai-mitarbeiter-ueber-die-bedrohung-durch-schlaue-maschinen-a-8ec01cbb-6fd8-426f-badc-73a90ab93791#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: Ex-OpenAI-Mitarbeiter \u00fcber die Bedrohung durch schlaue Maschinen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:19.260200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:51:00+00:00",
        "description": "1.668 Euro Rente monatlich bekommen Rentnerinnen und Rentner in Deutschland durchschnittlich nach 45 Beitragsjahren ausgezahlt. Dabei gibt es deutliche Unterschiede \u2013 je nach Region und Geschlecht.",
        "id": 3153221,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rente-in-deutschland-jeder-vierte-bekommt-weniger-als-1300-euro-nach-45-beitragsjahren-a-95c302c7-1b59-4e57-9487-0fc1ecdf0cd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente in Deutschland: Jeder Vierte bekommt weniger als 1300 Euro nach 45 Beitragsjahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:19.470146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T08:16:00+00:00",
        "description": "Iran hat die Zusammenarbeit mit der IAEA nach Attacken auf sein Atomprogramm ausgesetzt. Nun k\u00fcndigte Au\u00dfenminister Araghchi an, wieder Inspektoren ins Land lassen zu wollen \u2013 und nannte neue Bedingungen f\u00fcr deren Pr\u00fcfmissionen.",
        "id": 3153222,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-will-zusammenarbeit-mit-atombehoerde-iaea-in-neuer-form-fortsetzen-a-646df2f8-e16a-4b9b-afde-b2fabb38df93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran will Zusammenarbeit mit Atombeh\u00f6rde IAEA \u00bbin neuer Form\u00ab fortsetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:48:15.383155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:48:14+00:00",
        "description": "Die USA dr\u00e4ngen Australien offenbar dazu, Pl\u00e4ne f\u00fcr eine m\u00f6gliche Eskalation im Taiwan-Konflikt offenzulegen. Canberra wies die Forderung zur\u00fcck: Vorab-Zusagen f\u00fcr eine m\u00f6gliche milit\u00e4rische Beteiligung will das Land nicht geben.",
        "id": 3152761,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/australien-haelt-sich-militaerische-optionen-im-taiwan-konflikt-offen-a-491a6be6-c5dc-4cf7-8936-00476cf75521#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien h\u00e4lt sich milit\u00e4rische Optionen im Taiwan-Konflikt offen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:48:14.960844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:48:14+00:00",
        "description": "Union und SPD werden ihrer Verantwortung f\u00fcr die liberale Demokratie nicht gerecht. Und: Die Gaza-Gespr\u00e4che stocken \u2013 offenbar liegt es an Israels R\u00fcckzugspl\u00e4nen. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 3152759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-lage-am-sonntag-von-spiegel-chefredakteur-dirk-kurbjuweit-a-82590c23-20db-478d-87bd-ac752831e11a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Lage am Sonntag von SPIEGEL-Chefredakteur Dirk Kurbjuweit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:48:14.749003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:48:14+00:00",
        "description": "Tausende Besucher in den Dolomiten st\u00f6ren Anwohner und \u00fcberlasten die Natur. Mit einem inaktiven Drehkreuz auf der Seceda wollen einige Landwirte nun ein Zeichen setzen. Es ist nicht der erste Protest dieser Art.",
        "id": 3152758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dolomiten-almbesitzer-installieren-symbolisches-drehkreuz-auf-berg-sedeca-a-fef952a2-f810-4dd9-9bd6-b825bf232ae0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolomiten: Almbesitzer installieren symbolisches Drehkreuz auf Berg Sedeca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:48:15.171788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:48:14+00:00",
        "description": "Um aus der Haft zu entkommen, greifen Gefangene mitunter zu ungew\u00f6hnlichen Methoden. Im franz\u00f6sischen Corbas machte sich ein Mann ein Gep\u00e4ckst\u00fcck zunutze. Das Gef\u00e4ngnis ermittelt nun, wie es dazu kommen konnte.",
        "id": 3152760,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-mann-flieht-in-tasche-seines-mithaeftlings-aus-dem-gefaengnis-a-b013653e-3031-4b7f-a19f-1342792392aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Mann flieht in Tasche seines Mith\u00e4ftlings aus dem Gef\u00e4ngnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T07:48:15.595447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:48:14+00:00",
        "description": "1.668 Euro Rente monatlich bekommen Rentnerinnen und Rentner in Deutschland durchschnittlich nach 45 Beitragsjahren ausgezahlt. Dabei gibt es deutliche Unterschiede \u2013 je nach Region und Geschlecht.",
        "id": 3152762,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rente-in-deutschland-jeder-vierte-erhaelt-weniger-als-1300-euro-nach-45-beitragsjahren-a-95c302c7-1b59-4e57-9487-0fc1ecdf0cd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente in Deutschland: Jeder Vierte erh\u00e4lt weniger als 1300 Euro nach 45 Beitragsjahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:19.976342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T07:14:00+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump will ab August alle Einfuhren aus der EU mit Z\u00f6llen belegen. In einigen Branchen tut er das bereits \u2013 etwa in der Autoindustrie. Dort werden die Importaufschl\u00e4ge nicht zus\u00e4tzlich erh\u00f6ht.",
        "id": 3153223,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-neuer-eu-basiszoll-gilt-nicht-fuer-autos-und-stahl-a-26ce3758-2cbc-458c-b668-8a396420b1a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Neuer EU-Basiszoll gilt nicht f\u00fcr Autos und Stahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:19.867031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Eine Zeit lang sah es so aus, als h\u00e4tte Kanzler Merz seinen Generalsekret\u00e4r politisch kaltgestellt. Doch Carsten Linnemann ist ein Meister darin, sich die Dinge sch\u00f6nzureden. Und pl\u00f6tzlich spielt er wieder vorne mit.",
        "id": 3152566,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/carsten-linnemann-der-schattenmann-der-cdu-und-sein-einfluss-im-kabinett-von-friedrich-merz-a-513161df-b4af-4d48-9119-df585e40c685#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carsten Linnemann: Der Schattenmann der CDU und sein Einfluss im Kabinett von Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:19.653962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Die Linke sieht sich als Vertreterin der kleinen Leute \u2013 und will das beim eigenen Gehalt zeigen. In der Fraktion bekennen sich nach SPIEGEL-Informationen allerdings nur wenige Abgeordnete zu einem Di\u00e4tendeckel.",
        "id": 3152565,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-linke-im-bundestag-nur-wenige-abgeordnete-setzen-diaetendeckel-um-a-19213fde-9b23-4552-87e9-f1fa13d25542#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Linke im Bundestag: Nur wenige Abgeordnete setzen Di\u00e4tendeckel um",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:18.998268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Hinter Iga \u015awi\u0105tek liegt ein durchwachsenes Jahr. Das kam nicht ohne \u00f6ffentliche Kritik aus: Nach ihrem sechsten Grand-Slam-Titel bittet sie die Presse in ihrem Heimatland, sie jetzt \u00bbeinfach in Ruhe zu lassen\u00ab.",
        "id": 3152562,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/iga-swiatek-tennis-star-teilt-nach-wimbledon-sieg-gegen-polnische-medien-aus-a-7a1240f2-2cf8-4d98-9bdd-a4ac0552243e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek: Tennis-Star teilt nach Wimbledon-Sieg gegen polnische Medien aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:18.759967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Iran hat die Zusammenarbeit mit der IAEA nach Attacken auf sein Atomprogramm ausgesetzt. Nun k\u00fcndigte Au\u00dfenminister Araghchi an, wieder Inspektoren ins Land lassen zu wollen \u2013 und nannte neue Bedingungen f\u00fcr deren Pr\u00fcfmissionen.",
        "id": 3152561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-will-zusammenarbeit-mit-atombehoerde-in-neuer-form-fortsetzen-a-646df2f8-e16a-4b9b-afde-b2fabb38df93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran will Zusammenarbeit mit Atombeh\u00f6rde \u00bbin neuer Form\u00ab fortsetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:19.440398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Sechs Konzerte spielt Iron Maiden im Juli in Deutschland, darunter zwei in Berlin. F\u00fcr Frontmann Bruce Dickinson ist es ein willkommenes Ziel: Im Heimatland seiner Schwiegertochter sei er \u00bbtotal entspannt\u00ab.",
        "id": 3152564,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/iron-maiden-saenger-bruce-dickinson-fuehlt-sich-in-deutschland-wohl-a-b4bd1d72-a396-4588-a371-08379d53c3c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iron Maiden: S\u00e4nger Bruce Dickinson f\u00fchlt sich in Deutschland wohl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:20.079776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Russland hat die Ukraine erneut mit massiven Luftangriffen \u00fcberzogen. Pr\u00e4sident Selenskyj stellte nun neue Waffen zum Schutz der eigenen St\u00e4dte in Aussicht und k\u00fcndigte weitere Gegenangriffe auf russischem Gebiet an.",
        "id": 3152567,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/urkainekrieg-wolodymyr-selenskyj-verspricht-neue-waffen-abwehrwaffen-a-1e070989-d677-454b-8653-36f915d5e31e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urkainekrieg: Wolodymyr Selenskyj verspricht neue Waffen Abwehrwaffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T06:43:19.211677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T06:43:18+00:00",
        "description": "Wie lange sollte man verreisen, um wirklich zu entspannen? Und wie l\u00e4sst sich das Feriengef\u00fchl in den Alltag retten? Neurowissenschaftler und Psychologinnen haben herausgefunden: Weniger ist mehr. Die SPIEGEL-Titelstory.",
        "id": 3152563,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/urlaub-forschende-enthuellen-die-erholungsformel-guter-urlaub-muss-keine-fernreise-sein-a-9028e52b-e319-4482-a11d-0d7f85615212#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaub: So erholen Sie sich richtig - was die Forschung sagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T05:38:18.392764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T05:38:17+00:00",
        "description": "Gruppensieg verpasst, keine echte Rechtsverteidigerin mehr und ein Trainer, der vom selbst ausgel\u00f6sten Wirbel um Torh\u00fcterin Berger \u00fcberrascht ist: Die DFB-Auswahl erlebt einen Abend mit Stimmungskiller-Potenzial.",
        "id": 3152424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschlands-1-4-gegen-schweden-bei-fussball-em-mehr-als-nur-eine-niederlage-a-f8beff20-b70d-4f51-8f7d-3938f7b7e754#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschlands 1:4 gegen Schweden bei Fu\u00dfball-EM: Mehr als nur eine Niederlage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T05:38:18.182383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T05:38:17+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump will ab August alle Einfuhren aus der EU mit Z\u00f6llen belegen. In einigen Branchen tut er das bereits \u2013 etwa in der Autoindustrie. Dort werden die Importaufschl\u00e4ge nicht zus\u00e4tzlich erh\u00f6ht.",
        "id": 3152423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-neuer-basiszoll-gegen-die-eu-gilt-nicht-fuer-autos-und-stahl-a-26ce3758-2cbc-458c-b668-8a396420b1a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Neuer Basiszoll gegen die EU gilt nicht f\u00fcr Autos und Stahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T05:38:17.971425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T05:38:17+00:00",
        "description": "Die Mutter meines Freundes studiert mit \u00fcber 50 Jahren gleichzeitig mit mir. Im Gespr\u00e4ch merke ich, wie unterschiedlich wir die Hochschule erleben und was wir voneinander lernen k\u00f6nnen.",
        "id": 3152422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/studium-ueber-generationen-hinweg-lernen-von-aelteren-kommilitonen-im-studium-a-b870b255-1be9-40ac-902b-c889a618ff46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studium \u00fcber Generationen hinweg: Lernen von \u00e4lteren Kommilitonen im Studium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T05:38:17.758476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T05:38:17+00:00",
        "description": "Achim Gall, 68, hat sich den Traum vom gro\u00dfen Pool erf\u00fcllt: vor der eigenen Haust\u00fcr, mitten in einem Wohngebiet. In seinem \u00bbSchwimmsportzentrum\u00ab bietet er Kurse f\u00fcr alle an. Die Nachfrage ist hoch.",
        "id": 3152421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/uhingen-in-baden-wuerttemberg-warum-achim-gall-ein-freibad-im-eigenen-garten-eroeffnet-hat-a-0808c6ea-4b46-4a69-87e8-92c6b74a206f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uhingen in Baden-W\u00fcrttemberg: Warum Achim Gall ein Freibad im eigenen Garten er\u00f6ffnet hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T04:33:14.646864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T04:33:13+00:00",
        "description": "150.000 Menschen haben mitgemacht \u2013 nun liegen Zahlen vor: Die Bundesnetzagentur hat die Mobilfunkqualit\u00e4t in Deutschland untersucht. Probleme gibt es demnach unter anderem im S\u00fcdwesten.",
        "id": 3152238,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/mobilfunk-messwoche-zeigt-wo-das-deutsche-handynetz-die-groessten-loecher-hat-a-c531b081-e26f-4d7c-a995-fbc53e924f9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobilfunk: Messwoche zeigt, wo das deutsche Handynetz die gr\u00f6\u00dften L\u00f6cher hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T04:33:14.215260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T04:33:13+00:00",
        "description": "M\u00fcdigkeit, Scham, Sehnsucht: Im Wochenbett verschiebt sich das Koordinatensystem einer Beziehung. Hier erkl\u00e4rt die Paartherapeutin Louisa Scheel, wie sie hilft \u2013 anhand von Beispielen aus ihrer Praxis.",
        "id": 3152236,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/wochenbett-paartherapeutin-louisa-scheel-gibt-tipps-fuer-die-beziehung-a-42026907-4183-4408-b8ca-33a07692b71f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wochenbett: Paartherapeutin Louisa Scheel gibt Tipps f\u00fcr die Beziehung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T04:33:14.434915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T04:33:13+00:00",
        "description": "Kurz nach der Geburt eines Kindes sind Eltern in einer Extremsituation: Alle Aufmerksamkeit gilt jetzt dem Kind. Wie schafft man es liebevoll durch diese Zeit? Ich habe es zweimal erlebt.",
        "id": 3152237,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/wochenbett-wie-man-die-besondere-zeit-als-paar-liebevoll-gestaltet-a-73110661-bd30-46c4-bf0c-7d939c19936e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wochenbett: Wie man die besondere Zeit als Paar liebevoll gestaltet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T09:58:20.373118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T03:34:00+00:00",
        "description": "Es gibt keine Liste mit prominenten Mitt\u00e4tern von Jeffrey Epstein: Mit dieser Aussage brachte Pam Bondi viele MAGA-Fans gegen sich auf. Nun pfeift Donald Trump seine Anh\u00e4nger zur\u00fcck \u2013 mit klaren Worten.",
        "id": 3153224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-verteidigt-pam-bondi-im-epstein-skandal-was-ist-mit-meinen-jungs-los-a-f5ba65c4-514d-4281-ab3d-43f933f59347#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump verteidigt Pam Bondi im Epstein-Skandal: \u00bbWas ist mit meinen Jungs los?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T03:28:13.838964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T03:28:13+00:00",
        "description": "Pj\u00f6ngjang bleibt einer der wichtigsten Helfer Russlands in dessen Angriffskrieg gegen die Ukraine. Bei einem Treffen mit Minister Lawrow sicherte Machthaber Kim weiteren Beistand zu. Es soll um Zehntausende Soldaten gehen.",
        "id": 3152065,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kim-jong-un-zu-ukrainekrieg-nordkoreas-diktator-garantiert-russland-bedingungslose-unterstuetzung-a-e0e0b009-2ed7-4bdb-9cca-2140a7ec11d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Jong Un zu Ukrainekrieg: Nordkoreas Diktator garantiert Russland \u00bbbedingungslose\u00ab Unterst\u00fctzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T02:23:20.873863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T02:23:20+00:00",
        "description": "Es gibt keine Liste mit prominenten Mitt\u00e4tern von Jeffrey Epstein: Mit dieser Aussage brachte Pam Bondi viele MAGA-Fans gegen sich auf. Nun pfeift Donald Trump seine Anh\u00e4nger zur\u00fcck \u2013 mit klaren Worten.",
        "id": 3151910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trump-verteidigt-ministerin-im-epstein-skandal-was-ist-mit-meinen-jungs-los-a-f5ba65c4-514d-4281-ab3d-43f933f59347#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump verteidigt Ministerin Pam Bondi im Epstein-Skandal: \u00bbWas ist mit meinen Jungs los?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T01:18:13.646931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T01:18:12+00:00",
        "description": "60 Tage sollen die Waffen schweigen: Um dieses Ziel geht es bei indirekten Gespr\u00e4chen zwischen Israel und der Hamas. Aktuell wird gestritten, wo sich die israelische Armee w\u00e4hrend einer solchen Feuerpause aufhalten sollte.",
        "id": 3151744,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/doha-gespraeche-fuer-feuerpause-in-gaza-stocken-offenbar-wegen-israels-rueckzugplaenen-a-4901145c-855d-4ce4-977d-e06d50fd6fae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doha: Gespr\u00e4che f\u00fcr Feuerpause in Gaza stocken offenbar wegen Israels R\u00fcckzugpl\u00e4nen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-13T00:14:44.982406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-13T00:14:44+00:00",
        "description": "Erst brannte es nach wochenlanger Trockenheit, dann kamen die Regenmassen: Katalonien wird weiter von Extremwetter geplagt. In Barcelona waren ein Krankenhaus und der Flugverkehr betroffen.",
        "id": 3151533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/katalonien-vermisste-nach-schweren-ueberschwemmungen-a-6b0ec099-6213-4d7a-b6b6-593988c5f83e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katalonien: Vermisste nach schweren \u00dcberschwemmungen",
        "vote": 0
    }
]