[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Dwojacki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T21:32:47.448608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T21:24:57+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"630\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/GPU-Tweak.avif\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/GPU-Tweak.avif 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/GPU-Tweak-770x404.avif 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/GPU-Tweak.avif\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zapewne ka\u017cdy z was majstrowa\u0142 przy komputerze stacjonarnym lub mia\u0142 z nim do czynienia i wie, jak czasami upierdliwe potrafi by\u0107 wsadzenie podzespo\u0142u do z\u0142\u0105cza. Cz\u0119\u015bci z was mo\u017cliwe, \u017ce nawet uda\u0142o si\u0119 nieprawid\u0142owo docisn\u0105\u0107 komponent, na tyle, \u017ce sprz\u0119t nie widzia\u0142 nowego sprz\u0119tu, tak jak mi wymiana pami\u0119ci RAM w laptopie. A jak si\u0119 [&#8230;]</p>",
        "id": 2615533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/macie-gpu-z-serii-rog-astral-asus-dodal-wam-nowa-funkcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macie GPU z serii ROG ASTRAL? ASUS doda\u0142 Wam now\u0105 funkcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T20:27:46.335033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T19:59:09+00:00",
        "description": "<img width=\"2500\" height=\"1667\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1.jpg 2500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-Noctilux-50-mm-f1.2-prototyp-1-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2500px) 100vw, 2500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/Leica-No",
        "id": 2615052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/leica-podnosi-ceny-cla-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej ce\u0142, Ameryka wytrzyma \u2013 Leica podnosi ceny nawet o 90%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T19:22:45.590773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T18:55:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1150\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod-1200x719.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod-1600x958.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod-770x461.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod-1536x920.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/swiatlowod.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Naukowcy ze Stan\u00f3w Zjednoczonych postanowili przetestowa\u0107 koncepcj\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na rozw\u00f3j komunikacji przysz\u0142o\u015bci. Opracowany w tym celu eksperyment utwierdzi\u0142 jego autor\u00f3w w przekonaniu, \u017ce zastosowa",
        "id": 2614483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/siec-roqnet-komunikacja-kwantowa-swiatlowod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperymentalna sie\u0107 pokaza\u0142a przysz\u0142o\u015b\u0107 komunikacji. Tak b\u0119dziemy przesy\u0142a\u0107 informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T19:22:45.796288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T18:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"1799\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Bowers &amp; Wilkins Pi8 McLaren Edition\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2-800x1200.jpg 800w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2-1067x1600.jpg 1067w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2-770x1154.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2-1025x1536.jpg 1025w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/CNE22455_v5-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Bowers &#38; Wilkins postanowi\u0142o solidnie uczci\u0107 dziesi\u0119ciolecie wsp\u00f3\u0142pracy z McLarenem. Firma zaprezentowa\u0142a w\u0142a\u015bnie Pi8 McLaren Edition \u2014 nowe bezprzewodowe s\u0142uchaw",
        "id": 2614484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/bowers-wilkins-pi8-mclaren-edition",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najszybsze s\u0142uchawki na \u015bwiecie? Bowers & Wilkins po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0142y z McLarenem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T18:16:54.300397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T18:01:21+00:00",
        "description": "<img width=\"1088\" height=\"607\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-material-3-expressive-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-material-3-expressive-3.jpg 1088w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-material-3-expressive-3-770x430.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1088px) 100vw, 1088px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-material-3-expressive-3.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ju\u017c za niespe\u0142na dwa tygodnie rozpocznie si\u0119 Google I/O 2025. Podczas tej konferencji dla deweloper\u00f3w spodziewamy si\u0119 pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y zwi\u0105zane z Androidem 16, nowych funkcji Gemini i integracji AI z Android Auto oraz Android Automotive. Na tym zapewne si\u0119 nie sko\u0144czy, bo nowo\u015bci do prezentacji b\u0119dzie na pewno sporo. Jednym z temat\u00f3w mia\u0142a by\u0107 r\u00f3wnie\u017c [&#8230;]</p>",
        "id": 2613979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/google-prezentuje-material-3-expressive-przed-i-o-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ups! Google zdradza karty przed I/O 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Radek Kosarzycki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:12:53.604795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:01:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1059\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/Stratolaunch_Roc_aircraft_takes_off_from_Mojave_Air_and_Space_Port-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/Stratolaunch_Roc_aircraft_takes_off_from_Mojave_Air_and_Space_Port-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/Stratolaunch_Roc_aircraft_takes_off_from_Mojave_Air_and_Space_Port-1200x496.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/Stratolaunch_Roc_aircraft_takes_off_from_Mojave_Air_and_Space_Port-1600x662.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/Stratolaunch_Roc_aircraft_takes_off_from_Mojave_Air_and_Space_Port-770x319.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/Stratolaunch_Roc_aircraft_takes_off_from_Mojave_Air_and_Space_Port-1536x635.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-cont",
        "id": 2613266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/pentagon-test-hipersoniczny-roc-talon-a2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne osi\u0105gniecie Pentagonu. W\u0142a\u015bnie spektakularnie wr\u00f3ci\u0142 do lot\u00f3w hipersonicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:12:53.854546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T16:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/paypal.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/paypal.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/paypal-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/paypal.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>PayPal og\u0142osi\u0142 plany wprowadzenia p\u0142atno\u015bci zbli\u017ceniowych na iPhone&#8217;ach w Niemczech w najbli\u017cszych tygodniach. Ta nowa funkcja, dost\u0119pna dzi\u0119ki unijnemu aktowi o rynkach cyfrowych (DMA), kt\u00f3ry wymusi\u0142 na Apple otwarcie chipu NFC dla zewn\u0119trznych aplikacji, umo\u017cliwi u\u017cytkownikom iPhone&#8217;\u00f3w dokonywanie p\u0142atno\u015bci w sklepach stacjonarnych za pomoc\u0105 aplikacji PayPal, bez konieczno\u015bci u\u017cywania Apple Pay lub aplikacji Wallet. Niemcy [&#8230;]</p>",
        "id": 2613267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/paypal-cyfrowy-portfel-z-platnosciami-zblizeniowymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PayPal przymierza si\u0119 do uruchomienia w\u0142asnego cyfrowego portfela z p\u0142atno\u015bciami zbli\u017ceniowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T16:06:56.887095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T15:59:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1269\" height=\"979\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/motorola-moto-g55-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/motorola-moto-g55-1.jpg 1269w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/motorola-moto-g55-1-1200x926.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/motorola-moto-g55-1-770x594.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1269px) 100vw, 1269px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/motorola-moto-g55-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Motorola intensywnie pracuje nad jego nast\u0119pc\u0105 zesz\u0142orocznego popularnego Moto G55, czyli Moto G56. Po marcowych przeciekach cenowych, dzisiaj mamy okazj\u0119 przyjrze\u0107 si\u0119 oficjalnie wygl\u0105daj\u0105cemu renderowi tego smartfona oraz pozna\u0107 jego pe\u0142n\u0105 specyfikacj\u0119 techniczn\u0105, dzi\u0119ki czemu wiemy ju\u017c, czego si\u0119 spodziewa\u0107. Do sieci tr",
        "id": 2612575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/motorola-moto-g56-specyfikacja-wyglad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi Moto G56. Na pok\u0142adzie wi\u0119kszy ekran, lepsze selfie i mocna bateria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T16:06:57.075729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T15:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1456\" height=\"816\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/YouTube-sign.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/YouTube-sign.jpg 1456w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/YouTube-sign-1200x673.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/YouTube-sign-770x432.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1456px) 100vw, 1456px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/YouTube-sign.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>YouTube testuje nowy plan subskrypcji YouTube Premium zaprojektowany dla dw\u00f3ch os\u00f3b, kt\u00f3ry pozwala na dzielenie subskrypcji po obni\u017conych kosztach. Ma on zapewnia\u0107 wi\u0119ksz\u0105 elastyczno\u015b\u0107 i warto\u015b\u0107 dla subskrybent\u00f3w Premium, wype\u0142niaj\u0105c luk\u0119 mi\u0119dzy planem indywidualnym i rodzinnym. Pilota\u017cowy program jest obecnie prowadzony w kilku krajach i pozycjonowany jako idealne rozwi\u0105zanie ",
        "id": 2612576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/youtube-premium-nowy-plan-dla-par",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTube eksperymentuje z nowym planem subskrypcji Premium. Ja bym si\u0119 na niego ch\u0119tnie przesiad\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T16:06:57.263145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T15:32:59+00:00",
        "description": "<img width=\"1300\" height=\"780\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ekspres-do-kawy-de-longhi-magnif.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ekspres-do-kawy-de-longhi-magnif.jpg 1300w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ekspres-do-kawy-de-longhi-magnif-1200x720.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ekspres-do-kawy-de-longhi-magnif-770x462.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1300px) 100vw, 1300px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ekspres-do-kawy-de-longhi-magnif.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>U\u017cytkownicy pakietu Allegro Smart maj\u0105 wiele przywilej\u00f3w. Najbardziej oczywiste to oczywi\u015bcie ni\u017csze koszty przesy\u0142ek i u\u0142atwienia przy reklamacjach, jednak Allegro Smart to tak\u017ce specjalne akcje promocyjne i okazje do nabycia produkt\u00f3w w wyj\u0105tkowo korzystnych cenach. Ekspres De&",
        "id": 2612577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/delonghi-ecam290-31-promocja-allegro-smart",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smart Okazja w sklepie Allegro \u2013 automatyczny ekspres ci\u015bnieniowy De\u2019Longhi ECAM290.31.SB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sylwia Januszkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T16:06:57.450132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T15:15:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"auto, (max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/nowy-mitsubishi-outlander-phev-4.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Nowa ods\u0142ona Mitsubishi Outlandera bardzo mnie cieka",
        "id": 2612578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/test-mitsubishi-outlander-wideo-wtf-suv-yamaha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test nowego Mitsubishi Outlander \u2013 wygodny, pot\u0119\u017cny SUV z nag\u0142o\u015bnieniem Yamahy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T16:06:57.637114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T15:02:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"auto, (max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/samsung-galaxy-watch-ultra-114.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wygl\u0105da na to, \u017ce zamieszanie zwi\u0105zane z aktualizacjami Samsunga n",
        "id": 2612579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/kolejna-aktualizacja-galaxy-watch-moze-pominac-jedna-wersje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung kombinuje. Kolejna aktualizacja Galaxy Watch mo\u017ce pomin\u0105\u0107 jedn\u0105 wersj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:33:24.091199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T14:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Oppo Reno 13\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/oppo-reno13-premiera-21.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W ostatnich tygodniach przybywa\u0142o plotek na temat \u015bredniop\u00f3\u0142kowych modeli Oppo Reno 14, co wskazywa\u0142o n",
        "id": 2611846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/oppo-reno-14-data-premiery-specyfikacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oppo Reno 14 nadchodzi. Znamy szczeg\u00f3\u0142y premiery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:33:24.280304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T14:27:09+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"720\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/GqRQ3nQW0AAI8HS.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"GTA 6 Grand Theft Auto VI\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/GqRQ3nQW0AAI8HS.jpeg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/GqRQ3nQW0AAI8HS-1200x675.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/GqRQ3nQW0AAI8HS-770x433.jpeg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/GqRQ3nQW0AAI8HS.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Rockstar nie pr\u00f3\u017cnuje. Kilka dni po oficjalnym og\u0142oszeniu daty premiery Grand Theft Auto VI, deweloper opublikowa\u0142 nowy zwiastun najbardziej wyczekiwanej gry ostatnich lat. I uwierzcie \u2014 nie mo\u017cecie tego przegapi\u0107! Drugi zwiastun GTA 6 wyl\u0105dowa\u0142! Fani Grand Theft Auto (czyli chyba wszyscy ludzie) na ca\u0142ym \u015bwiecie mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg",
        "id": 2611847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/gta-6-drugi-zwiastun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 6 z nowym zwiastunem! Vice City nie wygl\u0105da\u0142o jeszcze tak dobrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:33:24.467978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T14:14:21+00:00",
        "description": "<img width=\"1040\" height=\"867\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/microsoft-xbox-kontroler-cipher.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/microsoft-xbox-kontroler-cipher.jpg 1040w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/microsoft-xbox-kontroler-cipher-770x642.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/microsoft-xbox-kontroler-cipher.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Mi\u0142o\u015bnicy grania na PC s\u0105 rozpieszczani promocjami w r\u00f3\u017cnych platformach sprzeda\u017cowych. Jak nie Steam, to GOG, jak nie GOG to na pewno co\u015b ciekawego b\u0119dzie w sklepie Epic. U\u017cytkownicy konsol Xbox maj\u0105 tu znacznie mniejszy komfort, do dyspozycji maj\u0105 bowiem jedynie firmowy sklep, czyli Xbox Store i wydania na fizycznych no\u015bnikach. Tak\u017ce i tu zdarzaj\u0105 [&#8230;]</p>",
        "id": 2611848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/xbox-activision-promocja-dark-souls",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzeda\u017ce i promocje gier w sklepie Xbox \u2013 gry Activision i seria Dark Souls w dobrych cenach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:33:24.657772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T13:42:27+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1078\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-recenzja-dlugoterminowa-34.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Xbox Series X z kontrolerem\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-recenzja-dlugoterminowa-34.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-recenzja-dlugoterminowa-34-1200x674.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-recenzja-dlugoterminowa-34-1600x898.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-recenzja-dlugoterminowa-34-770x432.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-recenzja-dlugoterminowa-34-1536x862.jpg 1536w\" sizes=\"auto, (max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/xbox-series-x-w-2023-rec",
        "id": 2611849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/microsoft-podnosi-ceny-konsoli-xbox-i-urzadzen-peryferyjnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft podnosi ceny konsoli Xbox i urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:33:24.846474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T13:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Asus-GeForce-RTX-5070-Ti-TUF-Gaming-OC-12.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"test Asus GeForce RTX 5070 Ti TUF Gaming OC, recenzja Asus GeForce RTX 5070 Ti TUF Gaming OC, opinia Asus GeForce RTX 5070 Ti TUF Gaming OC\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Asus-GeForce-RTX-5070-Ti-TUF-Gaming-OC-12.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Asus-GeForce-RTX-5070-Ti-TUF-Gaming-OC-12-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Asus-GeForce-RTX-5070-Ti-TUF-Gaming-OC-12-770x578.jpg 770w\" sizes=\"auto, (max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Asus-GeForce-RTX-5070-Ti-TUF-Gaming-OC-12.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jeszcze par\u0119 tygodni temu pojawi\u0142o si\u0119 wiele informacji o tym, jak karty g",
        "id": 2611850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/nvidia-geforce-rtx-50-problemy-z-zelem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie koniec problem\u00f3w z RTX 50. W\u0142a\u015bnie pojawi\u0142y si\u0119 nowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:27:27.321201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1480\" height=\"880\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/CATL-Akumulator-LFP-Elektryczne-samochdy-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/CATL-Akumulator-LFP-Elektryczne-samochdy-2.jpg 1480w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/CATL-Akumulator-LFP-Elektryczne-samochdy-2-1200x714.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/CATL-Akumulator-LFP-Elektryczne-samochdy-2-770x458.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1480px) 100vw, 1480px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/CATL-Akumulator-LFP-Elektryczne-samochdy-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Samochody elektryczne s\u0105 dalekie do idea\u0142u, a jedn\u0105 z barier, kt\u00f3ra skutecznie je przed nim powstrzymuje, sprowadza si\u0119 do ich g\u0142\u00f3wnego elementu. Dlatego w\u0142a\u015bnie firmy pokroju CATL d\u0105\u017c\u0105 w\u0142a\u015bnie do cho\u0107by namia",
        "id": 2611304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/chiny-catl-akumulator-qilin-certyfikat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzedzili swoje czasy. Koniec najwi\u0119kszego problemu samochod\u00f3w elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T12:22:08.564734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1000\" height=\"642\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-Chat.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Copilot Chat\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-Chat.webp 1000w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-Chat-770x494.webp 770w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-Chat.webp\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Kklienci Microsoft 365 Copilot Chat b\u0119d\u0105 teraz cieszy\u0107 si\u0119 zwi\u0119kszonym bezpiecze\u0144stwem. Producent wprowadzi\u0142 kilka istotnych zmian, z kt\u00f3rych najwa\u017cniejsza dotyczy integracji SafeLinks w Defender for Office 365 z M365 Copilot Chat. Zapewnia ochron\u0119 URL w czasie klikni\u0119cia przed linkami, kt\u00f3re Copilot wyprowadza w swoich odpowiedziach. Nowa funkcja bezpiecze\u0144stwa jest dost\u0119pna dla Copilot Chat na komputerach [&#8230;]</p>",
        "id": 2610731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/microsoft-copilot-chat-integracja-z-safelinks",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft zwi\u0119ksza bezpiecze\u0144stwo Copilot Chat. Pojawia si\u0119 integracja z SafeLinks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T12:22:08.804763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/chrome-zmiana-hasla-ai.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Perplexity wkracza na rynek przegl\u0105darek internetowych z Comet, w\u0142asn\u0105 przegl\u0105dark\u0105 internetow\u0105 silnie zintegrowan\u0105 z AI, kt\u00f3ra ma konkurowa\u0107 b",
        "id": 2610732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/perplexity-szykuje-przegladarke-comet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perplexity szykuje przegl\u0105dark\u0119 AI. Jeszcze w maju Comet ma wys\u0142a\u0107 Google Chrome na emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:17:02.756781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Gigabyte-Radeon-RX-9070-XT-Gaming-OC-11.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"AMD Radeon\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Gigabyte-Radeon-RX-9070-XT-Gaming-OC-11.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Gigabyte-Radeon-RX-9070-XT-Gaming-OC-11-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Gigabyte-Radeon-RX-9070-XT-Gaming-OC-11-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Gigabyte-Radeon-RX-9070-XT-Gaming-OC-11.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Analiza patent\u00f3w AMD z ostatniego p\u00f3\u0142tora roku ujawnia, \u017ce firma powa\u017cnie uwa\u017ca ray tracing za przysz\u0142o\u015b\u0107 renderowania grafiki w czasie rzeczywistym. Jak dot\u0105d to Nvidia nap\u0119dza\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 post\u0119pu tej technologii",
        "id": 2610191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/amd-radeon-ray-tracing-nowe-technologie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD udoskonali ray tracing. Nie tylko chce dor\u00f3wna\u0107, ale te\u017c prze\u015bcign\u0105\u0107 RTX-y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:17:02.962078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/realme-gt-6-23.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Coraz wi\u0119cej dobrych smartfon\u00f3w kosztuje niedu\u017ce pieni\u0105dze. Nie zawsze producenci oferuj\u0105 promocje, ale dzi\u0119ki du\u017cej konkurencji cz\u0119\u015b\u0107 z nich staje si\u0119 bardzo atrakcyjna. Co, je\u015bli mo\u017cemy za nieco po",
        "id": 2610192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/realme-gt-6-promocja-allegro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowo tani realme GT 6 czeka na Allegro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:13:14.507403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T09:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Zdjecie3-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Bosch nie zwalnia tempa i po raz kolejny udowadnia, \u017ce chce dyktowa\u0107 warunki w \u015bwiecie rower\u00f3w elektrycznych. Nowy silni",
        "id": 2609779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/bosch-performance-line-cx-r-elektryczny-rower",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant pokaza\u0142 nowy silnik dla rower\u00f3w. Czy tym razem si\u0119 zawiedziesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:07:13.169980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:59:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/ocean.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W NATO najwi\u0119ksze europejskie pot\u0119gi morskie to te pa\u0144stwa, kt\u00f3re dysponuj\u0105 nowoczesnymi si\u0142ami nawodnymi i podwodnymi, zdolnymi do prowadzenia operacji na oceanach i morzach ca\u0142ego \u015bwiata. Francja stoi na czele tych si\u0142, jako jedyny europej",
        "id": 2609320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/najwiekszy-okret-europy-lotniskowiec-pa-ng-plan-budowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy okr\u0119t Europy. Buduj\u0105 nuklearnego tytana, kt\u00f3ry zwi\u0119kszy pot\u0119g\u0119 NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:07:13.371750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1024\" height=\"563\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Firefox.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Firefox\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Firefox.webp 1024w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Firefox-770x423.webp 770w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Firefox.webp\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ogromna cz\u0119\u015b\u0107 przychod\u00f3w Mozilli pochodzi z umowy pomi\u0119dzy Firefoksem a wyszukiwark\u0105 Google. Jednak dzia\u0142ania Departamentu Sprawiedliwo\u015bci USA mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce jej przed\u0142u\u017cenie nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. Oznacza\u0142oby to dla Mozilli znalezienie si\u0119 na kraw\u0119dzi. Departament Sprawiedliwo\u015bci USA chce rozbi\u0107 monopol wyszukiwarki Google. Ale chocia\u017c mo\u017ce si\u0119 to wydawa\u0107 dobr\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla konkurent\u00f3w internetowego giganta, r\u00f3wnocze\u015bnie mo\u017ce [&#8230;]</p>",
        "id": 2609321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/mozilla-firefox-umowa-z-google-problemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez Google\u2019a nie ma Firefoxa. A tak mo\u017ce si\u0119 sta\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:02:52.349515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:57:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1150\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/nocne-niebo.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/nocne-niebo.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/nocne-niebo-1200x920.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/nocne-niebo-770x590.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/nocne-niebo.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Galaktyka Oko Krokodyla pad\u0142a \u0142upem astronom-hobbystki, kt\u00f3ra do obserwacji nocnego nieba wykorzystuje przydomowe obserwatorium. Na tym jej sukcesy z 20 i 21 kwietnia si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142y, poniewa\u017c tej samej nocy Michele Hernandez Bayliss dostrzeg\u0142a r\u00f3wnie\u017c drug\u0105 galaktyk\u0119. Ta, znana jako Wir, r\u00f3wnie\u017c zosta\u0142a uwieczniona na zdj\u0119ciach. Autorka wykonanych fotografii",
        "id": 2608979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/galaktyka-wir-kocie-oko-amatorskie-zdjecia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwieczni\u0142a gigantyczne oko z przydomowego ogr\u00f3dka. Obok czai\u0142a si\u0119 kolejna galaktyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T05:51:42.323153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T05:12:30+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-premiery.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Trudno policzy\u0107, ile lat jeste\u015bmy ju\u017c mamieni",
        "id": 2608482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/half-life-3-coraz-blizej-wyciek-mcvicker",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szok. Half-Life 3 nie do\u015b\u0107, \u017ce powstaje, to ma by\u0107 prawie gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T04:46:59.655396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:09:53+00:00",
        "description": "<img width=\"1620\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4.jpg 1620w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/Niemcy-wojsko-zolnierze-wojna-generyczne-4.jpg\" style=\"display: block; margin: ",
        "id": 2608207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/korea-poludniowa-czolg-k3-nowej-ery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pancerny ninja na froncie. Korea Po\u0142udniowa pokaza\u0142a \u015bwiatu tajny czo\u0142g nowej ery",
        "vote": 0
    }
]