[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:25:16.998222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:05:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2613461,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9790925,ruszyly-wyplaty-dodatkowe-2000-zlotych-na-koncie-co-miesiac-w-maju-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142y wyp\u0142aty. Dodatkowe 2000 z\u0142otych na koncie co miesi\u0105c. W maju w wyr\u00f3wnaniem to nawet 10.000 z\u0142otych. Dla kogo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:25:17.135695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:04:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2613462,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9742000,skonczyles-55-lat-resort-pracy-wypowiedzial-sie-w-sprawie-dodatkowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sko\u0144czy\u0142e\u015b 55 lat? Resort pracy wypowiedzia\u0142 si\u0119 w sprawie dodatkowych uprawnie\u0144 dla os\u00f3b 55 plus. Co z urlopem regeneracyjnym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:25:17.258198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:00:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2613463,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9790453,jak-dostac-2700-zlotych-na-jedno-dziecko-na-takie-wsparcie-moga-liczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dosta\u0107 2700 z\u0142otych na jedno dziecko? Na takie wsparcie mog\u0105 liczy\u0107 rodzice najm\u0142odszych dzieci. Bez kryterium dochodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:25:17.381289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T16:59:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2613464,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791656,przejscie-na-emeryture-po-zmianach-granica-ma-byc-70-lat-to-wzrost-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przej\u015bcie na emerytur\u0119 po zmianach. Granic\u0105 ma by\u0107 70 lat. To wzrost a\u017c o 5 lat. Dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Kogo obejm\u0105 te zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:25:17.499190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T16:57:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2613465,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9791720,podatnicy-moga-odzyskac-pieniadze-gminy-beda-musialy-zwrocic-zaplacon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatnicy mog\u0105 odzyska\u0107 pieni\u0105dze. Gminy b\u0119d\u0105 musia\u0142y zwr\u00f3ci\u0107 zap\u0142acony podatek od nieruchomo\u015bci. Tak zadzia\u0142a\u0142 wyroku TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:25:17.611747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T16:54:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2613466,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791762,darmowa-rehabilitacja-w-ramach-tego-programu-obejmuje-kinezyterapie-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowa rehabilitacja w ramach tego programu. Obejmuje kinezyterapi\u0119 i fizykoterapi\u0119. Mo\u017cna skorzysta\u0107 z 30 zabieg\u00f3w w 10 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T15:09:23.535365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T13:52:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2612207,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9791833,sprzedaz-tesli-w-europie-szoruje-po-dnie-w-kwietniu-osiagnela-najnizs.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c Tesli w Europie szoruje po dnie. W kwietniu osi\u0105gn\u0119\u0142a najni\u017cszy poziom od dw\u00f3ch lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:04:39.112024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T13:20:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2611481,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9737537,czy-mozna-wyciac-brzoze-bez-zezwolenia-na-wlasnej-dzialce-2025-jaka-kara-za-wyciecie-brzozy-bez-pozwolenia-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna wyci\u0105\u0107 brzoz\u0119 bez zezwolenia na w\u0142asnej dzia\u0142ce? Jaka kara za wyci\u0119cie brzozy bez pozwolenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T14:04:39.224672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:51:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2611482,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9791788,matura-2025-egzamin-z-matematyki-poziom-podstawowy-arkusze-cke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Egzamin z matematyki poziom podstawowy. Arkusze CKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.223900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:50:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610892,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791756,polacy-mieszkajacy-nieopodal-torow-kolejowych-moga-odetchnac-pociagi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy mieszkaj\u0105cy nieopodal tor\u00f3w kolejowych mog\u0105 odetchn\u0105\u0107. Wchodzi w \u017cycie nowe rozporz\u0105dzenie Ministra Infrastruktury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.348938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:34:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610893,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9791737,matura-2025-czy-egzamin-zostaje-przerwany-gdy-w-trakcie-umiera-uczen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Czy egzamin zostaje przerwany, gdy w trakcie umiera ucze\u0144? Procedury s\u0105 jednoznaczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.473194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:31:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610894,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9791785,znany-koncern-obniza-koszty-dzialania-co-drugi-pracownik-do-zwolnieni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany koncern obni\u017ca koszty dzia\u0142ania. Co drugi pracownik do zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.590143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:30:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610895,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9791778,prezydent-posluchal-lewicy-i-zablokowal-plany-rzadu-jest-weto-dla-obn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent pos\u0142ucha\u0142 Lewicy i zablokowa\u0142 plany rz\u0105du. Jest weto dla obni\u017cenia sk\u0142adki zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.704243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:26:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610896,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791776,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-kto-moze-starac-sie-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-wzor-wypelnionego-wniosku-zus-ktore-roczniki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia - kto mo\u017ce stara\u0107 si\u0119 o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.820742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:02:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610897,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791762,darmowa-rehabilitacja-dla-seniorow-obejmuje-kinezyterapie-i-fizykoter.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowa rehabilitacja dla senior\u00f3w. Obejmuje kinezyterapi\u0119 i fizykoterapi\u0119. Osoby w wieku 65 plus skorzystaj\u0105 z 30 zabieg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:07.946734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:55:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610898,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9791755,kregoslup-transportowy-polnocnej-polski-wazny-wniosek-dla-odcinak-w-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u0119gos\u0142up transportowy p\u00f3\u0142nocnej Polski. Wa\u017cny wniosek dla odcinak w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:01:08.062130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:53:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610899,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9742035,nowy-podatek-od-ogrzewania-juz-w-2027-jakie-beda-stawki-za-ogrzewanie-weglem-i-gazem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy podatek od ogrzewania ju\u017c w 2027! Jakie b\u0119d\u0105 stawki za ogrzewanie w\u0119glem i gazem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:55:53.972693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:49:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610420,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9783475,jakie-dodatki-do-emerytury-po-65-i-75-roku-zycia-czy-wiesz-ile-wynosza-po-waloryzacji-w-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie dodatki do emerytury po 65. i 75. roku \u017cycia? Czy wiesz ile wynosz\u0105 po waloryzacji w 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:55:54.084806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610421,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9791729,w-ukryciu-budujemy-nasz-najwiekszy-okret-orp-wicher-bedzie-duma-maryn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ukryciu budujemy nasz najwi\u0119kszy okr\u0119t. ORP Wicher b\u0119dzie dum\u0105 Marynarki Wojennej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:55:54.195710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T11:05:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610422,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9791732,grzegorz-braun-stracil-immunitet-parlamentu-europejskiego-chodzi-o-af.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun straci\u0142 immunitet Parlamentu Europejskiego. Chodzi o afer\u0119 z ga\u015bnic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:55:54.306858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:56:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2610423,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9791726,te-drony-sa-zabojczo-skuteczne-niedlugo-zdominuja-pole-walki-w-ukrain.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te drony s\u0105 zab\u00f3jczo skuteczne. Nied\u0142ugo zdominuj\u0105 pole walki w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:49:32.692932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:38:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609902,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9791720,przedsiebiorcy-moga-odzyskac-pieniadze-gminy-beda-musialy-zwrocic-zap.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 odzyska\u0107 pieni\u0105dze. Gminy b\u0119d\u0105 musia\u0142y zwr\u00f3ci\u0107 zap\u0142acony podatek od nieruchomo\u015bci. To efekt wyroku TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:49:32.816654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:25:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609903,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9791715,oswiadczenie-majatkowe-karola-nawrockiego-co-z-mieszkaniami-kandydata.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Karola Nawrockiego. Co z mieszkaniami kandydata, popieranego przez PiS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:49:32.940812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:23:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609904,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9784120,najdluzej-panujacy-papiez-najkrocej-panujacy-papiez-najmlodszy-papiez-w-historii-lista-papiezy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najd\u0142u\u017cej panuj\u0105cy papie\u017c. Najkr\u00f3cej panuj\u0105cy papie\u017c. Najm\u0142odszy papie\u017c w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:49:33.063147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T09:57:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609905,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9791714,wazna-trasa-do-szczecina-kolejny-krok-do-budowy-dwoch-odcinkow-s10-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna trasa do Szczecina. Kolejny krok do budowy dw\u00f3ch odcink\u00f3w S10 na Pomorzu Zachodnim [MAPY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:49:33.184733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T09:12:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609906,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9791691,rosja-szykuje-sie-do-wojny-z-nato-4-sygnaly-ktore-przerazaja-zachod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje si\u0119 do wojny z NATO. 4 sygna\u0142y, kt\u00f3re przera\u017caj\u0105 Zach\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:44:22.366028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:49:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609425,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9791679,usa-rezygnuje-a-polska-leasinguje-wielki-powrot-pytan-o-sens-zakupu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA rezygnuje, a Polska leasinguje! Wielki powr\u00f3t pyta\u0144 o sens zakupu Apaczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:44:22.478156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:41:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609426,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9791674,zamuruja-minami-granice-z-rosja-i-bialorusia-litwa-wyda-astronomicz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zamuruj\u0105\" minami granic\u0119 z Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105. Litwa wyda astronomiczn\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:44:22.590075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:37:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609427,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9791650,remont-czy-wakacje-co-trzeci-polak-musi-wybierac-badanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remont czy wakacje? Co trzeci Polak musi wybiera\u0107 [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:44:22.702418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:33:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609428,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9791668,niespodzianka-w-bundestagu-friedrich-merz-nie-zostal-kanclerzem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodzianka w Bundestagu. Friedrich Merz nie zosta\u0142 kanclerzem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.043509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:14:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609089,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791656,rada-ministrow-przyjela-juz-projekt-zmian-chodzi-o-przejscie-na-emery.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a ju\u017c projekt zmian. Chodzi o przej\u015bcie na emerytur\u0119. Granic\u0105 ma by\u0107 70 lat. Kogo dotkn\u0105 te zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.173526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:13:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609090,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9791654,moskwa-bez-internetu-co-sie-dzieje-przed-parada-zwyciestwa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa bez Internetu! Co si\u0119 dzieje przed Parad\u0105 Zwyci\u0119stwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.297566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:04:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609091,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9791657,kto-dokonczy-autostrade-a2-na-wschod-od-warszawy-gddkia-szuka-wykonaw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto doko\u0144czy autostrad\u0119 A2 na wsch\u00f3d od Warszawy? GDDKiA szuka wykonawcy kolejnego odcinka [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.457076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T07:47:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609092,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791641,matura-2025-egzamin-z-matematyki-na-poziomie-podstawowym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Egzamin z matematyki na poziomie podstawowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.576239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T07:44:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609093,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9784137,2610-zl-trafi-na-konta-polakow-wyplata-juz-w-maju-2025-niektorzy-dostana-wyrownanie-od-poczatku-roku-zus-tabela-netto-brutto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2610 z\u0142 trafi na konta Polak\u00f3w! Wyp\u0142ata ju\u017c w maju 2025. Niekt\u00f3rzy dostan\u0105 wyr\u00f3wnanie od pocz\u0105tku roku!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.688937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T07:24:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609094,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9785695,wysyp-grzybow-w-maju-2025-gdzie-na-grzyby-czy-sa-grzyby-jakie-grzyby-w-maju-grzyby-slaskie-grzyby-majowe-mapa-grzybow-grzyby-raport.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysyp grzyb\u00f3w w maju 2025 - gdzie na grzyby? Czy s\u0105 grzyby? Jakie grzyby w maju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.802190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609095,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791602,wesele-2025-ile-dac-w-kopercie-stawki-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile da\u0107 do koperty na wesele w 2025? Aktualne stawki dla go\u015bci [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:29.916469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:58:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609096,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9782384,kiedy-poczatek-konklawe-2025-kto-moze-zostac-papiezem-jak-dlugo-trwa-konklawe-kiedy-wybory-papieza-kto-zostanie-nastepnym-papiezem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy pocz\u0105tek konklawe 2025? Kto mo\u017ce zosta\u0107 papie\u017cem? Jak d\u0142ugo trwa konklawe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Biskupski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.032144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:55:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609097,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791612,dziecko-na-drodze-europejski-dzien-bezpieczenstwa-ruchu-drogowego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadbaj o bezpiecze\u0144stwo dziecka na drodze, to wa\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.163937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:29:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609098,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9764229,zus-wyplaci-prawie-6000-zlotych-od-wrzesnia-2025-roku-ale-czy-wiesz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS wyp\u0142aci prawie 6000 z\u0142otych. Od wrze\u015bnia 2025 roku. Ale czy wiesz komu? To nowe \u015bwiadczenie i od razu podwy\u017cka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Biskupski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.307246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:28:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609099,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9790031,nowy-wiek-emerytalny-kobiet-jakie-decyzje-zus-co-z-ustawowym-wiekiem-emerytalnym-mezczyzn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi podwy\u017cka wieku emerytalnego. ile wyniesie nowy ustawowy wiek emerytalny kobiet, a ile m\u0119\u017cczyzn, od kiedy zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.431328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:22:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609100,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9790453,az-2700-zlotych-na-jedno-dziecko-na-takie-wsparcie-moga-liczyc-rodzic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A\u017c 2700 z\u0142otych na jedno dziecko. Na takie wsparcie mog\u0105 liczy\u0107 rodzice najm\u0142odszych dzieci. Bez kryterium dochodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.569304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:20:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609101,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9742000,skonczyles-55-lat-to-informacja-dla-ciebie-resort-pracy-wypowiedzial.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sko\u0144czy\u0142e\u015b 55 lat? To informacja dla ciebie. Resort pracy wypowiedzia\u0142 si\u0119 w sprawie dodatkowych uprawnie\u0144 dla os\u00f3b w 55 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.714515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:18:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609102,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9788301,5000-zlotych-dofinansowania-na-wakacje-kluczowa-jest-data-23-maja-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5000 z\u0142otych dofinansowania na wakacje. Kluczowa jest data 23 maja. Kto mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek i na co mo\u017cna wyda\u0107 pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.842554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:10:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609103,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9791582,ukraina-kontratakuje-na-granicy-trwaja-ciezkie-walki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina kontratakuje! \"Na granicy trwaj\u0105 ci\u0119\u017ckie walki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:30.956664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T05:36:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609104,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9791566,pis-przejmie-wladze-po-wyborach-najnowszy-sondaz-rozczarowaniem-dla-j.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS przejmie w\u0142adz\u0119 po wyborach? Najnowszy sonda\u017c rozczarowaniem dla Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.069028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T05:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609105,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791109,waloryzacja-emerytur-2026-wyliczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja 2026: Emerytura, trzynastka i czternastka \u2013 ile zyskasz? Tabela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.181539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T05:14:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609106,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9791563,pakistan-nieprzygotowany-do-wojny-z-indiami-sprzedali-zapasy-zostali.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan nieprzygotowany do wojny z Indiami! Sprzedali zapasy, zostali bez broni \u2013 jest w tym lekcja dla Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.466217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:45:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609107,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9791551,polska-flota-rosnie-w-sile-burza-po-wichrze-nowy-okret-juz-w-budowi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska flota ro\u015bnie w si\u0142\u0119? Burza po Wichrze \u2013 nowy okr\u0119t ju\u017c w budowie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.579801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:31:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609108,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9788881,nawet-3000-zl-podatku-trzeba-bedzie-zaplacic-od-prezentow-na-komunie-bo-fiskus-tez-musi-cos-z-tego-miec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 3000 z\u0142 podatku trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 od prezent\u00f3w na komuni\u0119, bo fiskus te\u017c musi co\u015b z tego mie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.692514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:28:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609109,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9789547,coraz-mniej-osob-uprawnionych-do-pobierania-800-plus-od-czerwca-reforma-programu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz mniej os\u00f3b uprawnionych do pobierania 800 plus. Od czerwca kompleksowa reforma programu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.829140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:26:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609110,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9790770,jezeli-masz-zamiar-kupic-lub-sprzedac-nieruchomosc-lepiej-zadbaj-aby-ten-istotny-zapis-znalazl-sie-w-akcie-notarialnym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017celi masz zamiar kupi\u0107 lub sprzeda\u0107 nieruchomo\u015b\u0107, lepiej zadbaj aby ten istotny zapis znalaz\u0142 si\u0119 w akcie notarialnym \u2013 to mo\u017ce uchroni\u0107 Ci\u0119 przed sporymi problemami!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:31.941435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:25:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609111,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9790397,od-sprzedazy-nieruchomosci-trzeba-bedzie-zaplacic-wyzszy-podatek-wyrok-nsa-wywraca-rynek-nieruchomosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 wy\u017cszy podatek. Wyrok NSA wywraca rynek nieruchomo\u015bci i staje si\u0119 nowym narz\u0119dziem do kontroli podatkowych w r\u0119kach fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:32.053445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T04:24:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609112,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9791547,ukraina-atakuje-granice-rosji-podsumowanie-pierwszego-dnia-ukrainskie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina atakuje granice Rosji! Podsumowanie pierwszego dnia ukrai\u0144skiej ofensywy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T08:39:32.179355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T03:36:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2609113,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9791101,matura-2025-odpowiedzi-tematy-arkusze-maturalne-jezyk-polski-pdf-polski-poziom-podstawowy-cke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025 - odpowiedzi, tematy. Arkusze maturalne j\u0119zyk polski - PDF",
        "vote": 0
    }
]