[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T18:16:34.929211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:30:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #stanowski #maciak #nawrocki #polskapolityka #wybory #kampaniawyborcza",
        "id": 2613971,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-1yCXhAkWeY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-1yCXhAkWeY/hqdefault.jpg",
        "title": "O CO CHODZI\u0141O Z MACIAKIEM? NAWROCKI MA PROBLEMY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T18:16:35.060853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:23:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nTomasz Kammel i Tede zapraszaj\u0105 na \u015brodowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64S\u0142awomir i Kajra - o p\u0142ycie \u201eCudowronek\"\n\ud83d\udc64ojciec Pawe\u0142 Gu\u017cy\u0144ski - o konklawe\n\ud83d\udc64Ula Szybowicz - o wsparciu psychologicznym dla medyk\u00f3w\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\u2705 Obstaw mecz PSG - Arsenal w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/PSG_Arsenal (+18)\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83e\udd66 Zaloguj si\u0119 na stronie i skorzystaj z kodu KZ15 Zam\u00f3w sw\u00f3j catering Diety Od Broku\u0142a  \ud83d\udc49  https://bit.ly/3UocuEj\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Sprawd\u017a ofert\u0119 wydarze\u0144  z przegl\u0105du kulturalnego na: \ud83d\udc49   https://www.kupbilecik.pl/zero/przeglad/\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73 Sprawd\u017a ofert\u0119 produkt\u00f3w marki Tefal i znajd\u017a co\u015b wyj\u0105tkowego dla siebie\u27a1\ufe0fwww.tefal.pl\n\n\ud83d\udd2c Zero Wym",
        "id": 2613972,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Rv6ISYF9Q0k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Rv6ISYF9Q0k/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00  TOMASZ KAMMEL & TEDE - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:12:33.420856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T17:00:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nParlament Europejski uchyli\u0142 immunitet europos\u0142a Grzegorza Brauna, kt\u00f3ry jest kandydatem w wyborach prezydenckich. Chodzi m.in. o \u015bledztwo w sprawie zgaszenia przez Brauna \u015bwiec chanukowych w Sejmie, ale tak\u017ce szeregu innych eksces\u00f3w. Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce Braun \"ma ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za pope\u0142nienie 7 przest\u0119pstw, w tym m.in. za naruszanie nietykalno\u015bci cielesnej oraz zniewa\u017cenie lekarza - dyrektora Narodowego Centrum Kardiologii, czy skandaliczne zachowanie w polskim Sejmie w czasie uroczysto\u015bci zapalenia \u015bwiec chanukowych\". O szczeg\u00f3\u0142ach \u2013 Monika Krze\u015bniak.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspi",
        "id": 2613253,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-YiYTzLbRIY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-YiYTzLbRIY/hqdefault.jpg",
        "title": "GRZEGORZ BRAUN ZOSTA\u0141 POZBAWIONY IMMUNITETU, PROKURATURA POSTAWI MU ZARZUTY.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T17:12:33.554454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T16:30:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mentzen #konfederacja #polityka #polskapolityka #wybory",
        "id": 2613254,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TVwYFOd4Qs4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TVwYFOd4Qs4/hqdefault.jpg",
        "title": "POZNAJCIE S\u0141AWOMIRA MENTZENA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T16:06:34.457278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T15:15:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCzy Pan Jerzy i jego kawalerka zdecyduj\u0105 o tym, kto wprowadzi si\u0119 do Pa\u0142acu Prezydenckiego? Do wybor\u00f3w pozosta\u0142y niespe\u0142na dwa tygodnie, a medialna burza wok\u00f3\u0142 tej sprawy wydaje si\u0119 by\u0107 ciosem, kt\u00f3ry pogr\u0105\u017cy Karola Nawrockiego. Dlaczego Krzysztof Stanowski nie przeprowadzi\u0142 pe\u0142nego wywiadu z Maciejem Maciakiem? Bo w Kanale Zero nie ma miejsca na prokremlowsk\u0105 propagand\u0119, a w\u0142a\u015bnie to oferowa\u0142 Pan Maciak. Zapraszamy na najnowszy komentarz Krzysztofa Stanowskiego.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi \u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0525-stanowski-01\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto",
        "id": 2612556,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ltRG_663eHc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/ltRG_663eHc/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI: KL\u0118SKA NAWROCKIEGO I MACIAK (WYT\u0141UMACZENIE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:27:08.713186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:45:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #rokita #wybory #kampania #kampaniawyborcza #polskapolityka",
        "id": 2611288,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rJCiQBOL9hE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rJCiQBOL9hE/hqdefault.jpg",
        "title": "PRAWIE ZOSTA\u0141 PREMIEREM. PRZEGRA\u0141 Z TUSKIEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T13:27:08.846047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T12:30:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMimo trwaj\u0105cej agresji Rosji na Ukrain\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 zachodnich marek, po tym jak z hukiem opuszcza\u0142a Rosj\u0119, teraz do niej wraca. A przynajmniej przygotowuje si\u0119 do powrotu. O tym jak funkcjonuje Moskwa i reszta Rosji opowiada wieloletni konsul RP w Petersburgu Grzegorz \u015alubowski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezer",
        "id": 2611289,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3sNOWSRyPi8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3sNOWSRyPi8/hqdefault.jpg",
        "title": "PUTIN BUDUJE PA\u0143STWO TOTALNE, DO ROSJI WRACAJ\u0104 ZACHODNI PRODUCENCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T11:16:46.758259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:30:49+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nHistoria ewakuacji polskiego z\u0142ota po rozpocz\u0119ciu II wojny \u015bwiatowej to gotowy materia\u0142 na film. Ale skorzystali z tego scenariusza do tej pory nie filmowcy a bankierzy. Od drugiej po\u0142owy lat 90 zn\u00f3w cz\u0119\u015b\u0107 maj\u0105tku naszego kraju jest w sztabach. Ale ma\u0142o kto ma okazje to na w\u0142asne oczy zobaczy\u0107.\nNasza dziennikarka Joanna Pinkwart jako pierwsza osoba niezwi\u0105zana z Narodowym Bankiem Polskim przest\u0105pi\u0142a pr\u00f3g najwi\u0119kszego skarbca w Polsce, gdzie sk\u0142adowane s\u0105 polskie rezerwy z\u0142ota.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 BONU$ERIA od STS! Zgarnij bonus NA W\u0141ASNYCH ZASADACH! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Bonuseria_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus ",
        "id": 2610182,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M947KiO4K9Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/M947KiO4K9Y/hqdefault.jpg",
        "title": "NAJWI\u0118KSZY TAJNY SKARBIEC NBP - SPRAWDZILI\u015aMY, ILE W NIM Z\u0141OTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:12:56.516094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T10:00:36+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #niemcy #merz #polityka #afd #bundestag #rz\u0105d #kanclerz",
        "id": 2609774,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J9qhgWEWgLk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/J9qhgWEWgLk/hqdefault.jpg",
        "title": "KTO ZOSTANIE NOWYM KANCLERZEM NIEMIEC?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T12:21:45.403344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T09:35:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nLeszek Or\u0142owski, Wojciech Kowalczyk, Andrzej Twarowski, i Filip Kapica zapraszaj\u0105 na noc futbolu. W prowadz\u0105cy podsumuj\u0105 ostatnich mecze w europejskich pucharach.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiG2cx871ABYbYW6KkT4SWB\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #kowal #twarowski #kapica #europa #ligamistrz\u00f3w #ligaeuropy #sport #barcelona",
        "id": 2610721,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cheklkdpqEs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/cheklkdpqEs/hqdefault.jpg",
        "title": "NOC FUTBOLU - KOWAL, TWAROWSKI, OR\u0141OWSKI, KAPICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T10:12:56.647222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T09:15:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #kampaniawyborcza #kampania #bojke #wybory",
        "id": 2609775,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i51vi2NlctA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/i51vi2NlctA/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY NAWROCKI PRZEJ\u0104\u0141 MIESZKANIE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T09:06:56.421012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T08:30:24+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKandydaci na prezydenta przygotowali swoje spoty wyborcze, kt\u00f3rych emisj\u0119 zacz\u0119\u0142a Telewizja Polska. Opowiadaj\u0105 o sobie, atakuj\u0105 konkurent\u00f3w i przedstawiaj\u0105 sw\u00f3j program. Kto wygenerowa\u0142 sw\u00f3j spot w AI a kto w spocie w og\u00f3le si\u0119 nie pojawia? Sprawdza\u0142 Waldemar Stankiewicz\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/",
        "id": 2609314,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=V-wbK73VVvs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/V-wbK73VVvs/hqdefault.jpg",
        "title": "RUSZY\u0141A EMISJA SPOT\u00d3W WYBORCZYCH. NIE WSZYSCY KANDYDACI PRZES\u0141ALI JE DO TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-06T06:56:30.181818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-06T06:03:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Jan Maria Rokita\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #rokita #wybory #kampania #kampaniawyborcza #polskapolityka",
        "id": 2608724,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=11LySXebhKA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/11LySXebhKA/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #100: ROBERT MAZUREK I JAN MARIA ROKITA",
        "vote": 0
    }
]