[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T23:56:00.895304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T23:56:00+00:00",
        "description": "Zuerst traf es Harvard, jetzt offenbar alle Universit\u00e4ten der USA. Die Trump-Regierung plant laut Medienberichten, neue Visa f\u00fcr internationale Studierende und weitere Gruppen vorerst auszusetzen.",
        "id": 2784857,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-regierung-von-donald-trump-stoppt-visa-fuer-studenten-austauschschueler-und-au-pairs-a-08e83a7c-aff8-4e3c-820b-6ba2e8e1c0a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Regierung von Donald Trump stoppt Visa f\u00fcr Studenten, Austauschsch\u00fcler und Au-pairs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T22:52:27.062843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T22:52:26+00:00",
        "description": "Sie war in einem Dokumentarfilm \u00fcber den Fall aufgetaucht \u2013 und hatte so scharfe Kritik ausgel\u00f6st: Eine der Richterinnen im Verfahren um den Tod von Diego Maradona wirft hin. Die Folgen k\u00f6nnten erheblich sein.",
        "id": 2784581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diego-maradona-richterin-im-prozess-um-tod-von-fussballer-tritt-zurueck-a-ed3b8e92-2e97-4873-84c6-bd53ac238fc1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diego Maradona: Richterin im Prozess um Tod von Fu\u00dfballer tritt zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T21:46:04.886564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T21:46:04+00:00",
        "description": "Cem \u00d6zdemir, Felix Banaszak und Irene Mihalic haben Jette Nietzard f\u00fcr ihren j\u00fcngsten Fehltritt schon kritisiert. Nun erkl\u00e4rt Winfried Kretschmann, die Chefin der Gr\u00fcnen Jugend solle die Partei verlassen.",
        "id": 2784138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/jette-nietzard-winfried-kretschmann-legt-gruene-jugend-chefin-parteiaustritt-nahe-a-ccb2992f-c354-4e61-9606-4e7a49a592f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jette Nietzard: Winfried Kretschmann legt Gr\u00fcne-Jugend-Chefin Parteiaustritt nahe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T20:41:08.899360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T20:41:08+00:00",
        "description": "Als Siebenj\u00e4hriger fing Lamine Yamal beim FC Barcelona an. Vorerst soll er dort bleiben und offenbar deutlich mehr Geld verdienen.",
        "id": 2783665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-lamine-yamal-verlaengert-vertrag-bis-2031-a-940a30a6-aa62-4ed1-8992-eda1db594b4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona: Lamine Yamal verl\u00e4ngert Vertrag bis 2031",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T20:41:08.516151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T20:41:08+00:00",
        "description": "Chaotische Szenen in Gaza: Tausende Menschen versuchen, Essensrationen zu erhalten, die eine von den USA und Israel unterst\u00fctzte Organisation verteilt. Dann fallen Sch\u00fcsse. Premier Netanyahu spricht von einem \u00bbKontrollverlust\u00ab.",
        "id": 2783663,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-hungernde-palaestinenser-stuermen-neues-verteilzentrum-fuer-hilfsgueter-a-d94c43f5-9099-4d91-9754-6e408f40dc13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Hungernde Pal\u00e4stinenser st\u00fcrmen neues Verteilzentrum f\u00fcr Hilfsg\u00fcter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T20:41:08.707836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T20:41:08+00:00",
        "description": "In einem Interview wird Lindsay Lohan auf ihre beachtliche \u00e4u\u00dfere Verwandlung angesprochen. Die Schauspielerin antwortet \u2013 und dann greift eine dritte Person in das Gespr\u00e4ch ein.",
        "id": 2783664,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lindsay-lohans-schoenheitsgeheimnis-saft-und-ein-paar-seren-a-6f19cef2-bc4a-4a16-809a-1d5b2d0d3900#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lindsay Lohans Sch\u00f6nheitsgeheimnis? Saft und ein paar Seren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T19:37:44.307993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T19:37:43+00:00",
        "description": "Am Mittwoch will das Bundeskabinett beschlie\u00dfen, den Familiennachzug f\u00fcr subsidi\u00e4r Schutzberechtigte auszusetzen. Betroffene sorgen sich um ihre Angeh\u00f6rigen. In ihrer Verzweiflung hoffen sie auf die deutsche B\u00fcrokratie.",
        "id": 2783230,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/aussetzung-des-familiennachzugs-nicht-ohne-meine-familie-a-678a98bd-853f-4720-ac0c-7ae4046a813e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aussetzung des Familiennachzugs: Nicht ohne meine Familie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T19:37:44.708282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T19:37:43+00:00",
        "description": "Um zu zeigen, dass man sie problemlos nutzen kann, will Japans Regierung radioaktiv verseuchte Erde aus Fukushima vor dem B\u00fcro von Premier Ishiba verbuddeln. Weitere Orte sollen folgen. Die Bev\u00f6lkerung ist skeptisch.",
        "id": 2783232,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/leicht-radioaktiv-japan-will-fukushima-erde-fuer-beete-vor-dem-buero-des-premierministers-verwenden-a-af6044da-11df-43dc-a975-4f71d2aba340#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbLeicht radioaktiv\u00ab: Japan will Fukushima-Erde f\u00fcr Beete vor dem B\u00fcro des Premierministers verwenden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T19:37:44.516897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T19:37:43+00:00",
        "description": "Finanzminister Lars Klingbeil konkretisiert seine Pl\u00e4ne f\u00fcr das 500-Milliarden-Investitionspaket. Kritiker bef\u00fcrchten den \u00bbgr\u00f6\u00dften Verschiebebahnhof der Nachkriegsgeschichte\u00ab.",
        "id": 2783231,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/so-will-lars-klingbeil-die-milliarden-verteilen-a-eb971ded-50ca-4b66-9816-d265d100c6a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So will Lars Klingbeil die Milliarden verteilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T19:37:44.066810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T19:37:43+00:00",
        "description": "13 Prozent Gewinneinbruch hat Tesla im ersten Quartal gemeldet, in Europa f\u00e4llt der Trend noch h\u00e4rter aus. Heimische Hersteller ziehen an Elon Musks Konzern vorbei, auch die Konkurrenz aus China verkauft hier mehr E-Autos.",
        "id": 2783229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/tesla-verkaeufe-brechen-in-europa-um-mehr-als-die-haelfte-ein-a-400a4360-1e3d-42fd-9d25-b44596d08b70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Verk\u00e4ufe brechen in Europa um mehr als die H\u00e4lfte ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:43.363992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "Wegen Mordes und Vergewaltigung sitzt in Arkansas ein ehemaliger Polizist eine lebenslange Haftstrafe ab. Eigentlich. Nun ist er get\u00fcrmt \u2013 wohl in Uniform.",
        "id": 2782423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/arkansas-ex-polizist-bricht-aus-haft-aus-als-polizist-verkleidet-a-e2e9b879-8ab5-4151-bfb5-b3b04fca18cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arkansas: Ex-Polizist bricht aus Haft aus \u2013 als Polizist verkleidet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:43.749064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "D\u00fcrfen Kassenpatienten k\u00fcnftig nicht mehr direkt zum Fachmediziner gehen? Der Plan der Bundesregierung entzweit die \u00c4rzteschaft.",
        "id": 2782425,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arzttermine-wird-der-zugang-zu-fachaerzten-fuer-kassenpatienten-eingeschraenkt-a-2f4661b3-aaa4-4091-bd3d-a44ce4b352ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arzttermine: Wird der Zugang zu Fach\u00e4rzten f\u00fcr Kassenpatienten eingeschr\u00e4nkt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:43.553927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "Sandro Wagner wird Medienberichten zufolge Trainer des FC Augsburg. Er soll am Mittwoch einen Vertrag als Nachfolger von Jess Thorup unterschreiben. F\u00fcr Wagner w\u00e4re es die erste Station als Chefcoach eines Bundesligateams.",
        "id": 2782424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-sandro-wagner-wird-offenbar-neuer-trainer-des-fc-augsburg-a-75320a22-daa5-4733-932c-077f74940614#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Sandro Wagner wird offenbar neuer Trainer des FC Augsburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:43.174533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "32.000 Kinder hatten sich beworben, drei haben es geschafft. Sie spielen Harry, Hermine und Ron in der neuen HBO-Serie. 2026 soll die Produktion ausgestrahlt werden.",
        "id": 2782422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/harry-potter-serie-hauptdarsteller-fuer-neue-hbo-adaption-bekanntgegeben-a-aeb2e9c6-162e-43d6-be30-c10b214263b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harry-Potter-Serie: Hauptdarsteller f\u00fcr neue HBO-Adaption bekanntgegeben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:44.398174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "IS-K\u00e4mpfer sperrten vor fast zehn Jahren einen jordanischen Kampfjetpiloten in einen K\u00e4fig und verbrannten ihn bei lebendigem Leib. Nun erhebt Schweden deshalb Anklage gegen einen Dschihadisten.",
        "id": 2782428,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/islamischer-staat-schweden-erhebt-anklage-gegen-verurteilten-is-terroristen-a-ce00b2cb-5c0c-44a7-980f-618433a1ff3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Islamischer Staat: Schweden erhebt Anklage gegen verurteilten IS-Terroristen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:43.989472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "Bereits 2024 war der Tag vor Christi Himmelfahrt einer der staureichsten des Jahres. Jetzt warnt der ADAC erneut vor Stau auf deutschen Stra\u00dfen und mahnt zu Geduld. Wo und wann es voll werden k\u00f6nnte.",
        "id": 2782426,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/reisewelle-an-himmelfahrt-wo-und-wann-der-adac-mit-staus-rechnet-a-8a698148-117d-4af4-b859-f7b88560ecce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reisewelle an Himmelfahrt: Wo und wann der ADAC mit Staus rechnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:42.983437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "Cholera, Dengue-Fieber, Vergewaltigungen \u2013 und immer wieder Bomben: Der B\u00fcrgerkrieg im Sudan hat bereits 13 Millionen Menschen zur Flucht gezwungen. Die medizinische Lage erodiert nun offenbar v\u00f6llig.",
        "id": 2782421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-who-warnt-humanitaerer-katastrophe-mehr-als-1600-cholera-tote-a-e93e6e4c-b15d-4999-8f06-eae3ecfded3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: WHO warnt humanit\u00e4rer Katastrophe - mehr als 1600 Cholera-Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:32:44.197329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:32:42+00:00",
        "description": "Wie sichtbar war der Niedergang des Ex-Pr\u00e4sidenten und wie viel wurde vertuscht?US-Korrespondent Roland Nelles berichtet im Podcast von seinen Beobachtungen und den m\u00f6glichen Konsequenzen f\u00fcr die US-Politik.",
        "id": 2782427,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-wurde-joe-bidens-gesundheitszustand-vertuscht-podcast-a-43b72278-9b08-4bb7-9bdc-18a01eeacb6c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Wurde Joe Bidens Gesundheitszustand vertuscht \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:54.904873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "K\u00e4lte und wenig Wind haben in den ersten drei Monaten des Jahres f\u00fcr einen unerwartet hohen Energieverbrauch gesorgt. Das wirkte sich auch auf den CO\u2082-Aussto\u00df aus.",
        "id": 2779520,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aufgrund-des-wetters-energieverbrauch-in-deutschland-steigt-kraeftig-an-a-9bfdf926-ef01-4a7e-87d3-e9b399f2ef30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aufgrund des Wetters: Energieverbrauch in Deutschland steigt kr\u00e4ftig an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:52.737293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Hunderte Schulen erhielten in den vergangenen Tagen Mails mit Bombendrohungen, Ermittler sprechen von einer bundesweiten Drohwelle. Der rheinland-pf\u00e4lzische Bildungsminister Sven Teuber findet deutliche Worte.",
        "id": 2779509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bombendrohungen-gegen-schulen-abscheuliche-angriffe-a-4b83904f-997a-4f5c-9a18-c44add54fa02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bombendrohungen gegen Schulen: \u00bbAbscheuliche Angriffe\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:54.513211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Kanzler Merz kritisiert Israels Regierung scharf, vom Koalitionspartner SPD kommen Forderungen nach einem Stopp der Waffenexporte. Ein \u00dcberblick, worum es in der Debatte geht.",
        "id": 2779518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/debatte-ueber-exportstopp-wie-viele-waffen-liefert-deutschland-aktuell-an-israel-a-ee6b6759-fd60-42ff-90c9-3fb5baec7b2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debatte \u00fcber Exportstopp: Wie viele Waffen liefert Deutschland aktuell an Israel?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:52.546861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Mit behutsamer Entschlossenheit hat Friedrich Merz Kritik an Israels Kriegsf\u00fchrung in Gaza ge\u00e4u\u00dfert. Seine Worte markieren einen Wendepunkt in der deutschen Nahostpolitik und zeigen: Merz lernt dazu.",
        "id": 2779508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/der-bundeskanzler-ist-auf-dem-richtigen-weg-a-520fad32-6832-4225-a89b-6d4ca2f3ad52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Bundeskanzler ist auf dem richtigen Weg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:52.162333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Die ungewohnt scharfe Kritik vom US-Pr\u00e4sidenten an Wladimir Putin geht weiter. Am Wochenende nannte Donald Trump den russischen Pr\u00e4sidenten verr\u00fcckt, nun sagt er, Putin spiele mit dem Feuer.",
        "id": 2779506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-kritisiert-wladimir-putin-erneut-scharf-a-58b21c69-c950-46b6-929f-c736dac3cb18#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump kritisiert Wladimir Putin erneut scharf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:55.145254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Ein US-Autor gei\u00dfelt die bizarren Zukunftsfantastereien der Tech-Elite. Ob nun Menschen mit Computern verschmelzen oder KI-gest\u00e4hlte Wesen das All kolonialisieren sollen \u2013 der Kosmologe Adam Becker h\u00e4lt das f\u00fcr reinen Humbug von Angebern.",
        "id": 2779521,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/elon-musk-und-co-kosmologe-adam-becker-haelt-visionen-der-tech-elite-fuer-milliardaers-geschwafel-a-75400c94-a8bd-4800-90bb-46a97ae9e48a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und Co: Kosmologe Adam Becker h\u00e4lt Visionen der Tech-Elite f\u00fcr Milliard\u00e4rs-Geschwafel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:55.370922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Friedrich Merz kritisiert erstmals Israels Kriegsf\u00fchrung in Gaza, spricht sogar von V\u00f6lkerrechtsbr\u00fcchen. Der Jurist Christoph Safferling erkl\u00e4rt, was die Vorw\u00fcrfe konkret bedeuten und was daraus f\u00fcr Deutschland folgt.",
        "id": 2779522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-krieg-voelkerrechtler-christoph-safferling-ueber-die-folgen-von-merz-kritik-an-israel-a-09b6552a-0489-4d91-a0c7-52eba8e02266#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Krieg: V\u00f6lkerrechtler Christoph Safferling \u00fcber die Folgen von Merz' Kritik an Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:52.354505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Die Huthis setzen auf Zerm\u00fcrbung: Die jemenitische Miliz hat israelischen Armeeangaben zufolge zwei Raketen abgeschossen \u2013 binnen drei Stunden. Zuvor hatten sie mit einer raketenbasierten Seeblockade von Haifa gedroht.",
        "id": 2779507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-huthis-schiessen-in-drei-stunden-zwei-raketen-auf-israel-alarm-in-jordanien-a-3b325f66-ddb9-49db-ad61-baf90959602e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jemen: Huthis schie\u00dfen in drei Stunden zwei Raketen auf Israel \u2013 Alarm in Jordanien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:54.703616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Wende in der Israelpolitik, keine begrenzte Waffenreichweite mehr f\u00fcr die Ukraine: Friedrich Merz hat Debatten ausgel\u00f6st, die ihn beim Finnland-Besuch besch\u00e4ftigen.",
        "id": 2779519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kanzler-zu-israel-und-ukraine-klare-worte-viele-fragezeichen-a-37330c9b-7950-4e45-9415-66d046ce61cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanzler zu Israel und Ukraine: Klare Worte, viele Fragezeichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:52.929118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Mit Pomp feiern die Kanadier den Besuch von K\u00f6nig Charles. Seine Thronrede vor dem kanadischen Parlament enthielt einen Seitenhieb gegen US-Pr\u00e4sident Trump.",
        "id": 2779510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/koenig-charles-iii-spricht-in-kanada-von-gefaehrlichster-zeit-seit-zweitem-weltkrieg-a-9bbd047d-f1e4-4a32-96d9-4c3495f13c88#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6nig Charles III. spricht in Kanada von gef\u00e4hrlichster Zeit seit Zweitem Weltkrieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:53.535516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Sean Combs galt als schillernder Strippenzieher in der Musikindustrie, nun wird ihm der Prozess gemacht, unter anderem wegen Sexhandel. SPIEGEL-Kulturredakteur Matern von Boeselager schildert seine Eindr\u00fccke aus dem Gerichtssaal in New York.",
        "id": 2779513,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/missbrauchsvorwuerfe-gegen-sean-diddy-combs-bericht-aus-dem-gerichtssaal-in-new-york-a-8ccbab83-9724-4a5d-b58d-b1e1a6c14884#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Missbrauchsvorw\u00fcrfe gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Bericht aus dem Gerichtssaal in New York",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:53.724730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Sean Combs galt als schillernder Strippenzieher in der Musikindustrie, nun wird ihm der Prozess gemacht, unter anderem wegen Sexhandel. SPIEGEL-Kulturredakteur Matern von Boeselager schildert seine Eindr\u00fccke aus dem Gerichtssaal in New York.",
        "id": 2779514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/missbrauchsvorwuerfe-gegen-sean-diddy-combs-bericht-aus-dem-gerichtssaal-in-new-york-podcast-a-e2df3aef-86fc-4ed4-ad21-0d6a0cc7e1c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Missbrauchsvorw\u00fcrfe gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Bericht aus dem Gerichtssaal in New York \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:54.322983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Friedrichshafen ist eine wohlhabende Stadt, auch dank massiver NS-Kriegsgewinne durch Zwangsarbeit. Es gibt Bem\u00fchungen, dieses dunkle Kapitel aufzuarbeiten \u2013 aber auch Widerst\u00e4nde.",
        "id": 2779517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/nachkriegszeit-friedrichshafen-max-gruenbeck-und-der-wohlstand-dank-zwangsarbeit-a-4465caa8-db3b-428c-bd77-f15d0c1870fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachkriegszeit: Friedrichshafen, Max Gr\u00fcnbeck und der Wohlstand dank Zwangsarbeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:53.311271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Akten dokumentieren Sicherheitsl\u00fccken bei Visumverfahren f\u00fcr gef\u00e4hrdete Afghanen. Finnische Frauen proben den Ernstfall. Der Tesla-Absatz in Europa bricht ein. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 2779512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-migration-reservistinnen-in-finnland-elektoauto-verkauf-a-e63b1602-f1a8-4421-8801-867888ed9a1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Migration, Reservistinnen in Finnland, Elektoauto-Verkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:54.114333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Im Sommer 2024 hat Issa Al Hassan in Solingen drei Menschen get\u00f6tet und mehrere schwer verletzt. Vor Gericht r\u00e4umt der Syrer am ersten Prozesstag die Taten ein. Zugleich sieht er sich als Opfer des IS.",
        "id": 2779516,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/terrorprozess-in-solingen-gestaendnis-und-opferrolle-des-angeklagten-a-df213182-fcc4-47fd-bfac-2480e674121a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terrorprozess in Solingen: Gest\u00e4ndnis und Opferrolle des Angeklagten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:53.120236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Donald Trump will der Harvard-Universit\u00e4t verbieten, Studierenden aus dem Ausland aufzunehmen. Kulturstaatsminister Weimer schl\u00e4gt daraufhin vage einen Standort in Deutschland vor. Wie realistisch ist das?",
        "id": 2779511,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/bundesregierung-bringt-deutschen-exil-campus-fuer-harvard-ins-spiel-a-583e69c8-e6bd-457c-bea8-106b7e30984b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Bundesregierung bringt deutschen \u00bbExil-Campus\u00ab f\u00fcr Harvard ins Spiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:53.914562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:26:51+00:00",
        "description": "Die US-Regierung will offenbar, dass die Bundesbeh\u00f6rden die letzten bestehenden Vertr\u00e4ge mit Harvard streichen. Zudem sollen Visa-Interviews mit Studierenden gestoppt werden, die sich in den USA immatrikulieren m\u00f6chten.",
        "id": 2779515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/usa-donald-trump-will-harvard-verbliebene-bundesmittel-streichen-a-b6178049-3838-47ac-a9a2-3c919c435efb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump will Harvard verbliebene Bundesmittel streichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:55.560644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:22:00+00:00",
        "description": "Jeder kann sich mit Programmbeschwerden an den \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk wenden. Mitte 2024 sind die Zahlen der R\u00fcgen jedoch dramatisch gestiegen. Laut \u00bbCorrectiv\u00ab handelt es sich dabei um eine \u00bborchestrierte Kampagne\u00ab.",
        "id": 2779523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/correctiv-recherche-ard-und-zdf-werden-mit-programmbeschwerden-ueberhaeuft-a-781374a0-0c60-400f-9824-c68e4cf73795#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbCorrectiv-Recherche\u00ab: ARD und ZDF werden mit Programmbeschwerden \u00fcberh\u00e4uft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:55.750346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:15:00+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend die israelische Armee den Gazastreifen massiv bombardiert, startet eine neue, private Hilfsorganisation ihren Betrieb. Unabh\u00e4ngige Beobachter sehen darin ein Werkzeug zur Vertreibung der Bev\u00f6lkerung, das den Hunger kaum lindern wird.",
        "id": 2779524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-wie-israel-durch-ein-neues-hilfssystem-millionen-menschen-vertreiben-koennte-a-54f39283-f7bb-4310-a47e-0d630741e593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Wie Israel durch ein neues Hilfssystem Millionen Menschen vertreiben k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:55.940303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:47:00+00:00",
        "description": "Der US-amerikanische Rundfunksender NPR hat zusammen mit drei Lokalsendern Klage gegen Pr\u00e4sident Trump eingereicht. Sie halten eine Anordnung Trumps, die Bundesmittel f\u00fcr \u00f6ffentliche Medien zu k\u00fcrzen, f\u00fcr illegal.",
        "id": 2779525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-npr-verklagt-trump-regierung-wegen-kuerzung-finanzieller-mittel-a-2932196b-ecfe-491f-bc9d-2b58fbe5ca35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: NPR verklagt Trump-Regierung wegen K\u00fcrzung finanzieller Mittel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:56.129666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:46:00+00:00",
        "description": "Mit einer Rekordzahl an Drohnen greift Russland Nacht f\u00fcr Nacht die Ukraine an, dazu kommen Attacken mit Marschflugk\u00f6rpern und Raketen. Die Ukrainer wehren sich nach Kr\u00e4ften, doch diese schwinden zusehends.",
        "id": 2779526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/shahed-drohnen-so-stellt-russland-die-ukrainische-flugabwehr-auf-die-probe-a-d81f2527-59ce-457f-98af-aba787189171#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shahed-Drohnen: So stellt Russland die ukrainische Flugabwehr auf die Probe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:56.319834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:44:00+00:00",
        "description": "3000 Soldaten, zwanzig Kriegsschiffe, Unterst\u00fctzung aus der Luft: Russland demonstriert St\u00e4rke mit einem Man\u00f6ver in der Ostsee. Erst vor wenigen Tagen waren zwei russische Milit\u00e4rflugzeuge in den finnischen Luftraum eingedrungen.",
        "id": 2779527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ostsee-russland-startet-grosses-marinemanoever-a-a2d8fc0f-b173-42cf-98a1-3fb453389a8a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: Russland startet gro\u00dfes Marineman\u00f6ver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:56.511445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:32:00+00:00",
        "description": "Kidnappen statt Hacken: Die franz\u00f6sische Polizei hat einen weiteren Versuch verhindert, eine Person mit Verbindungen zu Bitcoin-Unternehmern zu entf\u00fchren. 20 Personen wurden festgenommen.",
        "id": 2779528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/frankreich-20-festnahmen-nach-entfuehrungsversuchen-in-der-bitcoin-szene-a-daa39017-861a-479d-be08-f52231c2fd25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: 20 Festnahmen nach Entf\u00fchrungsversuchen in der Bitcoin-Szene",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:56.701663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:28:00+00:00",
        "description": "Drei Videos von unterschiedlichen Situationen haben Frankreichs Pr\u00e4sident zuletzt in ein schlechtes Licht ger\u00fcckt. Er tut alle drei als Desinformation ab. Aber es d\u00fcrfte etwas komplizierter sein.",
        "id": 2779529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/emmanuel-macron-wie-frankreichs-praesident-mit-unliebsamen-videos-umgeht-a-6d6f5206-7bc5-4c1f-99c3-902f43257bdb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron: Wie Frankreichs Pr\u00e4sident mit unliebsamen Videos umgeht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:56.892047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:23:00+00:00",
        "description": "Sie sind wei\u00df, werden l\u00e4nger als 30 Zentimeter und ern\u00e4hren sich unter anderem von toten Walen: Eine Forschungsgruppe ist zu dem Schluss gekommen, dass riesige Shrimps gro\u00dfe Teile der Meeresb\u00f6den bev\u00f6lkern.",
        "id": 2779530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/alicella-gigantea-wimmelt-es-am-meeresgrund-von-katzengrossen-shrimps-a-74fc27ba-52dd-4ae7-9d89-52e6cae8a8f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Wimmelt es am Meeresgrund von katzengro\u00dfen Shrimps?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:57.082407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:17:00+00:00",
        "description": "Die dritte Woche der Italien-Rundfahrt hat dramatisch begonnen. Im Dauerregen blieb Radstar Primo\u017e Rogli\u010d vom Pech verfolgt und musste aufgeben. Ein italienischer Profi sorgte f\u00fcr einen Schreckmoment.",
        "id": 2779531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/giro-ditalia-primoz-roglic-steigt-nach-erneutem-sturz-aus-a-6c1287ea-1c3c-414b-8be4-c0387855b2f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giro d'Italia: Primo\u017e Rogli\u010d steigt nach erneutem Sturz aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:57.274236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T16:07:00+00:00",
        "description": "Will Quadflieg war einer der deutschen Gro\u00dfschauspieler des 20. Jahrhunderts. Seine Tochter Roswitha ver\u00f6ffentlicht nun sein Tagebuch aus dem Jahr 1945 mit eigenen Anmerkungen. Ein ber\u00fchrendes Ringen um N\u00e4he.",
        "id": 2779532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/will-quadfliegs-tagebuch-ich-will-lieber-schweigen-der-weg-zur-geschichte-a-c6215f4e-6fa9-47bd-9b53-9611bc91e167#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Will Quadfliegs Tagebuch \u00bbIch will lieber schweigen\u00ab: Der Weg zur Geschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:57.463448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T15:56:00+00:00",
        "description": "Schauspielerin Miriam Margolyes blickt dem Ende ihres Lebens entgegen. In einem Interview prognostiziert sie, dass sie nur noch ein paar Jahre hat. Bereits im Jahr 2023 musste sie sich einer Herzoperation unterziehen.",
        "id": 2779533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/miriam-margolyes-harry-potter-star-glaubt-nicht-mehr-lange-zu-leben-a-9277f53a-6e22-4c00-b676-3bbb5d2717ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miriam Margolyes: \u00bbHarry Potter\u00ab-Star glaubt, nicht mehr lange zu leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:26:57.652813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T15:53:00+00:00",
        "description": "Kyjiw setzt westliche Raketen und Marschflugk\u00f6rper bislang nur in der russischen Grenzregion ein. Das k\u00f6nnte sich nun \u00e4ndern. Aber der Kreml bereitet sich schon lange darauf vor.",
        "id": 2779534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-angriffskrieg-was-bedeutet-eine-aufhebung-der-beschraenkungen-fuer-waffeneinsaetze-durch-die-ukraine-a-5e1575ce-2753-427f-a9a4-0afb622bf119#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Was bedeutet eine Aufhebung der Reichweitenbeschr\u00e4nkung?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:05:31.073956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:05:29+00:00",
        "description": "Jede Menge Sport, aber das Bauchfett will nicht weichen? Eine Expertin des Deutschen Fitnesswissenschaftsrats erkl\u00e4rt, was hilft. Au\u00dferdem: Wie VO2max-Wert und Alter zusammenh\u00e4ngen und wie gef\u00e4hrlich Klimmz\u00fcge sind.",
        "id": 2778676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/bauchfett-trotz-sport-wie-sie-ihren-rettungsring-loswerden-a-d2cceb67-5b68-4f8c-929b-3c66f2b287df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bauchfett trotz Sport: Wie Sie Ihren Rettungsring loswerden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:05:30.495167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:05:29+00:00",
        "description": "Aus Angst vor Dumping schottet sich Europa gegen chinesische E-Autos ab. Doch die Strafz\u00f6lle haben offenbar einen unbedachten Effekt: Jetzt zeigen die Hersteller aus China, was sie mit Verbrennungsmotoren draufhaben.",
        "id": 2778673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/byd-mg-und-chery-verbrenner-pkw-aus-china-draengen-nach-europa-a-dbc3ca83-ad7d-4727-b271-da3a7d8ecb32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BYD, MG und Chery: Verbrenner-Pkw aus China dr\u00e4ngen nach Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:05:30.883094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:05:29+00:00",
        "description": "Nach 29 Jahren auf Fu\u00dfballpl\u00e4tzen wollte unser Autor eine sch\u00f6ne letzte Saison erleben. Ihn stoppte eine Schambeinentz\u00fcndung. Ein schmerzhafter Abschied und f\u00fcnf Lehren, was gegen die fiesen Beschwerden hilft.",
        "id": 2778675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/fitness-diagnose-schambeinentzuendung-die-verletzung-die-fussballer-fuerchten-a-0722bbfc-7620-4e1b-ab33-44d004ea4603#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fitness: Diagnose Schambeinentz\u00fcndung \u2013 die Verletzung, die Fu\u00dfballer f\u00fcrchten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:05:30.690238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:05:29+00:00",
        "description": "Wie der Kanzler die deutsche Au\u00dfenpolitik ver\u00e4ndert. Prozessauftakt zum Anschlag von Solingen. Und: ein vermeintliches Skand\u00e4lchen im Hause Macron. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 2778674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-israel-gaza-solingen-liverpool-emmanuel-macron-a-576384bf-ced4-4c66-badb-1fbcd23215e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, Israel, Gaza, Solingen, Liverpool, Emmanuel Macron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:05:31.265796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:05:29+00:00",
        "description": "Verliert Donald Trump die Geduld mit Wladimir Putin? Diese Frage stellt sich, seit er die j\u00fcngsten Angriffe auf die Ukraine scharf kritisierte. Doch der US-Pr\u00e4sident denkt auch dabei vor allem an sich.",
        "id": 2778677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-donald-trump-kritisiert-neue-angriffe-spielt-aber-putin-in-die-haende-a-25147d0f-efe5-4c5e-9b4b-5dcb12462879#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Donald Trump kritisiert neue Angriffe, spielt aber Putin in die H\u00e4nde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:00:32.398890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:00:31+00:00",
        "description": "Donald Trump tr\u00e4umt von einem gewaltigen Raketenschild f\u00fcr 175 Milliarden Dollar. Nordkorea ist emp\u00f6rt und warnt: Aus dem All k\u00f6nnte ein nukleares Kriegsgebiet werden.",
        "id": 2778459,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-verurteilt-donald-trumps-golden-dome-als-weltraumwettruesten-a-c0c366b1-361d-434e-991d-51d2c4adfa80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordkorea verurteilt Donald Trumps \u00bbGolden Dome\u00ab als Weltraumwettr\u00fcsten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T00:50:28.900264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T00:50:28+00:00",
        "description": "Die Warnung ist deutlich: Die Regierungschefs aus Nordeuropa sehen in Wladimir Putin eine Bedrohung f\u00fcr den kompletten Kontinent. Bei dem Treffen ging es auch um Donald Trumps Gel\u00fcste nach Gr\u00f6nland.",
        "id": 2778018,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordische-staaten-nennen-russland-langfristige-gefahr-fuer-uns-und-ganz-europa-a-2d051dc1-7d37-4efc-b749-461d607f4734#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordische Staaten nennen Russland \u00bblangfristige Gefahr f\u00fcr uns und ganz Europa\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T00:50:29.094105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T00:50:28+00:00",
        "description": "Kranke Ziegen wurden inmitten von Schmutz, abgetrennten Tierk\u00f6pfen und Ratten gehalten: Ermittler haben bei Madrid mehrere unerlaubte Schlachth\u00f6fe entdeckt. Belieferte Restaurants mussten dicht machen.",
        "id": 2778019,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/spanische-polizei-zerschlaegt-netzwerk-von-illegalen-schlachthoefen-a-cd46a5be-59ca-4c4d-bb50-1cff3cf579f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanische Polizei zerschl\u00e4gt Netzwerk von illegalen Schlachth\u00f6fen",
        "vote": 0
    }
]