[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T20:12:14.666288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T20:12:13+00:00",
        "description": "Kurierzy Inpostu nie kryj\u0105 rozgoryczenia po tym jak firma przestawi\u0142a im aneksy do umowy. Zmiany zak\u0142adaj\u0105 nowe zasady rozlicze\u0144, kt\u00f3re nie spodoba\u0142y si\u0119 kurierom. Ponadto firma poinformowa\u0142a, \u017ce b\u0119dzie stawia\u0107 na auta elektryczne. Przewo\u017anicy poprosili Rafa\u0142a Brzosk\u0119, prezesa Inpostu, o udzia\u0142 w negocjacjach.",
        "id": 2783566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kurierzy-inpostu-chca-negocjacji-z-brzoska-czare-goryczy-przelaly-aneksy-do-umow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurierzy Inpostu chc\u0105 negocjacji z Brzosk\u0105. Czar\u0119 goryczy przela\u0142y aneksy do um\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:59:43.761679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:59:42+00:00",
        "description": "Na kanale youtube\u2019owym portalu Goniec.pl (Iberion) debiutuje cykl \u201eObraz \u015bwiata\u201d o tematyce geopolitycznej. B\u0119d\u0105 go prowadzili redaktor naczelny Go\u0144ca Janusz Schwertner oraz Albert \u015awidzi\u0144ski, dyrektor analiz w Strategy&Future.",
        "id": 2781777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/janusz-schwertner-i-albert-swidzinski-w-nowym-programie-na-kanale-youtube-portalu-goniec-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy program Go\u0144ca. Prowadz\u0105cymi \u015awidzi\u0144ski i Schwertner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:59:43.141917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:59:42+00:00",
        "description": "O S\u0142awomirze Mentzenie by\u0142o g\u0142o\u015bno te\u017c po pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich, bo do swojego kana\u0142u zaprosi\u0142 Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Ka\u017cda z rozm\u00f3w przeprowadzonych przez polityka Konfederacji na chwil\u0119 obecn\u0105 wygenerowa\u0142a po 4,6 miliona wy\u015bwietle\u0144. Na jaki przych\u00f3d w takim razie mo\u017ce liczy\u0107 Mentzen?",
        "id": 2781775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tyle-mentzen-zarobil-na-dwoch-rozmowach-na-youtubie-z-rafalem-trzaskowskim-i-karolem-nawrockim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Mentzen zarobi\u0142 na dw\u00f3ch rozmowach na YouTubie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:59:43.362965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:59:42+00:00",
        "description": "Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a dochodzenie wobec platform z tre\u015bciami dla doros\u0142ych takich hak Pornhub, Stripchat, XNXX oraz XVideos. KE podejrzewa, \u017ce nie zapobiegaj\u0105 one temu, by dost\u0119pu do nich nie mia\u0142y dzieci. Je\u017celi naruszenia zostan\u0105 udowodnione, firmom gro\u017c\u0105 grzywny do 6 proc. globalnych obrot\u00f3w.",
        "id": 2781776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/znane-serwisy-z-filmami-dla-doroslych-na-celowniku-komisji-europejskiej-zlamanie-dsa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znane serwisy z filmami dla doros\u0142ych na celowniku Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:50:32.102632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:50:30+00:00",
        "description": "Platforma Allegro do sprzeda\u017cy alkoholu przymierza\u0142a si\u0119 ju\u017c w zesz\u0142ym roku, jednak w pa\u017adzierniku wycofano si\u0119 z tych plan\u00f3w. Ku zaskoczeniu klient\u00f3w w ostatnich dniach na platformie pojawi\u0142a si\u0119 oferta sprzeda\u017cy alkoholu. Odbi\u00f3r zam\u00f3wienia odbywa si\u0119 w punkcie sprzeda\u017cy b\u0105d\u017a poprzez kuriera, kt\u00f3ry ma obowi\u0105zek weryfikacji trze\u017awo\u015bci, to\u017csamo\u015bci i wieku odbieraj\u0105cego przesy\u0142k\u0119.",
        "id": 2778600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/platforma-allegro-jednak-sprzedaje-alkohol-w-tym-wysokoprocentowy-kurier-moze-wylegitymowac-oraz-zweryfikowac-trzezwosc-odbiorcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro jednak sprzedaje alkohol. Tylko trze\u017awym internautom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:50:32.298206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:50:30+00:00",
        "description": "Tropy wok\u00f3\u0142 kontrowersyjnych profili facebookowych St\u00f3\u0142 Doros\u0142ych i Wiesz jak nie jest prowadz\u0105 zagranic\u0119 \u2013 podaje Stowarzyszenie Demagog, kt\u00f3re prze\u015bwietli\u0142o obie strony, kt\u00f3re emitowa\u0142y agitacj\u0119 wyborcz\u0105. \u201eOdkryli\u015bmy \u0142udz\u0105co podobne profile dzia\u0142aj\u0105ce w Hiszpanii, (\u2026) podobne przedsi\u0119wzi\u0119cia mog\u0142y by\u0107 realizowane r\u00f3wnie\u017c w innych krajach europejskich\u201d \u2013 czytamy w analizie Demagoga.",
        "id": 2778601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/demagog-dyskusyjne-spoty-polityczne-na-facebooku-podobne-w-hiszpanii-kampania-wyborcza-stol-doroslych-wiesz-jak-nie-jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demagog: dyskusyjne spoty polityczne na Facebooku. Podobne w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:50:31.472934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:50:30+00:00",
        "description": "Z narz\u0105dzi generatywnej sztucznej inteligencji gar\u015bciami korzystaj\u0105 masy ludzi \u2013 eksperci, naukowcy, prawnicy, finansi\u015bci, ale tak\u017ce ziennikarze. Zgrabne teksty zamieszczone w sieci to czasem (a mo\u017ce cz\u0119sto?) dzie\u0142o nie ludzi, ale AI. Jak rozpozna\u0107, \u017ce tekst mog\u0142a napisa\u0107 sztuczna inteligencja?",
        "id": 2778597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/po-czym-poznac-ze-tekst-napisala-sztuczna-inteligencja-poradnik-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po czym pozna\u0107, \u017ce tekst napisa\u0142a sztuczna inteligencja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:50:31.668366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:50:30+00:00",
        "description": "Za\u0142o\u017cony przez Grzegorza Nawackiego portal ekonomiczny XYZ notuje ostatnio ponad 350 tys. u\u017cytkownik\u00f3w miesi\u0119cznie. \u2013 Warunki - jak wszyscy wiedz\u0105 - nie s\u0105 delikatnie m\u00f3wi\u0105c sprzyjaj\u0105ce, bo wszyscy wydawcy mierz\u0105 si\u0119 z nieprzyjazn\u0105 polityk\u0105 bigtech\u00f3w \u2013 m\u00f3wi nam redaktor naczelny i prezes XYZ. Nie zdradza jednak liczby pozyskanych do tej pory p\u0142atnych subskrypcji.",
        "id": 2778598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/w-xyz-przybywa-czytelnikow-liczba-subskrybentow-to-tajemnica-portal-premium-rafal-brzoska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawdzili\u015bmy, jak radzi sobie XYZ. \"Jeste\u015bmy bardzo zadowoleni z wynik\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:50:31.912822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:50:30+00:00",
        "description": "Najwi\u0119cej reklam w 2024 roku w systemie Meta (Facebook, Instagram) mia\u0142o na swoim koncie Temu Poland, za\u015b reklam\u0119 o najwi\u0119kszym zasi\u0119gu wyemitowa\u0142 Plus \u2013 wynika z najnowszego raportu firmy Sotrender. \u015aredni CPM, w por\u00f3wnaniu do 2023 roku, spad\u0142 o ponad z\u0142ot\u00f3wk\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0142 warto\u015b\u0107 2 z\u0142 82 gr, a 22,5 proc. wszystkich reklam dotar\u0142o do mniej ni\u017c tysi\u0105ca odbiorc\u00f3w.",
        "id": 2778599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/temu-z-najwieksza-liczba-reklam-w-systemie-meta-plus-z-reklama-o-najwiekszym-zasiegu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 reklam na Facebooku i Instagramie. Plus z najwi\u0119kszym zasi\u0119giem",
        "vote": 0
    }
]