[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T23:22:20.173349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T23:22:18+00:00",
        "description": "Wsparcie transformacji energetycznej jest jednym z\u00a0filar\u00f3w strategii PKO Banku Polskiego na lata 2025\u20132027.",
        "id": 2784750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42383951-pko-bank-polski-zwieksza-finansowanie-transformacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO Bank Polski zwi\u0119ksza finansowanie transformacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T22:16:14.165085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T22:16:13+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcemy poprawi\u0107 kondycj\u0119 zdrowotn\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwa, musimy zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107 jak najwcze\u015bniej. Dlatego tak wa\u017cne jest dzi\u015b wzmacnianie obszaru profilaktyki i\u00a0prewencji \u2013 m\u00f3wi Irma Veberi\u010d, General Manager Roche Polska.",
        "id": 2784363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42383991-skuteczne-interwencje-zdrowotne-to-inwestycja-w-przyszlosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skuteczne interwencje zdrowotne to inwestycja w przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T22:16:13.975996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T22:16:13+00:00",
        "description": "Lider powinien rozumie\u0107 zmian\u0119, by\u0107 autentyczny i\u00a0anga\u017cowa\u0107 ludzi \u2013 to wyzwala w\u00a0nich kreatywno\u015b\u0107 i\u00a0innowacyjno\u015b\u0107.",
        "id": 2784362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42384001-wyzwania-dla-liderow-w-dobie-zmian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyzwania dla lider\u00f3w w dobie zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T22:16:13.582495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T22:16:12+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2784360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42383961-kalendarium-sroda-28-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 28 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T22:16:13.761943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T22:16:12+00:00",
        "description": "W Polsce, podobnie jak w\u00a0wielu krajach Europy, coraz wi\u0119kszego znaczenia nabiera troska o\u00a0zasoby wodne. Dlatego \u017bywiec Zdr\u00f3j aktywnie wspiera dzia\u0142ania na rzecz retencji poprzez d\u0142ugofalowe programy \u015brodowiskowe.",
        "id": 2784361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42383911-zywiec-zdroj-na-strazy-zasobow-wodnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bywiec Zdr\u00f3j na stra\u017cy zasob\u00f3w wodnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T21:11:29.700750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T21:11:29+00:00",
        "description": "Krzysztof Wac\u0142awek, by\u0142y szef ABW, w odpowiedzi na zarzuty dotycz\u0105ce wydania po\u015bwiadcze\u0144 bezpiecze\u0144stwa osobowego Karolowi Nawrockiemu, kandydatowi na urz\u0105d Prezydenta RP, zarzuca k\u0142amstwo Donaldowi Tuskowi.",
        "id": 2783964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42383901-byly-szef-abw-uderza-w-donalda-tuska-premier-po-raz-kolejny-mija-sie-z-prawda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef ABW uderza w Donalda Tuska. \"Premier po raz kolejny mija si\u0119 z prawd\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T21:11:29.499456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T21:11:29+00:00",
        "description": "Brazylijczyk Joao Fonseca rozbi\u0142 w pierwszej rundzie w Pary\u017cu Huberta Hurkacza 6:2, 6:4, 6:2. W Roland Garros zosta\u0142y nam ju\u017c tylko Iga \u015awi\u0105tek i Magdalena Fr\u0119ch.",
        "id": 2783963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42383941-roland-garros-samba-w-paryzu-rewelacyjny-nastolatek-wyslal-huberta-hurkacza-do-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roland Garros. Samba w Pary\u017cu, rewelacyjny nastolatek wys\u0142a\u0142 Huberta Hurkacza do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T20:04:51.561124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T20:04:50+00:00",
        "description": "Ministrowie rz\u0105du Izraela ostrzegli kraje europejskie, \u017ce ka\u017cde jednostronne uznanie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego mo\u017ce sk\u0142oni\u0107 Izrael do podj\u0119cia jednostronnych \u015brodk\u00f3w, potencjalnie obejmuj\u0105cych aneksj\u0119 cz\u0119\u015bci Zachodniego Brzegu.",
        "id": 2783496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42383501-izrael-ostrzega-europe-grozi-aneksja-zachodniego-brzegu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael ostrzega Europ\u0119. Grozi aneksj\u0105 Zachodniego Brzegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T20:04:51.372605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T20:04:50+00:00",
        "description": "VeloBank poinformowa\u0142 o podpisaniu warunkowej umowy kupna cz\u0119\u015bci detalicznej Citi Handlowego. Jak poinformowa\u0142 bank w komunikacie finalizacja transakcji nast\u0105pi po otrzymaniu wymaganych zg\u00f3d co jest spodziewane w po\u0142owie 2026 roku. Po finalizacji, klienci detaliczni Citi Handlowego zostan\u0105 klientami Velobanku.",
        "id": 2783495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42383601-velobank-kupuje-czesc-detaliczna-citi-handlowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VeloBank kupuje cz\u0119\u015b\u0107 detaliczn\u0105 Citi Handlowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T18:54:08.714571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T18:54:08+00:00",
        "description": "Sto\u0142eczni dzia\u0142acze Platformy planuj\u0105 zaj\u0105\u0107 miejsca na sesji Rady Warszawy, by mieszka\u0144cy, kt\u00f3rzy chc\u0105 pos\u0142ucha\u0107 obrad, musieli zosta\u0107 na zewn\u0105trz. \u201eTo robienie cyrku z rady\u201d \u2013 komentuje sto\u0142eczna opozycja. PO si\u0119 broni, \u017ce radnym PiS nie chodzi o sprawy warszawiak\u00f3w, tylko robi\u0105 zast\u0119pcz\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105.",
        "id": 2782831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42382391-warszawska-po-nie-wpusci-mieszkancow-na-rade-miasta-zapelnijcie-sale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawska PO nie wpu\u015bci mieszka\u0144c\u00f3w na rad\u0119 miasta? \u201eZape\u0142nijcie sal\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:11.077750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Zamawiaj\u0105cy b\u0119dzie musia\u0142 okre\u015bli\u0107 w specyfikacji zam\u00f3wienia, czy dopuszcza do przetargu firmy z Chin, czy Turcji.",
        "id": 2781245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42381431-dostep-do-zamowien-dla-firm-spoza-unii-europejskiej-bedzie-mocno-ograniczony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dost\u0119p do zam\u00f3wie\u0144 dla firm spoza Unii Europejskiej b\u0119dzie mocno ograniczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:10.508394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2781242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42383441-dziennik-ustaw-z-27-maja-2025-r-poz-682-687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 27 maja 2025 r. (poz. 682-687)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:10.877816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Ile S\u0142awomir Mentzen m\u00f3g\u0142 zarobi\u0107 na \u201egrillowaniu\u201d Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego na YouTubie? 78 tys. z\u0142, a mo\u017ce trzy razy wi\u0119cej?",
        "id": 2781244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42381291-mentzen-kosi-na-kanale-miliony-wyswietlen-suty-zarobek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen kosi na kanale: miliony wy\u015bwietle\u0144, suty zarobek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:11.834587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Kampania prezydencka 2025 roku zbli\u017ca si\u0119 do ko\u0144ca. W najnowszym odcinku \u201eRzecz w tym\u201d Marzena Tabor-Olszewska rozmawia z Micha\u0142em P\u0142oci\u0144skim o tym, co wyr\u00f3\u017cnia tegoroczn\u0105 rywalizacj\u0119, dlaczego to by\u0107 mo\u017ce koniec politycznego duopolu i jak kwestie spo\u0142eczne, w tym kryzys wsp\u00f3\u0142czesnej m\u0119sko\u015bci, odbijaj\u0105 si\u0119 w polityce.",
        "id": 2781249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42381531-michal-plocinski-mozemy-wyjsc-z-tej-kampanii-poobijani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski: Mo\u017cemy wyj\u015b\u0107 z tej kampanii poobijani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:10.319101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2781241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42383451-monitor-polski-z-27-maja-2025-r-poz-524-526",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 27 maja 2025 r. (poz. 524-526)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:11.644001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Po ekstradycji z Dubaju Sebastian M. us\u0142ysza\u0142 od polskich \u015bledczych zarzut za wypadek z 2023 r., w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Nie przyzna\u0142 si\u0119 i z\u0142o\u017cy\u0142 tylko og\u00f3lnikowe wyja\u015bnienia, nie odnosz\u0105c si\u0119 do szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.",
        "id": 2781248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42381231-po-ekstradycji-z-zea-sebastian-m-nie-czuje-sie-winny-wypadku-na-autostradzie-a1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po ekstradycji z ZEA. Sebastian M. nie czuje si\u0119 winny wypadku na autostradzie A1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:11.447365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Magdalena Fr\u0119ch turniej w Pary\u017cu zacz\u0119\u0142a od zwyci\u0119stwa 7:6 (7-4), 6:0 nad Ons Jabeur. W \u015brod\u0119 drugi mecz w Roland Garros rozegra Iga \u015awi\u0105tek.",
        "id": 2781247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42381981-roland-garros-popis-magdy-frech-niebawem-gra-iga-swiatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roland Garros: Popis Magdy Fr\u0119ch, niebawem gra Iga \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:10.683284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Oceny, czy \u015bwiadczenie zosta\u0142o nienale\u017cnie pobrane, nale\u017cy dokonywa\u0107 w chwili jego wyp\u0142aty przez ZUS, a nie po wielu latach \u2013 uzna\u0142 we wtorkowym wyroku SN.",
        "id": 2781243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42381261-sad-najwyzszy-stanal-po-stronie-przedsiebiorczej-matki-piatki-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy stan\u0105\u0142 po stronie przedsi\u0119biorczej matki pi\u0105tki dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:11.248015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:51:09+00:00",
        "description": "Siedemna\u015bcie kraj\u00f3w Unii Europejskiej oskar\u017cy\u0142o we wtorek W\u0119gry o naruszenie podstawowych warto\u015bci UE poprzez uchwalenie przepis\u00f3w wymierzonych w osoby LGBTQ.",
        "id": 2781246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42381991-siedemnascia-panstw-zada-od-ke-wykorzystania-uprawnien-przeciwko-wegrom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedemna\u015bcia pa\u0144stw \u017c\u0105da od KE wykorzystania uprawnie\u0144 przeciwko W\u0119grom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:12.048277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:50:48+00:00",
        "description": "Niegospodarno\u015b\u0107, defraudacje, zawieranie fikcyjnych um\u00f3w, p\u0142acenie za towary i us\u0142ugi po zawy\u017conych cenach i po\u015bwiadczenia nieprawdy \u2013 stwierdzili kontrolerzy NIK, badaj\u0105c prawid\u0142owo\u015b\u0107 wydatkowania dotacji z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci w latach 2021\u20132025. W 21 przypadkach izba za\u017c\u0105da\u0142a zwrotu \u015brodk\u00f3w publicznych na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 65 mln z\u0142.",
        "id": 2781250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42380911-najwyzsza-izba-kontroli-65-mln-zl-dotacji-z-funduszu-sprawiedliwosci-do-zwrotu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwy\u017csza Izba Kontroli: 65 mln z\u0142 dotacji z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci do zwrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:12.237707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:47:48+00:00",
        "description": "Boris Kudli\u010dka otrzyma\u0142 oficjaln\u0105 nominacj\u0119 i 1 wrze\u015bnia zostanie dyrektorem Teatru Wielkiego\u2013Opery Narodowej. Og\u0142oszony w\u0142a\u015bnie program kolejnego sezonu przygotowa\u0142 wi\u0119c urz\u0119duj\u0105cy nadal w dyrektorskim gabinecie Waldemar D\u0105browski.",
        "id": 2781251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opera/art42380961-opera-narodowa-nowy-sezon-poprzedniego-dyrektora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opera Narodowa. Nowy sezon poprzedniego dyrektora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:51:12.471837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:16:43+00:00",
        "description": "W\u0142adze Naczelnej Rady Adwokackiej przekaza\u0142y ministrowi sprawiedliwo\u015bci Adamowi Bodnarowi projekty ustaw, kt\u00f3re maj\u0105 wzmocni\u0107 status zawodu adwokata. Zak\u0142adaj\u0105 one m.in. zr\u00f3wnanie tajemnicy adwokackiej i radcowskiej z tajemnic\u0105 obro\u0144cz\u0105 i spowiedzi.",
        "id": 2781253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42381461-adwokat-jak-ksiadz-minister-adam-bodnar-otrzymal-projekty-palestry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adwokat jak ksi\u0105dz? Minister Adam Bodnar otrzyma\u0142 projekty palestry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:25:52.002981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:25:51+00:00",
        "description": "W tym roku sp\u00f3\u0142ki b\u0119d\u0105 wyj\u0105tkowo hojne dla swoich akcjonariuszy. Prze\u015bwietlili\u015bmy firmy, kt\u00f3re poda\u0142y proponowane kwoty. \u015arednio oferuj\u0105 4,5-proc. stop\u0119 dywidendy.",
        "id": 2778787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42375401-polowanie-na-dywidendy-juz-trwa-kiedy-kupic-akcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polowanie na dywidendy ju\u017c trwa. Kiedy kupi\u0107 akcje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T04:25:51.756298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T04:25:51+00:00",
        "description": "Trasa kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci z Madrytu do Lizbony przez Badajos ma zosta\u0107 uko\u0144czona w 2030 roku, kiedy Hiszpania i Portugalia b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142gospodarzami mistrzostw \u015bwiata w pi\u0142ce no\u017cnej.",
        "id": 2778786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/kolej/art42375691-szybki-pociag-polaczy-madryt-z-lizbona-pretekstem-pilka-nozna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybki poci\u0105g po\u0142\u0105czy Madryt z Lizbon\u0105. Pretekstem pi\u0142ka no\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:55.258643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Pekin bacznie \u015bledzi reakcj\u0119 Europy i USA na rosyjsk\u0105 napa\u015b\u0107 na Ukrain\u0119. Jednocze\u015bnie jego armia ca\u0142y czas \u0107wiczy operacje desantowe, a flota manewruje wok\u00f3\u0142 Tajwanu.",
        "id": 2778556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42373201-chiny-obserwuja-niezdecydowanie-zachodu-i-szykuja-sie-do-inwazji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny obserwuj\u0105 niezdecydowanie Zachodu i szykuj\u0105 si\u0119 do inwazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:56.802387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Auto z Chin jest ta\u0144sze od por\u00f3wnywalnego z popularnych marek o \u015brednio 20 tys. z\u0142otych. Koszt najta\u0144szego chi\u0144skiego elektryka z uwzgl\u0119dnieniem dop\u0142at programu \u201eNaszEauto\u201d spada w okolice 40 tys. z\u0142.",
        "id": 2778564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42373631-chinczycy-biora-szturmem-rynek-aut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy bior\u0105 szturmem rynek aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:56.242976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Do zatrzymania negatywnych tendencji demograficznych w Polsce potrzebny by\u0142by znacznie wi\u0119kszy nap\u0142yw obcokrajowc\u00f3w ni\u017c obecnie.",
        "id": 2778561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42373331-cudzoziemcy-nie-poprawia-naszej-demografii-pokazuja-to-symulacje-zus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cudzoziemcy nie poprawi\u0105 naszej demografii. Pokazuj\u0105 to symulacje ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:54.879143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "UE przygotowuje si\u0119 do wdro\u017cenia europejskiej przestrzeni danych dotycz\u0105cych zdrowia. To nowy rozdzia\u0142 w\u00a0dost\u0119pie i\u00a0przetwarzaniu informacji medycznych obywateli UE.",
        "id": 2778554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42375221-dane-medyczne-po-nowemu-korzysc-dla-pacjenta-szansa-dla-biznesu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane medyczne po nowemu: korzy\u015b\u0107 dla pacjenta, szansa dla biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:54.368985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "53-letni kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um \u015bwi\u0119tuj\u0105cych tytu\u0142 mistrza Anglii kibic\u00f3w Liverpoolu w poniedzia\u0142ek wieczorem. 27 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, w tym dwie ci\u0119\u017cko.",
        "id": 2778551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42378561-dramat-w-liverpoolu-kierowca-wjechal-w-tlum-swietujacych-kibicow-wielu-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Liverpoolu: Kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um \u015bwi\u0119tuj\u0105cych kibic\u00f3w. Wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:54.176632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Wynalazczo\u015b\u0107 jest jednym z kluczowych czynnik\u00f3w, kt\u00f3re wp\u0142ywaj\u0105 na konkurencyjno\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w. Tylko polskie ma\u0142e i \u015brednie firmy cz\u0119sto tego nie wiedz\u0105 \u2013 m\u00f3wi dr hab. Ewa Skrzyd\u0142o-Tefelska, nowa prezes Urz\u0119du Patentowego RP.",
        "id": 2778550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42371401-ewa-skrzydlo-tefelska-walka-z-podrobkami-budujmy-swiadomosc-jak-z-ekologia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Skrzyd\u0142o-Tefelska: Walka z podr\u00f3bkami? Budujmy \u015bwiadomo\u015b\u0107, jak z ekologi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:54.004787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Wydatk\u00f3w na psychoterapi\u0119 nie mo\u017cna zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w. Zdaniem skarb\u00f3wki, nie maj\u0105 prze\u0142o\u017cenia na dzia\u0142alno\u015b\u0107, bo o zdrowie trzeba dba\u0107, niezale\u017cnie od wykonywanego zawodu.",
        "id": 2778549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42372781-fiskus-psychoterapia-to-sprawa-osobista-a-nie-firmowa-nie-mozna-jej-rozliczyc-w-kosztach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus: psychoterapia to sprawa osobista, a nie firmowa. Nie mo\u017cna jej rozliczy\u0107 w kosztach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:53.828579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "To, co Polsce potrzebne, to jeszcze g\u0142\u0119bsze umi\u0119dzynarodowienie gospodarki i wi\u0119ksza wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107 w dysponowaniu groszem publicznym.",
        "id": 2778548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42369791-grzegorz-w-kolodko-o-wyborach-jak-wygrac-przyszlosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz W. Ko\u0142odko o wyborach: Jak wygra\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:55.832853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Organizowany od trzech dekad festiwal Rock for People w Hradcu Kr\u00e1lov\u00e9 potrwa od 11 do 15 czerwca. Zako\u0144czy si\u0119 specjalnym \u201eBirthday Day\u201d z koncertem Guns N\u2019 Roses.",
        "id": 2778559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42373221-guns-n-roses-linkin-park-sex-pistols-i-slipknot-niedaleko-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guns N\u2019 Roses, Linkin Park, Sex Pistols i Slipknot niedaleko Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:55.068915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Stoj\u0105c nad urn\u0105, trzeba my\u015ble\u0107 o konsekwencjach wyboru. Je\u015bli b\u0119dziemy wi\u0119cej my\u015ble\u0107 i przewidywa\u0107, to mniej b\u0119dziemy p\u0142aka\u0107 i z\u0142orzeczy\u0107.",
        "id": 2778555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42373621-jerzy-surdykowski-konsekwencje-wyboru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Surdykowski: Konsekwencje wyboru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:56.052408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku kwietnia dyrektorem generalnym ameryka\u0144skiego resortu spraw zagranicznych sta\u0142 si\u0119 Lew Olowski, dyplomata o niewielkim do\u015bwiadczeniu, ale do b\u00f3lu wierny Donaldowi Trumpowi.",
        "id": 2778560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42372401-lew-olowski-polonus-postrachem-departamentu-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lew Olowski. Polonus postrachem Departamentu Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:56.432954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kandydata na prezydenta, wspiera Jacek Siewiera, by\u0142y szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Andrzeja Dudy. Czy ma szans\u0119 na kontynuacj\u0119 swojej misji? S\u0105 inni kandydaci do tego stanowiska.",
        "id": 2778562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42371371-na-kogo-rafal-trzaskowski-stawia-w-sprawach-bezpieczenstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kogo Rafa\u0142 Trzaskowski stawia w sprawach bezpiecze\u0144stwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:55.449238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Podatnik, kt\u00f3ry przez internet pr\u00f3bowa\u0142 zg\u0142osi\u0107 fiskusowi nabycie schedy po ojcu w wymaganym sze\u015bciomiesi\u0119cznym terminie, ale nie pobra\u0142 UPO, bezpowrotnie straci pe\u0142ne zwolnienie z podatku od spadk\u00f3w i darowizny dla najbli\u017cszej rodziny.",
        "id": 2778557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42361121-nie-mial-upo-musi-zaplacic-krocie-od-spadku-po-najblizszej-rodzinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mia\u0142 UPO, musi zap\u0142aci\u0107 krocie od spadku po najbli\u017cszej rodzinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:54.544846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Najpot\u0119\u017cniejsze gospodarki \u015bwiata \u2013 odpowiedzialne za najwi\u0119ksze emisje gaz\u00f3w cieplarnianych \u2013 s\u0105 najlepiej chronione przed skutkami degradacji \u015brodowiska, do kt\u00f3rej si\u0119 przyczyniaj\u0105. Z kolei kraje maj\u0105ce najmniejszy udzia\u0142 w powodowaniu zmian klimatycznych ponosz\u0105 najwi\u0119ksze ryzyko ich konsekwencji, w tym rosn\u0105cego zagro\u017cenia przemoc\u0105 i konfliktami \u2013 wynika z nowych bada\u0144.",
        "id": 2778552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42321981-nierowne-koszty-kryzysu-klimatycznego-szkodza-najmniej-cierpia-najbardziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nier\u00f3wne koszty kryzysu klimatycznego. \u201eSzkodz\u0105\u00a0najmniej, cierpi\u0105 najbardziej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:56.973828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "P\u00f3\u0142 roku po pierwszych zapowiedziach Komitet Sta\u0142y Rady Ministr\u00f3w zatwierdzi\u0142 wreszcie powstanie mi\u0119dzyresortowego zespo\u0142u, kt\u00f3ry ma przygotowa\u0107 strategi\u0119 dla przemys\u0142u obronnego. Dokument powinien by\u0107 gotowy do ko\u0144ca roku.",
        "id": 2778565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42373281-plan-dla-zbrojeniowki-krok-blizej-jest-decyzja-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan dla zbrojeni\u00f3wki krok bli\u017cej. Jest decyzja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:56.624094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Zawieszenie prawa do azylu odstraszy\u0142o nielegalnych imigrant\u00f3w \u2013 w dwa miesi\u0105ce nast\u0105pi\u0142 a\u017c trzydziestokrotny spadek wniosk\u00f3w na granicy z Bia\u0142orusi\u0105, o po\u0142ow\u0119 spad\u0142a liczba pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy.",
        "id": 2778563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42372751-poczatek-konca-wojny-hybrydowej-na-granicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocz\u0105tek ko\u0144ca wojny hybrydowej na granicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:54.706666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Vintage nadal jest modny, a u\u017cywane dobra luksusowe wci\u0105\u017c budz\u0105 ogromne zainteresowanie. Eksperci z czo\u0142owej platformy zakupowej Vestiaire Collective przygotowali przewodnik po rynku vintage\u2019owych produkt\u00f3w czo\u0142owych marek luksusowych.",
        "id": 2778553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42373271-rynek-uzywanych-dobr-luksusowych-raport-zdominowaly-marki-z-jednego-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek u\u017cywanych d\u00f3br luksusowych. Raport zdominowa\u0142y marki z jednego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:55.639542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "Trump uwa\u017ca, \u017ce prezydent Rosji \u201eca\u0142kowicie oszala\u0142\u201d. A rz\u0105dz\u0105cy na Kremlu dyktator wierzy w to, \u017ce nie tylko doprowadzi do upadku Ukrainy, ale i \u201ezneutralizuje\u201d Europ\u0119.",
        "id": 2778558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42372771-trzeba-rozgromic-ukraine-do-czego-tak-naprawde-dazy-rosja-w-wojnie-z-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTrzeba rozgromi\u0107 Ukrain\u0119\u201d. Do czego tak naprawd\u0119 d\u0105\u017cy Rosja w wojnie z Ukrain\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T03:20:53.636539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T03:20:53+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Rosjanie zaj\u0119li cztery miejscowo\u015bci w obwodzie sumskim.",
        "id": 2778547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42378531-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1189",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T02:15:51.110248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T02:15:50+00:00",
        "description": "To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107 \u2013 w wyszukiwaniach i odpowiedziach chatbot\u00f3w pojawi\u0105 si\u0119 sponsorowane tre\u015bci. Takie rozwi\u0105zania w swoich narz\u0119dziach AI wdro\u017cy\u0107 chc\u0105 Google, OpenAI, Microsoft czy Perplexity.",
        "id": 2778334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42373251-ai-jak-slup-ogloszeniowy-reklame-w-sieci-czeka-rewolucja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI jak s\u0142up og\u0142oszeniowy? Reklam\u0119 w sieci czeka rewolucja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T02:15:50.933867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T02:15:50+00:00",
        "description": "Za ka\u017cdym nowym trendem i prze\u0142omow\u0105 technologi\u0105 w\u0119druj\u0105 wielkie pieni\u0105dze. Sztuczna inteligencja przyniesie rewolucj\u0119 tak\u017ce w reklamie internetowej i jest zagro\u017ceniem dla Google\u2019a.",
        "id": 2778333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42372221-pawel-rozynski-ai-wywroci-do-gory-nogami-rynek-reklamowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: AI wywr\u00f3ci do g\u00f3ry nogami rynek reklamowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T01:10:51.853417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T01:10:51+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz powiedzia\u0142, \u017ce ostatnie ataki Izraela na Stref\u0119 Gaz\u0119 \u201enie s\u0105 ju\u017c uzasadnione\u201d.",
        "id": 2778160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42374271-kanclerz-niemiec-krytykuje-izrael-za-dzialania-w-strefie-gazy-nie-do-usprawiedliwienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec krytykuje Izrael za dzia\u0142ania w Strefie Gazy. \u201eNie do usprawiedliwienia\u201d",
        "vote": 0
    }
]