[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T22:07:46.586913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T22:07:45+00:00",
        "description": "Podejmuj\u0105c si\u0119 naprawy Poczty i\u00a0stworzenia z\u00a0niej nowoczesnej oraz dostosowanej do potrzeb wsp\u00f3\u0142czesnego klienta firmy, obecny zarz\u0105d za jeden z\u00a0wa\u017cnych cel\u00f3w postawi\u0142 sobie wyeliminowanie papierowego awizo. Us\u0142ugi takie jak e-Polecony czy e-Dor\u0119czenia, czyli elektroniczne odpowiedniki tradycyjnej korespondencji, zyskuj\u0105 coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107.",
        "id": 2784255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42383921-pozegnanie-z-papierowym-awizo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cegnanie z papierowym awizo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-27T17:38:09.267719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-27T17:38:08+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142czesny samorz\u0105d \u015bwi\u0119tuje w Polsce 35. lecie istnienia. Niekt\u00f3rzy urz\u0119dnicy z tej okazji doczekali si\u0119 premii. Ale wiele miast nie by\u0142o tak hojnych.",
        "id": 2780375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42383381-swieto-samorzadu-a-premie-w-portfelu-ale-nie-u-wszystkich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119to samorz\u0105du, a premie w portfelu. Ale nie u wszystkich",
        "vote": 0
    }
]