[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T18:19:51.294367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T17:04:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3784914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10489765,nowy-zakaz-koniec-palenia-papierosow-na-balkonach-osoby-niepalace-wreszcie-odetchna-z-ulga.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bh4ktktTURBXy80OGRjOTdhYi0yYzdlLTQ5ZjAtOTVjNy0yZTNhYzEyZGVlYzMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowy zakaz: koniec palenia papieros\u00f3w na balkonach. Osoby niepal\u0105ce wreszcie odetchn\u0105 z ulg\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T17:01:39.259525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:50:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3784119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10362061,gmina-zabierze-twoja-dzialke-pod-budowe-drogi-a-ty-nie-dostaniesz-odszkodowania-czy-grozi-ci-utrata-nieruchomosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8rIktktTURBXy82NzA5NjZlNS03OWNmLTRhY2UtYTgxYi0zOTRjZGZmNDk2ZDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Gmina zabierze Twoj\u0105 dzia\u0142k\u0119 pod budow\u0119 drogi, a Ty nie dostaniesz odszkodowania. Czy grozi Ci utrata nieruchomo\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T17:01:39.770571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:43:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3784120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9880623,wlasciciele-paneli-fotowoltaicznych-przezyja-wstrzas-to-koniec-korzys.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/22pktkuTURBXy80YzdlYmU1MC0wZDMwLTQ4ZjktYjQyNi02NGEyMTcxZjdiMTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W\u0142a\u015bciciele paneli fotowoltaicznych prze\u017cyj\u0105 wstrz\u0105s? To koniec korzystnego systemu rozlicze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T17:01:40.013214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:33:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3784121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/10491546,400-zl-na-jedno-dziecko-800-zl-na-dwojke-1200-zl-na-trojke-nowe-swiadczenie-dla-rodzicow-dzieci-uczeszczajacych-do-szkoly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l6mktktTURBXy9iNzY2NWIwZi02ZjdlLTQ4MDktYWNkYi0zYmFlODcwMDQ2MDYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "400 z\u0142 na jedno dziecko, 800 z\u0142 na dw\u00f3jk\u0119, 1200 z\u0142 na tr\u00f3jk\u0119. Nowe \u015bwiadczenie dla rodzic\u00f3w dzieci ucz\u0119szczaj\u0105cych do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:07.424165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:19:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/10491744,9-najbezpieczniejszych-samochodow-swiata-co-je-wyroznia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jUTktkuTURBXy9mZGM5MTBkNy0wNzg2LTRhZWYtYjg4ZC1jMjliYmUyYmE4OTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "9 najbezpieczniejszych samochod\u00f3w \u015bwiata. Co je wyr\u00f3\u017cnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:07.519088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:39:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/10491699,bez-chin-nie-ma-transformacji-energetycznej-w-europie-panstwo-srodka-odpowiada-za-98-proc-calego-importu-paneli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SopktkuTURBXy9jODY0ODg3My1iNDhjLTRjZTYtYTZmNi05YzIxOGFkYTAyYzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bez Chin nie ma transformacji energetycznej w Europie? Pa\u0144stwo \u015arodka odpowiada za 98 proc. ca\u0142ego importu paneli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:07.614566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:25:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10491693,rosja-wykorzystala-odtajniony-raport-cia-moskwa-chciala-stworzyc-fals.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nubktkuTURBXy80ZTIxODJlZC01YzlhLTQ1YWUtYjhkYS0zY2VmNWYyY2JhNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja wykorzysta\u0142a odtajniony raport CIA. Moskwa chcia\u0142a stworzy\u0107 fa\u0142szyw\u0105 narracj\u0119 o Bidenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:07.712233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:06:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/10491680,kolejna-obnizka-stop-procentowych-ozywi-sprzedaz-mieszkan-ekspertka-nie-ma-zludzen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ldcktkuTURBXy9iZWY0ZjM1MC1kMDg5LTQ1ZDMtYjk4NC03MTE3NTRhMjM2YjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejna obni\u017cka st\u00f3p procentowych o\u017cywi sprzeda\u017c mieszka\u0144? Ekspertka nie ma z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:07.809861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:04:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/10491686,autosabotaz-europy-te-panstwa-ue-mocniej-zasilily-budzet-wojenny-rosj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3trktkuTURBXy8yMjg4N2MyOC01NzQxLTRjYWQtYmYyNS1mNjZiMDY0MWVmOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Autosabota\u017c Europy. Te pa\u0144stwa UE mocniej zasili\u0142y bud\u017cet wojenny Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:07.903955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T12:38:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10491654,shutdown-w-usa-trwa-senat-po-raz-szosty-odrzuca-budzet-miliony-praco.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PyzktkuTURBXy81NWM3YWZjNi1iNTY2LTQ0YzQtYTYxOC05M2EzYjEwYzVlZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Shutdown w USA trwa: Senat po raz sz\u00f3sty odrzuca bud\u017cet, miliony pracownik\u00f3w bez pensji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.004350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T12:23:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10491670,zasiedzenie-nieruchomosci-2025-po-ilu-latach-kiedy-zasiedzenie-jest-mozliwe-gdzie-zlozyc-wniosek-o-zasiedzenie-sad-najwyzszy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GwcktkuTURBXy80MGY1ZjdmNC02YTY1LTRkMjctYmZjZS0wYWE3MDVlZWFlMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zasiedzenie nieruchomo\u015bci 2025 - po ilu latach? Kiedy zasiedzenie jest mo\u017cliwe? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zasiedzenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.141740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T12:02:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10491657,na-mazowszu-i-slasku-moze-zabraknac-pieniedzy-na-leczenie-niepokojace.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4BGktkuTURBXy9hNzM0MThlMy1iYmQ5LTRiMjUtYjVmNy0yZmFiZTM5Zjk3MmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Na Mazowszu i \u015al\u0105sku mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 pieni\u0119dzy na leczenie. Niepokoj\u0105ce doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.280026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T11:46:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/10491649,ceny-paliw-ile-bedziemy-placic-za-litr-benzyny-i-diesla-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/93wktkuTURBXy9jNDM3MDE4Mi1kODZhLTRmY2ItOThjOC0yZjdmMDE5Njk5YmEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny paliw. Ile b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 za litr benzyny i diesla? [PROGNOZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.392533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T11:30:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/10491644,cuda-w-statystykach-cen-mieszkan-skad-sie-wziely.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/72cktkuTURBXy84MzQzNjVjYi1iMDgyLTQ5NjUtOWU0Zi05NmFkNGRmY2FmMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Cuda\" w statystykach cen mieszka\u0144 - sk\u0105d si\u0119 wzi\u0119\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.535682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T10:40:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10491611,amerykanskie-sily-w-gazie-czy-to-poczatek-prawdziwego-pokoju.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NB4ktkuTURBXy9jZjQ5MzYwNS0zNWQxLTQzYmItODE3Ni0yZjQ1YjdlMGY4ZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144skie si\u0142y w Gazie. Czy to pocz\u0105tek prawdziwego pokoju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.658747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T10:24:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10491614,sankcje-ich-nie-powstrzymaly-bogaci-rosjanie-znow-na-potege-kupuja-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3YjktkuTURBXy8zMjUzMjViNS1hN2JiLTQ3YjQtOTE1Yi0zNzE1NDI3ODhiZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sankcje ich nie powstrzyma\u0142y. Bogaci Rosjanie zn\u00f3w na pot\u0119g\u0119 kupuj\u0105 domy w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.793096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T10:18:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10491603,sikorski-zdradza-jak-negocjowac-z-putinem-najpierw-pokaz-sily-a-pot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0m6ktkuTURBXy9kNjBhZWE1Zi04YjIzLTRmMDctYWViMy05ZDEzZTNiNjUxMDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sikorski zdradza jak negocjowa\u0107 z Putinem: \"Najpierw pokaz si\u0142y, a potem dialog\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:08.933659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T10:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10491579,dwie-grupy-seniorow-dostana-po-273-zl-dodatku-do-emerytury-pieniadze-trafia-na-konta-do-15-pazdziernika.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vJpktkuTURBXy9hZWIyYjQ4Ny0zMjJiLTQ2ZGMtYThjZS00Yzg0ZGI3NzYxMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dwie grupy senior\u00f3w dostan\u0105 po 273 z\u0142 dodatku do emerytury. Pieni\u0105dze trafi\u0105 na konta do 15 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:09.074950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T10:03:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10491598,niecodzienny-krok-trumpa-usa-kupily-duze-ilosci-waluty-sojusznika.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/flIktkuTURBXy8yMDllYjQyNS1hNDI0LTQ4NzEtYmU1OC1iMDlkZjEzN2RhMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niecodzienny krok Trumpa. USA kupi\u0142y du\u017ce ilo\u015bci waluty sojusznika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:09.323746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T09:41:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10491596,nie-zyje-prof-adam-strzembosz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fCyktkuTURBXy8xNGQwOTdkMC0wZTIyLTQwNmQtYWYwNi1hOTA1ODA4M2ViYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nie \u017cyje prof. Adam Strzembosz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:09.468043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T09:31:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10491591,nato-przeprowadzi-cwiczenia-nuklearne-wyrazny-sygnal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dqiktkuTURBXy9kNjM1NGZkNS0yMWY4LTQ4YzgtYjdkYi0wMTMxMzBiMTcwNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "NATO przeprowadzi \u0107wiczenia nuklearne. \"Wyra\u017any sygna\u0142 dla ka\u017cdego potencjalnego przeciwnika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:09.640923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T09:16:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10491582,trzy-kraje-planuja-masowa-ewakuacje-akcji-rosjan-spodziewaja-sie-lada-moment.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nvVktkuTURBXy8zZjY1NTFlYy1hY2NlLTRmZTgtODAzYy02NjM4ODE2YmE0NTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trzy kraje planuj\u0105 masow\u0105 ewakuacj\u0119. Akcji Rosjan spodziewaj\u0105 si\u0119 lada moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:09.964240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T09:16:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10491581,maria-corina-machado-pokojowa-nagroda-nobla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OkVktkuTURBXy9mN2YyNzZmNS01MjlhLTQ3ZjgtYjI4MC1hOWFkMzFkMjMxN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pokojowa Nagroda Nobla. Wiadomo ju\u017c, kto j\u0105 otrzyma\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:10.222364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T09:13:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/10491580,raty-kredytow-niedlugo-znow-moga-potaniec-jest-nowa-prognoza-ws-stop.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uZBktkuTURBXy80NjgxMzEwOC0wYzg1LTRmY2ItOGMyZi1kYWU0MzAyNmIzMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Raty kredyt\u00f3w nied\u0142ugo zn\u00f3w mog\u0105 potanie\u0107. Jest nowa prognoza ws. st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:10.535286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:53:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884288,choroby-dyskwalifikujace-ze-sluzby-wojskowej-2025-jakie-choroby-i-ulomnosci-zwalniaja-ze-sluzby-wojskowej-w-2025-roku-kategoria-e-wykaz-chorob-lista-kategorie-wojskowe-a-b-c-d-e-rozporzadzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hlTktkuTURBXy8yZjM3OWE1NC03OTNkLTRkNjktODJiOC0wMzdmYTY2OGRiNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Choroby dyskwalifikuj\u0105ce ze s\u0142u\u017cby wojskowej 2025. Jakie choroby i u\u0142omno\u015bci zwalniaj\u0105 ze s\u0142u\u017cby wojskowej w 2025 roku? Kategoria E - wykaz chor\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:10.812554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:52:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10491570,szokujace-roznice-w-rachunkach-za-ogrzewanie-w-polsce-nawet-ponad-10-tys-zl-rocznie-czym-najtaniej-ogrzac-dom-w-2025-roku-rachunki-za-ogrzewanie-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HpfktkuTURBXy80YWJiMjdhYS02YzNhLTRlYzQtYTRlMy04MDlkMTI4YzVhNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szokuj\u0105ce r\u00f3\u017cnice w rachunkach za ogrzewanie w Polsce. Nawet ponad 10 tys. z\u0142 rocznie! Czym najtaniej ogrza\u0107 dom w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:10.977094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:46:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/10491566,nawet-zielone-niemcy-mowia-dosc-planom-ue-wymowne-slowa-kanclerza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vbVktkuTURBXy9mYzkyMTg4MS0yMmQ4LTRjMDgtODQ5NC00OGI0YTE5YjZjMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nawet \"zielone\" Niemcy m\u00f3wi\u0105 do\u015b\u0107 planom UE. Wymowne s\u0142owa kanclerza Merza ws. aut spalinowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:11.284545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:34:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10491563,rosyjska-gospodarka-sie-sypie-firmy-wysylaja-pracownikow-na-przymusow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qvPktkuTURBXy8wOWM3M2Y3ZC04YjNmLTQzMTgtODQyMC02ZWM1NmRjMjdiOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjska gospodarka si\u0119 sypie? Firmy wysy\u0142aj\u0105 pracownik\u00f3w na przymusowe urlopy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:11.598669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:10:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/10491546,400-zl-na-jedno-dziecko-800-zl-na-dwojke-1200-zl-na-trojke-nowe-swiadczenie-dla-rodzicow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l6mktktTURBXy9iNzY2NWIwZi02ZjdlLTQ4MDktYWNkYi0zYmFlODcwMDQ2MDYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "400 z\u0142 na jedno dziecko, 800 z\u0142 na dw\u00f3jk\u0119, 1200 z\u0142 na tr\u00f3jk\u0119. Nowe \u015bwiadczenie dla rodzic\u00f3w dzieci ucz\u0119szczaj\u0105cych do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:12.097395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:02:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9872900,polska-musi-wprowadzic-nowy-obciazajacy-podatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wcKktktTURBXy80NDY5MTY5Yy0zM2RhLTRiZjktYjVmNi02MzJjMzE1NTkzOTQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polska musi wprowadzi\u0107 nowy, obci\u0105\u017caj\u0105cy podatek, \u017ceby otrzyma\u0107 miliardy z UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:12.586154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T08:00:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490615,juz-wkrotce-kolejny-produkt-zostanie-objety-oplata-kaucyjna-dwukrotnie-wyzsza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MHgktktTURBXy84YTY2NDRlYi1iMDRkLTQyN2YtOTcwMy00ODQ2M2YwNWNlM2QucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ju\u017c wkr\u00f3tce kolejny produkt zostanie obj\u0119ty op\u0142at\u0105 kaucyjn\u0105 \u2013 dwukrotnie wy\u017csz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:12.985153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T07:58:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10491534,niepokojace-dane-ze-sklepow-polacy-musza-placic-wiecej-co-nas-dalej-czeka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ArmktkuTURBXy9kNzA2MmIzNS00N2U5LTRiNTUtYjg4Mi1kNWY1ZjA5OGQxYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niepokoj\u0105ce dane ze sklep\u00f3w: Polacy musz\u0105 p\u0142aci\u0107 wi\u0119cej. Co nas dalej czeka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:13.142288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T07:58:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10491555,rosja-powoli-zostaje-z-reka-w-nocniku-dawne-panstwa-zsrr-zwracaja-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cp6ktkuTURBXy81M2U3YjM3ZS0wMDFhLTQ1NDAtYTJiMS01NjI2YjY3MWMzZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja powoli zostaje z r\u0119k\u0105 w nocniku. Dawne pa\u0144stwa ZSRR zwracaj\u0105 si\u0119 do rywali Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:13.345810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T07:36:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10491542,maruder-z-nato-pod-ostrzalem-trumpa-moze-powinnismy-ich-wyrzucic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jsNktkuTURBXy9mZmNmYWM4My1mMDlkLTRmNTctYTZiOS00NWYyODUzNGJiYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Maruder z NATO pod ostrza\u0142em Trumpa. \"Mo\u017ce powinni\u015bmy ich wyrzuci\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:13.658064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T07:15:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10491536,polska-szykuje-sie-na-atak-rosji-szpitale-i-sale-operacyjne-powstana-w-piwnicach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HM9ktkuTURBXy81YjFkMjQzZS03YzUwLTQ3ODUtOThmZC05YzE1ODA4YTRhOGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szpitale i sale operacyjne w piwnicach. Tak Polska szykuje si\u0119 do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:13.964830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T07:02:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/10491516,polacy-ruszyli-po-mieszkania-sprzedaz-rosnie-w-zawrotnym-tempie-co-napedza-ten-trend.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wGxktkuTURBXy82Y2JjYWQxZi0wODY3LTRlODUtYmEzNC04NzJhYjMyMmM2ODMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy ruszyli po mieszkania. Sprzeda\u017c ro\u015bnie w zawrotnym tempie. Co nap\u0119dza ten trend?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:14.343589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T07:00:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10491529,kijow-pograzony-w-ciemnosci-rosyjskie-rakiety-uderzyly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d_FktktTURBXy8zODg4YTZiOC02OWFlLTQ0YzYtYWU0YS01ZDk1ZDE4NjIwZDQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Kij\u00f3w pogr\u0105\u017cony w ciemno\u015bci! Rosyjskie rakiety uderzy\u0142y w ukrai\u0144skie elektrownie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:14.700542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T06:55:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10491526,sikorski-po-prawie-4-latach-apetyt-rosji-na-wojne-nie-oslabl-rosyjsk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0m6ktkuTURBXy9kNjBhZWE1Zi04YjIzLTRmMDctYWViMy05ZDEzZTNiNjUxMDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sikorski: Po prawie 4 latach apetyt Rosji na wojn\u0119 nie os\u0142ab\u0142, rosyjskie wydatki wojskowe rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:14.912181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T06:41:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10491504,ko-prowadzi-ale-pis-nie-odpuszcza-kto-jeszcze-jest-na-fali-najnowszy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BPxktkuTURBXy9mMGQzMWFkZS1jNjUzLTRhMDYtOGI0NS1iMDc5OWJhNzJlNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "KO prowadzi, ale PiS nie odpuszcza. Kto jeszcze jest na fali? Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:15.230868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T06:38:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/10491515,usa-przesuna-swoje-sily-w-europie-trump-ujawnil-co-moze-zrobic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4xlktkuTURBXy9hYWQ3Nzg0Ni02MGFhLTQxMjEtYTMzYi0zM2Y5Njg0YTIyZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA przesun\u0105 swoje si\u0142y w Europie? Trump ujawni\u0142, co mo\u017ce zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:22:25.295417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T06:05:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3780687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9896205,rosja-zykuje-sie-do-ataku-na-nato-4-sygnaly-ktore-przerazaja-zachod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WTiktkuTURBXy9lODMwNTgzMC1kYzlhLTQ0YWUtYWY1Ni04Y2JhNDBmOGI3NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja szykuje si\u0119 do ataku na NATO. 4 sygna\u0142y, kt\u00f3re przera\u017caj\u0105 Zach\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:22:25.428669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:54:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3780688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10491494,pustki-w-magazynach-armii-putina-zdjecia-mowia-wszystko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D2fktkuTURBXy9iYzAyNTQ5My1lNDllLTQzZWMtYmEzMy05ZDY0MjEzZjk4OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pustki w magazynach armii Putina. Zdj\u0119cia m\u00f3wi\u0105 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:41:15.945893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:51:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3782930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9876338,juz-w-niedziele-zmiana-czasu-na-zimowy-sprawdz-kiedy-w-pazdzierniku-2025-zmieniamy-czas-z-letniego-na-zimowy-spimy-godzine-dluzej-czy-krocej-czy-z-11-na-12-pazdziernika-zmieniamy-czas-kalendarz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g-YktkuTURBXy80OTUwODVhNC0yOWQ5LTQ1NmItODljNi03MTUzOTQyZGRmY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ju\u017c w niedziel\u0119 zmiana czasu na zimowy? Sprawd\u017a, kiedy w pa\u017adzierniku 2025 zmieniamy czas z letniego na zimowy. \u015apimy godzin\u0119 d\u0142u\u017cej czy kr\u00f3cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:22:26.185233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:10:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3780689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10491479,rosyjskie-szachedy-coraz-grozniejsze-ukraina-ujawnia-ich-nowe-mozliwo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aFKktktTURBXy82MzdhNTEzNS1mODUwLTQwMTUtOTI3Mi0wMWJkZjcwM2Y5NmEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Rosyjskie Szachedy coraz gro\u017aniejsze! Ukraina ujawnia ich nowe mo\u017cliwo\u015bci.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T05:12:51.545820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:43:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3780397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10491475,ruszylo-trzesienie-ziemi-w-dziedziczeniu-rewolucyjna-zmiana-w-spadkac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EKzktkuTURBXy9jMWNhMzJjYi04NGRiLTQ0YmQtYTZjMi0zYmJlNjJmODY5ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ruszy\u0142o trz\u0119sienie ziemi w dziedziczeniu. Rewolucyjna zmiana w spadkach i darowiznach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Bartu\u015b",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:22:26.270313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3780690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/10491245,polska-2025-pierwszy-raz-w-historii-mamy-wiecej-80-latkow-niz-rocznyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-m6ktkuTURBXy8zYTE1YmIyYS1lYTQ1LTQ2MWUtYTg3NS1mYTM1NDgzYjY4OGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska 2025: Pierwszy raz w historii mamy wi\u0119cej 80-latk\u00f3w ni\u017c rocznych dzieci. Demograficznie b\u0119dziemy drug\u0105 Japoni\u0105. Co na to... Afryka?",
        "vote": 0
    }
]