[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T20:55:33.632067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T20:23:32+00:00",
        "description": "Sebastien Lecornu, kt\u00f3ry wcze\u015bniej ust\u0105pi\u0142 ze stanowiska premiera, ponownie obejmie urz\u0105d. Decyzj\u0119 o powierzeniu misji utworzenia rz\u0105du podj\u0105\u0142 prezydent Emmanuel Macron. Nominacja, og\u0142oszona w pi\u0105tek, wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 reakcji na francuskiej scenie politycznej.",
        "id": 3785814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-sebastien-lecornu-ponownie-premierem-macron-daje-carte-blanche/bdltsvm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastien Lecornu wraca na fotel premiera Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T19:23:46.778380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T18:07:24+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowa sesja na Wall Street przynios\u0142a gwa\u0142towne spadki, kt\u00f3re zniwelowa\u0142y wcze\u015bniejsze wzrosty. Powodem tego za\u0142amania by\u0142y zapowiedzi Donalda Trumpa dotycz\u0105ce mo\u017cliwego podwy\u017cszenia ce\u0142 na chi\u0144skie towary. Prezydent USA oskar\u017cy\u0142 Chiny o \"bardzo wrogie\" dzia\u0142ania w kontek\u015bcie metali ziem rzadkich, kluczowych dla przemys\u0142u technologicznego i zbrojeniowego.",
        "id": 3785247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wall-street-gwaltowne-spadki-po-zapowiedziach-donalda-trumpa/lx7xp6d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby Donalda Trumpa nokautuj\u0105 Wall Street. Ameryka\u0144skie gie\u0142dy na czerwono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T18:07:06.120471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T17:49:23+00:00",
        "description": "\u0141\u0105czny koszt podr\u00f3\u017cy lotniczych pos\u0142\u00f3w tej kadencji Sejmu wynosi ju\u017c 13,7 mln z\u0142 \u2014 donosi Interia. Parlamentarzy\u015bci odbyli ponad 17 tys. lot\u00f3w tylko na terenie kraju. W czo\u0142\u00f3wce polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy najwi\u0119cej podr\u00f3\u017cowali, s\u0105 Robert Dowhan oraz Jacek Karnowski z KO, a tak\u017ce \u0141ukasz Mezja z PiS. Zabrali oni ju\u017c g\u0142os w tej sprawie.",
        "id": 3784625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-kosztowaly-loty-polskich-poslow-zabieraja-glos-padly-slowa-o-idiotach/jj7tp5b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronomiczne kwoty na loty pos\u0142\u00f3w. Politycy si\u0119 t\u0142umacz\u0105. Pad\u0142y s\u0142owa o \"idiotach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T18:07:06.345310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T17:47:39+00:00",
        "description": "Donald Trump, prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, nie kryje swojego uznania dla s\u0142\u00f3w W\u0142adimira Putina, kt\u00f3ry w ostrych s\u0142owach skrytykowa\u0142 wybory Komitetu Noblowskiego. Rosyjski przyw\u00f3dca stwierdzi\u0142, \u017ce proces przyznawania nagr\u00f3d straci\u0142 swoj\u0105 wiarygodno\u015b\u0107, co wywo\u0142a\u0142o reakcj\u0119 ameryka\u0144skiego lidera. Trump jednocze\u015bnie zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na wypowied\u017a tegorocznej laureatki Pokojowej Nagrody Nobla, Marii Coriny Machado, kt\u00f3ra wyrazi\u0142a wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za jego wsparcie w walce o demokracj\u0119 w Wenezueli.",
        "id": 3784626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nagroda-nobla-kontrowersje-wokol-laureatow-i-krytyka/74k976v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump dzi\u0119kuje W\u0142adimirowi Putinowi. Krytyka Nobla \u0142\u0105czy przyw\u00f3dc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T18:07:06.493458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T17:01:30+00:00",
        "description": "Dawniej popularne i powszechne \u2014 r\u00f3wnie\u017c w\u015br\u00f3d dzieci i nastolatk\u00f3w \u2014 hobby dzi\u015b poch\u0142ania tylko najbardziej wytrawnych kolekcjoner\u00f3w. Cho\u0107 wielu wydaje si\u0119 monotonne i niezbyt ciekawe, mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 \u015bwietnym sposobem na lokat\u0119 kapita\u0142u. Niekt\u00f3re znaczki pocztowe, nawet te niepozorne z wygl\u0105du, tak naprawd\u0119 s\u0105 warte fortun\u0119. Czasem warto zajrze\u0107 do starych, zapomnianych klaser\u00f3w. Mo\u017ce si\u0119 tam kry\u0107 warto\u015bciowa filatelistyczna pere\u0142ka.",
        "id": 3784627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-najdrozsze-znaczki-pocztowe-w-polsce-i-na-swiecie-sa-warte-majatek/rwdm6yq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten skrawek papieru mo\u017ce by\u0107 wart fortun\u0119. Sprawd\u017a, czy nie masz go w szufladzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T18:07:06.706184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:56:48+00:00",
        "description": "Cezary Kochalski, kt\u00f3ry jest w RPP i podejmuje decyzje w sprawie st\u00f3p procentowych, studzi oczekiwania na szybkie obni\u017cki. W rozmowie z Bloombergiem przyzna\u0142, \u017ce \"chocia\u017c nie widzia\u0142 du\u017cego ryzyka w podj\u0119ciu decyzji o obni\u017cce st\u00f3p w pa\u017adzierniku, to znacznie ograniczy\u0142o to zakres dalszych obni\u017cek w tym roku\".",
        "id": 3784628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/stopy-procentowe-w-dol-cezary-kochalski-wspoldecyduje-i-studzi-oczekiwania/6m4c9j6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy kolejne obni\u017cki st\u00f3p procentowych w Polsce? On wsp\u00f3\u0142decyduje i studzi oczekiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T18:07:06.936385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:51:47+00:00",
        "description": "Dyskusja o mo\u017cliwej ba\u0144ce spekulacyjnej na rynku sztucznej inteligencji nabiera tempa. W ostatnich dniach temat ten poruszy\u0142 nawet prezes Rezerwy Federalnej Jerome Powell, kt\u00f3ry rzadko komentuje ceny aktyw\u00f3w. Jednak najnowsze analizy Goldman Sachs i Morgan Stanley wskazuj\u0105, \u017ce obecna sytuacja r\u00f3\u017cni si\u0119 od historycznych kryzys\u00f3w, takich jak ba\u0144ka internetowa z ko\u0144ca lat 90.",
        "id": 3784629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/goldman-sachs-i-morgan-stanley-o-wycenach-firm-ai-co-mowia-dane/cgnk7w9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0144ka AI na gie\u0142dzie budzi emocje. Eksperci z Wall Street studz\u0105 nastroje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T16:45:59.705541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:35:39+00:00",
        "description": "\"Mamy faktycznie trudn\u0105 sytuacj\u0119 na rynku zb\u00f3\u017c, na rynku warzyw, ziemniak\u00f3w\" \u2014 przyznaje minister rolnictwa i zapowiada nisko oprocentowane kredyty. M\u00f3wi te\u017c o dop\u0142atach i skupie interwencyjnym. W ostatnim czasie by\u0142o wiele nag\u0142a\u015bnianych przez media przypadk\u00f3w rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy udost\u0119pniali swoje plony, bo nie op\u0142aca\u0142o si\u0119 im ich zbiera\u0107 ze wzgl\u0119du na niskie ceny w skupach.",
        "id": 3783708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rolnikom-nie-oplaca-sie-zbierac-plonow-maja-dostac-pomoc-panstwa/6dx01wp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister potwierdza trudn\u0105 sytuacj\u0119 na rynku. Zapowiada pomoc dla rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T16:45:59.806047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T16:18:59+00:00",
        "description": "Zaledwie 34 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ma wp\u0142yw na to, co dzieje si\u0119 w kraju \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS. To wyra\u017any spadek w por\u00f3wnaniu z badaniem przeprowadzonym tu\u017c po wyborach parlamentarnych w listopadzie 2023 r., kiedy poczucie sprawczo\u015bci deklarowa\u0142o 54 proc. respondent\u00f3w. Jednocze\u015bnie, niemal sze\u015bciu na dziesi\u0119ciu Polak\u00f3w nadal wierzy, \u017ce ma wp\u0142yw na swoje najbli\u017csze otoczenie.",
        "id": 3783709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cbos-spadek-poczucia-wplywu-polakow-na-sprawy-kraju-analiza-wynikow/ymvxlsf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy bez wp\u0142ywu na przysz\u0142o\u015b\u0107 kraju. Pesymistyczny sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T16:45:59.933300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:54:28+00:00",
        "description": "Prezydent Emmanuel Macron w pi\u0105tek wieczorem ma og\u0142osi\u0107 nazwisko nowego premiera Francji. Media nie wykluczaj\u0105 powrotu, ale na potencjalnej li\u015bcie pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c zupe\u0142nie nowe osoby. Spotkanie w Pa\u0142acu Elizejskim ju\u017c za nami.",
        "id": 3783710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/nowy-premier-francji-ma-byc-ogloszony-w-piatek-wieczorem/4q65bg3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyduj\u0105 si\u0119 losy nowego premiera Francji. Ju\u017c po kluczowym spotkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T16:46:00.035272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:37:50+00:00",
        "description": "Malta, s\u0142oneczny klejnot na mapie Europy, przyci\u0105ga turyst\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata swoimi malowniczymi pla\u017cami, bogat\u0105 histori\u0105 i wyj\u0105tkow\u0105 atmosfer\u0105. Teraz jej stolica, Valletta, ma jeszcze wi\u0119cej powod\u00f3w do dumy. W plebiscycie \"Readers' Choice Awards\" organizowanym przez brytyjski magazyn podr\u00f3\u017cniczy \"Cond\u00e9 Nast Traveller\" Valletta zosta\u0142a uznana za Najlepsze Miasto Europy i Najlepsze Miasto \u015awiata w 2025 r. Oto dlaczego.",
        "id": 3783711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/gdzie-sie-wybrac-w-europie-najpopularniejsze-miasto-turystyczne-2025/zexd1n6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa stolica europejskiej turystyki? Podr\u00f3\u017cnicy wskazuj\u0105 zaskakuj\u0105cego zwyci\u0119zc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T16:46:00.161657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:35:14+00:00",
        "description": "Donald Trump, prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, zapowiedzia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia wy\u017cszych ce\u0142 na chi\u0144skie towary, jednocze\u015bnie odrzucaj\u0105c perspektyw\u0119 spotkania z prezydentem Chin, Xi Jinpingiem. Decyzja ta wydaje si\u0119 by\u0107 reakcj\u0105 na ostatnie dzia\u0142ania Chin w zakresie kontroli eksportu minera\u0142\u00f3w ziem rzadkich, kt\u00f3re Trump okre\u015bli\u0142 jako \"wrogie\".",
        "id": 3783712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-wyzsze-cla-na-chinskie-towary-spotkanie-z-xi-odwolane/lrwxrcw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump grozi Chinom i odwo\u0142uje spotkanie z Xi Jinpingiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T16:46:00.274646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:35:08+00:00",
        "description": "W ostatnich dniach media obiegaj\u0105 informacj\u0119 o obiektach naukowych i istotnych projektach badawczych, kt\u00f3re nie otrzymaj\u0105 publicznego finansowania w przysz\u0142ym roku.",
        "id": 3783713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcelina-zawisza-opublikowala-liste-241-projektow-naukowych-bez-wsparcia-panstwa/bpgfqdf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 200 projekt\u00f3w naukowych bez wsparcia finansowego od pa\u0144stwa [LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:13.672912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:20:35+00:00",
        "description": "10 pa\u017adziernika obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Zdrowia Psychicznego. Cho\u0107 wielu Polak\u00f3w deklaruje dobry stan psychiczny, to przy bli\u017cszym spojrzeniu rysuje si\u0119 inny obraz. Jeste\u015bmy coraz bardziej zm\u0119czeni i przeci\u0105\u017ceni psychicznie. Co czwarty z nas spe\u0142nia kryteria depresji. Co powstrzymuje Polak\u00f3w przed skorzystaniem z pomocy? Prawie po\u0142owa jako pow\u00f3d podaje brak \u015brodk\u00f3w.",
        "id": 3781588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/zdrowie/depresja-i-zdrowie-psychiczne-w-polsce-2025-ile-osob-choruje-i-jakie-sa-skutki/ny8070f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony Polak\u00f3w cierpi\u0105 w ciszy. Prawda, kt\u00f3rej nie chcemy s\u0142ysze\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:13.855803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:17:14+00:00",
        "description": "W czasach wysokiej inflacji, globalnych napi\u0119\u0107 i niepewno\u015bci gospodarczej inwestorzy coraz cz\u0119\u015bciej szukaj\u0105 bezpiecznych przystani dla swojego kapita\u0142u. Nowy raport \"Z\u0142oto 360\u00b0 \u2013 przewodnik inwestora na inflacyjne czasy 2025\u20132030\" pokazuje, dlaczego z\u0142oto ponownie znajduje si\u0119 w centrum zainteresowania i jak\u0105 rol\u0119 mo\u017ce odegra\u0107 w gospodarce do 2030 roku.",
        "id": 3781589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/raport-zloto-360degree-przewodnik-inwestora-na-inflacyjne-czasy-20252030-juz-dostepny/dnrsp7l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport \"Z\u0142oto 360\u00b0 \u2013 przewodnik inwestora na inflacyjne czasy 2025\u20132030\" ju\u017c dost\u0119pny!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:14.009342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:13:25+00:00",
        "description": "Ceny ropy spad\u0142y w pi\u0105tek do najni\u017cszych poziom\u00f3w od ko\u0144ca maja. Premia za ryzyko na rynku zmala\u0142a po tym, jak Izrael i Hamas zgodzi\u0142y si\u0119 na pierwszy etap planu maj\u0105cego na celu zako\u0144czenie wojny w Strefie Gazy. Rykoszetem odbije si\u0119 to na finansach Rosji. Pieni\u0119dzy na prowadzenie wojny b\u0119dzie du\u017co mniej.",
        "id": 3781590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-odbija-sie-na-rynkach-putin-w-opalach/803rrz2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni w Strefie Gazy odbija si\u0119 na rynkach. Putin w opa\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:14.200126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:12:57+00:00",
        "description": "Norweski Komitet Noblowski zmaga si\u0119 z kontrowersjami wok\u00f3\u0142 tegorocznego przyznania Pokojowej Nagrody Nobla. W nocy, tu\u017c przed oficjalnym og\u0142oszeniem laureata, odnotowano gwa\u0142towny wzrost zak\u0142ad\u00f3w na Mari\u0119 Corin\u0119 Machado. To mo\u017ce wskazywa\u0107, jak informuje agencja Bloomberga, na wyciek poufnych informacji. Sprawa wzbudzi\u0142a zainteresowanie zar\u00f3wno medi\u00f3w, jak i samego Instytutu Noblowskiego.",
        "id": 3781591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pokojowa-nagroda-nobla-kontrowersje-wokol-wycieku-informacji/83bbbbj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 Pokojowej Nagrody Nobla. Mo\u017cliwy wyciek informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:14.440582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T15:00:25+00:00",
        "description": "Sprawa umorzenia cz\u0119\u015bci \u015bledztwa w sprawie S\u0142awomira Nowaka wzbudzi\u0142a kontrowersje, tak\u017ce w prokuraturze. Jeden z prokurator\u00f3w skierowa\u0142 za\u017calenie. Wskaza\u0142 na proceduralny b\u0142\u0105d.",
        "id": 3781592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/umorzenie-sprawy-slawomira-nowaka-prokurator-sklada-zazalenie/nwppfr8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umorzenie sprawy S\u0142awomira Nowaka. Prokurator sk\u0142ada za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:14.722104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T14:55:00+00:00",
        "description": "Nestl\u00e9 Polska og\u0142asza II edycj\u0119 programu #NestleDlaNauki. Jego celem jest wsparcie polskich \u015brodowisk naukowych w tworzeniu innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144 w obszarze \u0142a\u0144cucha \u017cywno\u015bciowego.",
        "id": 3781593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/1-pazdziernika-startuje-druga-edycja-programu-nestledlanauki-inicjatywy-wspierajacej/p7fcwrh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1 pa\u017adziernika startuje druga edycja programu #NestleDlaNauki, inicjatywy wspieraj\u0105cej m\u0142odych badaczy i innowator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:15.020928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T14:52:20+00:00",
        "description": "Pochodz\u0105ca z Malezji sie\u0107 sklep\u00f3w MR.DIY chce si\u0119 rozwija\u0107 na polskim rynku, ale te\u017c planuje wej\u015bcie do innych kraj\u00f3w Europy. W Polsce zapowiada otwarcie 40 nowych sklep\u00f3w. W tej chwili jest ich osiem. Sieci\u00f3wka celuje w najpopularniejsze galerie handlowe \u2014 zar\u00f3wno w du\u017cych, jak i mniejszych miastach.",
        "id": 3781594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/azjatycka-sieciowka-planuje-rozwoj-w-europie-zapowiada-40-nowych-sklepow-w-polsce/1pf4lq4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azjatycka sieci\u00f3wka planuje ekspansj\u0119 na polskim rynku. Zapowiada 40 nowych sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:15.329733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T14:15:35+00:00",
        "description": "Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a o najnowszych decyzjach s\u0105du w zwi\u0105zku ze sprawami dotycz\u0105cymi Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dwie osoby zosta\u0142y skazane za \"pranie pieni\u0119dzy\". W obu przypadkach wyst\u0119puj\u0105: Stowarzyszenie Fidei Defensor oraz Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 Zdrowia.",
        "id": 3781595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/afera-funduszu-sprawiedliwosci-sa-wyroki-za-pranie-pieniedzy/2vwgyvv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 wyroki za pranie pieni\u0119dzy na szkod\u0119 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:15.641005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T14:07:09+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym tygodniu \u015brednie ceny paliw na stacjach powinny spa\u015b\u0107 o 1-2 grosze na litrze \u2014 prognozuj\u0105 analitycy BM Reflex. Wskazali, \u017ce po podwy\u017ckach na prze\u0142omie wrze\u015bnia i pa\u017adziernika przyszed\u0142 czas na korekty w d\u00f3\u0142.",
        "id": 3781596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/koniec-z-drozejacymi-paliwami-nowa-prognoza/5jy4rdx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z dro\u017cej\u0105cymi paliwami. Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:15.972749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:55:38+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poinformowa\u0142a, \u017ce s\u0105d utrzyma\u0142 w mocy postanowienie prokuratury o odmowie wszcz\u0119cia \u015bledztwa w sprawie ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego. Oznacza to, \u017ce wstrzymanie wyp\u0142aty pieni\u0119dzy dla PiS nie zosta\u0142o uznane za przest\u0119pstwo, kt\u00f3re powinna \u015bciga\u0107 prokuratura.",
        "id": 3781597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sledztwo-w-sprawie-subwencji-pis-minister-finansow-i-pkw-dzialali-zgodnie-z-prawem/hwvs5yv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Doma\u0144ski nie pope\u0142ni\u0142 przest\u0119pstwa? Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:16.241157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:38:04+00:00",
        "description": "To kolejna ods\u0142ona walki PiS o wyp\u0142at\u0119 subwencji dla partii. Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie w pi\u0105tek poinformowa\u0142a, \u017ce s\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia ugrupowania Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Niewyp\u0142acenie subwencji dla PiS nie stanowi przest\u0119pstwa\" \u2014 czytamy w komunikacie.",
        "id": 3781598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/pieniadze-dla-pis-z-subwencji-jest-decyzja-sadu-i-komunikat-prokuratury/ncx2t5k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak subwencji dla PiS. S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie za\u017calenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:16.592322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:37:48+00:00",
        "description": "Przyj\u0119cie 19. pakietu sankcji Unii Europejskiej przeciw Rosji napotyka na op\u00f3r ze strony Austrii. Wiede\u0144 stawia warunek: uwolnienie cz\u0119\u015bci zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w i przekazanie ich bankowi Raiffeisen w ramach rekompensaty. Propozycja ta wywo\u0142uje sprzeciw w\u015br\u00f3d pozosta\u0142ych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich.",
        "id": 3781599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/austria-spor-o-sankcje-ue-wobec-rosji-raiffeisen-w-centrum-uwagi/xcldgme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austria ma blokowa\u0107 kolejny pakiet sankcji na Rosj\u0119. Znamy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:16.829736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:30:01+00:00",
        "description": "Elon Musk i jego firma X Corp osi\u0105gn\u0119li porozumienie s\u0105dowe z czterema by\u0142ymi dyrektorami platformy Twitter. Sprawa dotyczy\u0142a roszcze\u0144 o niewyp\u0142acone odprawy, kt\u00f3re mia\u0142y wynosi\u0107 \u0142\u0105cznie 128 mln dol. Ugoda ko\u0144czy sp\u00f3r, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 po przej\u0119ciu Twittera przez Muska w pa\u017adzierniku 2022 r.",
        "id": 3781600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-zawiera-ugode-z-bylymi-dyrektorami-twittera-poszlo-o-128-mln-dol/04fyvzw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zawiera ugod\u0119 z by\u0142ymi dyrektorami Twittera. Posz\u0142o o 128 mln dol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:17.131948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:26:59+00:00",
        "description": "Mamy jedne z najwy\u017cszych realnie st\u00f3p procentowych w Europie, czyli stopy zbyt mocno przewy\u017cszaj\u0105 inflacj\u0119. Na wrze\u015bniowym posiedzeniu RPP, po kt\u00f3rym podj\u0119to decyzj\u0119 o obni\u017cce st\u00f3p procentowych o 0,25 pkt proc., cz\u0142onkowie Rady podkre\u015blali, \u017ce krajowym czynnikiem silnie proinflacyjnym jest polityka fiskalna w czasie, gdy gospodarka wcale nie wymaga silnego wsparcia fiskalnego \u2014 wynika z opisu dyskusji z posiedzenia. Dodano, \u017ce sytuacja fiskalna ogranicza przestrze\u0144 do obni\u017cania st\u00f3p procentowych. Rada wskazuje, \u017ce wysoki deficyt bud\u017cetowy wynika tylko w niewielkiej cz\u0119\u015bci z wydatk\u00f3w na armi\u0119.",
        "id": 3781601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zapiski-z-posiedzenia-rpp-jest-cos-co-ogranicza-obnizki-stop/eqp6yke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapiski z posiedzenia RPP. Jest co\u015b, co ogranicza obni\u017cki st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:17.560244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:08:45+00:00",
        "description": "Maria Corina Machado zosta\u0142a uhonorowana Pokojow\u0105 Nagrod\u0105 Nobla. Liderka wenezuelskiej opozycji od lat do\u015bwiadcza represji ze strony re\u017cimu Nicolasa Maduro, kt\u00f3ry nazywa \"kryminaln\u0105 mafi\u0105\". Pod rz\u0105dami re\u017cimu Wenezuela zmaga si\u0119 z jednym z najg\u0142\u0119bszych kryzys\u00f3w humanitarnych i gospodarczych w swojej historii. Mimo nasilaj\u0105cych si\u0119 prze\u015bladowa\u0144 Machado zdecydowa\u0142a si\u0119 pozosta\u0107 w kraju, aby walczy\u0107 o demokracj\u0119.",
        "id": 3781602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pokojowa-nagroda-nobla-2025-kim-jest-maria-corina-machado/trkqc4q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Maria Corina Machado? Od in\u017cynierki przemys\u0142owej do laureatki Pokojowej Nagrody Nobla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:17.822925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T13:00:39+00:00",
        "description": "W Narodowym Funduszu Zdrowia w 2025 r. prawdopodobnie zabraknie 14 mld z\u0142, a w 2026 r. nawet 23 mld z\u0142. \"Od wielu miesi\u0119cy jasno sygnalizujemy, \u017ce przy rosn\u0105cych z roku na rok obci\u0105\u017ceniach NFZ nie jest mo\u017cliwe utrzymanie status quo w ochronie zdrowia bez zwi\u0119kszania udzia\u0142u \u015brodk\u00f3w z bud\u017cetu pa\u0144stwa\" \u2014 komentuje informator z centrali funduszu.",
        "id": 3781603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brakuje-pieniedzy-na-leczenie-szczegolnie-zagrozone-dwa-wojewodztwa/8cpjr3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 pieni\u0119dzy na leczenie. Szczeg\u00f3lnie zagro\u017cone dwa wojew\u00f3dztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:18.139649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T12:49:47+00:00",
        "description": "Po ponad 100 latach istnienia Powszechna Sp\u00f3\u0142dzielnia Spo\u017cywcza \"Spo\u0142em\" w \u0141odzi ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107. Jak informuje \"Gazeta Wyborcza\", proces likwidacji ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0105\u0142 \u2014 zamykane s\u0105 kolejne sklepy, a pracownik\u00f3w czekaj\u0105 grupowe zwolnienia. Jeszcze niedawno sp\u00f3\u0142dzielnia prowadzi\u0142a 10 sklep\u00f3w, dzi\u015b pozosta\u0142o ich tylko siedem, a wkr\u00f3tce wszystkie zostan\u0105 zamkni\u0119te.",
        "id": 3781604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spolem-znika-z-polskiego-miasta-po-100-latach-beda-zwolnienia-grupowe/thpkh8v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spo\u0142em\" znika z polskiego miasta po 100 latach. B\u0119d\u0105 zwolnienia grupowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:18.531629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T12:30:43+00:00",
        "description": "Transfery do Polski od emigrant\u00f3w w drugim kwartale 2025 r. wynios\u0142y 5,3 mld z\u0142. To tyle samo co w analogicznym kwartale poprzedniego roku \u2014 poda\u0142 NBP w pe\u0142nym bilansie p\u0142atniczym za drugi kwarta\u0142. Z informacji NBP oraz kurs\u00f3w walut mo\u017cna wnioskowa\u0107, \u017ce mniej do Polski wysy\u0142aj\u0105 pracuj\u0105cy w Wielkiej Brytanii, lub cz\u0119\u015b\u0107 emigrant\u00f3w powr\u00f3ci\u0142a do kraju.",
        "id": 3781605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polscy-emigranci-z-niemiec-zmniejszyli-przekazy-do-kraju-nowe-dane-nbp/jz2f11b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy emigranci z Niemiec zmniejszyli przekazy do kraju. Nowe dane NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T15:23:18.812416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T12:29:46+00:00",
        "description": "Inflacja w Polsce wynosi nieca\u0142e 3 proc., ale ceny codziennych zakup\u00f3w s\u0105 o prawie 5 proc. wy\u017csze ni\u017c rok temu. Raport cenowy UCE Research i Uniwersytetu WSB Merito zwraca uwag\u0119 m.in. na zjawisko shrinkflacji, czyli zmniejszania gramatury produkt\u00f3w przy zachowaniu tej samej ceny.",
        "id": 3781606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-zdrozaly-codzienne-zakupy-w-polsce-sprawdzili-prawie-100-tys-cen/b4fxr3l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawdzili w sklepach prawie 100 tys. cen. Tak zdro\u017ca\u0142y codzienne zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:22.963891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:37:30+00:00",
        "description": "Kolej, motoryzacja, metale, w\u0119giel, diamenty i cement \u2014 rosyjskie wielkie firmy z wszystkich tych bran\u017c przemys\u0142owych wysy\u0142aj\u0105 pracownik\u00f3w na przymusowe urlopy lub redukuj\u0105 zatrudnienie. Pow\u00f3d? Rosyjska gospodarka wojenna zwalnia, popyt krajowy spada, a eksport zamiera.",
        "id": 3780529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosyjscy-giganci-w-tarapatach-musza-zwalniac-pracownikow/1csk76v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjscy giganci w tarapatach. Musz\u0105 zwalnia\u0107 pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:23.110420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:37:22+00:00",
        "description": "Waldemar \u017burek, minister sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie Donalda Tuska, od pocz\u0105tku urz\u0119dowania przyci\u0105ga uwag\u0119 opinii publicznej. Jego pierwsze decyzje \u2014 w tym odwo\u0142anie kilkudziesi\u0119ciu prezes\u00f3w i wiceprezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w \u2014 spotka\u0142y si\u0119 z ostr\u0105 reakcj\u0105 zar\u00f3wno zwolennik\u00f3w, jak i przeciwnik\u00f3w. Najnowszy sonda\u017c SW Research dla Onetu pokazuje, \u017ce Polacy w du\u017cej mierze nadal nie maj\u0105 wyrobionego zdania o nowym ministrze, jednak ro\u015bnie liczba os\u00f3b, kt\u00f3re oceniaj\u0105 go negatywnie.",
        "id": 3780530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/polacy-ocenili-ministra-waldemara-zurka-takich-osob-jest-najwiecej-sondaz/9mr6sc2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister sprawiedliwo\u015bci pod lup\u0105. Tak Polacy ocenili Waldemara \u017burka [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:23.260250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:13:55+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek o godz. 10 poznamy laureata Pokojowej Nagrody Nobla. Decyzja ju\u017c zapad\u0142a \u2014 zna j\u0105 tylko sze\u015b\u0107 os\u00f3b. Na li\u015bcie kandydat\u00f3w by\u0142 ameryka\u0144ski prezydent Donald Trump.",
        "id": 3780531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-dostanie-pokojowego-nobla-decyzja-juz-zapadla-zna-ja-tylko-szesc-osob/3d11c4s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto dostanie pokojowego Nobla? Decyzja ju\u017c zapad\u0142a, zna j\u0105 tylko sze\u015b\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:23.397777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:04:55+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 3780532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-10-pazdziernika-2025-r/07m436n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:23.595537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:04:41+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 10 pa\u017adziernika 2025. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2557\u00a0z\u0142.",
        "id": 3780533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-10-pazdziernika-2025-r/d166rqk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:23.884183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:04:33+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 10 pa\u017adziernika 2025. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 3,6771\u00a0z\u0142.",
        "id": 3780535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-10-pazdziernika-2025/0sdy44n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:23.755190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:04:33+00:00",
        "description": "Na pi\u0105tek Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie zaplanowa\u0142a przes\u0142uchanie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w zwi\u0105zku z jego lipcowymi s\u0142owami o \"zamachu stanu\". Jak poinformowa\u0142 rzecznik prokuratury Piotr Antoni Skiba, Ho\u0142ownia zostanie przes\u0142uchany w charakterze \u015bwiadka zawiadamiaj\u0105cego. Rozpocz\u0119cie czynno\u015bci zaplanowano na godzin\u0119 10.",
        "id": 3780534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-wezwany-do-prokuratury-wytlumaczy-sie-ze-slow-o-zamachu-stanu/c0ndbbf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Szymona Ho\u0142owni. Prokuratura zapyta o \"zamach stanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.021612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:04:22+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,5619\u00a0z\u0142.",
        "id": 3780536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-10-pazdziernika-2025/5383s26",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.123859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:04:02+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 10 pa\u017adziernika 2025. Wczorajszy wynosi\u01424,8940\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 3780537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-10-pazdziernika-2025-r/7vdc125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.211775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:03:40+00:00",
        "description": "Jak dzi\u015b wygl\u0105da aktualny kurs korony czeskiej wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 korony czeskie na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 CZK wynios\u0142a: 0,1741\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a dane dla 10 pa\u017adziernika 2025.",
        "id": 3780538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-10-pazdziernika-2025-r/h2rr43e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.299833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:03:31+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 3780539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-10-pazdziernika-2025-r/8ze2e2y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.387913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:03:23+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5697\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 10 pa\u017adziernika 2025.",
        "id": 3780540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-10-pazdziernika-2025-r/gfbzzec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.476212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:03:08+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 10 pa\u017adziernika 2025. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,3809\u00a0z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.",
        "id": 3780541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-10-pazdziernika-2025-r/g4q9gq9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.601606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:02:49+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na dzie\u014410 pa\u017adziernika 2025. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,0669\u00a0z\u0142.",
        "id": 3780542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-10-pazdziernika-2025-r/5c5gve7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T06:09:24.724474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T05:02:47+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3780543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-10-pazdziernika-2025-r/h7945n4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 10 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:58:59.875834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:47:01+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek rano pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7,5 nawiedzi\u0142o prowincj\u0119 Davao Oriental w po\u0142udniowo-wschodnich Filipinach \u2014 poinformowa\u0142 Filipi\u0144ski Instytut Wulkanologii i Sejsmologii (PHIVOLCS). Wstrz\u0105s odczuwalny by\u0142 w wielu regionach kraju i wywo\u0142a\u0142 panik\u0119 w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w. Na razie nie ma doniesie\u0144 o ofiarach \u015bmiertelnych, ale s\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 znacz\u0105cych zniszcze\u0144 i wstrz\u0105s\u00f3w wt\u00f3rnych.",
        "id": 3780231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/potezne-trzesienie-ziemi-uderza-w-filipiny-sluzby-ostrzegaja-przed-tsunami/f6wv2br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. W\u0142adze ostrzegaj\u0105 przed tsunami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.024542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:25:10+00:00",
        "description": "Franczyza jest w Polsce coraz popularniejsza \u2014 nie brak ch\u0119tnych, kt\u00f3rzy chc\u0105 prowadzi\u0107 w\u0142asne restauracje McDonald's, sklepy \u017babka czy stacje Orlen. A co z dyskontami czy supermarketami? Lidl franczyzy nie oferuje, a Biedronka prowadzi j\u0105 w bardzo ograniczonym zakresie. Jednak przedsi\u0119biorcy mog\u0105 prowadzi\u0107 na przyk\u0142ad market budowlany pod szyldem Bricomarch\u00e9. Zapytali\u015bmy o warunki prowadzenia takiego biznesu \u2014 i ile mo\u017cna na nim zarobi\u0107.",
        "id": 3780232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/czy-oplaca-sie-miec-swoj-supermarket-tyle-mozna-zarobic/wrekrxb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy op\u0142aca si\u0119 mie\u0107 sw\u00f3j supermarket? \"Mo\u017cna zarobi\u0107 kilka milion\u00f3w z\u0142otych rocznie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.166335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:24:39+00:00",
        "description": "W nocy z czwartku na pi\u0105tek Rosja przeprowadzi\u0142a kolejny zmasowany atak na terytorium Ukrainy. Uderzenia obj\u0119\u0142y m.in. obw\u00f3d zaporoski oraz stolic\u0119 kraju \u2014 Kij\u00f3w. Wed\u0142ug najnowszych informacji w\u0142adz ukrai\u0144skich, w wyniku ostrza\u0142u w Zaporo\u017cu zgin\u0119\u0142o siedmioletnie dziecko, a co najmniej trzy osoby zosta\u0142y ranne. W Kijowie obra\u017cenia odnios\u0142o osiem os\u00f3b, a wschodnia cz\u0119\u015b\u0107 miasta zosta\u0142a pozbawiona pr\u0105du.",
        "id": 3780233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-nie-zyje-siedmioletni-chlopiec-kijow-bez-pradu/wgp10rx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uderza w Kij\u00f3w i Zaporo\u017ce. Siedmioletnie dziecko nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.329601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:21:17+00:00",
        "description": "Wiele os\u00f3b po otrzymaniu r\u00f3\u017cnych rzeczy w spadku lub darowi\u017anie planuje ich szybk\u0105 sprzeda\u017c. W praktyce takie dzia\u0142ania mog\u0105 by\u0107 ryzykowne, ze wzgl\u0119d\u00f3w podatkowych. Potwierdzi\u0142 to ostatnio fiskus, w jednej z interpretacji podatkowych. Dotyczy\u0142a ona podatku od sprzeda\u017cy z\u0142otych i srebrnych sztabek oraz monet, kt\u00f3re podatnik dosta\u0142 w spadku po zmar\u0142ym ojcu.",
        "id": 3780234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/sprzedaz-zlota-po-spadku-lub-darowiznie-kiedy-unikniesz-podatku-pit/yjme1eh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcesz sprzeda\u0107 z\u0142oto lub monety? Fiskus wyja\u015bnia, kiedy nie zap\u0142acisz PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.481702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:16:00+00:00",
        "description": "9,6 mld z\u0142 strat, Be\u0142chat\u00f3w wart zero, pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki w rozsypce \u2014 brzmi jak ekonomiczny horror. Ale tak naprawd\u0119 to nie historia o upadku, tylko o \"sp\u00f3\u017anionej uczciwo\u015bci\". Odpisy, kt\u00f3re dzi\u015b szokuj\u0105 opini\u0119 publiczn\u0105, nie s\u0105 skutkiem nieudolno\u015bci nowych zarz\u0105d\u00f3w, lecz efektem decyzji podejmowanych przez lata \u2014 wbrew realiom, ekonomii i logice energetycznej transformacji \u2014 pisz\u0105 w polemice z dziennikarzem Business Insidera Jackiem Fr\u0105czykiem Bogus\u0142awa Matuszewska i Krzysztof Kilian, byli cz\u0142onkowie zarz\u0105du Polskiej Grupy Energetycznej.",
        "id": 3780235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/katastrofalna-sytuacja-polskich-firm-energetycznych-oto-podstawowa-przyczyna/lt5bggc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpis to nie katastrofa. To rachunek za lata fikcji [POLEMIKA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.631603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:10:00+00:00",
        "description": "Gie\u0142da to nie kasyno, tylko narz\u0119dzie do pomna\u017cania oszcz\u0119dno\u015bci, je\u015bli wiesz, co kupujesz i jak d\u0142ugo chcesz trzyma\u0107. Przedstawiamy pi\u0119\u0107 portfeli, od spokojnych ETF-\u00f3w po odwa\u017cne sp\u00f3\u0142ki wzrostowe, kt\u00f3re mog\u0105 realnie przyspieszy\u0107 budow\u0119 maj\u0105tku.",
        "id": 3780236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/10-tysiecy-dzis-100-tysiecy-jutro-tak-szybko-zbudujesz-majatek-gotowe-portfele/kbxqqm0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 tysi\u0119cy dzi\u015b, 100 tysi\u0119cy jutro? Tak szybko zbudujesz maj\u0105tek [GOTOWE PORTFELE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.783043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:04:00+00:00",
        "description": "Projekt ustawy przygotowany przez ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka, kt\u00f3ry ma uregulowa\u0107 status tzw. neos\u0119dzi\u00f3w, nie rozwi\u0105zuje problemu praworz\u0105dno\u015bci \u2014 ostrzega Bartosz Pilitowski. Prezes Fundacji Court Watch Polska w rozmowie z Business Insider Polska m\u00f3wi, dlaczego przepisy w obecnym kszta\u0142cie \u0142ami\u0105 konstytucj\u0119, gro\u017c\u0105 fal\u0105 skarg do europejskich trybuna\u0142\u00f3w i zamiast wyciszy\u0107 sp\u00f3r, mog\u0105 jeszcze go zaostrzy\u0107.",
        "id": 3780237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/ekspert-miazdzy-projekt-ministra-zurka-jaskrawo-lamie-konstytucje/cb73keb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert mia\u017cd\u017cy projekt ministra \u017burka. \"Koszulk\u0105 z napisem Konstytucja wytarto sobie usta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-10T04:59:00.936877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-10T04:00:00+00:00",
        "description": "Nawet kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty podatk\u00f3w i sk\u0142adek za jedn\u0105 osob\u0119, najwi\u0119cej za student\u00f3w. Takie mog\u0105 by\u0107 skutki finansowe planowanej rewolucji na rynku pracy, kt\u00f3ra ma zmniejszy\u0107 liczb\u0119 \u015bmieci\u00f3wek. Chodzi o zamian\u0119 zlece\u0144 w umowy o prac\u0119 przez inspektora Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy. Taka zmiana mo\u017ce skutkowa\u0107 du\u017cymi kosztami dla firm, bo b\u0119d\u0105 musia\u0142y zap\u0142aci\u0107 podatki i sk\u0142adki za pracownika za trzy lub pi\u0119\u0107 lat wstecz. Nic dziwnego, \u017ce projekt budzi sp\u00f3r tak\u017ce w samym rz\u0105dzie.",
        "id": 3780238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/zmiana-umow-w-etat-przez-pip-takie-beda-koszty-dla-firm-wyliczenia/j1k1zbe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiana zlecenia w etat. Firmy zap\u0142ac\u0105 horrendalne pieni\u0105dze [WYLICZENIA]",
        "vote": 0
    }
]