[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T22:43:51.125511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T22:43:50+00:00",
        "description": "Jezus uzdrawiaj\u0105cy chorych - depositphotos.com (799397518)",
        "id": 3512555,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/zwyczajna-wiernosc-wiecej-znaczy-niz-pojedynczy-zryw,3255038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/4f3bd4b6c2d96ab19890bfbc7e2020d1/jpg/deon/feed/Depositphotos_799397518_XL.webp",
        "title": "Zwyczajna wierno\u015b\u0107 wi\u0119cej znaczy ni\u017c pojedynczy zryw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T20:19:47.793415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T20:19:47+00:00",
        "description": "\"Plan na \u017cycie\" - piosenka o b\u0142. Carlu Acutisie. \u0179r\u00f3d\u0142o: YT / Parafia Naj\u015bwi\u0119tszego Salwatora w Krakowie",
        "id": 3511917,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/nie-tylko-dla-dzieci-ten-kawalek-o-carlo-acutisie-powstal-w-krakowie-nawet-sie-nie-zorientujesz-kiedy-zaczniesz-nucic-go,3252734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/5/084308a46171f455e96d84fe88309387/png/deon/feed/acutis%202.webp",
        "title": "Nie tylko dla dzieci. Ten kawa\u0142ek o Carlo Acutisie powsta\u0142 w Krakowie. Nawet si\u0119 nie zorientujesz, kiedy zaczniesz nuci\u0107 go pod nosem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T15:33:45.880288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T15:33:44+00:00",
        "description": "Krzy\u017c to najcenniejszy skarb. Fot. Vatican Media",
        "id": 3510416,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-krzyz-to-najwiekszy-skarb--uczmy-sie-go-szukac-jak-sw-helena,3254927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/2f57ec20c5a9f396011573dd12ea7a64/jpeg/deon/feed/Audiencja%202.webp",
        "title": "Papie\u017c: Krzy\u017c to najwi\u0119kszy skarb \u2013 uczmy si\u0119 go szuka\u0107 jak \u015bw. Helena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T15:33:45.686900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T15:33:44+00:00",
        "description": "Pierwszy miesi\u0105c prezydenta Nawrockiego. Fot. depositphotos",
        "id": 3510415,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/pierwszy-miesiac-prezydentury-karola-nawrockiego-polacy-podzieleni-w-ocenach-sondaz-,3254057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/5/15e8befd0b26c795b8272e54c3002844/jpg/deon/feed/Depositphotos_13262648_XL.webp",
        "title": "Pierwszy miesi\u0105c prezydentury Karola Nawrockiego. Polacy podzieleni w ocenach [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T15:33:45.469968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T15:33:44+00:00",
        "description": "W Veszpr\u00e9m na W\u0119grzech odby\u0142a si\u0119 beatyfikacja M\u00e1rii Magdolny B\u00f3di. Fot. Vatican Media",
        "id": 3510414,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zginela-z-rak-czerwonoarmisty-beatyfikacja-na-wegrzech,3254999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/50bac7f630cce71c00ffd4cc09e16668/jpeg/deon/feed/M\u00e1ria%20Magdolna%20B\u00f3di.webp",
        "title": "Zgin\u0119\u0142a z r\u0105k czerwonoarmisty, beatyfikacja na W\u0119grzech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T14:24:23.025307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T14:24:22+00:00",
        "description": "Surowsze kary dla kierowc\u00f3w. Fot. depositphotos",
        "id": 3510046,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/surowsze-kary-dla-kierowcow-kolejny-ruch-rzadu,3252929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/4/a33fd6562db1579b65ac0db413dd8c7e/jpg/deon/feed/Depositphotos_694214786_XL.webp",
        "title": "Surowsze kary dla kierowc\u00f3w? Kolejny ruch rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T14:24:22.782434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T14:24:22+00:00",
        "description": "Jezioro Garda.",
        "id": 3510045,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/tragiczny-wypadek-nad-jeziorem-garda-52-letnia-polka-nie-zyje,3255026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/94e9ed9bcf752134e24faf48307c38c0/jpg/deon/feed/Depositphotos_289035672_XL.webp",
        "title": "Tragiczny wypadek nad jeziorem Garda. 52-letnia Polka nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T13:14:38.973615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T13:14:38+00:00",
        "description": "Najnowsze dane o powo\u0142aniach. Fot. depositphotos",
        "id": 3509674,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/co-sie-dzieje-w-tarnowie-nowe-dane-o-powolaniach,3254960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/e5b0fff038f09930dbfe804333997a2f/jpg/deon/feed/Depositphotos_347391980_XL.webp",
        "title": "Co si\u0119 dzieje w Tarnowie? Nowe dane o powo\u0142aniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T11:59:37.693771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T11:59:37+00:00",
        "description": "Turcja, Antalya. Fot. depositphotos",
        "id": 3509349,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/turystka-nie-weszla-na-poklad-samolotu-do-turcji-ta-jedna-rzecz-ja-zgubila,3252854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/4/4e93a02fc1afecdb7bf09da5abf4d3b0/jpg/deon/feed/Depositphotos_736999650_XL.webp",
        "title": "Turystka nie wesz\u0142a na pok\u0142ad samolotu do Turcji. Ta jedna rzecz j\u0105 zgubi\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T10:46:32.948398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T10:46:31+00:00",
        "description": "Piotr Jerzy Frassati. Fot. Vatican Media",
        "id": 3508989,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/swiety-z-fajka-patron-studentow-zostanie-kanonizowany,3254909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/7763772409e7c4813d86ed3e06d7cd04/jpeg/deon/feed/Piotr%20Jerzy%20Frassati%20Vatican%20Media.webp",
        "title": "\u015awi\u0119ty z fajk\u0105. Patron student\u00f3w zostanie kanonizowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T09:36:16.625148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T09:36:16+00:00",
        "description": "Carlo Acutis jako dziecko. Fot. Vatican Media",
        "id": 3508632,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/carlo-acutis-modlil-sie-takze-po-polsku,3254861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/6/ffd835e5ddb86e1925817f432ff46ab0/jpeg/deon/feed/Carlo%20Acutis%20dziecko.webp",
        "title": "Carlo Acutis modli\u0142 si\u0119 tak\u017ce po polsku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T09:36:16.515704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T09:36:16+00:00",
        "description": "Wyb\u00f3r imienia w Polsce to dzi\u015b gra mi\u0119dzy tradycj\u0105 a indywidualizmem. Fot. depositphotos",
        "id": 3508631,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/najchetniej-i-najrzadziej-nadawane-imiona-w-polsce-sa-zmiany-wsrod-najpopularniejszych,3252653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/4/6a6e55a7e9da7ab5688b034a20eb6e37/jpg/deon/feed/Depositphotos_132124604_XL.webp",
        "title": "Najch\u0119tniej i najrzadziej nadawane imiona w Polsce. S\u0105 zmiany w\u015br\u00f3d najpopularniejszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T09:36:16.734438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T09:36:16+00:00",
        "description": "Prezydent podpisa\u0142 nowe \u015bwiadczenie \"1000 plus\". Fot. depositphotos",
        "id": 3508633,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/prezydent-podpisal-nowe-swiadczenie-1000-plus-kto-moze-skorzystac,3252776",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/4/3b17b98ca5796af7e81aeb31bd06eb32/jpg/deon/feed/Depositphotos_709925058_XL.webp",
        "title": "Prezydent podpisa\u0142 nowe \u015bwiadczenie \"1000 plus\". Kto mo\u017ce skorzysta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T08:22:33.611548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T08:22:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3507932,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ciagle-odkladasz-modlitwe-na-pozniej-oto-piec-sposobow-na-duchowa-prokrastynacje,3252290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/5/0b1522b8b4dd4b61c67f2103b2e22e90/png/deon/feed/prokrastynacja%20duchowa%20ma%20swoje%20konkretne%20przyczyny%20fot.%20depositphotos.com.webp",
        "title": "Ci\u0105gle odk\u0142adasz modlitw\u0119 na p\u00f3\u017aniej? Oto pi\u0119\u0107 sposob\u00f3w na duchow\u0105 prokrastynacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T09:36:16.934468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T08:00:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3508634,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/ksiadz-to-tylko-slaby-czlowiek-i-nie-wolno-go-oceniac-trzy-uwagi-do-katolickich-hejterow,3254234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/5/affa45bcc273c445c88fdc79ca189b73/png/deon/feed/hejt%20jest%20z\u0142y%20nawet%20w%20slusznej%20sprawie%20fot%20mattia%20unsplash.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz to tylko s\u0142aby cz\u0142owiek i nie wolno go ocenia\u0107? Trzy uwagi do katolickich hejter\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T08:22:33.782494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T08:00:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3507933,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-to-tylko-slaby-czlowiek-i-nie-wolno-go-oceniac-trzy-uwagi-do-katolickich-hejterow,3254234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/5/affa45bcc273c445c88fdc79ca189b73/png/deon/feed/hejt%20jest%20z\u0142y%20nawet%20w%20slusznej%20sprawie%20fot%20mattia%20unsplash.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz to tylko s\u0142aby cz\u0142owiek i nie wolno go ocenia\u0107? Trzy uwagi do katolickich hejter\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-06T08:22:33.919522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-06T02:00:57+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzy prawem a wolno\u015bci\u0105. Fot. depositphotos",
        "id": 3507934,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/jezus-ukazuje-ze-szabat-jest-darem-boga-prowadzacym-do-wolnosci-serca-i-spotkania-z-nim,3253610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/5/ae04336482e53974cea263b0941cbab3/jpg/deon/feed/Depositphotos_28812605_XL.webp",
        "title": "Jezus ukazuje, \u017ce szabat jest darem Boga prowadz\u0105cym do wolno\u015bci serca i spotkania z Nim",
        "vote": 0
    }
]