[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T20:48:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2325138,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699186,rzad-emeryci-mswia-niestety-z-prawem-tylko-do-jednej-emerytury-nie-moga-laczyc-emerytury-mundurowej-i-cywilnej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d: Emeryci MSWiA niestety z prawem tylko do jednej emerytury. Nie mog\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 emerytury mundurowej i cywilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T20:45:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2325139,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9642738,sad-niewiarygodne-kodeks-pracy-pozwala-zwolnic-pracownika-za-spoznienia-30-minut-do-pracy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: Niewiarygodne? Kodeks pracy pozwala zwolni\u0107 pracownika za sp\u00f3\u017anienia 30 minut do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T20:40:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2325140,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9543397,nowelizacja-w-kodeksie-pracy-przeliczenie-stazu-pracy-pracownika-wyzsze-odprawy-dluzsze-urlopy-koszt-479-mln-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowelizacja w kodeksie pracy: Przeliczenie sta\u017cu pracy pracownika. Wy\u017csze odprawy. D\u0142u\u017csze urlopy. Koszt 479 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T20:39:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2325141,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly-infor-pl/9648242,rzad-dopiero-w-2026-r-zmiany-w-stazach-pracy-dodatkach-odprawach-nagrodach-jubileuszowych-nowelizacja-kodeksu-pracy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d: Dopiero w 2026 r. zmiany w sta\u017cach pracy, dodatkach, odprawach, nagrodach jubileuszowych. [Nowelizacja kodeksu pracy]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T17:23:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2323770,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9753213,noc-z-soboty-na-niedziele-15-16-marca-czy-wtedy-przestawimy-zegarki-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noc z soboty na niedziel\u0119 15-16 marca: czy wtedy przestawimy zegarki z czasu zimowego na letni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T16:30:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2323214,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9757803,pip-bierze-na-cel-pracownikow-zdalnych-zapowiada-kontrole-warunkow-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PIP bierze na cel pracownik\u00f3w zdalnych. Zapowiada kontrole warunk\u00f3w pracy i przestrzegania zasad bhp, Co to znaczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T16:30:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2323215,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9757929,tesla-walczy-o-przetrwanie-najpopularniejszy-model-potanieje-o-20-pro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla walczy o przetrwanie. Najpopularniejszy model potanieje o 20 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T16:12:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2323216,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9757925,pilne-ministerstwo-finansow-ostrzega-przed-probami-oszustwa-rozlicza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PILNE! Ministerstwo Finans\u00f3w ostrzega przed pr\u00f3bami oszustwa. Rozliczaj\u0105c podatek, zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T15:56:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2323217,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9757922,tego-pragna-najbardziej-millenialsi-i-pokolenie-z-wskazali-co-ich-kr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego pragn\u0105 najbardziej. Millenialsi i pokolenie Z wskazali, co ich kr\u0119ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T15:36:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2323218,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9740465,podatek-od-nieruchomosci-od-fotowoltaiki-kto-i-ile-musi-zaplacic-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci od fotowoltaiki. Kto i ile musi zap\u0142aci\u0107 w 2025 roku za panele?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:58:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2322006,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9757883,zachodnia-obwodnica-szczecina-jest-komplet-decyzji-dla-wszystkich-odc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachodnia Obwodnica Szczecina. Jest komplet decyzji dla wszystkich odcink\u00f3w [WIZUALIZACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:53:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2322007,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757863,amerykanie-ucza-sie-strzelac-do-rosjan-ich-pomyslowosc-nie-zna-granic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie ucz\u0105 si\u0119 strzela\u0107 do Rosjan. Ich pomys\u0142owo\u015b\u0107 nie zna granic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:35:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2322008,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9757856,rosnie-gniew-na-elona-muska-w-berlinie-podpalono-cztery-auta-tesli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie gniew na Elona Muska? W Berlinie podpalono cztery auta Tesli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:20:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321343,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9757849,ile-podatku-trzeba-zaplacic-od-ugody-z-bankiem-najczesciej-32-proc-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile podatku trzeba zap\u0142aci\u0107 od ugody z bankiem? Najcz\u0119\u015bciej 32 proc. To znacz\u0105co zmniejsza jej op\u0142acalno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:14:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321344,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9757847,putin-popiera-zawieszenie-broni-w-ukrainie-ale-stawia-warunki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin popiera zawieszenie broni w Ukrainie, ale stawia warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:10:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321345,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9757846,iran-coraz-blizej-broni-atomowej-rosnie-presja-na-teheran.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran coraz bli\u017cej broni atomowej? Ro\u015bnie presja na Teheran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:09:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321346,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9757842,szkolenie-wojskowe-firmy-wielu-pracownikow-chce-wziac-udzial-ale-ni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenie wojskowe. Firmy: Wielu pracownik\u00f3w chce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142, ale nie znamy warunk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T12:38:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321347,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757837,rosjanie-wdarli-sie-na-tyly-ewakuacja-ruszyla-a-cywile-rzucili-sie-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wdarli si\u0119 na ty\u0142y. Ewakuacja ruszy\u0142a, a cywile rzucili si\u0119 do ucieczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T12:21:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321348,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9757830,wielkie-wydatki-na-zbrojenia-niemcy-uzgodnily-ze-zwieksza-zadluzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie wydatki na zbrojenia. Niemcy uzgodni\u0142y, \u017ce zwi\u0119ksz\u0105 zad\u0142u\u017cenie pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:56:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321349,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9757827,ceny-zlota-osiagaja-szczyt-wszech-czasow-psychologiczna-bariera-zlama.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny z\u0142ota osi\u0105gaj\u0105 szczyt wszech czas\u00f3w. Psychologiczna bariera z\u0142amana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:48:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321350,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9757811,dobre-wiadomosci-dla-doradcow-podatkowych-i-rzecznikow-patentowych-ko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wiadomo\u015bci dla doradc\u00f3w podatkowych i rzecznik\u00f3w patentowych! Korzystna interpretacja og\u00f3lna MF.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:48:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321351,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9755225,od-czerwca-2025-r-tysiace-dzieci-bez-swiadczenia-rodzice-nie-musza-j.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od czerwca 2025 r. tysi\u0105ce dzieci bez \u015bwiadczenia. Rodzice nie musz\u0105 ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wniosku o 800 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:48:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321352,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9757810,spotkanie-rosja-iran-chiny-pekin-wydal-oswiadczenie-ws-iranskiego-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Rosja-Iran-Chiny. Pekin wyda\u0142 o\u015bwiadczenie ws. ira\u0144skiego programu nuklearnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:41:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321353,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9757805,trump-pcha-sojusznikow-usa-w-objecia-chin-jakie-europa-ma-alternatywy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pcha sojusznik\u00f3w USA w obj\u0119cia Chin. Jakie Europa ma alternatywy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:32:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321354,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9757803,bedzie-kontrola-warunkow-pracy-pracownikow-zdalnych-przeprowadzi-ja-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie kontrola warunk\u00f3w pracy pracownik\u00f3w zdalnych. Przeprowadzi j\u0105 PIP. Czy jest si\u0119 czego obawia\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:02:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321355,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9757790,zabito-organizatora-tragedii-w-odessie-z-2014-roku-dzien-po-wyroku-et.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabito organizatora tragedii w Odessie z 2014 roku! Dzie\u0144 po wyroku ETPC w tej sprawie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:00:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321356,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9757788,skandal-w-berlinie-posel-cdu-zatrudnial-rosjanina-z-kontaktami-w-fsb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Berlinie. Pose\u0142 CDU zatrudnia\u0142 Rosjanina z kontaktami w FSB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:54:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321357,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757780,czerwona-kartka-dla-usa-znikaja-chetni-na-mysliwce-f-35.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwona kartka dla USA. Znikaj\u0105 ch\u0119tni na my\u015bliwce F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:35:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320167,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9757774,usa-wysla-wojska-do-kanalu-panamskiego-pentagon-ma-opracowac-opcje-mi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wy\u015bl\u0105 wojska do Kana\u0142u Panamskiego? Pentagon ma opracowa\u0107 opcje militarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:34:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321358,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9757851,czternasta-emerytura-w-2025-roku-nie-dla-wszystkich-seniorow-kto-dostanie-187891-zl-a-kto-nie-dostanie-nic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czternasta emerytura w 2025 roku nie dla wszystkich senior\u00f3w. Kto dostanie 1 878,91 z\u0142, a kto nie dostanie nic?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:31:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2321359,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9757779,poszerza-autostrade-a2-ruszaja-prace-w-tych-miejscach-beda-utrudnien.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszerz\u0105 autostrad\u0119 A2. Ruszaj\u0105 prace. W tych miejscach b\u0119d\u0105 utrudnienia [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:22:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320168,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9757766,ue-przedluza-sankcje-na-rosje-wegry-wycofaly-weto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE przed\u0142u\u017ca sankcje na Rosj\u0119. W\u0119gry wycofa\u0142y weto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:48:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320169,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9757735,jeden-lider-i-potem-dlugo-nikt-do-tych-krajow-polska-sprzedaje-najwie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden lider i potem d\u0142ugo nikt. Do tych kraj\u00f3w Polska sprzedaje najwi\u0119cej towar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:44:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320170,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9738246,dodatkowe-300-zl-co-miesiac-na-kontach-emerytow-bez-wzgledu-na-wysoko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe 300 z\u0142 co miesi\u0105c na kontach emeryt\u00f3w. Bez wzgl\u0119du na wysoko\u015b\u0107 dochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:42:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320171,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9757729,ministerstwo-finansow-ostrzega-przed-oszustami-nie-daj-sie-nabrac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w ostrzega przed oszustami \u2013 nie daj si\u0119 nabra\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:42:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320172,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9757123,zmiany-wazne-dla-cukrzykow-zainterweniowal-rzecznik-praw-obywatelskic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany wa\u017cne dla cukrzyk\u00f3w. Zainterweniowa\u0142 Rzecznik Praw Obywatelskich. Czy to b\u0119dzie koniec nier\u00f3wno\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:37:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2320173,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9757315,bedzie-bat-na-influencerow-rzadzacy-szykuja-przepisy-nowe-uprawnien.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie bat nie tylko na influencer\u00f3w. Rz\u0105dz\u0105cy szykuj\u0105 przepisy \u2013 nowe uprawnienia i kary pieni\u0119\u017cne dla pseudomedyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:29:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319462,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9757719,rosjanie-odkryli-karty-europejski-kraj-zagrozony-utrata-suwerennosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie odkryli karty. Europejski kraj zagro\u017cony utrat\u0105 suwerenno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:02:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319463,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9757705,gus-inflacja-analitycy-zaskoczeni-sa-nowe-dane-o-inflacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analitycy zaskoczeni. S\u0105 nowe dane o inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:01:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319464,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757696,zdobyli--niemiecki-most-oto-niezwykle-trofeum-rosjan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdobyli \u2026 niemiecki most! Oto niezwyk\u0142e trofeum Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:57:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319465,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9757693,nowy-premier-kanady-kim-jest-mark-carney-sylwetka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy premier Kanady. Kim jest Mark Carney? [SYLWETKA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:47:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319466,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9757686,awaria-wodorowej-floty-w-poznaniu-wiadomo-kto-jest-winny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria wodorowej floty w Poznaniu. Wiadomo, kto jest winny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:46:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319467,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9757679,jak-bardzo-cla-usa-uderza-w-polska-gospodarke-minister-finansow-zabra.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak bardzo c\u0142a USA uderz\u0105 w polsk\u0105 gospodark\u0119? Minister finans\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:43:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319468,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9757666,kup-teraz-zaplacic-pozniej-jakie-dodatkowe-korzysci-poza-odroczeniem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kup teraz, zap\u0142aci\u0107 p\u00f3\u017aniej: jakie dodatkowe korzy\u015bci poza odroczeniem p\u0142atno\u015bci mo\u017cna sobie zapewni\u0107 wybieraj\u0105c odpowiedniego dostawc\u0119 us\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:15:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319469,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9757653,inflacja-i-pkb-w-ciagu-dwoch-lat-jest-najnowszy-raport-nbp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja i PKB w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat. Jest najnowszy raport NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:08:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319470,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/aktualnosci/9757649,chinscy-szpiedzy-w-amerykanskiej-armii-wojskowi-tanio-sprzedawali-taj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy szpiedzy w ameryka\u0144skiej armii! Wojskowi tanio sprzedawali tajemnice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:55:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319471,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9739891,rzad-bez-litosci-dla-emerytow-mocno-zbiednieja-w-2025-straca-wiecej-na-braku-waloryzacji-progow-podatkowych-niz-zyskaja-na-waloryzacji-emerytur.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emeryci dostaj\u0105 zwaloryzowane emerytury i zn\u00f3w p\u0142ac\u0105 pit, emerytury realnie trac\u0105 na warto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:53:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319472,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9757639,co-trzecia-polska-firma-planuje-lub-juz-dziala-na-rynkach-zagranicznyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzecia polska firma planuje lub ju\u017c dzia\u0142a na rynkach zagranicznych [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:25:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319473,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9757577,czy-16032025-r-to-niedziela-handlowa-handel-bez-zakazu-zakupy-w-l.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 16.03.2025 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:20:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319474,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9757625,amerykanska-bron-jadrowa-na-wschodniej-flance-wiceprezydent-usa-bylb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska bro\u0144 j\u0105drowa na wschodniej flance? Wiceprezydent USA: By\u0142bym zszokowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:10:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319475,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9757314,polska-kupi-samoloty-od-brazylijczykow-kc-390-embraer-wkracza-do-gry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska kupi samoloty od Brazylijczyk\u00f3w? KC-390 Embraer wkracza do gry!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:05:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319476,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757205,niemcy-sie-zbroja--czolgi-zamiast-aut-rheinmetall-przejmie-fabryke-v.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy si\u0119 zbroj\u0105 \u2014 czo\u0142gi zamiast aut. Rheinmetall przejmie fabryk\u0119 Volkswagena?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T06:56:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319477,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9757612,prezydent-usa-wysle-wojska-na-grenlandie-wyspa-ma-dosc-trumpa-trakt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent USA wy\u015ble wojska na Grenlandi\u0119? Wyspa ma do\u015b\u0107 Trumpa: \"Traktuje nas bez szacunku, odpowiemy stanowczo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T06:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319478,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9757193,swiadczenie-mama-4-plus-nawet-187891-zl-co-miesiac-od-zus-jakie-zasady.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 1878,91 z\u0142 co miesi\u0105c od ZUS. Tylko nieliczni korzystaj\u0105, mimo \u017ce spe\u0142niaj\u0105 warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T06:24:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319479,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9757591,wyborcy-w-usa-tez-to-widza-wiekszosc-amerykanow-uwaza-ze-trump-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborcy w USA te\u017c to widz\u0105. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Trump jest zbyt przychylny Rosji [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:51:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319176,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757579,ukraina-bez-amerykanskich-rakiet-usa-wysyla-ulepszone-bomby.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina bez ameryka\u0144skich rakiet! USA wysy\u0142a ulepszone bomby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:40:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319177,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9757575,ceny-metra-kwadratowego-mieszkan-pojda-mocno-w-gore-nawet-tych-do-re.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny metra kwadratowego mieszka\u0144 p\u00f3jd\u0105 mocno w g\u00f3r\u0119 - nawet tych do remontu i o kiepskiej lokalizacji, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:35:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2319178,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9757218,brytyjczycy-zalamani-pancerna-dywizja-nie-nadaje-sie-do-akcji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy za\u0142amani. Pancerna dywizja nie nadaje si\u0119 do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:26:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318952,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9755113,mieszkania-za-kredyt-bez-wkladu-wlasnego-bedzie-mozna-kupowac-tylko-do-jesieni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c koniec kredyt\u00f3w bez wk\u0142adu w\u0142asnego. Chcesz kupi\u0107 mieszkanie na hipotek\u0119, musisz si\u0119 pospieszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:22:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318953,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9754938,wchodzi-w-zycie-dodatkowy-urlop-dla-rodzicow-sprawdz-zmiany-w-kodeksie-pracy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od 19.03.2025: dodatkowy urlop dla rodzic\u00f3w. 8 lub 15 tygodni \u2013 od czego zale\u017cy, jak skorzysta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:17:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318954,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9757571,ukraina-winna-w-sprawie-tragedii-w-odessie-jest-wyrok-etpc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina winna w sprawie tragedii w Odessie! Jest wyrok ETPC.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:16:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318955,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9757568,takie-gigantyczne-dlugi-wobec-zus-maja-przedsiebiorcy-prawdziwa-udre.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie gigantyczne d\u0142ugi wobec ZUS maj\u0105 przedsi\u0119biorcy. \u201ePrawdziwa udr\u0119ka i dramat\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:15:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318956,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9757036,tak-banki-robia-klientow-w-konia-przez-takie-wyliczanie-zdolnosci-kred.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak banki robi\u0105 klient\u00f3w w konia przez takie wyliczanie zdolno\u015bci kredytowej? Podejrzenia o proceder, kt\u00f3ry trwa od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:13:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318957,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9750026,oblozyli-podatkiem-fotowoltaike-klamka-zapadla-to-koniec-z-darmowym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u0142o\u017cyli podatkiem fotowoltaik\u0119.  Klamka zapad\u0142a. To koniec z darmowym pr\u0105dem ze s\u0142o\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2318958,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9757294,niech-zyje-made-in-europe-samobojstwo-usa-na-najlepszym-rynku-swiata.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niech \u017cyje Made in Europe! Samob\u00f3jstwo USA na najlepszym rynku \u015bwiata. Unia Europejska ma alternatywy",
        "vote": 0
    }
]