[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T21:12:13+00:00",
        "description": "- By\u0142em nieco sarkastyczny, kiedy to powiedzia\u0142em - stwierdzi\u0142 Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do powtarzanej przez niego deklaracji, \u017ce \"zako\u0144czy wojn\u0119 w Ukrainie w 24 godziny\". Prezydent USA doda\u0142, \u017ce w rzeczywisto\u015bci chodzi\u0142o mu o to, i\u017c \"chcia\u0142by j\u0105 zako\u0144czy\u0107\" i uwa\u017ca, \u017ce mo\u017ce to zrobi\u0107. We fragmencie wywiadu z republikaninem pad\u0142o tak\u017ce pytanie o przebieg rozm\u00f3w z Kijowem i Moskw\u0105.",
        "id": 2325075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-odniosl-sie-do-skladanej-obietnicy-bylem-nieco-sarkast,nId,7931465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sk\u0142adanej obietnicy. \"By\u0142em nieco sarkastyczny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T19:58:41+00:00",
        "description": "Rosjanie zacz\u0119li mie\u0107 du\u017co lepszy stosunek do Stan\u00f3w Zjednoczonych - wynika z badania rosyjskiej niezale\u017cnej pracowni Centrum Lewady. Oko\u0142o 30 proc. ankietowanych Rosjan przyzna\u0142o, \u017ce jest pozytywnie nastawionych do USA. W por\u00f3wnaniu do poprzedniego badania zmiana jest znacz\u0105ca. Wed\u0142ug Centrum Lewady sta\u0142o si\u0119 tak po powrocie do w\u0142adzy Donalda Trumpa.",
        "id": 2324640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-radykalnie-zmieniaja-podejscie-do-usa-w-tle-ruchy-t,nId,7931429",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie radykalnie zmieniaj\u0105 podej\u015bcie do USA. W tle ruchy Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T13:28:41+00:00",
        "description": "- Jest ma\u0142o prawdopodobne, aby Bia\u0142oru\u015b sta\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 Rosji w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci. A je\u015bli wywa\u017cymy te drzwi, zniszczymy wszystko, co zrobili\u015bmy - oceni\u0142 w pi\u0105tek Alaksandr \u0141ukaszenka. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 on te\u017c do rozm\u00f3w USA z Rosj\u0105 o rozejmie w Ukrainie. - Nie spiesz si\u0119 z tymi wszystkimi rozmowami, Donaldzie. Fakty na stole. Musimy si\u0119 im przyjrze\u0107, aby nam nie zaszkodzi\u0142y - m\u00f3wi\u0142, zwracaj\u0105c si\u0119 do Trumpa.",
        "id": 2321261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-z-jasna-deklaracja-bialorus-nie-bedzie-czescia-ro,nId,7931046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka z jasn\u0105 deklaracj\u0105. \"Bia\u0142oru\u015b nie b\u0119dzie cz\u0119\u015bci\u0105 Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T12:18:14+00:00",
        "description": "Woda zalewa samochody, mieszka\u0144cy najni\u017cszych pi\u0119ter uciekaj\u0105 z dom\u00f3w. Pot\u0119\u017cne ulewy nawiedzi\u0142y Toskani\u0119 i region Emilia-Romania, doprowadzaj\u0105c do niebezpiecznych podtopie\u0144. W kilku w\u0142oskich miastach zamkni\u0119to szko\u0142y. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawiaj\u0105 si\u0119 nagrania ulic zamienionych w rw\u0105ce potoki.",
        "id": 2321262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przenies-sie-na-wyzsze-pietra-wody-w-rzekach-przybywa,nId,7930970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przenie\u015b si\u0119 na wy\u017csze pi\u0119tra\". Wody w rzekach przybywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:55:10+00:00",
        "description": "\"Urz\u0119dnicy Kremla u\u017cywaj\u0105 teraz przeciwko NATO narracji podobnej do tej, kt\u00f3r\u0105 stosowano do uzasadnienia inwazji na Ukrain\u0119\" - czytamy w raporcie ISW. Zdaniem analityk\u00f3w, Moskwa postara si\u0119 o zbudowanie prze\u015bwiadczenia, \u017ce uciskane przez lokalne w\u0142adze spo\u0142ecze\u0144stwa b\u0119d\u0105 chcia\u0142y bliskiej wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105. To, twierdz\u0105 eksperci, b\u0119dzie idealnym przyczynkiem do wywo\u0142ania konfliktu zbrojnego w kolejnym kraju, tym razem zrzeszonym w Sojuszu.",
        "id": 2321263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraca-narracja-sprzed-wojny-w-ukrainie-tym-razem-rosja-obral,nId,7930932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca narracja sprzed wojny w Ukrainie. Tym razem Rosja obra\u0142a nowy kierunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T11:38:03+00:00",
        "description": "Unia Europejska jednomy\u015blnie przed\u0142u\u017cy\u0142a sankcje na\u0142o\u017cone na Rosj\u0119. Restrykcje odnosz\u0105 si\u0119 do ponad 2400 os\u00f3b prywatnych oraz firm. Jednak list\u0119 nieco zmodyfikowano, usuwaj\u0105c z niej siedem nazwisk - w tym trzy ju\u017c nie \u017cyj\u0105cych os\u00f3b. W\u015br\u00f3d wykre\u015blonych rosyjskich oligarch\u00f3w znajduje si\u0119 m.in. Wiaczes\u0142aw Mosze Kantor, kt\u00f3ry posiada udzia\u0142y w Grupie Azoty.",
        "id": 2321264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-przedluza-sankcje-na-rosje-z-czarnej-listy-zniknely-czter,nId,7930947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE przed\u0142u\u017ca sankcje na Rosj\u0119. Z \"czarnej listy\" znikn\u0119\u0142y cztery nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:17:53+00:00",
        "description": "Kreml m\u00f3wi o \"ostro\u017cnym optymizmie\" po rozmowach ws. rozejmu z wys\u0142annikiem USA - przekaza\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, dodaj\u0105c, \u017ce Steve Witkoff przeka\u017ce Donaldowi Trumpowi informacje od W\u0142adimira Putina dotycz\u0105ce potencjalnego rozejmu z Ukrain\u0105. Nast\u0119pnie Waszyngton i Moskwa maj\u0105 ustali\u0107 termin rozmowy telefonicznej przyw\u00f3dc\u00f3w. Kreml twierdzi, \u017ce \"Putin solidaryzuje si\u0119 ze stanowiskiem Trumpa, ale jest jeszcze wiele do zrobienia\".",
        "id": 2320117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ostrozny-optymizm-na-kremlu-pierwszy-komentarz-po-rozmowach-,nId,7930923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ostro\u017cny optymizm\" na Kremlu. Pierwszy komentarz po rozmowach z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T10:06:34+00:00",
        "description": "Unia Europejska zamierza rozpocz\u0105\u0107 ogromny projekt maj\u0105cy na celu rozbudow\u0119 przemys\u0142u obronnego. Ma to by\u0107 odpowied\u017a na zagro\u017cenie p\u0142yn\u0105ce ze strony Rosji, a tak\u017ce wsparcie dla Ukrainy, kt\u00f3ra potrzebuje gwarancji bezpiecze\u0144stwa po zako\u0144czeniu konfliktu.",
        "id": 2320118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dziennikarze-dotarli-do-nowego-dokumentu-mowa-o-ogromnym-uni,nId,7930856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarze dotarli do nowego dokumentu. Mowa o ogromnym unijnym projekcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T09:59:29+00:00",
        "description": "Niemiecki wywiad zagraniczny (BND) mia\u0142 ju\u017c w 2020 roku podejrzewa\u0107, \u017ce wirus wywo\u0142uj\u0105cy COVID-19 prawdopodobnie pochodzi nie od zwierz\u0105t, a z chi\u0144skiego laboratorium, lecz zatai\u0142 te informacje - podaj\u0105 zagraniczne media. \u00d3wczesna kanclerz Niemiec Angela Merkel zaprzecza, by mia\u0142a tuszowa\u0107 jakiekolwiek informacje w sprawie.",
        "id": 2320119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-merkel-ukryla-tajny-raport-wywiadu-byla-kanclerz-reaguje,nId,7930850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merkel ukry\u0142a tajny raport wywiadu? By\u0142a kanclerz reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T08:01:10+00:00",
        "description": "Samolot Amercian Arilines musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107 po tym, jak wykryto u niego \"problem z silnikiem\". W czasie ko\u0142owania na lotnisku w Denver silnik niespodziewanie zapali\u0142 si\u0119, a nast\u0119pnie zacz\u0105\u0142 mocno dymi\u0107. Konieczna by\u0142a ewakuacja 172 pasa\u017cer\u00f3w i sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi, kt\u00f3rzy w obawie przed ogniem uciekli na skrzyd\u0142o samolotu.",
        "id": 2320120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sceny-grozy-na-pasie-startowym-pasazerowie-ewakuowani-na-skr,nId,7930767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny grozy na pasie startowym. Pasa\u017cerowie ewakuowani na skrzyd\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:40:01+00:00",
        "description": "Od kiedy sko\u0144czy\u0142em 16 lat, jednym z najwa\u017cniejszych zada\u0144 mojego \u017cycia jest przewodzenie Tybeta\u0144czykom. Od uznania za 14. Dalajlam\u0119 w wieku dw\u00f3ch lat, a nast\u0119pnie formalnego obj\u0119cia przyw\u00f3dztwa wkr\u00f3tce po tym, jak m\u00f3j kraj zosta\u0142 zaatakowany przez si\u0142y komunistycznych Chin w 1950 r., ca\u0142e moje doros\u0142e \u017cycie jest odbiciem tragicznego losu Tybetu i jego mieszka\u0144c\u00f3w - pisze 14. Dalajlama, zwierzchnik buddyzmu tybeta\u0144skiego. W ramach wsp\u00f3\u0142pracy z \"The Washington Post\" w Interii publikujemy jego artyku\u0142 w ca\u0142o\u015bci.",
        "id": 2319383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-dalajlama-dla-the-washington-post-moja-nadzieja-dla-tybetanc,nId,7928627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dalajlama dla \"The Washington Post\": Moja nadzieja dla Tybeta\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:40:01+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowe dziennikarskie \u015bledztwo z udzia\u0142em \"Le Monde\" doprowadzi\u0142o do zidentyfikowania rosyjskich \"dyplomat\u00f3w\" stacjonuj\u0105cych w Brukseli, kt\u00f3rzy zostali wydaleni z Belgii na pocz\u0105tku 2023 r. W\u015br\u00f3d nich byli agenci rosyjskiego wywiadu zagranicznego (SWR), tamtejszego wywiadu wojskowego (GRU) i federalnej s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa (FSB).",
        "id": 2319382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-le-monde-europejskie-sluzby-na-tropie-rosyjskich-szpiegow,nId,7928734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Le Monde\": Europejskie s\u0142u\u017cby na tropie rosyjskich szpieg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:40:01+00:00",
        "description": "\"Chiny i Rosja z zadowoleniem przyjmuj\u0105 potwierdzenie Iranu, \u017ce wykorzystuje technologi\u0119 nuklearn\u0105 w celach pokojowych i nie d\u0105\u017cy do opracowania broni j\u0105drowej\" - taki komunikat p\u0142ynie z Pekinu po rundzie rozm\u00f3w dyplomat\u00f3w trzech mocarstw. Podczas rozmowy Pekin wezwa\u0142 spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 do zniesienia \"nielegalnych sankcji\" na\u0142o\u017conych na Teheran.",
        "id": 2319381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmowy-mocarstw-w-pekinie-na-stole-program-nuklearny,nId,7930796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy mocarstw w Pekinie. Na stole program nuklearny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T07:40:01+00:00",
        "description": "Powr\u00f3t do biur by\u0142 szokiem dla pracownik\u00f3w z pokolenia Zet. Ale szybko opanowali udawanie, \u017ce pracuj\u0105. Szybko i po mistrzowsku. Od g\u0142o\u015bnego stukania w klawisze po spotkania widmo. Problem w tym, \u017ce takie udawanie okaza\u0142o si\u0119 dla nich... szalenie wyczerpuj\u0105ce.",
        "id": 2319384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-guardian-pokolenie-z-zmeczylo-sie-udawaniem-ze-pracuja,nId,7928507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Guardian\": Pokolenie Z zm\u0119czy\u0142o si\u0119 udawaniem, \u017ce pracuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T06:34:53+00:00",
        "description": "Mer Moskwy poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rano o zestrzeleniu czterech dron\u00f3w lec\u0105cych w stron\u0119 miasta. Jeden z nich mia\u0142 uderzy\u0107 w dach budynku mieszkalnego. Seria eksplozji mia\u0142a by\u0107 s\u0142yszana tak\u017ce na zach\u00f3d od stolicy Rosji. Wcze\u015bniej bezza\u0142ogowce zaatakowa\u0142y te\u017c rafineri\u0119 ropy naftowej Tuapse w Kraju Krasnodarskim.",
        "id": 2319154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-pod-ostrzalem-ukraina-znow-zaatakowala-moskwe,nId,7930754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja pod ostrza\u0142em. Ukraina zn\u00f3w zaatakowa\u0142a Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-14T06:34:53+00:00",
        "description": "Ilo\u015b\u0107 nie zawsze przechodzi w jako\u015b\u0107, ale co do zasady, im wi\u0119ksza armia, tym wi\u0119ksze szanse na wojenne powodzenie. Wojny jednak kiedy\u015b si\u0119 ko\u0144cz\u0105 \u2013 i rzesze zmobilizowanych m\u0119\u017cczyzn nagle pozostaj\u0105 bez zaj\u0119cia. Ta sytuacja mo\u017ce przybra\u0107 pozytywny obr\u00f3t, jak w przypadku \"najwspanialszego pokolenia\" \u2013 urodzonych w latach 20. XX wieku Amerykan\u00f3w, kt\u00f3rych Waszyngton pos\u0142a\u0142 na fronty II wojny \u015bwiatowej. Wr\u00f3ciwszy do dom\u00f3w, zdemobilizowani weterani zbudowali powojenn\u0105 pot\u0119g\u0119 USA i w\u0142asne, dobre \u017cycie.",
        "id": 2319153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-za-duze-armie-co-z-tym-problemem-po-wojnie-zrobia-rosjanie-i,nId,7930056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za du\u017ce armie! Co z tym problemem po wojnie zrobi\u0105 Rosjanie i Ukrai\u0144cy?",
        "vote": 0
    }
]