[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T21:33:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnn9d0/jak_wygl\u0105da_rozmowa_z_3_kobietami_o_statystykach/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/88fbbt5fXi-kA0LUbK3BC2TsMmdMFYNRu-bnFe7ucgw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=400c2a2d64a5aa7b5b82e58cf0ec30fb8b89e4cf\" alt=\"Jak wygl\u0105da rozmowa z 3 kobietami o statystykach dotycz\u0105cych gwa\u0142t\u00f3w w Polsce?\" title=\"Jak wygl\u0105da rozmowa z 3 kobietami o statystykach dotycz\u0105cych gwa\u0142t\u00f3w w Polsce?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bordeux\"> /u/bordeux </a> <br/> <span><a href=\"https://streamable.com/beovj8\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnn9d0/jak_wygl\u0105da_rozmowa_z_3_kobietami_o_statystykach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2445545,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnn9d0/jak_wygl\u0105da_rozmowa_z_3_kobietami_o_statystykach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/88fbbt5fXi-kA0LUbK3BC2TsMmdMFYNRu-bnFe7ucgw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=400c2a2d64a5aa7b5b82e58cf0ec30fb8b89e4cf",
        "title": "Jak wygl\u0105da rozmowa z 3 kobietami o statystykach dotycz\u0105cych gwa\u0142t\u00f3w w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T20:33:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnlwbv/ja\u015b_kapela_otrzyma\u0142_60000_z\u0142_stypendium_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aIPki0t3KVjW-nGrNqx3PdM2jAgCJ-qp-K2sO6aUXUg.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0666ae470b789d7d2ba6f1eb8e51e3169778ab5b\" alt=\"Ja\u015b Kapela otrzyma\u0142 60000 z\u0142 stypendium z ministerstwa kultury\" title=\"Ja\u015b Kapela otrzyma\u0142 60000 z\u0142 stypendium z ministerstwa kultury\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://x.com/michal_moskal/status/1904956659794927951\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnlwbv/ja\u015b_kapela_otrzyma\u0142_60000_z\u0142_stypendium_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2445226,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnlwbv/ja\u015b_kapela_otrzyma\u0142_60000_z\u0142_stypendium_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aIPki0t3KVjW-nGrNqx3PdM2jAgCJ-qp-K2sO6aUXUg.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0666ae470b789d7d2ba6f1eb8e51e3169778ab5b",
        "title": "Ja\u015b Kapela otrzyma\u0142 60000 z\u0142 stypendium z ministerstwa kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T19:38:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnkls9/minister_uderza_w_banki_zarabiaj\u0105_kuriozalnie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/vRgpyXd4eGgOnZALzhkFc402pL-_sAOL-sbqCxScqWM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ad3895c2b546cf59dfbff1f944618f3560b671e8\" alt=\"Minister uderza w banki. &quot;Zarabiaj\u0105 kuriozalnie du\u017co&quot; i &quot;dusz\u0105 polski rozw\u00f3j&quot;\" title=\"Minister uderza w banki. &quot;Zarabiaj\u0105 kuriozalnie du\u017co&quot; i &quot;dusz\u0105 polski rozw\u00f3j&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/banki/minister-uderza-w-banki-zarabiaja-kuriozalnie-duzo-i-dusza-polski-rozwoj-7140740570393440a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnkls9/minister_uderza_w_banki_zarabiaj\u0105_kuriozalnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2444936,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnkls9/minister_uderza_w_banki_zarabiaj\u0105_kuriozalnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/vRgpyXd4eGgOnZALzhkFc402pL-_sAOL-sbqCxScqWM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ad3895c2b546cf59dfbff1f944618f3560b671e8",
        "title": "Minister uderza w banki. \"Zarabiaj\u0105 kuriozalnie du\u017co\" i \"dusz\u0105 polski rozw\u00f3j\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T18:44:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnjd9b/o_tu_poszli/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/lmm8vq26hvre1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=485586d37ae891991bcea5cfc57c9a15dd589975\" alt=\"o tu poszli\" title=\"o tu poszli\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Far-sernik\"> /u/Far-sernik </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/lmm8vq26hvre1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnjd9b/o_tu_poszli/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2444676,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnjd9b/o_tu_poszli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/lmm8vq26hvre1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=485586d37ae891991bcea5cfc57c9a15dd589975",
        "title": "o tu poszli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T18:38:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnj87w/ai_scam_sklepy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8cd4mw53gvre1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0ea959c702feb64967e1df1cca18bb6285a237aa\" alt=\"AI Scam sklepy\" title=\"AI Scam sklepy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zauwa\u017cy\u0142em ostatnio na IG czy FB reklamy \u201esklep\u00f3w kt\u00f3re si\u0119 zamykaj\u0105\u201d kt\u00f3re s\u0105 wygenerowane przez AI, czy to w og\u00f3le jest legalne? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bronndallus\"> /u/Bronndallus </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8cd4mw53gvre1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnj87w/ai_scam_sklepy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2444677,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnj87w/ai_scam_sklepy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8cd4mw53gvre1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0ea959c702feb64967e1df1cca18bb6285a237aa",
        "title": "AI Scam sklepy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T18:06:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jniha2/rospisano_przetarg_na_oczyszczenie_dna_pod_budow\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pxval9ybavre1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b00f6e515668420fcba48c912dac23e439afc90e\" alt=\"Rospisano przetarg na oczyszczenie dna pod budow\u0119 Portu kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu\" title=\"Rospisano przetarg na oczyszczenie dna pod budow\u0119 Portu kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>28 Marca rozpisano przetarg na oczyszcenie dna morza z obiekt\u00f3w niebezpiecznych, prace obejm\u0105 teren gdzie powstanie falochron kt\u00f3ry b\u0119dzie os\u0142ania\u0107 Terminal Kontenerowy.</p> <p>Celem inwestycji jest zapewnienie bezpiecznego wej\u015bcia i obs\u0142ugi statk\u00f3w w terminalu w \u015awinouj\u015bciu, docelowo Terminal b\u0119dzie w stanie obs\u0142u\u017cy\u0107 2 mln TEU rocznie i obs\u0142ugiwa\u0107 2 statki 200m jednocze\u015bnie lub jeden 400m d\u0142ugo\u015bci</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__11",
        "id": 2444675,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jniha2/rospisano_przetarg_na_oczyszczenie_dna_pod_budow\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pxval9ybavre1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b00f6e515668420fcba48c912dac23e439afc90e",
        "title": "Rospisano przetarg na oczyszczenie dna pod budow\u0119 Portu kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T17:59:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnibhl/zabieram_si\u0119_za_wiosenne_ogarnianie_ogr\u00f3dka_i/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/7yutpezq8vre1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d9d7dbb6afe7abaa6a84f4f2b67bc4a205e2a1d4\" alt=\"Zabieram si\u0119 za wiosenne ogarnianie ogr\u00f3dka i zauwa\u017cy\u0142em na Allegro \u017ce ilo\u015b\u0107 ofert nasion ro\u015blin i traw z obrazkami wygenerowanymi przez AI przekracza powoli granice dobrego smaku. Jak tu wierzy\u0107 \u017ce efekt ko\u0144cowy b\u0119dzie jak na zdj\u0119ciu, skoro jest ono wygenerowane?\" title=\"Zabieram si\u0119 za wiosenne ogarnianie ogr\u00f3dka i zauwa\u017cy\u0142em na Allegro \u017ce ilo\u015b\u0107 ofert nasion ro\u015blin i traw z obrazkami wygenerowanymi przez AI przekracza powoli granice dobrego smaku. Jak tu wierzy\u0107 \u017ce efekt ko\u0144cowy b\u0119dzie jak na zdj\u0119ciu, skoro jest ono wygenerowane?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ResponsibleBeard\"> /u/ResponsibleBeard </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/7yutpezq8vre1.png\">[link]</a",
        "id": 2445546,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnibhl/zabieram_si\u0119_za_wiosenne_ogarnianie_ogr\u00f3dka_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/7yutpezq8vre1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d9d7dbb6afe7abaa6a84f4f2b67bc4a205e2a1d4",
        "title": "Zabieram si\u0119 za wiosenne ogarnianie ogr\u00f3dka i zauwa\u017cy\u0142em na Allegro \u017ce ilo\u015b\u0107 ofert nasion ro\u015blin i traw z obrazkami wygenerowanymi przez AI przekracza powoli granice dobrego smaku. Jak tu wierzy\u0107 \u017ce efekt ko\u0144cowy b\u0119dzie jak na zdj\u0119ciu, skoro jest ono wygenerowane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T17:19:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnhe9o/afera_w_pgz_ruszy\u0142_proces_bart\u0142omieja_misiewicza/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/44B5l9hJvnhU4bY00Ufb0-3gCkqCx-0CoeAKc01vN5g.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b778554cf4ed9e7478db0389d8bf01356e3c3eb8\" alt=\"Afera w PGZ. Ruszy\u0142 proces Bart\u0142omieja Misiewicza\" title=\"Afera w PGZ. Ruszy\u0142 proces Bart\u0142omieja Misiewicza\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/oritfx\"> /u/oritfx </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/afera-w-pgz-ruszyl-proces-bartlomieja-misiewicza/pwyylts?utm_source=wiadomosci.onet.pl_viasg_wiadomosci&amp;utm_medium=referal&amp;utm_campaign=leo_automatic&amp;srcc=undefined&amp;utm_v=2\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnhe9o/afera_w_pgz_ruszy\u0142_proces_bart\u0142omieja_misiewicza/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2444332,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnhe9o/afera_w_pgz_ruszy\u0142_proces_bart\u0142omieja_misiewicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/44B5l9hJvnhU4bY00Ufb0-3gCkqCx-0CoeAKc01vN5g.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b778554cf4ed9e7478db0389d8bf01356e3c3eb8",
        "title": "Afera w PGZ. Ruszy\u0142 proces Bart\u0142omieja Misiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T16:59:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jngy23/average_polish_teenager/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/YWw0amUwbGR5dXJlMQkfuWE2BmtAOSywen8Ih4sBkV7X6tIa6BrqBmDc7R5H.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f3f30d33fb9a799f65e0d8b270a6c38a93bdc64b\" alt=\"Average polish teenager\" title=\"Average polish teenager\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ieathebananaskin\"> /u/ieathebananaskin </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/0ron5h9eyure1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jngy23/average_polish_teenager/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2444334,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jngy23/average_polish_teenager",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/YWw0amUwbGR5dXJlMQkfuWE2BmtAOSywen8Ih4sBkV7X6tIa6BrqBmDc7R5H.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f3f30d33fb9a799f65e0d8b270a6c38a93bdc64b",
        "title": "Average polish teenager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T16:54:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jngtkn/rafa\u0142_trzaskowski_o_japonii_i_grach_komputerowych/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZjAzNWhtd2h4dXJlMUCS1lLjVT7BjjocDWDjxBtuBSQc4ivbESHPKI_zMX_G.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8bebdddf2fe6e91b466448f87bbd441d193c06b0\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski o Japonii i grach komputerowych\" title=\"Rafa\u0142 Trzaskowski o Japonii i grach komputerowych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/maikobakuteria\"> /u/maikobakuteria </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/47y3qj68xure1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jngtkn/rafa\u0142_trzaskowski_o_japonii_i_grach_komputerowych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2444331,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jngtkn/rafa\u0142_trzaskowski_o_japonii_i_grach_komputerowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZjAzNWhtd2h4dXJlMUCS1lLjVT7BjjocDWDjxBtuBSQc4ivbESHPKI_zMX_G.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8bebdddf2fe6e91b466448f87bbd441d193c06b0",
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski o Japonii i grach komputerowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T16:21:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dark Souls posz\u0142y tak sobie, ciekawe jak p\u00f3jdzie w Minecrafcie <a href=\"https://www.twitch.tv/partiarazem\">https://www.twitch.tv/partiarazem</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jng32s/zandberg_wraca_do_grania_w_gierki_dzisiaj_stream/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jng32s/zandberg_wraca_do_grania_w_gierki_dzisiaj_stream/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2444333,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jng32s/zandberg_wraca_do_grania_w_gierki_dzisiaj_stream",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg wraca do grania w gierki - dzisiaj stream z Minecrafta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T16:09:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnftts/no_tak_jako\u015b_to_aktualnie_wygl\u0105da/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mfikr57sfnre1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fbd34162224dccc264a78d4ea4a0ae51a94f3bc1\" alt=\"no tak jako\u015b to aktualnie wygl\u0105da\" title=\"no tak jako\u015b to aktualnie wygl\u0105da\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mfikr57sfnre1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnftts/no_tak_jako\u015b_to_aktualnie_wygl\u0105da/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2443976,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnftts/no_tak_jako\u015b_to_aktualnie_wygl\u0105da",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mfikr57sfnre1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fbd34162224dccc264a78d4ea4a0ae51a94f3bc1",
        "title": "no tak jako\u015b to aktualnie wygl\u0105da",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T15:58:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wpad\u0142em na ten pomys\u0142 gadaj\u0105c z kole\u017cank\u0105. </p> <p>Wychowa\u0142a si\u0119 w domu w kt\u00f3rym picie jest wr\u0119cz ceremonialne. Normalnym jest obali\u0107 flach\u0119 czy butelk\u0119 bimbru przy kolacji w sobot\u0119 z rodzin\u0105. U mnie jest to absolutnie nie do pomy\u015blenia. St\u0105d mo\u017cna wysnu\u0107 konkluzj\u0119, i\u017c u mnie w rodzinie nie ma problemu z alkoholizmem.</p> <p>Nic bardziej mylnego. Ja nie mam po prostu chlej\u0105cej rodziny. Ja mam chlej\u0105c\u0105 rodzin\u0119, w kt\u00f3rej s\u0105 te\u017c liczne menele. Dos\u0142ownie menele. Ostatnio nie wpu\u015bcili\u015bmy mojej matki chrzestnej na wigili\u0119, bo by\u0142a napruta po 2 tygodniach bez kontaktu. Za dzieciaka musia\u0142em ogl\u0105da\u0107, jak m\u00f3j dziadek grzebie w \u015bmieciach. </p> <p>Hipotetyczne bycie pijanym na pasterce by\u0142oby tak niewyobra\u017calnie nie na miejscu, \u017ce ka\u017cdy, kto nie jest do ko\u0144ca zniszczony, nie dopuszcza do siebie mo\u017cliwo\u015bci picia z rodzin\u0105. Ci, kt\u00f3rzy <strong>jeszcze</strong> wysoko funkcjonuj\u0105 kitraj\u0105 trunki po k\u0105tach. Jakby kto\u015b postawi\u0142 nam Finlandi\u0119 na stole, nikt by jej nie ",
        "id": 2443977,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnfkl5/dyskusja_na_pewnym_poziomie_alkoholizmu_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyskusja: na pewnym poziomie alkoholizmu w rodzinie alkohol nie go\u015bci ju\u017c na sto\u0142ach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T15:05:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Takie zdanie, lub podobne, dosy\u0107 cz\u0119sto pada w reporta\u017cach z ust s\u0105siad\u00f3w morderc\u00f3w czy te\u017c gwa\u0142cicieli. No i w\u0142a\u015bnie cz\u0119sto jest te\u017c wy\u015bmiewane w internecie</p> <p>No i wydaje mi sie \u017ce nies\u0142usznie. </p> <p>Wyobra\u017acie sobie \u017ce macie s\u0105siada kt\u00f3rego kojarzycie tylko z m\u00f3wienia dzie\u0144 dobry na klatce i raz czy dwa zamienili\u015bcie pare s\u0142\u00f3w przy skrzynce na listy. A potem nagle wbija telewizja kt\u00f3ra informuje was \u017ce \u00f3w s\u0105siad jest seryjnym gwa\u0142cicielem i pyta was jak sie zachowywa\u0142 i czy nie widzieli\u015bcie nigdy czego\u015b podejrzanego. Jeste\u015bcie w szoku. Co m\u00f3wicie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/midnight_rum\"> /u/midnight_rum </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jneeft/to_dobry_ch\u0142opak_by\u0142_dzie\u0144_dobry_na_klatce_m\u00f3wi\u0142/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jneeft/to_dobry_ch\u0142opak_by\u0142_dzie\u0144_dobry_na_klatce_m\u00f3wi\u0142/\">[comments]</a></sp",
        "id": 2443682,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jneeft/to_dobry_ch\u0142opak_by\u0142_dzie\u0144_dobry_na_klatce_m\u00f3wi\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To dobry ch\u0142opak by\u0142, dzie\u0144 dobry na klatce m\u00f3wi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T14:49:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jne1p6/przestronne_mieszkanie_okazja/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6euv1iw7bure1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3443d5b47cfacc1bbb608593463d165c4105af6e\" alt=\"Przestronne mieszkanie, okazja!\" title=\"Przestronne mieszkanie, okazja!\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Miasto powiatowe 15k mieszka\u0144c\u00f3w, przestronne mieszkanie 32m\u00b2 i jeden pok\u00f3j (\u017ceby si\u0119 od dobrobytu w g\u0142owie nie poprzewraca\u0142o), jedyne 9300 za metr, oczywi\u015bcie do wyko\u0144czenia. A, i mo\u017cna dokupi\u0107 miejsce parkingowe za jedyne 33 000z\u0142 nowych polskich.</p> <p>Je\u015bli w ma\u0142ych miasteczkach takie ceny to strach sprawdza\u0107 co jest w najwi\u0119kszych miastach w Polsce. Pochwalcie si\u0119 swoimi odkryciami pere\u0142ek dewopatoletskich.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MurderousSofa\"> /u/MurderousSofa </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6euv1iw7bure1.jpeg\">[link]</a></span> &",
        "id": 2443681,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jne1p6/przestronne_mieszkanie_okazja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6euv1iw7bure1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3443d5b47cfacc1bbb608593463d165c4105af6e",
        "title": "Przestronne mieszkanie, okazja!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T14:10:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnd87b/polska_w_pigu\u0142ce/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bmg2bTZ5bDc0dXJlMWHLc5j1b_iPyUqBUEejGepvJ5wzB4fs0jHCR6caIo_s.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5d2f15347d0b2b2c8c8299700e067122d2295004\" alt=\"Polska w pigu\u0142ce\" title=\"Polska w pigu\u0142ce\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/HeadOnThisPiano\"> /u/HeadOnThisPiano </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/5xt05ei74ure1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnd87b/polska_w_pigu\u0142ce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2443321,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnd87b/polska_w_pigu\u0142ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bmg2bTZ5bDc0dXJlMWHLc5j1b_iPyUqBUEejGepvJ5wzB4fs0jHCR6caIo_s.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5d2f15347d0b2b2c8c8299700e067122d2295004",
        "title": "Polska w pigu\u0142ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T13:14:38+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam was serdecznie Przychodz\u0119 z pytaniem do ex palaczy. Jak wam uda\u0142o si\u0119 rzuci\u0107? Moja sytuacja wygl\u0105da tak, \u017ce pal\u0119 paczk\u0119 dziennie, a jak mam kiepski dzie\u0144 (rozmowa rekrutacyjna nie wypali\u0142a) to potrafi\u0119 nawet 2 paczki. </p> <p>Pr\u00f3bowa\u0142em vape, ale to raczej zabawka bo nie wa\u017cne jak mocny liquid zrobi\u0119 to i tak ci\u0105gle chce mi si\u0119 pali\u0107. </p> <p>B\u0119d\u0119 wdzi\u0119czny za wasze historie / porady </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Aspoleczniak\"> /u/Aspoleczniak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnc561/rzucanie_palenia/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnc561/rzucanie_palenia/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2443322,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnc561/rzucanie_palenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzucanie palenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T13:04:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnbyo0/statystyki_o_u\u017cytkownikach_rpolska_w_2_po\u0142owie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/UxDxSXB5dMub-tjEWJ1SJg58qiLe86HNjtUuY0EA3Cc.jpg\" alt=\"Statystyki o u\u017cytkownikach r/Polska w 2 po\u0142owie marca 2025\" title=\"Statystyki o u\u017cytkownikach r/Polska w 2 po\u0142owie marca 2025\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1jnbyo0\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnbyo0/statystyki_o_u\u017cytkownikach_rpolska_w_2_po\u0142owie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2442961,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jnbyo0/statystyki_o_u\u017cytkownikach_rpolska_w_2_po\u0142owie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/UxDxSXB5dMub-tjEWJ1SJg58qiLe86HNjtUuY0EA3Cc.jpg",
        "title": "Statystyki o u\u017cytkownikach r/Polska w 2 po\u0142owie marca 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T10:34:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn9o0d/ups_chyba_z\u0142amali\u015bmy_konkordat_oh_well_jako/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0o86y0fm1tre1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=215da2319953e62b1c0d2d3e1b6c821a023cb6dc\" alt=\"Ups, chyba z\u0142amali\u015bmy konkordat. Oh well, jako powa\u017cny kraj odpowiedzialnie przyjmiemy kar\u0119 w postaci zerwania z nami stosunk\u00f3w dyplomatycznych\" title=\"Ups, chyba z\u0142amali\u015bmy konkordat. Oh well, jako powa\u017cny kraj odpowiedzialnie przyjmiemy kar\u0119 w postaci zerwania z nami stosunk\u00f3w dyplomatycznych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cieplolubna-kapibara\"> /u/cieplolubna-kapibara </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0o86y0fm1tre1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn9o0d/ups_chyba_z\u0142amali\u015bmy_konkordat_oh_well_jako/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2442381,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn9o0d/ups_chyba_z\u0142amali\u015bmy_konkordat_oh_well_jako",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0o86y0fm1tre1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=215da2319953e62b1c0d2d3e1b6c821a023cb6dc",
        "title": "Ups, chyba z\u0142amali\u015bmy konkordat. Oh well, jako powa\u017cny kraj odpowiedzialnie przyjmiemy kar\u0119 w postaci zerwania z nami stosunk\u00f3w dyplomatycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T10:34:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czym czy\u015bcicie okulary? Ja chyba jestem troch\u0119 przewra\u017cliwiony na tym punkcie, mo\u017ce to dlatego \u017ce mam bardzo ma\u0142\u0105 wad\u0119 i dobrze widz\u0119 bez nich, a jak mam jakie\u015b paproszki czy smugi to za chwil\u0119 boli mnie g\u0142owa i wol\u0119 ju\u017c je zdj\u0105\u0107, mimo, \u017ce np. do ekran\u00f3w jednak lepiej by\u0142oby je nosi\u0107. D\u0142ugo u\u017cywa\u0142em takich mokrych chusteczek do okular\u00f3w jak np. z Rossmana, ale one jak ostatnio powiedzia\u0142a mi okulistka niszcz\u0105 powierzchni\u0119 i chyba faktycznie te ostatnie po jakim\u015b czasie si\u0119 przez to jeszcze \u0142atwiej brudzi\u0142y, wi\u0119c odk\u0105d mam nowe to staram si\u0119 u\u017cywa\u0107 ich jak najrzadziej i prze\u0142o\u017cy\u0142em si\u0119 na szmatk\u0119 kt\u00f3ra by\u0142a do\u0142\u0105czona do okular\u00f3w w etui, ale mam wra\u017cenie \u017ce ona raz czy\u015bci a drugi raz jeszcze bardziej rozmazuje brud i wszystko jest w smugach. Jest to irytuj\u0105ce bo potrafi\u0119 czy\u015bci\u0107 kilka razy na dzie\u0144, a wezm\u0119 sobie t\u0105 chusteczk\u0119 bo co\u015b jest brudne i po &quot;czyszczeniu&quot; ni\u0105 jest czasem jeszcze gorzej.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#3",
        "id": 2442382,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn9nz8/sposoby_na_czyszczenie_okular\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sposoby na czyszczenie okular\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:47:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w temacie. To co pami\u0119tam: - By\u0142a to opcjonalna lektura dla klasy 5 lub 6 w okolicach &#39;90 roku - opowiada o ch\u0142opcu kt\u00f3ry przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 do przysz\u0142o\u015bci - przysz\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a skonstruowana w taki spos\u00f3b \u017ceby wyeliminowa\u0107 jakiekolwiek ryzyko wypadku spowodowanego przez cz\u0142owieka (np. autonomiczne samochody, prowadzenie np autobusu przez cz\u0142owieka by\u0142o postrzegane jako ekstremalnie niebezpieczne) - w kontra\u015bcie do tego, m\u0142odzie\u017c mia\u0142a jaki\u015b sw\u00f3j bardzo ryzykowny sport ekstremalny, nazywali si\u0119 lotokotami, by\u0142o bardzo wygimnastykowani i nosili specjalne stroje (z opisu przypomina\u0142y wsp\u00f3\u0142czesne stroje &quot;wiewi\u00f3rki&quot; do latania) kt\u00f3re umo\u017cliwia\u0142y im bezpieczne skoki z du\u017cych wysoko\u015bci.</p> <p>Tyle pami\u0119tam... Pomocy, bo oszalej\u0119 \ud83d\ude05</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/shch00r\"> /u/shch00r </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn91tc/szukam_ksi\u0105\u017cki_z_dzieci\u0144stwa/\">[link",
        "id": 2442114,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn91tc/szukam_ksi\u0105\u017cki_z_dzieci\u0144stwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukam ksi\u0105\u017cki z dzieci\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:41:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn8z1o/hanwha_ocean_chce_wsp\u00f3\u0142pracy_z_polskimi_stoczniami/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gl0sax8assre1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b507848349e58c7770ece5be9c8f59859ab588a7\" alt=\"Hanwha Ocean chce wsp\u00f3\u0142pracy z Polskimi Stoczniami\" title=\"Hanwha Ocean chce wsp\u00f3\u0142pracy z Polskimi Stoczniami\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przedstawiciele Hanwha Ocean odwiedzili Polskie stocznie 25-27 marca i stawiaj\u0105 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119, ta ma obejmowa\u0107 transfer technologii dotycz\u0105cy zielonej energii budowy statk\u00f3w cywilnych i wojskowych w tym \u0142odzi Podwodnych</p> <p>Przedstawiciele Hanwha te\u017c zaprezentowali sw\u00f3j statek podwodny KSS-III jako kandydat do programu orka</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gl0sax8assre1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddi",
        "id": 2442115,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn8z1o/hanwha_ocean_chce_wsp\u00f3\u0142pracy_z_polskimi_stoczniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gl0sax8assre1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b507848349e58c7770ece5be9c8f59859ab588a7",
        "title": "Hanwha Ocean chce wsp\u00f3\u0142pracy z Polskimi Stoczniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:37:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn8x85/t\u0142umaczenie_gran_turismo_1010/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qppfhbrkrsre1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5e8248e043e6c17f1fcc03a6ab4a8693fb1ab780\" alt=\"T\u0142umaczenie Gran Turismo 10/10\" title=\"T\u0142umaczenie Gran Turismo 10/10\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wiedziu\"> /u/wiedziu </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qppfhbrkrsre1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn8x85/t\u0142umaczenie_gran_turismo_1010/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2442113,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn8x85/t\u0142umaczenie_gran_turismo_1010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qppfhbrkrsre1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5e8248e043e6c17f1fcc03a6ab4a8693fb1ab780",
        "title": "T\u0142umaczenie Gran Turismo 10/10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:18:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemka wszystkim,<br/> pierwszy raz w \u017cyciu spotka\u0142a mnie sytuacja gdzie jestem zmuszony zmieni\u0107 prac\u0119 na now\u0105, jednak w starej nadal pracuj\u0119 i nie mog\u0119 sobie pozwoli\u0107 na przej\u015bcie na bezrobocie na czas nieokre\u015blony i st\u0105d moje pytanie.<br/> Jak to wszystko g\u0142adko za\u0142atwi\u0107? Wiem, \u017ce istnieje okres wypowiedzenia. Aktualnie mam umow\u0119 o prac\u0119 na rok kt\u00f3ra ko\u0144czy mi si\u0119 w sierpniu, po tym czasie stuknie mi 3 lata w starej firmie i najprawdopodobniej dosta\u0142bym umow\u0119 na sta\u0142e, dlatego te\u017c chcia\u0142bym to ogarn\u0105\u0107 przez t\u0105 dat\u0105. Czy jakbym znalaz\u0142 now\u0105 prac\u0119, musz\u0119 wtedy powiadomi\u0107 nowego szefa, \u017ce jeszcze pracuj\u0119 i zatrudni\u0107 mog\u0119 si\u0119 dopiero po miesi\u0105cu? W\u0105tpi\u0119, \u017ce b\u0119d\u0105 czekali na mnie i raczej b\u0119d\u0105 szuka\u0107 dalej. Nie wiem te\u017c ile poszukiwanie pracy mo\u017ce trwa\u0107, d\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 to mo\u017ce przecie\u017c miesi\u0105cami, a pracuj\u0105c mog\u0105 te\u017c dobra\u0107 robot\u0119, kt\u00f3ra raczej b\u0119dzie mi pasowa\u0142a pod siebie, a nie z przymusu na bezrobociu wybra\u0107 pierwsz\u0105 lepsz\u0105.<br/> z g\u00f3ry dzi\u0119ki.</p> </div",
        "id": 2442116,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn8okj/zmiana_pracy_na_now\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana pracy na now\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T08:25:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7zuk/rozmawiamy_z_jednym_z_tw\u00f3rc\u00f3w_bielika_dlaczego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/epkWzCLX3leiQpeXDwDGUANnMF4dNhI6DxMBd-97iIc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4f4a4f0476716132caca56c7fa00f294cf80d733\" alt=\"Rozmawiamy z jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Bielika, dlaczego warto trenowa\u0107 w\u0142asne modele j\u0119zykowe, cho\u0107by ma\u0142e\" title=\"Rozmawiamy z jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Bielika, dlaczego warto trenowa\u0107 w\u0142asne modele j\u0119zykowe, cho\u0107by ma\u0142e\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/kKoaBDZJ/rozmawiamy-z-jednym-z-tworcow-bielika-dlaczego-warto-trenowac-wlasne-modele-jezykowe-chocby-male\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7zuk/rozmawiamy_z_jednym_z_tw\u00f3rc\u00f3w_bielika_dlaczego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2441916,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7zuk/rozmawiamy_z_jednym_z_tw\u00f3rc\u00f3w_bielika_dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/epkWzCLX3leiQpeXDwDGUANnMF4dNhI6DxMBd-97iIc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4f4a4f0476716132caca56c7fa00f294cf80d733",
        "title": "Rozmawiamy z jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Bielika, dlaczego warto trenowa\u0107 w\u0142asne modele j\u0119zykowe, cho\u0107by ma\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T08:20:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7xxg/korwin_zn\u00f3w_punktuje_mentzena/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oygr5kdbpgre1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=de1cefb165f774a4839f61b2ccc80f09a1fd9df5\" alt=\"Korwin zn\u00f3w punktuje Mentzena\" title=\"Korwin zn\u00f3w punktuje Mentzena\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oygr5kdbpgre1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7xxg/korwin_zn\u00f3w_punktuje_mentzena/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2441915,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7xxg/korwin_zn\u00f3w_punktuje_mentzena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/oygr5kdbpgre1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=de1cefb165f774a4839f61b2ccc80f09a1fd9df5",
        "title": "Korwin zn\u00f3w punktuje Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:53:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim, Przed kolejn\u0105 wizyt\u0105 u optyka chcia\u0142abym pozna\u0107 odpowied\u017a na pytanie, dlaczego szk\u0142a u jednego optyka kosztuj\u0105 600zl a u innego 1200zl?</p> <p>Jeszcze gdy mieszka\u0142am w ma\u0142ym mie\u015bcie z rodzicami, za szk\u0142a wychodzi\u0142o mi ok. 400-500, te\u017c z filtrem \u015bwiat\u0142a niebieskiego itp, niby najlepsze jakie by\u0142y. Rodzice nadal wyrabiaj\u0105 swoje okulary w tym samym miejscu i za dwuogniskowe szkla nie p\u0142ac\u0105 nigdy wi\u0119cej ni\u017c 1k, w tym koszt oprawek.</p> <p>Po przeprowadzce do wi\u0119kszego miasta i zmiany optyka, za same szk\u0142a p\u0142ac\u0119 ok. 1200zl, z racji, \u017ce pracuj\u0119 przy komputerze filtr \u015bwiat\u0142a niebieskiego to mus, te\u017c s\u0105 to szk\u0142a, powiedzmy, \u017ce najlepsze jakie mieli.</p> <p>Teraz moje pytanie - czy te szk\u0142a za 600zl i za 1200zl a\u017c tak si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0105? Sk\u0105d ta r\u00f3\u017cnica w cenie, je\u015bli oba typy szkie\u0142 maj\u0105 ten najwy\u017cszy filtr \u015bwiat\u0142a niebieskiego?</p> <p>Szczerze m\u00f3wi\u0105c, ja nie widz\u0119 jakiej\u015b specjalnej r\u00f3\u017cnicy, u\u017cywam okular\u00f3w g\u0142\u00f3wnie do pracy, wi\u0119c zastanawiam si\u0119 cz",
        "id": 2441691,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7l68/r\u00f3\u017cnica_w_cenie_szkie\u0142_do_okular\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f3\u017cnica w cenie szkie\u0142 do okular\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:46:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7i6x/ksi\u0105dz_skrytykowa\u0142_stra\u017cak\u00f3w_afera_o_po\u015bwi\u0119cenie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ruck5e64bYcgh1PdbSaFBMq1GZaHiLnwND-5aKvO2eY.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0aae84a9c43d2c22d1eb628d52945163b1a2e942\" alt=\"Ksi\u0105dz skrytykowa\u0142 stra\u017cak\u00f3w. \u201eAfera\u201d o... po\u015bwi\u0119cenie wozu\" title=\"Ksi\u0105dz skrytykowa\u0142 stra\u017cak\u00f3w. \u201eAfera\u201d o... po\u015bwi\u0119cenie wozu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=XCXuc0xp4cA\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7i6x/ksi\u0105dz_skrytykowa\u0142_stra\u017cak\u00f3w_afera_o_po\u015bwi\u0119cenie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2441690,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7i6x/ksi\u0105dz_skrytykowa\u0142_stra\u017cak\u00f3w_afera_o_po\u015bwi\u0119cenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ruck5e64bYcgh1PdbSaFBMq1GZaHiLnwND-5aKvO2eY.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=0aae84a9c43d2c22d1eb628d52945163b1a2e942",
        "title": "Ksi\u0105dz skrytykowa\u0142 stra\u017cak\u00f3w. \u201eAfera\u201d o... po\u015bwi\u0119cenie wozu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:40:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7feo/prokuratorka_zabi\u0142a_kobiet\u0119_i_chodzi_wolna/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/t3CuptZb-Ruv7OutU2o6K0bntkAG3G0E2pQMaKJ6VZU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=45777612e8b0188a366877a0b39c37c46fe1ca07\" alt=\"Prokuratorka zabi\u0142a kobiet\u0119 i chodzi wolna\" title=\"Prokuratorka zabi\u0142a kobiet\u0119 i chodzi wolna\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/85004715/prokuratorka-z-sosnowca-zabila-kobiete-chroni-ja-immunitet\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7feo/prokuratorka_zabi\u0142a_kobiet\u0119_i_chodzi_wolna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2441692,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn7feo/prokuratorka_zabi\u0142a_kobiet\u0119_i_chodzi_wolna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/t3CuptZb-Ruv7OutU2o6K0bntkAG3G0E2pQMaKJ6VZU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=45777612e8b0188a366877a0b39c37c46fe1ca07",
        "title": "Prokuratorka zabi\u0142a kobiet\u0119 i chodzi wolna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T05:32:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn5phk/eugeniusz_nie_dla_ch\u0142opc\u00f3w_cz\u0119\u015b\u0107_pierwsza/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/iYzJoxExcbF2zSDc6CQPo2RH5DxtwYtZfsP7-iJmeE8.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6777868ceeb55b24466282237167605573465cc5\" alt=\"EU-geniusz nie dla ch\u0142opc\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza, historia dyskryminacji\" title=\"EU-geniusz nie dla ch\u0142opc\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza, historia dyskryminacji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/hamburger-dog\"> /u/hamburger-dog </a> <br/> <span><a href=\"https://schm.org.pl/blog/eu-geniusz-nie-dla-chlopcow-czesc-pierwsza-historia-dyskryminacji/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn5phk/eugeniusz_nie_dla_ch\u0142opc\u00f3w_cz\u0119\u015b\u0107_pierwsza/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2441359,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn5phk/eugeniusz_nie_dla_ch\u0142opc\u00f3w_cz\u0119\u015b\u0107_pierwsza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/iYzJoxExcbF2zSDc6CQPo2RH5DxtwYtZfsP7-iJmeE8.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=6777868ceeb55b24466282237167605573465cc5",
        "title": "EU-geniusz nie dla ch\u0142opc\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza, historia dyskryminacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T05:26:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn5mbx/pisowska_propaganda_przed_ko\u015bcio\u0142em/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zftdz0ooirre1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=929013b338738319183822dcf630e14b19bdf833\" alt=\"Pisowska propaganda przed ko\u015bcio\u0142em.\" title=\"Pisowska propaganda przed ko\u015bcio\u0142em.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Equal_Ad_3828\"> /u/Equal_Ad_3828 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/zftdz0ooirre1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn5mbx/pisowska_propaganda_przed_ko\u015bcio\u0142em/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2441689,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jn5mbx/pisowska_propaganda_przed_ko\u015bcio\u0142em",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zftdz0ooirre1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=929013b338738319183822dcf630e14b19bdf833",
        "title": "Pisowska propaganda przed ko\u015bcio\u0142em.",
        "vote": 0
    }
]