[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T18:02:40+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142czesna kultura pracy sprzedaje nam wizj\u0119 idealnej kariery, w kt\u00f3rej praca nie tylko daje spe\u0142nienie i rozwija pasje, ale te\u017c przynosi codzienn\u0105 rado\u015b\u0107. \"R\u00f3b to, co kochasz, a nigdy nie przepracujesz ani jednego dnia w swoim \u017cyciu\" \u2013 to jedna z pu\u0142apek, kt\u00f3ra dobrze wygl\u0105da na plakatach i w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Tymczasem praca z natury wi\u0105\u017ce si\u0119 z codziennymi wyzwaniami i pokonywaniem trudno\u015bci. Ci\u0105g\u0142e d\u0105\u017cenie do szcz\u0119\u015bcia w pracy jest nierealistyczne i mo\u017ce rodzi\u0107 frustracj\u0119.",
        "id": 2444413,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/szczescie-w-pracy-jak-uniknac-pulapki-toksycznej-pozytywnosci/zk8clqt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak praca mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na nasz poziom szcz\u0119\u015bcia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T17:30:10+00:00",
        "description": "Fran\u00e7oise Bettencourt Meyers, 71-letnia wnuczka za\u0142o\u017cyciela L'Or\u00e9al, Eug\u00e8ne'a Schuellera, opu\u015bci zarz\u0105d firmy jeszcze w tym roku. Bettencourt Meyers by\u0142a pierwsz\u0105 kobiet\u0105, kt\u00f3rej maj\u0105tek przekroczy\u0142 100 mld dol., ale od tego czasu jej fortuna nieco spad\u0142a, ze wzgl\u0119du na warto\u015b\u0107 akcji firmy. Cho\u0107 zosta\u0142a wyprzedzona przez spadkobierczyni\u0119 Walmart, Alice Walton, Bettencourt Meyers nadal pozostaje drug\u0105 najbogatsz\u0105 kobiet\u0105 na \u015bwiecie z szacowanym maj\u0105tkiem wynosz\u0105cym 82 mld dol. (ok. 316 mld z\u0142).",
        "id": 2444414,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/oto-najbogatsza-kobieta-swiata-zyje-skromnie-i-interesuje-sie-greckimi-bogami/b8bqz1n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byje skromnie i interesuje si\u0119 greckimi bogami. Kim jest najbogatsza kobieta na \u015bwiecie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T16:55:55+00:00",
        "description": "Start-up Paid powsta\u0142 z my\u015bl\u0105 o wsparciu firm rozwijaj\u0105cych agent\u00f3w AI w procesie monetyzacji. Pomys\u0142 pojawi\u0142 si\u0119, gdy za\u0142o\u017cyciel Paid \u2014 Manny Medina \u2014 po rozmowach z wieloma tw\u00f3rcami rozwi\u0105za\u0144 agentowych zauwa\u017cy\u0142, \u017ce nie istnieje jasny model wyceny i rozliczania pracy sztucznej inteligencji. Uzna\u0142, \u017ce ma na to skuteczne rozwi\u0105zanie.",
        "id": 2444074,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/najpierw-zarobil-setki-milionow-na-automatyzacji-teraz-pokaze-jak-zarabiac-na/583dlj7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw zarobi\u0142 setki milion\u00f3w na automatyzacji, teraz poka\u017ce jak zarabia\u0107 na agentach AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T16:04:07+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w sobot\u0119, \u017ce nie ostrzega\u0142 dyrektor\u00f3w przemys\u0142u samochodowego przed podnoszeniem cen w zwi\u0105zku z wej\u015bciem w \u017cycie ce\u0142 na samochody wyprodukowane za granic\u0105. W wywiadzie dla NBC powiedzia\u0142 wprost, \u017ce \"nie obchodzi go to\", czy podnios\u0105 ceny pojazd\u00f3w.",
        "id": 2444075,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przez-cla-wzrosna-ceny-aut-trump-wprost-nie-obchodzi-mnie-to/7h9kj50",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez c\u0142a wzrosn\u0105 ceny aut. Trump m\u00f3wi wprost: \"Nie obchodzi mnie to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T15:32:51+00:00",
        "description": "Zakup mieszkania na rynku wt\u00f3rnym to skomplikowany proces, w kt\u00f3rym umowa rezerwacyjna odgrywa kluczow\u0105 rol\u0119. Jest to pierwszy oficjalny dokument, kt\u00f3ry w spos\u00f3b prawny zabezpiecza interesy zar\u00f3wno kupuj\u0105cego, jak i sprzedaj\u0105cego. Jej znaczenie cz\u0119sto bywa niedoceniane, tymczasem mo\u017ce ona uchroni\u0107 obie strony przed wieloma nieprzewidzianymi komplikacjami.",
        "id": 2443760,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/umowa-rezerwacyjna-kluczowe-elementy-gwarantujace-bezpieczna-transakcje/sngqqgc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa rezerwacyjna mieszkania na rynku wt\u00f3rnym. To musisz wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T14:52:34+00:00",
        "description": "Ju\u017c w najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek warszawski s\u0105d okr\u0119gowy rozpatrzy wniosek komisji \u015bledczej ds. Pegasusa o zastosowanie kary porz\u0105dkowej \u2014 30 dni aresztu wobec by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry, polityka Zjednoczonej Prawicy. Decyzja ta ma zwi\u0105zek z wielokrotnym niestawiennictwem Ziobry na przes\u0142uchania przed komisj\u0105, kt\u00f3rej cz\u0142onkowie domagaj\u0105 si\u0119 dost\u0119pu do polityka w trakcie jego aresztu.",
        "id": 2443419,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jutro-decyzja-w-sprawie-aresztowania-zbigniewa-ziobry/keeqfsq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro b\u0119dzie aresztowany? S\u0105d zdecyduje jutro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T14:43:58+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 stacji NBC, \u017ce jest \"wkurzony\" i \"bardzo w\u015bciek\u0142y\" na W\u0142adimira Putina i kwestionowanie przez niego legitymacji Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Zagrozi\u0142 te\u017c, \u017ce je\u015bli nie dojdzie do rozejmu z winy Rosji, wprowadzi \"c\u0142a wt\u00f3rne\" na rosyjsk\u0105 rop\u0119.",
        "id": 2443420,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-grozi-rosji-i-putinowi-zapowiada-cla/6jnb0zf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi Rosji i Putinowi. Zapowiada c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T14:15:58+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki, kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na urz\u0105d prezydenta RP, podczas wizyty w Przemy\u015blu zapowiedzia\u0142, \u017ce nie dopu\u015bci do sytuacji, w kt\u00f3rej polscy rolnicy, przedsi\u0119biorcy transportowi czy w\u0142a\u015bciciele gospodarstw rolnych cierpi\u0105 przez nieuczciw\u0105 konkurencj\u0119 ze strony ukrai\u0144skich podmiot\u00f3w. Te s\u0142owa pad\u0142y w kontek\u015bcie jego obrad na temat przysz\u0142o\u015bci oraz rozwoju Podkarpacia.",
        "id": 2443421,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nawrocki-krytykuje-ue-przestrzega-przed-umowa-z-ukraina-jestem-zaniepokojony/nph918v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki krytykuje UE, przestrzega przed umow\u0105 handlow\u0105 z Ukrain\u0105. \"Jestem zaniepokojony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T13:26:20+00:00",
        "description": "W\u0142osi sceptyczni wobec wojskowej pomocy dla Ukrainy. Wyra\u017caj\u0105 obawy i wskazuj\u0105 dyplomacj\u0119. A\u017c 94 proc. W\u0142och\u00f3w nie popiera wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119 \u2014 takie dane przynosi najnowszy sonda\u017c opublikowany przez dziennik \"La Stampa\".",
        "id": 2443044,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/obywatele-tego-kraju-ue-nie-chca-slac-wojska-do-ukrainy-az-94-proc-przeciw/ft9pp2w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatele kluczowego kraju UE nie chc\u0105 wys\u0142ania wojska do Ukrainy. A\u017c 94 proc. przeciw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T13:04:11+00:00",
        "description": "Najgor\u0119tszy i najbardziej kontrowersyjny temat w \u015bwiecie aplikacji randkowych to teraz sztuczna inteligencja. Jaka jest w\u0142a\u015bciwie rola AI w randkowaniu?",
        "id": 2443045,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/czy-ai-moze-znalezc-ci-idealnego-partnera-o-najnowszych-aplikacjach-randkowych/2e7730g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI w aplikacjach randkowych? \"To sko\u0144czy\u0142oby si\u0119 tylko \u0142zami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T12:45:48+00:00",
        "description": "W\u0142adze Wenecji potwierdzi\u0142y w sobot\u0119, \u017ce miasto b\u0119dzie gospodarzem \u015blubu multimiliardera Jeffa Bezosa i narzeczonej Lauren Sanchez. Burmistrz Wenecji zaprzeczy\u0142 doniesieniom lokalnych medi\u00f3w, \u017ce s\u0142ynne w\u0142oskie miasto zostanie najechane przez setki celebryt\u00f3w, co ma spowodowa\u0107 mo\u017cliwe zak\u0142\u00f3cenia dla mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w.",
        "id": 2443046,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jeff-bezos-wezmie-slub-w-wenecji-miasto-wydalo-specjalne-oswiadczenie/m7wkxlk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeff Bezos we\u017amie \u015blub w Wenecji. Miasto wyda\u0142o specjalne o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T12:37:50+00:00",
        "description": "Iran odrzuci\u0142 propozycj\u0119 bezpo\u015brednich negocjacji ze Stanami Zjednoczonymi w sprawie swojego programu nuklearnego, co potwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Iranu, Masud Pezeszkian, w reakcji na skierowany przez Donalda Trumpa list w tej sprawie. Cho\u0107 Teheran zostawia furtk\u0119 dla ewentualnych po\u015brednich rozm\u00f3w, dialog pozostaje w martwym punkcie.",
        "id": 2442736,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/iran-odpowiada-trumpowi-odrzuca-negocjacje-z-usa/fesehbd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran odrzuca negocjacje z USA. Trump ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T12:03:33+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich lat praca zdalna sta\u0142a si\u0119 nieod\u0142\u0105cznym elementem \u017cycia zawodowego wielu pracownik\u00f3w. Pracodawc\u00f3w, coraz cz\u0119\u015bciej podejmuj\u0105cych decyzj\u0119 o powrocie do biura, zalewa fala krytyki niezadowolonych podw\u0142adnych. Dla wielu os\u00f3b praca zdalna jest synonimem wi\u0119kszej elastyczno\u015bci i lepszego work-life balance. Jednak coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 pytanie: czy praca zdalna mo\u017ce zaszkodzi\u0107 naszej karierze? Pracownicy zdalni oceniani s\u0105 jako mniej produktywni. Negatywne oceny dotykaj\u0105 najcz\u0119\u015bciej singli i ojc\u00f3w pracuj\u0105cych z domu.",
        "id": 2442737,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/praca-zdalna-a-awans-czy-domowe-biuro-szkodzi-twojej-karierze/42v2nf5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy praca zdalna to cichy wr\u00f3g Twojej kariery?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T11:58:28+00:00",
        "description": "Jak donosi Sky News, pojawi\u0142y si\u0119 zaskakuj\u0105ce informacje, \u017ce brytyjski kr\u00f3l Karol III mo\u017ce zaprosi\u0107 USA do zostania cz\u0142onkiem stowarzyszonym Wsp\u00f3lnoty Narod\u00f3w. Cho\u0107 to na razie poszlaki, to \u2014 jak zauwa\u017ca ekspert \u2014 dziwniejsze rzeczy si\u0119 zdarza\u0142y, odk\u0105d Donald Trump powr\u00f3ci\u0142 do Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 2442738,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-nastepca-krola-karola-iii-zaskakujace-ruchy-w-wielkiej-brytanii/xs9w4zj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump r\u00f3wny kr\u00f3lowi Karolowi III? Zaskakuj\u0105ce ruchy w Wielkiej Brytanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T11:29:51+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Danii og\u0142osi\u0142 znacz\u0105ce i pilne plany modernizacji swojego potencja\u0142u obronnego. Du\u0144skie w\u0142adze zapowiedzia\u0142y natychmiastowy zakup sprz\u0119tu s\u0142u\u017c\u0105cego monitorowaniu podmorskich instalacji oraz nabycie kilkuset nowoczesnych min morskich, kt\u00f3re maj\u0105 zapewni\u0107 ochron\u0119 przed zagro\u017ceniem ze strony potencjalnych si\u0142 wroga. Wiceprezydent USA J.D. Vance niedawno oskar\u017cy\u0142 rz\u0105d du\u0144ski o zaniedbywanie inwestycji obronnych na po\u0142o\u017conej strategicznie Grenlandii.",
        "id": 2442448,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dania-szykuje-sie-na-akcje-trumpa-na-grenlandii-pilne-zakupy-sprzetu/j428dex",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania szykuje si\u0119 na akcj\u0119 USA na Grenlandii? Pilne zakupy sprz\u0119tu wojskowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T11:17:44+00:00",
        "description": "Rynek mieszkaniowy ewoluowa\u0142. Zachodz\u0105 na nim zmiany, kt\u00f3re jednak nie dla wszystkich s\u0105 widoczne go\u0142ym okiem. Dlatego uczestnicy rynku dzi\u015b nie s\u0105 zgodni, czy ceny mieszka\u0144 w ko\u0144cu spadaj\u0105, stoj\u0105 w miejscu, a mo\u017ce jednak rosn\u0105.",
        "id": 2442449,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ceny-mieszkan-w-polsce-czy-rynek-zmierza-ku-obnizkom/rh6s1s4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 spadaj\u0105, stoj\u0105 w miejscu, czy rosn\u0105? [FELIETON]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T11:02:15+00:00",
        "description": "Elon Musk i kierowany przez niego Departament Efektywno\u015bci Rz\u0105dowej (DOGE) zwolnili prawie wszystkich pracownik\u00f3w g\u0142\u00f3wnej siedziby ameryka\u0144skiego Instytutu Pokoju (USIP). Jednego wieczora prac\u0119 straci\u0142o niemal 300 os\u00f3b. Osoby, kt\u00f3re zosta\u0142y zwolnione, z\u0142o\u017cy\u0142y ju\u017c pozew w tej sprawie, twierdz\u0105c, \u017ce dzia\u0142ania w\u0142a\u015bciciela Tesli i jego zespo\u0142u s\u0105 nielegalne.",
        "id": 2442450,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ludzie-elona-muska-urzadzili-masakre-piatkowej-nocy-300-osob-poszlo-na-bruk/9tfbfts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesp\u00f3\u0142 Elona Muska si\u0119 nie zatrzymuje. Niemal 300 os\u00f3b zwolnionych. \"Masakra pi\u0105tkowej nocy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T10:59:33+00:00",
        "description": "Ochrona post-quantum coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 w dyskusjach na temat przysz\u0142o\u015bci cyberbezpiecze\u0144stwa. Chodzi o wprowadzenie takich metod szyfrowania i zabezpiecze\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 odporne na mo\u017cliwo\u015bci obliczeniowe komputer\u00f3w kwantowych. W momencie, gdy te stan\u0105 si\u0119 wystarczaj\u0105co zaawansowane, mog\u0105 z\u0142ama\u0107 konwencjonalne algorytmy stosowane dzi\u015b na masow\u0105 skal\u0119 \u2014 od szyfrowania po\u0142\u0105cze\u0144 w bankowo\u015bci elektronicznej, przez zabezpieczenia w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, a\u017c po komunikacj\u0119 rz\u0105dow\u0105.",
        "id": 2442451,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ochrona-przed-komputerami-kwantowymi-nie-bedzie-latwa-ataki-ai-to-przy-tym-pikus/003g6xr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrona przed komputerami kwantowymi nie b\u0119dzie \u0142atwa. Ataki AI to przy tym \"piku\u015b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T10:54:56+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone rozpocz\u0119\u0142y proces umacniania obecno\u015bci swoich wojsk w Japonii, a szef Pentagonu Pete Hegseth zapowiedzia\u0142 utworzenie tam \"bazy bojowej\". Informacja ta pojawi\u0142a si\u0119 na \u0142amach niedzielnego wydania \"Financial Times\" i wpisuje si\u0119 w szerszy plan przeobra\u017cenia ameryka\u0144skich si\u0142 w regionie \u2014 proces zapowiedziany jeszcze za czas\u00f3w administracji Joe Bidena.",
        "id": 2442452,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-zbroja-sie-na-dalekim-wschodzie-powstanie-baza-bojowa-w-waznym-kraju/1wblcwj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zbroj\u0105 si\u0119 na Dalekim Wschodzie. Powstanie \"baza bojowa\" w kluczowym pa\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T10:39:08+00:00",
        "description": "Pod koniec 2024 r. w Polsce dzia\u0142a\u0142o ponad 1,5 mln mikroinstalacji OZE o \u0142\u0105cznej mocy przekraczaj\u0105cej 12,7 GW. Olbrzymia wi\u0119kszo\u015b\u0107 to oczywi\u015bcie zas\u0142uga prosument\u00f3w inwestuj\u0105cych w przydomow\u0105 fotowoltaik\u0119, dynamika wzrostu jest jednak malej\u0105ca. Rynek si\u0119 nasyca, ale nie pomaga mu skomplikowanie systemu rozlicze\u0144.",
        "id": 2442453,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ure-rynek-mikroinstalacji-oze-w-polsce-zwalnia-ale-wciaz-bije-rekordy/n9f7y1m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domowej fotowoltaiki jest ju\u017c ponad 1,5 mln. Instalacji przybywa, ale coraz wolniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T10:19:42+00:00",
        "description": "Amerykanie niszcz\u0105 Tesle i protestuj\u0105 przed salonami, by zem\u015bci\u0107 si\u0119 na Elon Musku. Czas Marka Zuckerberga jako z\u0142otego ch\u0142opca technologii min\u0105\u0142. Je\u015bli chodzi o Jeffa Bezosa, niekt\u00f3rzy postanowili si\u0119 na nim odegra\u0107 \u2014 a w\u0142a\u015bciwie na jego firmach \u2014 poprzez kradzie\u017c. Wymierzaj\u0105 moraln\u0105 sprawiedliwo\u015b\u0107, podkradaj\u0105c drogie sery z Whole Foods czy fa\u0142szuj\u0105c zwroty na Amazonie. Daj\u0105 prztyczka w nos \"w\u0142adzy\", kt\u00f3r\u0105 w tym przypadku uosabia jedna osoba.",
        "id": 2442186,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/plaga-kradziezy-w-usa-to-zemsta-ludzi-na-miliarderach/0zvct5w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie si\u0119 w\u015bciekli. \"Skoro miliarder mo\u017ce kra\u015b\u0107 ode mnie, ja te\u017c mog\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:59:48+00:00",
        "description": "Dlaczego po prostu siedzimy i czekamy, a\u017c wspania\u0142e innowacje nadejd\u0105 z zewn\u0105trz, a nie inwestujemy wystarczaj\u0105co w startupy? (...) Tylko silniej zintegrowani w UE mo\u017cemy konkurowa\u0107 z innymi kontynentami. Jako pojedynczy kraj nie jeste\u015bmy w stanie konkurowa\u0107 \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Business Insiderem Andreas Maierhofer, prezes T-Mobile Polska.",
        "id": 2442187,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/szef-t-mobile-europa-potrzebuje-integracji-protekcjonizm-to-krok-w-tyl/d7910bj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef T-Mobile: Europa potrzebuje integracji rynk\u00f3w, protekcjonizm to krok w ty\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:49:36+00:00",
        "description": "Sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Pete Hegseth, znalaz\u0142 si\u0119 pod fal\u0105 krytyki po ujawnieniu, \u017ce jego \u017cona Jennifer Hegseth uczestniczy\u0142a w poufnych spotkaniach z zagranicznymi przedstawicielami. Dodatkowe kontrowersje wzbudzi\u0142o to, \u017ce podczas oficjalnych wizyt towarzyszy mu tak\u017ce brat, Philip Hegseth, producent podcast\u00f3w. Pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania o bezpiecze\u0144stwo i profesjonalizm dzia\u0142a\u0144 szefa Pentagonu.",
        "id": 2442188,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zona-i-brat-na-poufnych-spotkaniach-szef-pentagonu-w-ogniu-krytyki/qhrgfdc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona i brat na poufnych spotkaniach. Szef Pentagonu w ogniu krytyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:28:59+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki, prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej, zosta\u0142 poparty przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 jako kandydat na prezydenta RP. Mimo tego sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce ust\u0119puje on pola Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu, a S\u0142awomir Mentzen z Konfederacji szybko zyskuje na popularno\u015bci. Czy kandydat PiS zdo\u0142a odwr\u00f3ci\u0107 niekorzystny trend? \"Czy Pani/Pana zdaniem Karol Nawrocki by\u0142 najlepszym mo\u017cliwym wyborem spo\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3rych poparcie w wyborach prezydenckich mog\u0142o rozwa\u017ca\u0107 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107?\" \u2013 takie pytanie zada\u0142 serwis rp.pl w swoim sonda\u017cu. Polacy odpowiedzieli do\u015b\u0107 jednoznacznie.",
        "id": 2442189,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pis-moglo-wybrac-lepiej-niz-nawrocki-nie-ma-watpliwosci-sondaz/2ctykx9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS mog\u0142o wybra\u0107 lepszego kandydata ni\u017c Karol Nawrocki? Polacy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T09:02:53+00:00",
        "description": "W\u0119gry pod rz\u0105dami Viktora Orb\u00e1na kontynuuj\u0105 walk\u0119 z niezale\u017cnymi mediami, intensyfikuj\u0105c dzia\u0142ania maj\u0105ce je os\u0142abi\u0107. W\u0142adze w Budapeszcie wykorzystuj\u0105 zmiany polityczne na arenie mi\u0119dzynarodowej \u2014 w tym powr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu. W lutym w\u0142adze w Budapeszcie oskar\u017cy\u0142y ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby wywiadowcze o prowadzenie kampanii propagandowej maj\u0105cej zdyskredytowa\u0107 W\u0119gry i samego Orbana na arenie mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 2441968,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orban-juz-korzysta-na-relacjach-z-usa-podjal-wazne-decyzje/wxxn6g4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban ju\u017c korzysta na relacjach z USA. Podj\u0105\u0142 wa\u017cne decyzje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T08:27:51+00:00",
        "description": "Fala demonstracji przeciwko Elonowi Muskowi przybra\u0142a na sile. W sobot\u0119 przed salonami samochodowymi Tesli w USA i niekt\u00f3rych miastach Europy zebrali si\u0119 protestuj\u0105cy, krytykuj\u0105c miliardera za jego rol\u0119 w administracji prezydenta Donalda Trumpa. Organizatorzy akcji \"Tesla Takedown\" licz\u0105, \u017ce ich dzia\u0142ania negatywnie wp\u0142yn\u0105 na sprzeda\u017c samochod\u00f3w produkowanych przez firm\u0119 Muska. Do protest\u00f3w odni\u00f3s\u0142 si\u0119 ju\u017c Elon Musk.",
        "id": 2441969,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tesla-ma-klopoty-musk-reaguje-na-protesty-pod-salonami-psychopaci/qh4zp2c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla ma k\u0142opoty, Musk reaguje na protesty pod salonami. \"Psychopaci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T08:18:11+00:00",
        "description": "Polska zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi problemami w sektorze wieprzowiny. W obliczu niewystarczaj\u0105cej liczby prosi\u0105t i warchlak\u00f3w oraz zahamowanej rodzimej produkcji, rekordowy import zwierz\u0105t z Danii sta\u0142 si\u0119 nieodzownym elementem funkcjonowania krajowego rynku. W ubieg\u0142ym roku sprowadzono do Polski ponad 7,7 mln sztuk trzody chlewnej, co oznacza wzrost o 11,2 proc. wzgl\u0119dem analogicznego okresu roku wcze\u015bniejszego.",
        "id": 2441746,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polski-schabowy-odchodzi-wieprzowine-importujemy-z-danii/b2j6mpv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski schabowy odchodzi w zapomnienie. Wieprzowin\u0119 importujemy z Danii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T08:00:26+00:00",
        "description": "Polska pozostaje wolna od pryszczycy \u2013 zapewnia minister rolnictwa, Czes\u0142aw Siekierski. Jednocze\u015bnie ostrzega, \u017ce ryzyko wyst\u0105pienia tej choroby w kraju jest obecnie wyj\u0105tkowo wysokie. Stan wyj\u0105tkowy na S\u0142owacji, nowe ogniska na W\u0119grzech i intensywne dzia\u0142ania prewencyjne \u2013 to wszystko wskazuje na rosn\u0105ce zagro\u017cenie.",
        "id": 2441747,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/zdrowie/minister-o-groznej-chorobie-zwierzat-zagrozenie-wieksze-niz-kiedykolwiek/w18rpsb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister o gro\u017anej chorobie zwierz\u0105t. \"Stan zagro\u017cenia wi\u0119kszy ni\u017c kiedykolwiek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:52:51+00:00",
        "description": "Donald Trump, by\u0142y prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, a obecnie kandydat na kolejn\u0105 kadencj\u0119, w rozmowie z NBC News zasugerowa\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 si\u0142owego przej\u0119cia Grenlandii \u2014 autonomicznego terytorium zale\u017cnego Danii. Cho\u0107 Trump podkre\u015bli\u0142, \u017ce wola\u0142by osi\u0105gn\u0105\u0107 ten cel w spos\u00f3b pokojowy, nie wykluczy\u0142 dzia\u0142ania z u\u017cyciem \u015brodk\u00f3w wojskowych.",
        "id": 2441748,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-o-grenlandii-bedziemy-ja-miec-na-100-proc/bfqt6gk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wraca do tematu Grenlandii. \"Nigdy nie wykluczam u\u017cycia si\u0142y wojskowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:41:17+00:00",
        "description": "Polityka USA wobec Ukrainy budzi rosn\u0105ce kontrowersje w\u015br\u00f3d Amerykan\u00f3w. Najnowsze badanie instytutu Gallupa wskazuje, \u017ce 46 proc. obywateli Stan\u00f3w Zjednoczonych uwa\u017ca, i\u017c administracja Donalda Trumpa nie robi wystarczaj\u0105co du\u017co dla Kijowa. To znacz\u0105cy wzrost niezadowolenia \u2013 a\u017c o 16 pkt proc. w por\u00f3wnaniu z grudniem ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 2441749,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanie-niezadowoleni-z-polityki-trumpa-ws-ukrainy-sondaz/4erjs8j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie niezadowoleni z polityki Trumpa w sprawie Ukrainy. Jednoznaczny sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:31:56+00:00",
        "description": "Dlaczego RPP utrzymuje stopy procentowe na niezmienionym poziomie? Przypuszczam po prostu, \u017ce s\u0105 obawy, \u017ce mo\u017ce by\u0107 powt\u00f3rka z tego, zbyt wcze\u015bnie zainterweniowa\u0142a w 2021 r., kiedy pojawi\u0142 si\u0119 globalny problem inflacji \u2014 ocenia w programie Onet Rano Finansowo Hubert Stojanowski, ekonomista z Polskiej Sieci Ekonomii i dyrektor ds. inwestycji klient\u00f3w w Xelion.",
        "id": 2441750,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/makroekonomia/dlaczego-stopy-procentowe-nie-maleja-rpp-obawia-sie-powtorki-z-2021-r/rlvq221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego stopy procentowe nie malej\u0105? \"RPP obawia si\u0119 powt\u00f3rki z 2021 r.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:29:59+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119, \u017ce spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Finlandii Alexandrem Stubbem, aby porozmawia\u0107 o wzmocnieniu wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy oboma krajami. Jeden z kluczowych temat\u00f3w rozmowy dotyczy\u0142 plan\u00f3w zakupu fi\u0144skich lodo\u0142amaczy, kt\u00f3re mia\u0142yby pom\u00f3c USA w dzia\u0142aniach w rejonie Arktyki.",
        "id": 2441751,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trump-szuka-sprzetu-dla-usa-w-finlandii-pomoze-mu-w-kontroli-nad-arktyka/44nr36v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym razem to Trump szuka sprz\u0119tu w Europie. Pomo\u017ce mu w kontroli nad Arktyk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-30T07:14:35+00:00",
        "description": "Gdy mia\u0142am nieco ponad 20 lat, doprowadzi\u0142am si\u0119 do skrajnego wyczerpania. Trafi\u0142am do szpitala z silnym b\u00f3lem brzucha, przekonana, \u017ce mam wrzody. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to tylko \u2013 a mo\u017ce a\u017c \u2013 stres.",
        "id": 2441517,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-przepraszam-i-zyje-na-glos-oto-jak-nauczyc-sie-stawiac-granice/teybqen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie przepraszam i nie mam poczucia winy. Dzieci zmieni\u0142y moje podej\u015bcie do pracy",
        "vote": 0
    }
]