[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:22:51+00:00",
        "description": "Gdyby nie by\u0142o dzieci z powiatu, bo do olszty\u0144skich szk\u00f3\u0142 chodz\u0105 nie tylko uczniowie z gminy Purda, ale te\u017c innych gmin o\u015bciennych miasta, z ca\u0142ego powiatu olszty\u0144skiego, to te szko\u0142y mo\u017ce trzeba by by\u0142o zlikwidowa\u0107? - m\u00f3wi Teresa Anna Chrostowska, w\u00f3jt gminy Purda.",
        "id": 2303377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art41916461-wojt-gminy-purda-niech-olsztyn-sie-rozwija-ale-nie-naszym-kosztem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u00f3jt gminy Purda: Niech Olsztyn si\u0119 rozwija, ale nie naszym kosztem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T15:33:04+00:00",
        "description": "Finansowanie o\u015bwiaty po\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 cieniem na reformie finans\u00f3w samorz\u0105dowych. Zmiana sposobu obliczania dochod\u00f3w JST by\u0142a potrzebna, ale jest pocz\u0105tkiem, a nie ko\u0144cem naprawy lokalnych bud\u017cet\u00f3w.",
        "id": 2303378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/finanse-w-regionach/art41912851-sytuacja-finansowa-samorzadow-jest-lepsza-ale-wciaz-jest-wiele-do-poprawienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sytuacja finansowa samorz\u0105d\u00f3w jest lepsza. Ale wci\u0105\u017c jest wiele do poprawienia",
        "vote": 0
    }
]