[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T22:46:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej! Pytanie do os\u00f3b obeznanych z prawem budowlanym. Podejrzewam, \u017ce wielu u\u017cytkownikom ten temat mo\u017ce &quot;przypa\u015b\u0107 do gustu&quot; z uwagi na spo\u0142eczn\u0105 renom\u0119 osobnik\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 opisywanym procederem.</p> <p>Mieszkam od roku w nowym bloku w fajnej okolicy. Niedawno dowiedzia\u0142em si\u0119, \u017ce s\u0105siad po skosie, z zawodu po\u015brednik nieruchomo\u015bci, podzieli\u0142 mieszkanie o powierzchni oko\u0142o 50m2 na 3 mikrokawalerki na wynajem. O ile si\u0119 orientuj\u0119, maj\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 \u0142azienk\u0119. Podejrzewam te\u017c, \u017ce ka\u017cdy taki pok\u00f3j ma sw\u00f3j aneks kuchenny \u2013 ale tego staram si\u0119 jeszcze dowiedzie\u0107.</p> <p>Od d\u0142u\u017cszego czasu regularnie s\u0142ysz\u0119 szum wody w prawie ka\u017cdym pokoju w moim mieszkaniu. Pocz\u0105tkowo my\u015bla\u0142em, \u017ce kto\u015b wku\u0142 rury w \u015bcian\u0119 \u0142azience (co samo w sobie jest nielegalne) i ha\u0142as niesie si\u0119 a\u017c tak mocno. Dopiero teraz skojarzy\u0142em fakty i dotar\u0142o do mnie, \u017ce w\u0142a\u015bciciel wspomnianego lokalu najprawdopodobniej rozku\u0142 p\u00f3\u0142 lokalu i doprowadzi\u0142 instalacje do poszczeg\u00f3lnych pokoi. ",
        "id": 2308721,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9x4h2/s\u0105siad_podzieli\u0142_mieszkanie_na_mikrokawalerki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siad podzieli\u0142 mieszkanie na mikrokawalerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T19:53:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9t5iy/granica_polskabia\u0142oru\u015b_wojna_hybrydowa_szacunek/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OXRtcXhrNXhjYm9lMWKrdtcOqI2l58x_VtY_fmd4JG6rTAhJPfD3jTJiY7TR.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=849e20bd14d3ab6b5f84002d3e0c4d1fcb705b76\" alt=\"Granica Polska-Bia\u0142oru\u015b. Wojna hybrydowa. Szacunek dla tych co broni\u0105 granicy.\" title=\"Granica Polska-Bia\u0142oru\u015b. Wojna hybrydowa. Szacunek dla tych co broni\u0105 granicy.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/KOTmunikacja4Bibi\"> /u/KOTmunikacja4Bibi </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/29a1uk5xcboe1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9t5iy/granica_polskabia\u0142oru\u015b_wojna_hybrydowa_szacunek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2307878,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9t5iy/granica_polskabia\u0142oru\u015b_wojna_hybrydowa_szacunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OXRtcXhrNXhjYm9lMWKrdtcOqI2l58x_VtY_fmd4JG6rTAhJPfD3jTJiY7TR.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=849e20bd14d3ab6b5f84002d3e0c4d1fcb705b76",
        "title": "Granica Polska-Bia\u0142oru\u015b. Wojna hybrydowa. Szacunek dla tych co broni\u0105 granicy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T19:49:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 <a href=\"/r/polska\">r/polska</a>, Szukam jakichkolwiek informacji. Sama ju\u017c nie wiem, gdzie si\u0119 uda\u0107. Moja ciocia mieszka w Polsce (Lubelskie), a ja jestem za granic\u0105.</p> <p>M\u0105\u017c cioci przeszed\u0142 \u201ezwyk\u0142\u0105\u201d operacj\u0119 na woreczek \u017c\u00f3\u0142ciowy. Przed zabiegiem by\u0142 to cz\u0142owiek aktywny fizycznie, chodz\u0105cy i funkcjonuj\u0105cy normalnie. Po operacji jednak sta\u0142 si\u0119 ca\u0142kowicie le\u017c\u0105cy, z minimalnym kontaktem, bezw\u0142adny, a rehabilitacja w szpitalu daje minimalne efekty.</p> <p>Lekarze raz m\u00f3wi\u0105, \u017ce wy\u015bl\u0105 go do o\u015brodka rehabilitacyjnego, a innym razem, \u017ce nic z tego nie b\u0119dzie. Dla wyja\u015bnienia, lekarze sami przyznali, \u017ce pope\u0142nili b\u0142\u0105d podczas operacji. Ciocia nie dostaje \u017cadnych informacji na jego temat, nie wie, co si\u0119 z nim dzieje. Lekarze nic nie m\u00f3wi\u0105 co b\u0119d\u0105 z nim robic\u2026 Sytuacja jest dramatyczna, tym bardziej, \u017ce ciocia mieszka sama i opiekuje si\u0119 tak\u017ce babci\u0105, kt\u00f3ra mieszka obok.</p> <p>Nie wiem, co mamy robi\u0107. By\u0142o sugerowane, \u017ce powinni\u015bmy stara\u0107 si\u0119 o ZOL",
        "id": 2307351,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9t23k/sama_nie_wiem_co_chcia\u0142abym_tym_postem_uzyska\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sama nie wiem co chcia\u0142abym tym postem uzyska\u0107, rant na polskie szpitale i bezradno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T19:22:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9seef/oni_si\u0119_ju\u017c_nawet_nie_ukrywaj\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/rDxxmaETEbCysdJsQNcJItppev8Hu7wjOb0FJFrUDdA.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ee10085449577ee61681802413809e0a53a6b1f4\" alt=\"Oni si\u0119 ju\u017c nawet nie ukrywaj\u0105...\" title=\"Oni si\u0119 ju\u017c nawet nie ukrywaj\u0105...\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/t2pruf455boe1.png?width=1132&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=40d81072cafb8c6464d2bce34cf5fad397f5b893\">https://preview.redd.it/t2pruf455boe1.png?width=1132&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=40d81072cafb8c6464d2bce34cf5fad397f5b893</a></p> <p>Polecam przejrze\u0107 sobie sekcje komentarzy pod <a href=\"https://youtu.be/-KYPOhV5s3k?si=WA3XJwxMoqIDnVlP\">tym</a> lub pod jakimkolwiek innym z kr\u00f3tkimi newsami. Nie jestem w stanie uwierzy\u0107 jak du\u017co os\u00f3b powtarza po Trumpie i jego administracji ataki na Ukraine, a tak\u017ce rzeczy po prostu korzystne d",
        "id": 2307350,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9seef/oni_si\u0119_ju\u017c_nawet_nie_ukrywaj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/rDxxmaETEbCysdJsQNcJItppev8Hu7wjOb0FJFrUDdA.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=ee10085449577ee61681802413809e0a53a6b1f4",
        "title": "Oni si\u0119 ju\u017c nawet nie ukrywaj\u0105...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T18:57:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pisz\u0119 ju\u017c tutaj, poniewa\u017c poddaje si\u0119. Licz\u0119 po prostu na jedn\u0105 wskaz\u00f3wk\u0119, cokolwiek.</p> <p>Pierwsze objawy zacz\u0119\u0142y si\u0119 w maju 2020 roku. Na pocz\u0105tku by\u0142 to b\u00f3l obu kolan, kt\u00f3ry pojawia\u0142 si\u0119 podczas wi\u0119kszego wysi\u0142ku, np. schodzenia z g\u00f3r czy biegania. Pod koniec maja stan si\u0119 gwa\u0142townie pogorszy\u0142, b\u00f3l sta\u0142 si\u0119 bardzo intensywny, nie tylko podczas ruchu, ale tak\u017ce w spoczynku. Chodzenie sta\u0142o si\u0119 trudne i bolesne. Dosta\u0142am Biofenac, ale nie przyni\u00f3s\u0142 \u017cadnej poprawy.</p> <p>Po oko\u0142o dw\u00f3ch tygodniach najgorszy stan zacz\u0105\u0142 mija\u0107, ale b\u00f3l w kolanach utrzymywa\u0142 si\u0119, pojawi\u0142o si\u0119 ci\u0105gni\u0119cie, rw\u0105ce uczucie, trzeszczenie i przeskakiwanie staw\u00f3w przy chodzeniu. W sierpniu 2020 doszed\u0142 b\u00f3l lewego biodra, pal\u0105cy, rw\u0105cy w pachwinie, nasilaj\u0105cy si\u0119 przy przyci\u0105ganiu nogi do klatki piersiowej lub w pozycji mocno zgi\u0119tej. Wyst\u0119powa\u0142y te\u017c okresowe b\u00f3le odcinka l\u0119d\u017awiowego kr\u0119gos\u0142upa, lewej kostki (zw\u0142aszcza rano) oraz b\u00f3l mi\u0119\u015bni w nogach, ale te dodatkowe objawy ut",
        "id": 2307879,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9rsbt/trzy_lata_b\u00f3lu_kolan_i_biodra_bez_diagnozy_czy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy lata b\u00f3lu kolan i biodra \u2013 bez diagnozy. Czy kto\u015b mia\u0142 podobne do\u015bwiadczenia? (Izotek)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T17:39:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie sledz\u0119 polityki na bie\u017c\u0105co, jedynie generalnie orientuj\u0119 si\u0119 kto jest z jakiej frakcji - ale chcia\u0142abym m\u00f3c dyskutowa\u0107 o kandydatach z rodzin\u0105. Zw\u0142aszcza, \u017ce ja planuj\u0119 g\u0142osowa\u0107 na Czaskoskiego, a kilku cz\u0142onk\u00f3w rodziny na Mentzena.</p> <p>Czy istnieje jakis zbi\u00f3r wi\u0119kszosci obietnic wyborczych/pogl\u0105d\u00f3w swiatowych g\u0142\u00f3wnych trzech kandydat\u00f3w?</p> <p>Prosz\u0119 o powa\u017cne odpowiedzi, bo zale\u017cy mi na merytorycznej rozmowie z rodzin\u0105 a nie miotaniem \u0142ajnem typu &quot;bo tw\u00f3j kandydat to kretyn&quot;</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bastil123\"> /u/Bastil123 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9puj1/tldr_obietnic_wyborczych_kandydat\u00f3w_na_prezydenta/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9puj1/tldr_obietnic_wyborczych_kandydat\u00f3w_na_prezydenta/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2306693,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9puj1/tldr_obietnic_wyborczych_kandydat\u00f3w_na_prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TLDR Obietnic wyborczych kandydat\u00f3w na prezydenta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T17:06:43+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TurboPocisk2000\"> /u/TurboPocisk2000 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/ysrdfg8k0aoe1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9p11n/xd/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2305998,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9p11n/xd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:03:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejka, troch\u0119 insajderskiego info dla ludzi kt\u00f3rzy pisz\u0105 w tym roku matur\u0119, ku pokrzepieniu serc. </p> <p>Jak nie wiesz w co i\u015b\u0107 to id\u017a na piel\u0119gniarstwo. Jest taki niedob\u00f3r os\u00f3b z wykszta\u0142ceniem piel\u0119gniarskim, \u017ce za 5 lat b\u0119dziemy srogo kupka\u0107 pod siebie (zanim sko\u0144czysz kierunek) i oddzia\u0142y szpitalne b\u0119d\u0105 pada\u0107 z braku obstawy nie lekarskiej a piel\u0119gniarskiej w\u0142a\u015bnie, naprawd\u0119 jest dramat. W Big 5 i ich obwa\u017cankach jeszcze tego tak nie wida\u0107 ale powiat to jest masakra. </p> <p>Gar\u015b\u0107 fakt\u00f3w: </p> <p>- 34% piel\u0119gniarek osi\u0105gn\u0119\u0142o ju\u017c wiek emerytalny </p> <p>- po\u0142owa piel\u0119gniarek ma 55 i wi\u0119cej lat </p> <p>- ubytek kadry piel\u0119gniarskiej szacuje si\u0119 na ~4 tys os\u00f3b co roku do 2030 roku. </p> <p>- spo\u0142ecze\u0144stwo starzeje si\u0119 w zastraszaj\u0105cym tempie i nie do\u015b\u0107 \u017ce piel\u0119gniarek ubywa to b\u0119dzie ich potrzeba coraz wi\u0119cej. </p> <p>Tak, jestem \u015bwiadomy, \u017ce to trudny i cz\u0119sto nieprzyjemny zaw\u00f3d ale jak kto\u015b chce pewny, stabilny zaw\u00f3d, kt\u00f3ry nie jest tak trudno os",
        "id": 2304390,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9nhco/\u015bcie\u017cka_kariery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015acie\u017cka kariery.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T15:47:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9n3gq/typowy_ruski_przekaz_spi\u0119cie_europos\u0142\u00f3w_ko_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/vuHmss_17ZBrXB5OnYv1baDNBlXJCl9zZh5cjIv2foE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=85135adbcaa46df543cfbdce13edb973ec8a4a58\" alt=\"&quot;Typowy ruski przekaz&quot;. Spi\u0119cie europos\u0142\u00f3w KO z Zaj\u0105czkowsk\u0105-Hernik\" title=\"&quot;Typowy ruski przekaz&quot;. Spi\u0119cie europos\u0142\u00f3w KO z Zaj\u0105czkowsk\u0105-Hernik\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/polska/spiecie-europoslow-ko-z-ewa-zajaczkowska-hernik-z-konfederacji-st8345515\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9n3gq/typowy_ruski_przekaz_spi\u0119cie_europos\u0142\u00f3w_ko_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2306694,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9n3gq/typowy_ruski_przekaz_spi\u0119cie_europos\u0142\u00f3w_ko_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/vuHmss_17ZBrXB5OnYv1baDNBlXJCl9zZh5cjIv2foE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=85135adbcaa46df543cfbdce13edb973ec8a4a58",
        "title": "\"Typowy ruski przekaz\". Spi\u0119cie europos\u0142\u00f3w KO z Zaj\u0105czkowsk\u0105-Hernik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:53:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ltnq/w_poszukiwaniu_tematu_na_kampani\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kgdrzwvhv9oe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c23dbaa2951aaf198a5b2bb63ee84cf45a4445d8\" alt=\"W poszukiwaniu tematu na kampani\u0119\" title=\"W poszukiwaniu tematu na kampani\u0119\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kampania w roku 2025 to najnudniejszy moment polskiej polityki. Nic si\u0119 nie dzieje, a jednak konkretni odpadaj\u0105. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kgdrzwvhv9oe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ltnq/w_poszukiwaniu_tematu_na_kampani\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304391,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ltnq/w_poszukiwaniu_tematu_na_kampani\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kgdrzwvhv9oe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c23dbaa2951aaf198a5b2bb63ee84cf45a4445d8",
        "title": "W poszukiwaniu tematu na kampani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:50:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9lr4l/dziwne_graffiti_i_naklejki_znalezione_we_wroc\u0142awiu/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/1Matjb9Nr0_zsSn49ewoalhqYI5P-5RckhMRwKGlnEQ.jpg\" alt=\"dziwne graffiti i naklejki znalezione we wroc\u0142awiu\" title=\"dziwne graffiti i naklejki znalezione we wroc\u0142awiu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>hej!</p> <p>m\u00f3ja przyjacielka ostatnio zauwa\u017cy\u0142a seri\u0119 graffiti i naklejek we wroc\u0142awiu. Powtarzaj\u0105 sekwencj\u0119 s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 transliterowane z rosyjskiego:</p> <ul> <li>seno (siano)</li> <li>vostok (wsch\u00f3d)</li> <li>smeh (\u015bmiech)</li> <li>ignor (ignorancja, nie w sensie, \u017ce kto\u015b jest niewykszta\u0142cony w kwestiach spo\u0142ecznych, ale jak wtedy, gdy kto\u015b ignoruje twoj\u0105 wiadomo\u015b\u0107 i td)</li> </ul> <p>i s\u0142owo, kt\u00f3rego \u017cadna z nas nie uwa\u017ca za istniej\u0105ce w rosyjskim (a ja jestem z kijowa, wi\u0119c stosunkowo biegle w\u0142adam rosyjskim slangiem):</p> <ul> <li>skinok</li> </ul> <p>przyjacielka uwa\u017ca, \u017ce \u200b\u200bma t",
        "id": 2304388,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9lr4l/dziwne_graffiti_i_naklejki_znalezione_we_wroc\u0142awiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/1Matjb9Nr0_zsSn49ewoalhqYI5P-5RckhMRwKGlnEQ.jpg",
        "title": "dziwne graffiti i naklejki znalezione we wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:30:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9levf/to_26_rocznica_wej\u015bcia_polski_do_nato/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/h1motx6fh9oe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4830c6091457b85a565cc46be348d3b647ff5b0f\" alt=\"To 26. rocznica wej\u015bcia Polski do NATO\" title=\"To 26. rocznica wej\u015bcia Polski do NATO\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/h1motx6fh9oe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9levf/to_26_rocznica_wej\u015bcia_polski_do_nato/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304382,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9levf/to_26_rocznica_wej\u015bcia_polski_do_nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/h1motx6fh9oe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4830c6091457b85a565cc46be348d3b647ff5b0f",
        "title": "To 26. rocznica wej\u015bcia Polski do NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:09:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ky4p/najciekawsze_stare_osiedla_w_polsce/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/qu5Q_yD3qa8Sm-ACXA2sxXQmaVytB5DloXz21S7I4Q4.jpg\" alt=\"Najciekawsze stare osiedla w Polsce\" title=\"Najciekawsze stare osiedla w Polsce\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>G\u0142\u00f3wnie mam na my\u015bli familoki w stylu Nikiszowca, Giszowca, Kaufhaus czy osiedli \u0141\u00f3dzkich. Wroc\u0142awskiej WUWA, PRLowskich w stylu Praga II czy Nowa Huta i ka\u017cdych innych ciekawych za\u0142o\u017ce\u0144 architektonicznych </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1j9ky4p\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ky4p/najciekawsze_stare_osiedla_w_polsce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304386,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ky4p/najciekawsze_stare_osiedla_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/qu5Q_yD3qa8Sm-ACXA2sxXQmaVytB5DloXz21S7I4Q4.jpg",
        "title": "Najciekawsze stare osiedla w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:22:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9jy14/w_polsce_powstanie_fabryka_ai_jest_decyzja/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/u65_RaXUSf16QwQ_zQcQKcaR7cxMajfcycRxdYb96Ks.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=57b5a6b7bca9da537b40281319ee0338491172b0\" alt=\"W Polsce powstanie fabryka AI. Jest decyzja Komisji Europejskiej\" title=\"W Polsce powstanie fabryka AI. Jest decyzja Komisji Europejskiej\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>kurevsko dobre novinky</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fickle-Error-420\"> /u/Fickle-Error-420 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-polsce-powstanie-fabryka-ai-jest-decyzja-komisji-europejsk,nId,7929380#crp_state=1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9jy14/w_polsce_powstanie_fabryka_ai_jest_decyzja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304384,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9jy14/w_polsce_powstanie_fabryka_ai_jest_decyzja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/u65_RaXUSf16QwQ_zQcQKcaR7cxMajfcycRxdYb96Ks.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=57b5a6b7bca9da537b40281319ee0338491172b0",
        "title": "W Polsce powstanie fabryka AI. Jest decyzja Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T11:57:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9icj8/ue_og\u0142asza_c\u0142a_odwetowe_na_usa_dro\u017cszy_burbon/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OBkphTJ6EnAIPZ9f5K6xE5DToxnykmW6B-fVYYZRz9w.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e6c0ac8d3dad1a13076c2221b392e1e301135c63\" alt=\"UE og\u0142asza c\u0142a odwetowe na USA. Dro\u017cszy burbon, d\u017cinsy i mas\u0142o orzechowe\" title=\"UE og\u0142asza c\u0142a odwetowe na USA. Dro\u017cszy burbon, d\u017cinsy i mas\u0142o orzechowe\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/deutsche-welle/ue-oglasza-cla-odwetowe-na-usa-drozszy-burbon-dzinsy-i-maslo-orzechowe/52dpvhd,0666d3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9icj8/ue_og\u0142asza_c\u0142a_odwetowe_na_usa_dro\u017cszy_burbon/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304378,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9icj8/ue_og\u0142asza_c\u0142a_odwetowe_na_usa_dro\u017cszy_burbon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OBkphTJ6EnAIPZ9f5K6xE5DToxnykmW6B-fVYYZRz9w.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e6c0ac8d3dad1a13076c2221b392e1e301135c63",
        "title": "UE og\u0142asza c\u0142a odwetowe na USA. Dro\u017cszy burbon, d\u017cinsy i mas\u0142o orzechowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T11:07:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9hjxt/to_ju\u017c_gruba_przesada/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/klzhzu06r8oe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e26382bd14b78656fbbb84a2556c5fe611c5fca8\" alt=\"To ju\u017c gruba przesada...\" title=\"To ju\u017c gruba przesada...\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>XD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/klzhzu06r8oe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9hjxt/to_ju\u017c_gruba_przesada/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304381,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9hjxt/to_ju\u017c_gruba_przesada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/klzhzu06r8oe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e26382bd14b78656fbbb84a2556c5fe611c5fca8",
        "title": "To ju\u017c gruba przesada...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:48:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9h923/ukraina_zgodzi\u0142a_si\u0119_na_zawieszenie_broni_rosja/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/KgirWnMDTCUfU3j7MIIPMl9vC29H7NcZDaL3X4NaFp0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f2adeeb788304e55885c6961a1cb155abede255\" alt=\"Ukraina zgodzi\u0142a si\u0119 na zawieszenie broni. Rosja odpowiedzia\u0142a atakiem\" title=\"Ukraina zgodzi\u0142a si\u0119 na zawieszenie broni. Rosja odpowiedzia\u0142a atakiem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://natemat.pl/594272,ukraina-zgodzila-sie-na-zawieszenie-broni-rosja-odpowiedziala-atakiem\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9h923/ukraina_zgodzi\u0142a_si\u0119_na_zawieszenie_broni_rosja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304380,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9h923/ukraina_zgodzi\u0142a_si\u0119_na_zawieszenie_broni_rosja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/KgirWnMDTCUfU3j7MIIPMl9vC29H7NcZDaL3X4NaFp0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1f2adeeb788304e55885c6961a1cb155abede255",
        "title": "Ukraina zgodzi\u0142a si\u0119 na zawieszenie broni. Rosja odpowiedzia\u0142a atakiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:44:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na obecnym rynku pracy je\u015bli szukasz pracy od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku bez obowi\u0105zkowych nadgodzin i nie jest to praca fizyczna, jest to uwa\u017cane za luksus i twoje wymagania s\u0105 z kosmosu, nawet je\u015bli celujesz w najni\u017csz\u0105 krajow\u0105. </p> <p>Mam chory kr\u0119gos\u0142up, nie mog\u0119 pracowa\u0107 fizycznie. W dodatku jestem do\u015b\u0107 drobn\u0105 kobiet\u0105. Od p\u00f3\u0142 roku szuka\u0142am pracy w zawodzie (sko\u0144czony magister) i odbi\u0142am si\u0119 od \u015bciany. Po wielu miesi\u0105cach wysy\u0142ania CV odezwala si\u0119 firma rekrutuj\u0105ca na stanowisko pracownika biurowego. Na rozmowie powiedzia\u0142no mi \u017ce raz w miesi\u0105cu trzeba pracowa\u0107 w sobot\u0119 oraz dodatkowe nadgodziny w pi\u0105tek. P\u00f3\u017aniej okaza\u0142o si\u0119 \u017ce tych nadgodzin jest wi\u0119cej, a do tego dochodzi r\u00f3wnie\u017c praca w niedziel\u0119. Wynagrodzenie to najni\u017csze krajow\u0105 plus troch\u0119 kasy dane pod sto\u0142em za obowi\u0105zkowe nadgodziny. </p> <p>Gdy m\u00f3wi\u0119 znajomym czy rodzinie o mojej sytuacji, to cz\u0119sto spotykam si\u0119 po prostu z komentarzem, \u017ce &quot;no tak to ju\u017c jest, taka jest ju\u017c praca&quo",
        "id": 2304377,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9h6w1/rynek_pracy_to_\u017cart_kt\u00f3ry_coraz_cz\u0119\u015bciej_uznawany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek pracy to \u017cart kt\u00f3ry coraz cz\u0119\u015bciej uznawany jest za norm\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:23:06+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/85550426/wielka-brytania-59-letni-rosjanin-zatrzymany-po-zderzeniu-statkow-to-kapitan-statku\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9gw1h/a_jednak_rosjanin_to_jego_aresztowano_po/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2304385,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9gw1h/a_jednak_rosjanin_to_jego_aresztowano_po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A jednak Rosjanin. To jego aresztowano po zderzeniu statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:12:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9gqew/nowe_suwnice_dla_nowego_terminalu_kontenerowego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zf6ij4leh8oe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b31a80fe447fe1b559abb7018688eeb91e6627a9\" alt=\"Nowe suwnice dla nowego Terminalu kontenerowego Baltic hub w Gda\u0144sku\" title=\"Nowe suwnice dla nowego Terminalu kontenerowego Baltic hub w Gda\u0144sku\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzi\u015b (12.03) Do Baltic hub w Gda\u0144sku wp\u0142yn\u0105\u0142 statek Zhen Hua 32 , z zam\u00f3wionymi suwnicami STS, ka\u017cda z suwnic wazy prawie 2ty\u015b ton, wysokie na 96m , mog\u0105 podnie\u015b\u0107 kontener na wysoko\u015b\u0107 55m i wysun\u0105\u0107 go na 74m z ud\u017awigiem na 65 ton, b\u0119d\u0105 obs\u0142ugiwa\u0142y nowo powsta\u0142y terminal kontenerowy T3</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/zf6ij4leh8oe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Po",
        "id": 2304387,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9gqew/nowe_suwnice_dla_nowego_terminalu_kontenerowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zf6ij4leh8oe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b31a80fe447fe1b559abb7018688eeb91e6627a9",
        "title": "Nowe suwnice dla nowego Terminalu kontenerowego Baltic hub w Gda\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:47:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak, wiem, mega \u015bciana tekstu. Tak, wiem, \u017ce pisz\u0119 to na lewicowym reddicie, wi\u0119c minusy s\u0105 nieuniknione, ale szczerze m\u00f3wi\u0105c \u2013 mam to w dupie. Nie zamierzam nikomu m\u00f3wi\u0107, jak ma my\u015ble\u0107, tylko rzuci\u0107 par\u0119 rzeczy do przemy\u015blenia. Bo wybory prezydenckie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami, a wraz z nimi festiwal politycznych przepychanek. Wszyscy gadaj\u0105 o polityce \u2013 i jak zawsze, jak grzyby po deszczu, wyrastaj\u0105 radyka\u0142owie, kt\u00f3rzy wiedz\u0105 najlepiej i ch\u0119tnie ci powiedz\u0105, co masz my\u015ble\u0107.</p> <p>Na tym subie jest sporo m\u0142odych ludzi, kt\u00f3rzy dopiero wyrabiaj\u0105 sobie pogl\u0105dy. Szukacie odpowiedzi na r\u00f3\u017cne pytania, w tym polityczne, i mo\u017cecie by\u0107 troch\u0119 zdziwieni, \u017ce na <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a> prawica to prawie zawsze synonim skrajno\u015bci i z\u0142a. To nie jest post dla radyka\u0142\u00f3w, bo ich i tak nie przekonam. To post dla tych, kt\u00f3rzy jeszcze nie zamkn\u0119li si\u0119 w jednej ba\u0144ce informacyjnej i dopiero wyrabiaj\u0105 sobie pogl\u0105dy.</p> <p><strong>Czemu wszyscy my\u015bl\u0105, \u017ce \u015bwi",
        "id": 2304389,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9gdsr/czy_na_pewno_my\u015blisz_samodzielnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy na pewno my\u015blisz samodzielnie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:27:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9g3zw/raport_1521_mld_z\u0142_wynios\u0142y_wp\u0142ywy_do_bud\u017cetu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/tYxUYKtw_-Tzm9VYsQaq66Jafvte4MJ4ep63nFRvrkk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c387f5c3fc2d2e02eb03321352ade9e51ddc833c\" alt=\"Raport: 15,21 mld z\u0142 wynios\u0142y wp\u0142ywy do bud\u017cetu pa\u0144stwa od emigrant\u00f3w z Ukrainy w 2024 r .\" title=\"Raport: 15,21 mld z\u0142 wynios\u0142y wp\u0142ywy do bud\u017cetu pa\u0144stwa od emigrant\u00f3w z Ukrainy w 2024 r .\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ihorsukhorada\"> /u/ihorsukhorada </a> <br/> <span><a href=\"https://www.wnp.pl/rynki/raport-15-21-mld-zl-wyniosly-wplywy-do-budzetu-panstwa-od-emigrantow-z-ukrainy-w-2024-r,922535.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9g3zw/raport_1521_mld_z\u0142_wynios\u0142y_wp\u0142ywy_do_bud\u017cetu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304383,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9g3zw/raport_1521_mld_z\u0142_wynios\u0142y_wp\u0142ywy_do_bud\u017cetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/tYxUYKtw_-Tzm9VYsQaq66Jafvte4MJ4ep63nFRvrkk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c387f5c3fc2d2e02eb03321352ade9e51ddc833c",
        "title": "Raport: 15,21 mld z\u0142 wynios\u0142y wp\u0142ywy do bud\u017cetu pa\u0144stwa od emigrant\u00f3w z Ukrainy w 2024 r .",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:07:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9fuve/p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski_haker_zaaplikowa\u0142_o_prac\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/LsPGdYW-6gJ7lqzdiLzWyvo-aCLkWMVNBxMBByTawUA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c91593db4f2ca24af5bd4912a708c869fe2cdbcf\" alt=\"P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski haker zaaplikowa\u0142 o prac\u0119 podaj\u0105c si\u0119 za programist\u0119 z Polski. Do rozmowy online u\u017cy\u0142 deep-fake'a wygenerowanego ze zdj\u0119cia Mentzena.\" title=\"P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski haker zaaplikowa\u0142 o prac\u0119 podaj\u0105c si\u0119 za programist\u0119 z Polski. Do rozmowy online u\u017cy\u0142 deep-fake'a wygenerowanego ze zdj\u0119cia Mentzena.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/vonGlick\"> /u/vonGlick </a> <br/> <span><a href=\"https://newsletter.pragmaticengineer.com/p/ai-fakers\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9fuve/p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski_haker_zaaplikowa\u0142_o_prac\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2304379,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9fuve/p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski_haker_zaaplikowa\u0142_o_prac\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/LsPGdYW-6gJ7lqzdiLzWyvo-aCLkWMVNBxMBByTawUA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c91593db4f2ca24af5bd4912a708c869fe2cdbcf",
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski haker zaaplikowa\u0142 o prac\u0119 podaj\u0105c si\u0119 za programist\u0119 z Polski. Do rozmowy online u\u017cy\u0142 deep-fake'a wygenerowanego ze zdj\u0119cia Mentzena.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:31:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ek8d/cudowne_kiedy_wypowied\u017a_nie_wpisuj\u0105ca_si\u0119_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MnVyeXFxb3FvN29lMawIq1jwEl5MxPdAFNe_jGAS3jKLEBYTXISBMzmt4Dly.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=69787d73e0557bdcfd12293f7f6b0910abe27be7\" alt=\"Cudowne, kiedy wypowied\u017a nie wpisuj\u0105ca si\u0119 w narracj\u0119 tego \u015bcieku nazywanego &quot;telewizj\u0105&quot; irytuje &quot;dziennikark\u0119&quot;\" title=\"Cudowne, kiedy wypowied\u017a nie wpisuj\u0105ca si\u0119 w narracj\u0119 tego \u015bcieku nazywanego &quot;telewizj\u0105&quot; irytuje &quot;dziennikark\u0119&quot;\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co\u015b si\u0119 PiSowi psuje z chwaleniem ameryka\u0144skiej administracji.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/2xe1qosqo7oe1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ek8d/cudowne_kie",
        "id": 2303051,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ek8d/cudowne_kiedy_wypowied\u017a_nie_wpisuj\u0105ca_si\u0119_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MnVyeXFxb3FvN29lMawIq1jwEl5MxPdAFNe_jGAS3jKLEBYTXISBMzmt4Dly.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=69787d73e0557bdcfd12293f7f6b0910abe27be7",
        "title": "Cudowne, kiedy wypowied\u017a nie wpisuj\u0105ca si\u0119 w narracj\u0119 tego \u015bcieku nazywanego \"telewizj\u0105\" irytuje \"dziennikark\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:30:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ej0m/polska_wie\u015b_si\u0119_wyludnia_to_ju\u017c_prawdziwa_zapa\u015b\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/v1LjmeTEDXIz2lrFcif26b4b5GhPjltRUB3jLPXYY7Y.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=602fb75f49302e8fee6379b4d9263dab5007f1f4\" alt=\"Polska wie\u015b si\u0119 wyludnia. To ju\u017c prawdziwa zapa\u015b\u0107 demograficzna - Fakty\" title=\"Polska wie\u015b si\u0119 wyludnia. To ju\u017c prawdziwa zapa\u015b\u0107 demograficzna - Fakty\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BowelMan\"> /u/BowelMan </a> <br/> <span><a href=\"https://www.farmer.pl/fakty/polska-wies-sie-wyludnia-to-juz-prawdziwa-zapasc-demograficzna,158337.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ej0m/polska_wie\u015b_si\u0119_wyludnia_to_ju\u017c_prawdziwa_zapa\u015b\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2303052,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ej0m/polska_wie\u015b_si\u0119_wyludnia_to_ju\u017c_prawdziwa_zapa\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/v1LjmeTEDXIz2lrFcif26b4b5GhPjltRUB3jLPXYY7Y.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=602fb75f49302e8fee6379b4d9263dab5007f1f4",
        "title": "Polska wie\u015b si\u0119 wyludnia. To ju\u017c prawdziwa zapa\u015b\u0107 demograficzna - Fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:16:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u015aledz\u0119 swoje lokalne media, a ostatnio wygl\u0105da to do\u015b\u0107 \u017ca\u0142o\u015bnie, bo pisze si\u0119 o &quot;seriach po\u017car\u00f3w&quot;, podczas gdy wszyscy wiedz\u0105, \u017ce to celowe podpalenia, a wi\u0119c przedwiosenne wypalanie traw. Ponadto to niemal &quot;zabawa w kotka i myszk\u0119&quot;, tak jakby &quot;tradycj\u0105&quot; by\u0142o to, \u017ce trawy by\u0142y, s\u0105 i b\u0119d\u0105 wypalane, bo wielu uwa\u017ca, \u017ce musz\u0105 by\u0107, &quot;tradycj\u0105&quot; by\u0142o to, \u017ce stra\u017c po\u017carna b\u0119dzie te po\u017cary gasi\u0107, bo stra\u017c jest od gaszenia, a \u017ce wypalanie jest nielegalne, to &quot;tradycj\u0105&quot; jest, \u017ce ka\u017cdy przypadek pal\u0105cej si\u0119 trawy kto\u015b do stra\u017cy zg\u0142osi. No chyba, \u017ce jednak idzie ku lepszemu. A og\u00f3lnie, to kto i dlaczego wci\u0105\u017c to praktykuje?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BK_0123\"> /u/BK_0123 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ea8w/wypalanie_traw_kto_i_dlaczego_wci\u0105\u017c_to_robi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Pol",
        "id": 2302801,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9ea8w/wypalanie_traw_kto_i_dlaczego_wci\u0105\u017c_to_robi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypalanie traw - kto i dlaczego wci\u0105\u017c to robi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:03:24+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wy\u015bwietla mi si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pe\u0142no reklam sklep\u00f3w odzie\u017cowych, i nie mam nic przeciwko, bo czasem co\u015b \u0142adnego, to i sprawdz\u0119. Widz\u0119 troch\u0119 trend w kierunku bardziej naturalnych materia\u0142\u00f3w, co jest fajne, bo nie mam ochoty chodzi\u0107 w akrylu i poliestrze. Tych r\u00f3\u017cnych sklep\u00f3w wyros\u0142o jak grzyb\u00f3w po deszczu, rozumiem wi\u0119c, \u017ce jest konkurencja. Ale do ci\u0119\u017ckiej cholery, jakim cudem to jest normalne, \u017ce w tych wszystkich sklepach zwyk\u0142a bluzka z d\u0142ugim r\u0119kawem bez niczego, bez aplikacji ani jakichkolwiek nietuzinkowych wzor\u00f3w, po prostu longsleeve z bawe\u0142ny, kt\u00f3ry r\u00f3wnie dobrze m\u00f3g\u0142by by\u0107 pizam\u0105, kosztuje ponad 200zl,czasami prawie 300? Koszula bawe\u0142niana za 500? Sp\u00f3dnica z lnu za 600zl?? Zwyk\u0142y T-shirt bawe\u0142niany za 250???</p> <p>O co tu do ch*ja chodzi, bo ja nie rozumiem? Gdzie kupujecie ubrania z w miar\u0119 dobrym sk\u0142adem w normalnych cenach? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ulykke\"> /u",
        "id": 2302802,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9e13q/o_co_chodzi_z_cenami_ubra\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O co chodzi z cenami ubra\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:29:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest jeszcze kto\u015b, kto s\u0142ucha dzwonk\u00f3w i wybiera najbardziej atrakcyjny? Czy od razu wyciszacie/w\u0142\u0105czacie tryb wibracji? Podobno wi\u0119kszo\u015b\u0107 teraz sprawdza telefon co chwil\u0119 (w tym ja niestety), wi\u0119c ma\u0142o prawdopodobne, \u017ce umknie jakie\u015b powiadomienie. A poza tym, kiedy dzwonki by\u0142y jeszcze popularne, mieli\u015bcie jaki\u015b ulubiony? Wbudowany b\u0105d\u017a pobrany z ty\u0142u gazety (<em>nostalgicznie roni dinozaurz\u0105 \u0142z\u0119</em>) ? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cudowronek\"> /u/Cudowronek </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9de1q/obczajacie_jeszcze_dzwonki_po_zakupie_nowego/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9de1q/obczajacie_jeszcze_dzwonki_po_zakupie_nowego/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2302800,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9de1q/obczajacie_jeszcze_dzwonki_po_zakupie_nowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obczajacie jeszcze dzwonki po zakupie nowego telefonu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:45:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na wst\u0119pie zaznacz\u0119, \u017ce nie, nie mam depresji i nie, nie my\u015bl\u0119 o samob\u00f3jstwie ani niczym podobnym.</p> <p>Od tygodnia zastanawiam si\u0119 nad jedn\u0105 rzecz\u0105. Skoro \u017cycie to g\u0142\u00f3wnie cierpienie, to jaki jest w og\u00f3le sens \u017cycia?</p> <p>Je\u017celi kto\u015b na przyk\u0142ad ma od ma\u0142ego taki charakter, \u017ce nienawidzi wysi\u0142ku, nic go nie interesuje oraz najzwyczajniej w \u015bwiecie jest leniwy i nic mu si\u0119 nie chce, to nic nie osi\u0105gnie. Jak doda\u0107 do tego silnie neurotyczny charakter to sprawa w og\u00f3le si\u0119 komplikuje. </p> <p>Robi minimum, czyli chodzi do szko\u0142y, wykonuje podstawowe obowi\u0105zki itd. Poza tym nie robi ze sob\u0105 nic. Do szko\u0142y chodzi\u0107 nie lubi. P\u00f3\u017aniej idzie na studia - chujowo, ju\u017c szko\u0142a by\u0142a lepsza. Potem idzie do pracy za minimaln\u0105 (jego &quot;wykszta\u0142cenie&quot; i umiej\u0119tno\u015bci niespecjalnie pozwalaj\u0105 na dobr\u0105 prac\u0119) - chujowo, ju\u017c studia by\u0142y lepsze. Praca jest bezstresowa, wi\u0119c gdy p\u00f3jdzie do innej to b\u0119dzie t\u0119skni\u0142 za obecn\u0105 prac\u0105. Kr\u00f3tko m\u00f3wi\u0105c \u017cyje w cyklu, gdzi",
        "id": 2302555,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j9cjj3/egzystencjalne_rozkminy_leniwego_24latka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzystencjalne rozkminy leniwego 24-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T02:44:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam taki ma\u0142y rant/rozkmin\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z prac\u0105.</p> <p>A wi\u0119c moje miejsce pracy to prywatna firma zwi\u0105zana z prac\u0105 z dzie\u0107mi. Jaki\u015b czas temu dosta\u0142am opierdziel w pracy, bo bylam 5 min przed czasem, a wed\u0142ug szefa powinnam by\u0107 conajmniej 20 min przed zeby dzieci mog\u0142y wejs\u0107 wczesniej. Wkurza mnie te\u017c koniec dnia pracy, bo zwykle wychodz\u0119 oko\u0142o 30min/godzin\u0119, czasem nawet p\u00f3\u0142torej po zako\u0144czeniu \u017ceby wszystko posprz\u0105ta\u0107 i ogarn\u0105\u0107 na nastepny dzie\u0144. Moim zdaniem to za d\u0142ugo i nwm za jak si\u0119 z tym upora\u0107. Potem powr\u00f3t do domu i cz\u0119sto czas w domu sp\u0119dzam na dalszym szykowaniu czego\u015b do pracy/poprawianiu. No i godziny to zawsze popludniowki, czyli na 13/14, ewentualnie 15 i potem praca do 20/21. No i czesto (conajmniej) raz w tygodniu na rano 7/8 (zwykle na kr\u00f3tko, ale jednak), okienko i szybki powrot do domu, potem na po\u0142udnie i cyk normalnie do wieczora. Do tego brak przerw w trakcie samego dnia pracy mnie wyka\u0144cza. Przerw\u0119 20 min mam raz w tygodniu, t",
        "id": 2302331,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j994vh/ma\u0142y_rant_na_prac\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142y rant na prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T00:44:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j96lvh/someone_very_clever_and_respectedfinally_being/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dnZjMHg2ZnhuNW9lMT8mRcLT9iiZGtvUpiDTkDJ6R3I0Yudhjdz-sxjTlFGh.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6b13582540255907d5dd4abc54f9a12ad9e4ffa3\" alt=\"Someone very clever and respected,finally being open about things and clearly saying things .. worth 'hearing' imo. Sorry for bad audio.\" title=\"Someone very clever and respected,finally being open about things and clearly saying things .. worth 'hearing' imo. Sorry for bad audio.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ManInBlackSuite\"> /u/ManInBlackSuite </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/zums56fxn5oe1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j96lvh/someone_very_clever_and_respectedfinally_being/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2301708,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j96lvh/someone_very_clever_and_respectedfinally_being",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dnZjMHg2ZnhuNW9lMT8mRcLT9iiZGtvUpiDTkDJ6R3I0Yudhjdz-sxjTlFGh.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=6b13582540255907d5dd4abc54f9a12ad9e4ffa3",
        "title": "Someone very clever and respected,finally being open about things and clearly saying things .. worth 'hearing' imo. Sorry for bad audio.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T00:30:24+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/ucieczka-ksiedza-mateusza-skazany-duchowny-nie-stawil-sie-w-wiezieniu-7133911799634464a?utm_medium=WSP_Wykop_KAMP&amp;utm_source=wykop_pl&amp;utm_campaign=wspWykop_WP_WIADOMOSCI\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j96beh/ucieczka_ksi\u0119dza_mateusza_skazany_duchowny_nie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2301709,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j96beh/ucieczka_ksi\u0119dza_mateusza_skazany_duchowny_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieczka ksi\u0119dza Mateusza. Skazany duchowny nie stawi\u0142 si\u0119 w wi\u0119zieniu",
        "vote": 0
    }
]