[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T23:22:06+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2308809,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/proscie-szukajcie-kolaczcie-wytrwalosc-w-modlitwie-i-czynieniu-dobra,3085790",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/b151ffef29a4bb37152a7062d269ef47/jpg/deon/feed/Depositphotos_265811154_XL.webp",
        "title": "Pro\u015bcie, szukajcie, ko\u0142aczcie. Wytrwa\u0142o\u015b\u0107 w modlitwie i czynieniu dobra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:49:03+00:00",
        "description": "Fot. Jon Tyson / Unsplash",
        "id": 2304870,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/niespodziewany-ruch-polskiego-arcybiskupa-to-pierwszy-swiecki-na-tym-stanowisku,3090857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/d74973a319bd29b4f05ef7ecabd7ad41/jpg/deon/feed/swiecki%20w%20kosciele.webp",
        "title": "Niespodziewany ruch polskiego arcybiskupa. To pierwszy \u015bwiecki na tym stanowisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:13:11+00:00",
        "description": "Fot. Jaime Guerrero / X",
        "id": 2304871,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-dniu-kobiet-feministki-zdewastowaly-kilka-katedr-i-mniejszych-swiatyn-skala-zniszczen-jest-ogromna,3090779",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/25de87f228b0064ba83213d5f8d3c597/png/deon/feed/feministki.webp",
        "title": "W Dniu Kobiet feministki zdewastowa\u0142y kilka katedr i mniejszych \u015bwi\u0105ty\u0144. Skala zniszcze\u0144 jest ogromna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T15:03:49+00:00",
        "description": "95-latek odebra\u0142 telefon od osoby podszywaj\u0105cej si\u0119 pod prokuratura, kt\u00f3ry twierdzi\u0142, \u017ce jego oszcz\u0119dno\u015bci s\u0105 zagro\u017cone ze wzgl\u0119du na grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra planuje go okra\u015b\u0107 (Fot. Policja Krakowska)",
        "id": 2304872,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/oszukal-95-latka-na-ponad-55-tys-zl-28-latek-z-krakowa-uslyszal-zarzuty-,3090773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/dd74a487ebee811ae0408bfea2fea0c1/jpg/deon/feed/-%20foto%202%20-.webp",
        "title": "Oszuka\u0142 95-latka na ponad 55 tys. z\u0142. 28-latek z Krakowa us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:49:20+00:00",
        "description": "fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 2304873,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/pe-uznal-tarcze-wschod-za-flagowy-projekt-na-rzecz-wspolnego-bezpieczenstwa-ue-,3090764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/4332dcf5c92d5710b43d49826c233547/jpg/deon/feed/mid-25312096.webp",
        "title": "PE uzna\u0142 Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d za flagowy projekt na rzecz wsp\u00f3lnego bezpiecze\u0144stwa UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:21:04+00:00",
        "description": "fot. PAP/Albert Zawada",
        "id": 2304874,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/szef-msz-ukrainy-nie-bedzie-ustepstw-kosztem-integralnosci-terytorialnej-naszego-kraju,3090755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/298b390c51e732945a3cc473c6102749/jpg/deon/feed/mid-25312023.webp",
        "title": "Szef MSZ Ukrainy: nie b\u0119dzie ust\u0119pstw kosztem integralno\u015bci terytorialnej naszego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:52:08+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2304875,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/klinika-gemelli-papiez-zdalnie-uczestniczy-w-rekolekcjach-podejmuje-terapie,3090737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/5007570955136b5667fce826cbb59203/jpg/deon/feed/mid-epa11958015.webp",
        "title": "Klinika Gemelli: papie\u017c zdalnie uczestniczy w rekolekcjach, podejmuje terapi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:15:37+00:00",
        "description": "Producent: POLPHARMA S.A. \u2013 firma sama zawnioskowa\u0142a o wycofanie wadliwych partii. Fot. Depositphotos",
        "id": 2304876,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/kupiles-ten-syrop-na-kaszel-twoje-zdrowie-moze-byc-zagrozone,3090662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/66c6e489e5d5dddcfda6397fee6a5ac3/jpg/deon/feed/Depositphotos_299685500_XL.webp",
        "title": "Kupi\u0142e\u015b ten syrop na kaszel? Twoje zdrowie mo\u017ce by\u0107 zagro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:06:43+00:00",
        "description": "Faustyna Kowalska (Fot. domena publiczna)",
        "id": 2304877,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/siostra-faustyna-pisala-wiersze-symfonia-milosierdzia-zostanie-wykonana-na-6-kontynentach-w-16-jezykach,3090644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/1/a2cbec176421abb09d643a7a35467532/jpg/deon/feed/Faustyna.webp",
        "title": "Siostra Faustyna pisa\u0142a wiersze. \u201eSymfonia Mi\u0142osierdzia\u201d zostanie wykonana na 6 kontynentach, w 16 j\u0119zykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:33:41+00:00",
        "description": "None Rhyme feat. Muniek Staszczyk - Pocieszenie (prod. Webster) (Fot. None Rhyme/YouTube)",
        "id": 2304878,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/muniek-staszczyk-i-salezjanin-we-wspolnym-utworze-o-bogu-wideo,3090602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/7a8ea9d5eea9b43cb41038227b24c1e6/jpg/deon/feed/Muniek.webp",
        "title": "Muniek Staszczyk i salezjanin we wsp\u00f3lnym utworze o Bogu [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:08:57+00:00",
        "description": "W 2020 roku na strychu ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Ludwika Kr\u00f3la Francji w Rzymie odnaleziono monumentalny obraz Vincenza Catalaniego, przedstawiaj\u0105cy mow\u0119 \u015bw. Paw\u0142a. Fot. Depositphotos",
        "id": 2304879,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/przez-100-lat-lezal-zapomniany-na-strychu-kosciola-nie-znaleziono-by-go-gdyby-nie-pozar-notre-dame,3090530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/2b0d9fbcd54a570b07c36dccc142e8d8/jpg/deon/feed/kosciol%20rzym.webp",
        "title": "Przez 100 lat le\u017ca\u0142 zapomniany na strychu ko\u015bcio\u0142a. Nie znaleziono by go, gdyby nie po\u017car Notre-Dame",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:38:05+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2303120,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/15-tygodni-platnego-urlopu-nowe-przepisy-od-19-marca-2025-roku,3090347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/799c2c2a97edee4bb777530f91b67158/jpg/deon/feed/Depositphotos_417249756_XL.webp",
        "title": "15 tygodni p\u0142atnego urlopu? Nowe przepisy od 19 marca 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:38:05+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/ALESSANDRO DI MEO",
        "id": 2303119,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-spokojnie-spedzil-kolejna-noc,3090380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/12/edd8a4fada14aa401c6787bf8b3b2d0b/jpg/deon/feed/mid-epa11956610.webp",
        "title": "Papie\u017c spokojnie sp\u0119dzi\u0142 kolejn\u0105 noc",
        "vote": 0
    }
]