[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T20:55:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1315983-lotnisko-chopina-ph8145565/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczny wynik Lotniska Chopina\" />\n    Warszawskie\u00a0Lotnisko\u00a0Chopina przez pierwsze dwa miesi\u0105ce 2025 roku odprawi\u0142o ponad 336 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c rok temu. W ubieg\u0142ym miesi\u0105cu z lotniska skorzysta\u0142o ponad 1,5 miliona os\u00f3b i by\u0142 to najlepszy luty w historii sto\u0142ecznego portu.",
        "id": 2307990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/historyczny-wynik-lotniska-chopina-st8346819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny wynik Lotniska Chopina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T19:54:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4797094-o-zlozeniu-zawiadomienia-poinformowano-podczas-briefingu-ph8346730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przepychanki na wiecu wyborczym. \"Nie ma naszej zgody na mow\u0119 nienawi\u015bci\"\" />\n    Podczas wiecu wyborczego S\u0142awomira Mentzena w Ko\u015bcianie dosz\u0142o do przepychanek mi\u0119dzy jego zwolennikami a uczestnikami kontrmanifestacji. Policja wylegitymowa\u0142a osiem os\u00f3b, a trzy ukara\u0142a mandatami. Jeden z poszkodowanych dzia\u0142aczy m\u0142odzie\u017c\u00f3wki Nowoczesnej z\u0142o\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 zawiadomienie dotycz\u0105ce naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej i pobicia.",
        "id": 2307525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/koscian-przepychanki-na-wiecu-wyborczym-nie-ma-naszej-zgody-na-mowe-nienawisci-st8346016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepychanki na wiecu wyborczym. \"Nie ma naszej zgody na mow\u0119 nienawi\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T19:00:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9377210-spotkanie-w-paryzu-ph8346756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciu ministr\u00f3w w Pary\u017cu. \"Historyczny moment\"\" />\n    Olbrzym si\u0119 obudzi\u0142, Europa si\u0119 obudzi\u0142a, jeste\u015bmy w historycznym momencie - wskaza\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz po spotkaniu szef\u00f3w resort\u00f3w obrony pa\u0144stw europejskich w Pary\u017cu. Oceni\u0142 tak\u017ce, \u017ce w Europie \"nigdy w obliczu zagro\u017cenia ze Wschodu\u00a0nie byli\u015bmy tak zjednoczeni, jak jeste\u015bmy dzisiaj\".",
        "id": 2306947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pieciu-ministrow-obrony-w-paryzu-kosiniak-kamysz-historyczny-moment-st8346695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119ciu ministr\u00f3w w Pary\u017cu. \"Historyczny moment\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T18:53:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mi8uiy-mozliwy-deszcz-ze-sniegiem-5604522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 13.03. W nocy niebo b\u0119dzie niespokojne\" />\n    Pogoda na jutro, czyli czwartek 13.03. W nocy nad cz\u0119\u015bci\u0105 kraju przetoczy si\u0119 front burzowy nios\u0105cy opady oraz silny wiatr. W dzie\u0144 dominowa\u0107 b\u0119dzie pochmurna aura z opadami deszczu. Na po\u0142udniu, w centrum i w pasie zachodnim spadnie 10-20 litr\u00f3w wody na metr kwadratowy.",
        "id": 2306948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-13-03-w-nocy-niebo-bedzie-niespokojne-st8346597?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 13.03. W nocy niebo b\u0119dzie niespokojne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T18:47:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9865367-donald-trump-ph8338116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"2 kwietnia b\u0119dzie bardzo wa\u017cnym dniem\". Zapowied\u017a Trumpa\" />\n    Oczywi\u015bcie, \u017ce odpowiemy na odwetowe c\u0142a Unii Europejskiej - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z premierem Irlandii Michaelem Martinem w Bia\u0142ym Domu. Zapytany o chaotyczne decyzje dotycz\u0105ce polityki handlowej i wielokrotne wycofywanie si\u0119 z podejmowanych decyzji o c\u0142ach, odpowiedzia\u0142, \u017ce to nie niekonsekwencja, lecz \"elastyczno\u015b\u0107\".",
        "id": 2306949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-usa-odpowiedza-na-cla-odwetowe-st8346673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"2 kwietnia b\u0119dzie bardzo wa\u017cnym dniem\". Zapowied\u017a Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T17:44:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3978118-w-swinoujsciu-peklo-akwarium-z-jedna-z-najstarszych-piranii-w-polsce-ph8346578/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119k\u0142o akwarium. W \u015brodku znajdowa\u0142a si\u0119 ponad 40-letnia pirania\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 ekspert\u00f3w walczy o powr\u00f3t do zdrowia jednej z najstarszych piranii w Polsce. Kilka dni temu w Muzeum Rybo\u0142\u00f3wstwa Morskiego w \u015awinouj\u015bciu z niewyja\u015bnionych przyczyn p\u0119k\u0142o dno akwarium, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142a si\u0119 ryba. Zwierz\u0119 zosta\u0142o przeniesione do specjalnego mausera, gdzie b\u0119dzie czeka\u0107 na nowy dom.",
        "id": 2306204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/swinoujscie-peklo-akwarium-w-srodku-znajdowala-sie-40-letnia-pirania-kasia-st8346531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0119k\u0142o akwarium. W \u015brodku znajdowa\u0142a si\u0119 ponad 40-letnia pirania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T17:42:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3273779-pap-20221205-0cx-ph8346658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Polsce powstanie specjalna fabryka. Bruksela daje 50 milion\u00f3w euro\" />\n    Komisja Europejska poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o utworzeniu sze\u015bciu kolejnych fabryk AI, z kt\u00f3rych jedna powstanie w Polsce. Pozna\u0144skie Centrum Superkomputerowo-Sieciowe (PCSS) otrzyma 50 milion\u00f3w euro (oko\u0142o 200 milion\u00f3w z\u0142otych) wsparcia od KE na budow\u0119 fabryki Piast AI. 340 milion\u00f3w z\u0142otych zapewni polski rz\u0105d.",
        "id": 2306205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/fabryka-ai-w-poznaniu-bruksela-daje-50-milionow-euro-st8346378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce powstanie specjalna fabryka. Bruksela daje 50 milion\u00f3w euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6042262-wizualizacja-obracajacych-sie-dookola-siebie-gwiazd-ph8346430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do Ziemi co dwie godziny dociera sygna\u0142. Wiadomo ju\u017c, sk\u0105d pochodzi\" />\n    Naukowcy odkryli \u017ar\u00f3d\u0142o tajemniczych sygna\u0142\u00f3w z kosmosu, kt\u00f3re r\u00f3wno co dwie godziny docieraj\u0105 do Ziemi. Emituje je system dw\u00f3ch wiruj\u0105cych dooko\u0142a siebie gwiazd, w tym jednej martwej. Bia\u0142y karze\u0142 i czerwony karze\u0142 znajduj\u0105 si\u0119 tak blisko, \u017ce powoduje to nietypowe oddzia\u0142ywania mi\u0119dzy nimi.",
        "id": 2305013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/do-ziemi-co-dwie-godziny-dociera-sygnal-wiadomo-juz-skad-pochodzi-st8346435?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Ziemi co dwie godziny dociera sygna\u0142. Wiadomo ju\u017c, sk\u0105d pochodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:49:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2509963-donald-trump-ph8346556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: nasi ludzie s\u0105 w drodze do Rosji\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce otrzyma\u0142 pewne pozytywne informacje w sprawie potencjalnego zawieszenia broni w Ukrainie. Doda\u0142, \u017ce wys\u0142annicy USA s\u0105 w drodze do Rosji, aby odby\u0107 rozmowy na temat propozycji 30-dniowego rozejmu - przekaza\u0142 Reuters.",
        "id": 2305014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-nasi-ludzie-sa-w-drodze-do-rosji-st8346557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: nasi ludzie s\u0105 w drodze do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:40:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4485288-szymon-holownia-w-zamosciu-ph8313863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia wygrywa w jednej kategorii. Sonda\u017c \" />\n    W marcu najcz\u0119\u015bciej wybieranym kandydatem na prezydenta drugiego wyboru - tj. takim, na kt\u00f3rego respondenci zag\u0142osowaliby, gdyby osoba, kt\u00f3r\u0105 popieraj\u0105, z jakiego\u015b powodu nie wystartowa\u0142a w wyborach - jest Szymon Ho\u0142ownia. W sonda\u017cu CBOS wskaza\u0142o na niego 16 proc. Na kolejnych miejscach w tej kategorii uplasowali si\u0119 Magdalena Biejat oraz S\u0142awomir Mentzen.",
        "id": 2303141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-szymon-holownia-najczestszym-kandydatem-drugiego-wyboru-st8345360?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia wygrywa w jednej kategorii. Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:24:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6786315-andrii-sybiha-radoslaw-sikorski-ph8345348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski potwierdza doniesienia o Amerykanach w Jasionce\" />\n    Potwierdzam, \u017ce\u00a0dostawy uzbrojenia przez Jasionk\u0119 wr\u00f3ci\u0142y do poprzednich poziom\u00f3w - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski na konferencji prasowej z ministrem spraw zagranicznych Ukrainy Andrijem Sybih\u0105, kt\u00f3ry do Warszawy przylecia\u0142 prosto z D\u017cuddy.",
        "id": 2303142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-potwierdza-doniesienia-o-amerykanskich-wojskach-w-jasionce-st8345364?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski potwierdza doniesienia o Amerykanach w Jasionce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:12:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1426360-napad-na-jubilera-we-wlochach-zdjecie-ilustracyjne-ph8316561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karambol w Krakowie. S\u0105 poszkodowani\" />\n    Na ul. Ofiar D\u0105bia w Krakowie zderzy\u0142o si\u0119 sze\u015b\u0107 samochod\u00f3w. Dwie osoby przewieziono do szpitala, ich \u017cyciu nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 2303143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/karambol-w-krakowie-sa-poszkodowani-st8345359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol w Krakowie. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:11:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3un9wm-burze-5184981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiosenne burze w Polsce. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce zagrzmie\u0107\" />\n    Dzi\u015b wieczorem i w nocy w cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 wiosenne burze.\u00a0Jak przekaza\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Tomasz Wakszy\u0144ski, punktowo nie mo\u017cna wykluczy\u0107 opad\u00f3w drobnego gradu. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce zagrzmie\u0107.",
        "id": 2303144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-moze-zagrzmiec-12-marca-st8345278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosenne burze w Polsce. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce zagrzmie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:22:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5224397-moskwa-zdjecie-ilustracyjne-ph8224056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powinni zrozumie\u0107 to w Waszyngtonie\". Moskwa reaguje\" />\n    Kszta\u0142towanie stanowiska Rosji odbywa si\u0119 w samej Rosji - oznajmi\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa, pytana o rozmowy USA-Ukraina. Przewodnicz\u0105cy komisji spraw zagranicznych Dumy Pa\u0144stwowej Konstantin Kosaczow powiedzia\u0142, \u017ce jakiekolwiek porozumienie dotycz\u0105ce Ukrainy \"zostanie przyj\u0119te na warunkach Rosji, a nie USA\". W czasie rozm\u00f3w i w nocy po nich Rosja ca\u0142y czas atakowa\u0142a terytorium Ukrainy, zabijaj\u0105c i rani\u0105c cywil\u00f3w.",
        "id": 2302883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rozmowy-w-arabii-saudyjskiej-reakcja-rosji-powinni-zrozumiec-to-w-waszyngtonie-st8345243?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powinni zrozumie\u0107 to w Waszyngtonie\". Moskwa reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:06:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2283728-siedziba-prokuratury-krajowej-ph8339458/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarzuty za podpalenie marketu. Podejrzany \"dzia\u0142a\u0142 na polecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb\"\" />\n    Bia\u0142orusin Stepan K. us\u0142ysza\u0142 zarzut podpalenia wielkopowierzchniowego marketu budowlanego w Warszawie w kwietniu 2024 roku. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych dzia\u0142a\u0142 on na zlecenie polecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych. Poinformowa\u0142a o tym komunikacie Prokuratura Krajowa.",
        "id": 2302884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/zarzuty-za-podpalenie-marketu-podejrzany-dzialal-na-polecenie-rosyjskich-sluzb-st8345275?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty za podpalenie marketu. Podejrzany \"dzia\u0142a\u0142 na polecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:06:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3825883-jaroslaw-kraszewski-ph8345251/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Genera\u0142 Kraszewski: trzeba odwiesi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r\" />\n    Uwa\u017cam, \u017ce trzeba odwiesi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r do wojska. Zasoby mobilizacyjne nam si\u0119 kurcz\u0105, bo od zawieszenia poboru w 2008 roku min\u0119\u0142o troch\u0119 czasu - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 genera\u0142 brygady doktor Jaros\u0142aw Kraszewski.",
        "id": 2302885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/general-kraszewski-trzeba-odwiesic-obowiazkowy-pobor-st8345265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Kraszewski: trzeba odwiesi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:06:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3825883-jaroslaw-kraszewski-ph8345251/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Genera\u0142 Kraszewski: trzeba odwiesi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r\" />\n    Uwa\u017cam, \u017ce trzeba odwiesi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r do wojska. Zasoby mobilizacyjne nam si\u0119 kurcz\u0105, bo od zawieszenia poboru w 2008 roku min\u0119\u0142o troch\u0119 czasu - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 genera\u0142 brygady doktor Jaros\u0142aw Kraszewski.",
        "id": 2303145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wroci-obowiazkowy-pobor-do-wojska-general-kraszewski-komentuje-st8345265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Kraszewski: trzeba odwiesi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:02:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7183428-adobestock-526110395-ph8345273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez niewielkie opady gleba jest przesuszona. \"Sytuacja nie jest korzystna\"\" />\n    Niewielkie opady \u015bniegu, kt\u00f3re wyst\u0105pi\u0142y w okresie zimy spowodowa\u0142y, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 p\u00f3l jest przesuszona w wierzchniej warstwie gleby. - Obecnie sytuacja dla rolnictwa nie jest korzystna - powiedzia\u0142a doktor Anna Nier\u00f3bca z Instytutu Uprawy Nawo\u017cenia i Gleboznawstwa - Pa\u0144stwowego Instytutu Badawczego w Pu\u0142awach.",
        "id": 2302886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/przez-niewielkie-opady-gleba-jest-przesuszona-sytuacja-nie-jest-korzystna-st8345245?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez niewielkie opady gleba jest przesuszona. \"Sytuacja nie jest korzystna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:02:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1936347-henrik-landerholm-ph8345238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapomnia\u0142 tajnych dokument\u00f3w. Mog\u0142y trafi\u0107 w r\u0119ce Rosjan\" />\n    Szwedzka prokuratura oskar\u017cy\u0142a we wtorek by\u0142ego doradc\u0119 premiera Szwecji do spraw bezpiecze\u0144stwa narodowego Henrika Landerholma o zaniedbanie obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych. Jak wynika z aktu oskar\u017cenia, w 2023 roku zostawi\u0142 w szafce w jednym z centr\u00f3w konferencyjnych tajne dokumenty. Mog\u0142y trafi\u0107 w r\u0119ce obywatela Rosji.",
        "id": 2302887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-tajne-dokumenty-mogly-trafic-w-rece-rosjanina-kolejne-zaniedbanie-doradcy-premiera-st8345244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapomnia\u0142 tajnych dokument\u00f3w. Mog\u0142y trafi\u0107 w r\u0119ce Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:01:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8242363-adam-glapinski-ph8295091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"RPP zdecyduje w sprawie st\u00f3p procentowych\" />\n    Marcowe posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej ko\u0144czy si\u0119 w \u015brod\u0119. Ekonomi\u015bci spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce\u00a0RPP\u00a0pozostawi stopy na niezmienionym poziomie. Wed\u0142ug eksperta ING Banku \u015al\u0105skiego Adama Antoniaka do pierwszej obni\u017cki dojdzie we wrze\u015bniu.",
        "id": 2302888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/rpp-zdecyduje-w-sprawie-stop-procentowych-st8345248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPP zdecyduje w sprawie st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:30:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3801446-lotnisko-porto-portugalia-tap-shutterstock-2329738899-ph8345213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pasa\u017cerowie zatruli si\u0119 dymem w samolocie. Akcja na lotnisku\" />\n    Pasa\u017cerowie samolotu linii TAP z Lizbony do Londynu potrzebowali pomocy medycznej po zatruciu dymem, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 na pok\u0142adzie maszyny nied\u0142ugo po starcie. 11 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali w Porto.",
        "id": 2302605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pasazerowie-zatruli-sie-dymem-w-samolocie-akcja-na-lotnisku-st8345214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie zatruli si\u0119 dymem w samolocie. Akcja na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:25:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4268027-przylecial-z-peru-w-bagazach-mial-kokaine-ph8345230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przylecia\u0142 z Peru, zosta\u0142 zatrzymany za zawarto\u015b\u0107 puszek po piwie\" />\n    Na Lotnisku Chopina zatrzymany zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry przylecia\u0142 z Peru. W baga\u017cu, w puszkach po piwie, mia\u0142 3,5 kilograma kokainy o czarnorynkowej warto\u015bci ponad miliona z\u0142otych.",
        "id": 2302606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-w-puszkach-po-piwie-ukryl-kokaine-zostal-zatrzymany-na-lotnisku-st8345228?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przylecia\u0142 z Peru, zosta\u0142 zatrzymany za zawarto\u015b\u0107 puszek po piwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:16:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2305037-lotto-ph8335941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus\" />\n    We wtorkowym losowaniu Lotto \u017caden z graczy nie wytypowa\u0142 poprawnie sze\u015bciu liczb. Kumulacja ro\u015bnie do o\u015bmiu milion\u00f3w z\u0142otych. W Lotto Plus pad\u0142a sz\u00f3stka. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 11 marca 2025 roku.",
        "id": 2302607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/lotto-wyniki-11-03-2025-jakie-liczby-padly-w-ostatnim-losowaniu-st8345205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:40:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kopv5h-oblodzenie-opady-marznace-7640373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana w pogodzie. Przed nami \u015bnieg, mr\u00f3z i oblodzenia\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 na nadchodz\u0105ce dni. Wynika z niej, \u017ce w wielu regionach spodziewane s\u0105 przymrozki. Jednego dnia ostrze\u017ceniami przed nimi mog\u0105 obj\u0105\u0107 ca\u0142y kraju. Poza tym mog\u0105 wyst\u0105pi te\u017c oblodzenia i obfite opady \u015bniegu.",
        "id": 2303146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zmiana-w-pogodzie-przed-nami-snieg-mroz-i-oblodzenia-st8345201?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w pogodzie. Przed nami \u015bnieg, mr\u00f3z i oblodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:21:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7835391-prowojenny-plakat-w-moskwie-ph8345192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na warunkach Rosji, nie USA\". Wp\u0142ywowy rosyjski polityk zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    1112 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Wp\u0142ywowy rosyjski polityk Konstantin Kosaczow odnosz\u0105c si\u0119 do ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skich ustale\u0144 w sprawie zawieszenia broni, stwierdzi\u0142, \u017ce \"wszelkie porozumienia - ze zrozumieniem potrzeby kompromisu - b\u0119d\u0105 podejmowane na warunkach Rosji, a nie USA\". Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2302378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-12-marca-2025-roku-st8345193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Na warunkach Rosji, nie USA\". Wp\u0142ywowy rosyjski polityk zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:19:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4976686-cla-trumpa-na-stal-i-aluminium-weszly-w-zycie-ph8345203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"C\u0142a Donalda Trumpa wesz\u0142y w \u017cycie\" />\n    25-procentowe c\u0142a na stal i aluminium wesz\u0142y w \u017cycie. Zgodnie z decyzj\u0105 prezydenta USA Donalda Trumpa dotycz\u0105 one importu ze wszystkich pa\u0144stw bez wyj\u0105tku.",
        "id": 2302379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-donalda-trumpa-weszly-w-zycie-st8345200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Donalda Trumpa wesz\u0142y w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:19:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3926820-cla-na-stal-i-aluminium-weszly-w-zycie-ph8345202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"C\u0142a Donalda Trumpa wesz\u0142y w \u017cycie. Bruksela zapowiedzia\u0142a odwet\" />\n    25-procentowe c\u0142a na stal i aluminium wesz\u0142y w \u017cycie. Zgodnie z decyzj\u0105 prezydenta USA Donalda Trumpa dotycz\u0105 one importu ze wszystkich pa\u0144stw bez wyj\u0105tku. Szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen zapowiedzia\u0142a wprowadzenie taryf odwetowych od 1 kwietnia.",
        "id": 2302889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ue-naklada-cla-odwetowe-na-usa-st8345200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Donalda Trumpa wesz\u0142y w \u017cycie. Bruksela zapowiedzia\u0142a odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:07:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-707827-masud-pezeszkijan-ph8345121/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Iranu do Donalda Trumpa: nie b\u0119d\u0119 z tob\u0105 negocjowa\u0142, dop\u00f3ki mi grozisz\" />\n    Prezydent Iranu Masud Pezeszkian o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie negocjowa\u0142 z Donaldem Trumpem, dop\u00f3ki ten b\u0119dzie kierowa\u0142 gro\u017aby wobec Iranu. Deklaracja pad\u0142a po tym, jak prezydent USA zaprosi\u0142 ajatollaha Alego Chameneiego do rozm\u00f3w o porozumieniu nuklearnym.",
        "id": 2302380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-iranu-masud-pezeszkian-do-donalda-trumpa-nie-bede-z-toba-negocjowal-dopoki-mi-grozisz-st8345134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Iranu do Donalda Trumpa: nie b\u0119d\u0119 z tob\u0105 negocjowa\u0142, dop\u00f3ki mi grozisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:04:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6588717-wartosc-narkotykow-oszacowano-na-kilkaset-tysiecy-zlotych-ph8344746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed domem zbudowa\u0142 magazyn na narkotyki \" />\n    Policjanci z warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia zatrzymali w powiecie piaseczy\u0144skim 29-latka. M\u0119\u017cczyzna w wybudowanym magazynie na podw\u00f3rku przechowywa\u0142 ponad cztery kilogramy r\u00f3\u017cnych narkotyk\u00f3w. Us\u0142ysza\u0142 kilka zarzut\u00f3w, a s\u0105d zastosowa\u0142 wobec niego tymczasowy areszt.",
        "id": 2302381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/powiat-piaseczynski-przed-domem-magazyn-a-w-nim-narkotyki-zarzuty-dla-29-latka-st8344764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed domem zbudowa\u0142 magazyn na narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T04:55:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-432798-wybory-na-grenlandii-ph8345186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory na Grenlandii wygrywa opozycja. Wynik mo\u017ce zdecydowa\u0107 o niepodleg\u0142o\u015bci wyspy\" />\n    Opozycyjna partia Demokraatit wygrywa wybory parlamentarne na Grenlandii - poda\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera. Wynik wtorkowego g\u0142osowania budzi szczeg\u00f3lne zainteresowanie w zwi\u0105zku z zapowiadanym przez partie rozpocz\u0119ciem procesu og\u0142oszenia niepodleg\u0142o\u015bci od Danii. Jednocze\u015bnie wyspa sta\u0142a si\u0119 obiektem zainteresowania prezydenta USA Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 jej przej\u0119cie.",
        "id": 2302382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-na-grenlandii-wygrywa-opozycja-wynik-moze-zdecydowac-o-niepodleglosci-wyspy-st8345187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory na Grenlandii wygrywa opozycja. Wynik mo\u017ce zdecydowa\u0107 o niepodleg\u0142o\u015bci wyspy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T04:14:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-78982-spotkanie-ukrainskich-i-amerykanskich-urzednikow-ph8345190/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Propozycja rozejmu, \"rebelia\" Trybuna\u0142u, \"nie\" dla Trumpa\" />\n    USA i Ukraina wyda\u0142y o\u015bwiadczenie w sprawie mo\u017cliwo\u015bci zako\u0144czenia wojny. Rzecznik generalny TSUE m\u00f3wi o \"rebelii\" polskiego Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Parlament Europejski w Strasburgu uchyli\u0142 immunitet europos\u0142owi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Adamowi Bielanowi. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 12 marca.",
        "id": 2302195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-12-marca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8345191?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propozycja rozejmu, \"rebelia\" Trybuna\u0142u, \"nie\" dla Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x4by6p-pogoda-deszcz-7367748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 12.03. Miejscami popada deszcz\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 b\u0119dzie pochmurno, a miejscami tak\u017ce deszczowo. Lokalnie pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c silniejsze porywy wiatru. Jest szansa, \u017ce w cz\u0119\u015bci kraju temperatura maksymalna si\u0119gnie 18-19 stopni Celsjusza.",
        "id": 2301551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-12-03-miejscami-popada-deszcz-st8344957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 12.03. Miejscami popada deszcz",
        "vote": 0
    }
]