[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T17:22:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2305854,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9750026,oblozyli-podatkiem-fotowoltaike-juz-postanowione-to-koniec-z-darmow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u0142o\u017cyli podatkiem fotowoltaik\u0119.  Ju\u017c postanowione. To koniec z darmowym pr\u0105dem ze s\u0142o\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T17:15:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2305855,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9756719,komu-ai-zabierze-prace-mrpips-pracuje-nad-lista-zawodow-chronionych-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu AI zabierze prac\u0119? MRPiPS pracuje nad list\u0105 zawod\u00f3w chronionych przed AI. Kto jest najbardziej zagro\u017cony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T16:25:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303870,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9756495,nie-bedzie-legalnego-szukania-skarbow-na-wiosne-wykrywacze-trzeba-sch.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie legalnego szukania skarb\u00f3w na wiosn\u0119. Wykrywacze trzeba schowa\u0107 do szaf, bo przepisy wejd\u0105 w \u017cycie dopiero w 2027 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:34:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303871,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756631,stopy-procentowe-nbp-jest-decyzja-rpp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopy procentowe NBP. Jest decyzja RPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:18:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303872,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9756622,trump-nasila-wojne-celna-ue-i-kanada-zapowiadaja-odwet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nasila wojn\u0119 celn\u0105. UE i Kanada zapowiadaj\u0105 odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T14:09:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303873,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9754865,co-dalej-z-orzeczeniami-o-niepelnosprawnosci-setkom-tysiecy-osob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z orzeczeniami o niepe\u0142nosprawno\u015bci? Setkom tysi\u0119cy os\u00f3b grozi utrata \u015bwiadcze\u0144. Strac\u0105 te\u017c wsparcie w miejscu pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:59:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303874,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9756612,demograficzna-katastrofa-w-ukrainie-smiertelnosc-trzykrotnie-wyzsza-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demograficzna katastrofa w Ukrainie! \u015amiertelno\u015b\u0107 trzykrotnie wy\u017csza od liczby urodze\u0144.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:52:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303875,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756609,niezwykle-zeby-polskich-abramsow-przegryza-sie-przez-kazde-pole-min.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e \u201ez\u0119by\u201d polskich Abrams\u00f3w. Przegryz\u0105 si\u0119 przez ka\u017cde pole minowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:48:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303876,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9674778,swiadczenie-pielegnacyjnego-na-trojke-dzieci-3287-zl--3287-zl--3287-zl-orzeczenie-o-niepelnosprawnosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiadczenie piel\u0119gnacyjnego na tr\u00f3jk\u0119 dzieci: 3287 z\u0142 + 3287 z\u0142 + 3287 z\u0142 [orzeczenie o niepe\u0142nosprawno\u015bci]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:47:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303877,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9679431,dodatki-od-50-zl-do-12422-zl-brutto-dla-nauczycieli-w-2025-r-i-nadgodziny-przyklady-obliczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatki od 50 z\u0142 do 1242,2 z\u0142 brutto dla nauczycieli w 2025 r. I nadgodziny [Przyk\u0142ady, Obliczenia]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:47:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303878,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9679460,nie-tylko-w-2025-r-bez-podwyzki-zasilku-pielegnacyjnego-21584-zl-takze-bez-w-2026-r-1-mln-polakow-to-za-duzo-opinia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko w 2025 r. bez podwy\u017cki zasi\u0142ku piel\u0119gnacyjnego 215,84 z\u0142. Tak\u017ce bez w 2026 r. 1 mln Polak\u00f3w to za du\u017co [Opinia]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:46:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303879,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9679948,pfron-dodatek-do-pradu-wciaz-do-wziecia-50-potrzebujacych-nie-ma-orzeczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PFRON: Dodatek do pr\u0105du wci\u0105\u017c do wzi\u0119cia. 50% potrzebuj\u0105cych nie ma orzeczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:45:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303880,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9689319,sn-zus-pomylil-sie-15-lat-temu-w-wyliczeniach-emerytury-oddaje-pieniadze-tylko-za-3-lata-wstecz-tak-stanowi-prawo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN: ZUS pomyli\u0142 si\u0119 15 lat temu w wyliczeniach emerytury. Oddaje pieni\u0105dze tylko za 3 lata wstecz. Tak stanowi prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:42:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303881,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9690317,rzad-zapowiada-nowelizacje-przepisow-swiadczenie-wspierajace-wyklucza-ulge-rehabilitacyjna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zapowiada nowelizacj\u0119 przepis\u00f3w. \u015awiadczenie wspieraj\u0105ce wyklucza ulg\u0119 rehabilitacyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:41:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303882,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9690798,znp-i-men-chyba-nie-ma-szans-na-dodatek-za-trudne-i-uciazliwe-warunki-pracy-nauczycieli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZNP i MEN: Chyba nie ma szans na dodatek za trudne i uci\u0105\u017cliwe warunki pracy nauczycieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:41:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303883,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9756603,polityka-trumpa-zachwiala-gospodarka-rosnie-prawdopodobienstwo-recesj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka Trumpa zachwia\u0142a gospodark\u0105. Ro\u015bnie prawdopodobie\u0144stwo recesji w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:39:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303884,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699147,komunikat-zus-renta-wdowia-od-1-stycznia-2025-r-i-1-lipca-2025-r-tylko-z-renta-rodzinna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat ZUS: Renta wdowia od 1 stycznia 2025 r. i 1 lipca 2025 r. Tylko z rent\u0105 rodzinn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:38:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303885,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9698533,mrpips-zasilek-staly-z-mops-1229-zl-nie-bedzie-zrownany-z-renta-socjalna-187891-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MRPiPS: Zasi\u0142ek sta\u0142y z MOPS (1229 z\u0142) nie b\u0119dzie zr\u00f3wnany z rent\u0105 socjaln\u0105 (1878,91 z\u0142)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:35:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303886,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9696671,uwaga-pszok-dla-odbioru-odziezy-moze-byc-czynny-tylko-raz-w-miesiacu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UWAGA! PSZOK dla odbioru odzie\u017cy mo\u017ce by\u0107 czynny tylko raz w miesi\u0105cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:35:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303887,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699137,sn-o-wydziedziczeniu-zerwanie-przez-dzieci-kontaktu-z-ojcem-zachowek-bez-zmian-w-2025-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN o wydziedziczeniu. Zerwanie przez dzieci kontaktu z ojcem [Zachowek, bez zmian w 2025 r.]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T13:31:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303888,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9756599,co-jesli-rosja-nie-zgodzi-sie-na-zawieszenie-broni-zelenski-zapowiada.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co je\u015bli Rosja nie zgodzi si\u0119 na zawieszenie broni? Ze\u0142enski zapowiada \"silne dzia\u0142ania USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:50:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303889,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756588,flota-baltycka-wyszla-z-portow-wielka-akcja-wokol-krolewca-tuz-przy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flota Ba\u0142tycka wysz\u0142a z port\u00f3w. Wielka akcja wok\u00f3\u0142 Kr\u00f3lewca, tu\u017c przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:38:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303890,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756577,tarcza-wschod-flagowym-projektem-ue-jest-decyzja-parlamentu-europejsk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcza Wsch\u00f3d flagowym projektem UE. Jest decyzja Parlamentu Europejskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:30:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303891,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9756573,ke-wylozy-pieniadze-na-kolejne-fabryki-ai-jedna-z-nich-powstanie-w-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE wy\u0142o\u017cy pieni\u0105dze na kolejne fabryki AI. Jedna z nich powstanie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303892,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756537,nowa-brygada-w-wojsku-polskim-ma-jeden-cel-zatopic-cala-rosyjska-flo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa brygada w Wojsku Polskim. Ma jeden cel: zatopi\u0107 ca\u0142\u0105 rosyjsk\u0105 flot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T12:08:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303893,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756328,gdzie-beda-zwalniac-gdzie-beda-zatrudniac-i-dobrze-zaplaca-najnowsze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie b\u0119d\u0105 zwalnia\u0107, gdzie b\u0119d\u0105 zatrudnia\u0107 i dobrze zap\u0142ac\u0105. Najnowsze prognozy dla polskiego rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T11:34:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303894,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756532,remonty-i-budowa-schronow-w-polsce-wiadomo-gdzie-beda-pierwsze-inwes.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remonty i budowa schron\u00f3w w Polsce. Wiadomo, gdzie b\u0119d\u0105 pierwsze inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T11:28:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303895,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/aktualnosci/9756528,czy-przedsiebiorca-moze-zaliczyc-okulary-w-koszty-podatkowe-ministers.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy przedsi\u0119biorca mo\u017ce zaliczy\u0107 okulary w koszty podatkowe? Ministerstwo Finans\u00f3w rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T11:28:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303896,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9756527,ponad-2000-zlotych-brutto-wsparcia-dla-seniorow-75-plus-juz-od-2026-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 2000 z\u0142otych brutto wsparcia dla senior\u00f3w 75 plus. Ju\u017c od 2026 roku. Kto i jak b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:57:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303897,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756515,misja-pokojowa-z-polakami-w-europie-znalezli-miejsce-dla-naszego-kraj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misja pokojowa z Polakami? W Europie znale\u017ali miejsce dla naszego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:53:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303898,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9756512,usa-uginaja-sie-pod-ciezarem-rosnacego-zadluzenia-kto-kupi-od-nich-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA uginaj\u0105 si\u0119 pod ci\u0119\u017carem rosn\u0105cego zad\u0142u\u017cenia. Kto kupi od nich \"tony\" obligacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:51:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303899,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9756507,te-osoby-dostana-w-najblizszym-czasie-wezwanie-do-wojska-wsrod-nich-kobiety-i-osoby-po-50-roku-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te osoby dostan\u0105 w najbli\u017cszym czasie wezwanie do wojska. W\u015br\u00f3d nich kobiety i osoby po 50. roku \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:49:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303900,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9756509,rzad-zmienia-zdanie-ws-podatku-cyfrowego-od-big-techow-tusk-moze-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zmienia zdanie ws. podatku cyfrowego od big tech\u00f3w? Tusk: Mo\u017ce na\u0142o\u017cymy, a mo\u017ce nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:30:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303901,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756320,nawet-8-tysiecy-dla-malzenstw-jest-decyzja-w-sprawie-zupelnie-nowego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 8 tysi\u0119cy dla ma\u0142\u017ce\u0144stw. Jest decyzja w sprawie zupe\u0142nie nowego \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T10:24:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303902,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9756496,reuters-kapitan-kontenerowca-ktory-zderzyl-sie-z-tankowcem-na-morzu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: Kapitan kontenerowca, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z tankowcem na Morzu P\u00f3\u0142nocnym, to Rosjanin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:50:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303903,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9756479,polski-rzad-ostro-o-dzialaniach-niemiec-na-granicy-to-bardzo-zly-kier.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rz\u0105d ostro o dzia\u0142aniach Niemiec na granicy: To bardzo z\u0142y kierunek, podejmiemy kroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:48:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303904,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9756476,ukrainski-general-odwolany-wojska-ukrainskie-wycofuja-sie-z-rosji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski genera\u0142 odwo\u0142any! Wojska ukrai\u0144skie wycofuj\u0105 si\u0119 z Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:32:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303905,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9755948,koniec-zarobku-z-inwestycji-w-mieszkania-nsa-nie-ma-watpliwosci-to.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec zarobku z inwestycji w mieszkania. NSA nie ma w\u0105tpliwo\u015bci \u2013 to dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza i tak trzeba opodatkowa\u0107 doch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:30:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303906,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9756463,northvolt-zlozyl-wniosek-o-upadlosc-to-najwieksze-bankructwo-w-histo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Northvolt z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107. \"To najwi\u0119ksze bankructwo w historii Szwecji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:27:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303907,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9740635,zrob-te-cztery-rzeczy-a-szybciej-dostaniesz-na-konto-pieniadze-od-urz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zr\u00f3b te cztery rzeczy, a szybciej dostaniesz na konto pieni\u0105dze od urz\u0119du skarbowego. Sprawd\u017a, jak wp\u0142yn\u0105\u0107 na zwrot podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T09:24:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303908,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9746023,kiedy-przesuwamy-wskazowki-zegarow-bedziemy-spali-krocej-a-co-z-czas.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy przesuwamy wskaz\u00f3wki zegar\u00f3w? B\u0119dziemy spali kr\u00f3cej. A co z czasem pracy? Sprawd\u017a jak to wypada w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:55:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303909,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756437,nowe-stawki-odszkodowan-z-zus-od-1-kwietnia-2025-roku-ile-mozna-dostac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle jeszcze nie p\u0142acili. ZUS podnosi stawki \u2013 nawet 147 tys. z\u0142 od 1 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:52:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303910,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9756435,krolowie-drozyzny-za-te-produkty-musimy-placic-duzo-wiecej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3lowie dro\u017cyzny. Za te produkty musimy p\u0142aci\u0107 du\u017co wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:48:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303911,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9756432,ukrainski-pulkownik-bije-na-alarm-f-16-nie-maja-szans-w-starciu-z-su.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski pu\u0142kownik bije na alarm: \u201eF-16 nie maj\u0105 szans w starciu z Su-35\u201d!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T08:38:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303912,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9756421,czy-polska-jest-gotowa-do-budowy-pierwszej-elektrowni-atomowej-znacz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polska jest gotowa do budowy pierwszej elektrowni atomowej? \"Znacz\u0105cy post\u0119p\" [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:29:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302997,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9698821,rzad-osoby-niepelnosprawne-kilka-chorob-trzy-symbole-w-orzeczeniu-o-niepelnosprawnosci-co-gdy-jest-7-defektow-w-niepelnosprawnosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d, osoby niepe\u0142nosprawne (kilka chor\u00f3b). Trzy symbole w orzeczeniu o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Co gdy jest 7 defekt\u00f3w w niepe\u0142nosprawno\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:26:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302998,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9698661,mrpips-zasilki-z-mops-musza-byc-niestety-nizsze-niz-renty-z-zus-interpretacja-pisma-departamentu-pomocy-spolecznej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MRPiPS: zasi\u0142ki z MOPS musz\u0105 by\u0107 niestety ni\u017csze ni\u017c renty z ZUS [Interpretacja pisma Departamentu Pomocy Spo\u0142ecznej]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:23:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302999,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699193,tk-rzad-zablokowal-publikacje-wyrokow-150-000-emerytow-musi-isc-do-sadu-przeciwko-zus-nie-ma-innego-rozwiazania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TK. Rz\u0105d zablokowa\u0142 publikacj\u0119 wyrok\u00f3w. 150 000 emeryt\u00f3w musi i\u015b\u0107 do s\u0105du przeciwko ZUS? Nie ma innego rozwi\u0105zania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:16:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303000,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9755648,jak-wyplacic-pieniadze-z-konta-zmarlego-czlonka-rodziny-mozesz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z konta zmar\u0142ego cz\u0142onka rodziny? Mo\u017cesz pobra\u0107 nawet 160 tys. z\u0142otych. Bez post\u0119powania spadkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T07:08:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303001,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9756348,usa-przywrocily-wparcie-wojskowe-i-wywiadowcze-dla-ukrainy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA przywr\u00f3ci\u0142y wparcie wojskowe i wywiadowcze dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:57:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2303002,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9756345,unia-europejska-odpowiada-usa-clami-odwetowymi-wiadomo-kiedy-wejda-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska odpowiada USA c\u0142ami odwetowymi. Wiadomo, kiedy wejd\u0105 w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:39:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302746,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9756330,moskwa-odpowiada-usa-rosja-podejmie-wlasne-decyzje-w-sprawie-konflikt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa odpowiada USA: Rosja podejmie w\u0142asne decyzje w sprawie konfliktu w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:33:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302747,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9756329,zawieszenie-broni-ukraina-godzi-sie-na-warunki-usa-rubio-teraz-pilk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni. Ukraina godzi si\u0119 na warunki USA. Rubio: Teraz pi\u0142ka po stronie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:05:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302748,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756328,gdzie-beda-zwalniac-gdzie-beda-zatrudniac-i-dobrze-zaplaca-takie-sa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie b\u0119d\u0105 zwalnia\u0107, gdzie b\u0119d\u0105 zatrudnia\u0107 i dobrze zap\u0142ac\u0105. Takie s\u0105 teraz prognozy dla polskiego rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T06:03:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302749,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756326,ukrainscy-migranci-a-polska-gospodarka-nowy-raport-bgk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy migranci, a polska gospodarka! Nowy raport BGK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:50:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302506,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9756320,nawet-8-tysiecy-dla-malzenstw-decyzja-w-sprawie-zupelnie-nowego-swiad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 8 tysi\u0119cy dla ma\u0142\u017ce\u0144stw. Decyzja w sprawie zupe\u0142nie nowego \u015bwiadczenia ju\u017c zapad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:30:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302507,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9754361,teraz-dluzsze-urlopy-wypoczynkowe-dla-5-mln-osob-wystarczy-zmiana-jednego-przepisu-w-kodeksie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden nowy przepis w kodeksie pracy wyd\u0142u\u017cy urlopy wypoczynkowe pi\u0119ciu milionom pracownik\u00f3w, czy ju\u017c w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-12T05:29:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2302508,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9755113,chcesz-kredyt-hipoteczny-bez-wkladu-wlasnego-ostatni-moment-bo-gwarancje-rzadowe-zaraz-sie-skoncza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c koniec kredyt\u00f3w bez wk\u0142adu w\u0142asnego. Chcesz kupi\u0107 mieszkanie na hipotek\u0119, musisz si\u0119 pospieszy\u0107",
        "vote": 0
    }
]