[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T21:28:57.128107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T21:26:34+00:00",
        "description": "\"Nie ma i nie b\u0119dzie zgody na k\u0142amstwa historyczne wobec naszego narodu\" - o\u015bwiadczy\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zdarzenia z meczu Rakowa Cz\u0119stochowa kontra Maccabi Hajfa, podczas kt\u00f3rego kibice izraelskiej dru\u017cyny wywiesili transparent obra\u017caj\u0105cy Polak\u00f3w i nazywaj\u0105cy nas \"mordercami od 1939 r.\".",
        "id": 3332533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kosiniak-kamysz-grzmi-po-meczu-ligi-konferencji-nie-ma-zgody,nId,22174693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz grzmi po meczu Ligi Konferencji. \"Nie ma zgody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T22:33:40.998575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T21:26:34+00:00",
        "description": "\"Nie ma i nie b\u0119dzie zgody na k\u0142amstwa historyczne wobec naszego narodu\" - o\u015bwiadczy\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zdarzenia z meczu Rakowa Cz\u0119stochowa kontra Maccabi Hajfa, podczas kt\u00f3rego kibice izraelskiej dru\u017cyny wywiesili transparent obra\u017caj\u0105cy Polak\u00f3w i nazywaj\u0105cy nas \"mordercami od 1939 r.\". Z kolei prezydent Karol Nawrocki skwitowa\u0142 zaj\u015bcie s\u0142owami \"G\u0142upota, kt\u00f3rej nie t\u0142umacz\u0105 \u017cadne s\u0142owa\".",
        "id": 3332875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandal-na-meczu-ligi-konferencji-polscy-politycy-grzmia,nId,22174693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na meczu Ligi Konferencji. Polscy politycy grzmi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T23:37:40.165441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T21:26:34+00:00",
        "description": "\"Nie ma i nie b\u0119dzie zgody na k\u0142amstwa historyczne wobec naszego narodu\" - o\u015bwiadczy\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zdarzenia z meczu Rakowa Cz\u0119stochowa kontra Maccabi Hajfa, podczas kt\u00f3rego kibice izraelskiej dru\u017cyny wywiesili transparent obra\u017caj\u0105cy Polak\u00f3w i nazywaj\u0105cy nas \"mordercami od 1939 r.\". Z kolei prezydent Karol Nawrocki skwitowa\u0142 zaj\u015bcie s\u0142owami \"G\u0142upota, kt\u00f3rej nie t\u0142umacz\u0105 \u017cadne s\u0142owa\".",
        "id": 3333254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandal-na-meczu-ligi-konferencji-polscy-politycy-grzmia-rea,nId,22174693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na meczu Ligi Konferencji. Polscy politycy grzmi\u0105, reaguje ambasada Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T21:28:57.314327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T20:33:49+00:00",
        "description": "Niemcy mierz\u0105 si\u0119 z fal\u0105 upa\u0142\u00f3w. W czwartek w wi\u0119kszo\u015bci kraju temperatury si\u0119gn\u0119\u0142y nawet 36 stopni Celsjusza. Och\u0142odzenie ma nadej\u015b\u0107 dopiero w sobot\u0119 - zapowiada niemiecka s\u0142u\u017cba meteorologiczna (DWD).",
        "id": 3332534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-upalow-w-niemczech-sluzby-bija-na-alarm,nId,22174686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala upa\u0142\u00f3w w Niemczech. S\u0142u\u017cby bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T20:25:05.189593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T20:21:25+00:00",
        "description": "23 stra\u017cackie zast\u0119py walcz\u0105 z po\u017carem poddasza budynku wielorodzinnego znajduj\u0105cego si\u0119 przy ul. Kra\u0144cowej w Poznaniu. Ogie\u0144 jak na razie nie zosta\u0142 opanowany. Z bloku ewakuowano ponad 80 os\u00f3b. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych.",
        "id": 3332060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pozar-bloku-mieszkalnego-w-poznaniu-ogien-nieopanowany,nId,22174683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car bloku mieszkalnego w Poznaniu. \"Ogie\u0144 nieopanowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T20:25:05.410506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T20:18:00+00:00",
        "description": "Co najmniej 56 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku gwa\u0142townych powodzi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y wiosk\u0119 dla pielgrzym\u00f3w w administrowanym przez Indie Kaszmirze. - Kiedy uderzy\u0142a pow\u00f3d\u017a, wielu pielgrzym\u00f3w zgromadzi\u0142o si\u0119 na posi\u0142ek. Zagarn\u0119\u0142a ich woda - relacjonowa\u0142 lokalny urz\u0119dnik. 80 os\u00f3b nadal uwa\u017ca si\u0119 za zaginione, a liczba ta mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107.",
        "id": 3332061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczna-powodz-w-indiach-pielgrzymow-zagarnela-woda,nId,22174674",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Indiach. \"Pielgrzym\u00f3w zagarn\u0119\u0142a woda\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T20:25:05.614252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T19:59:36+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy zaatakowali w \u015brod\u0119 stacj\u0119 dystrybucyjn\u0105 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 w ramach ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\". W wyniku uderzenia rosyjska ropa naftowa przesta\u0142a p\u0142yn\u0105\u0107 na W\u0119gry. Dzia\u0142anie ukrai\u0144skiej armii pot\u0119pi\u0142 w\u0119gierski minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142 je jako \"atak na suwerenno\u015b\u0107 W\u0119gier\".",
        "id": 3332062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-uderzyli-w-rosyjski-rurociag-wegry-grzmia-o-ataku-n,nId,22174670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy uderzyli w rosyjski ruroci\u0105g. W\u0119gry grzmi\u0105 o \"ataku na suwerenno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T20:25:05.791022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T19:40:33+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang zajmuj\u0105cy si\u0119 sk\u0142adowaniem nielegalnych odpad\u00f3w na terenie ca\u0142ej Polski. Podczas dzia\u0142a\u0144 odkryto m.in. tony zakopanych pod betonem odpad\u00f3w i beczki z niebezpiecznymi substancjami. Funkcjonariusze KAS i CB\u015aP zatrzymali dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym o\u015bmiu kierowc\u00f3w ci\u0119\u017car\u00f3wek. Mundurowi zaznaczyli, \u017ce sprawa jest rozwojowa.",
        "id": 3332063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-ukrywali-tony-nielegalnych-odpadow-sluzby-rozbily-gang,nId,22174546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrywali tony nielegalnych odpad\u00f3w. S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T20:25:05.966490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T19:21:31+00:00",
        "description": "Podczas wykonywania misji na po\u0142udniowy wsch\u00f3d od Wyspy W\u0119\u017cy, Rosjanie prawdopodobnie stracili my\u015bliwiec Su-30SM - poinformowa\u0142a w czwartek Marynarka Wojenna Ukrainy. Doniesienia te opieraj\u0105 si\u0119 na przechwyconej informacji radiowej, wskazuj\u0105cej na utrat\u0119 \u0142\u0105czno\u015bci z maszyn\u0105. Wrak mia\u0142 zosta\u0107 odnaleziony na powierzchni Morza Czarnego. Los za\u0142ogi nie jest znany.",
        "id": 3332064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-triumfuja-kleska-rosjan-podczas-misji-kolo-odessy,nId,22174676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy triumfuj\u0105. Kl\u0119ska Rosjan podczas misji ko\u0142o Odessy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T19:18:55.540875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T19:02:48+00:00",
        "description": "Przy wybrze\u017cu afryka\u0144skim p\u0142onie kontenerowiec Marie Maersk. Po pojawieniu si\u0119 ognia statek zmieni\u0142 kurs, kieruj\u0105c si\u0119 w stron\u0119 najbli\u017cszego portu - liberyjskiego Freeport w Monrovii. Firma Maersk poinformowa\u0142a, \u017ce utrzymuje komunikacj\u0119 ze statkiem. \"Nie mo\u017cemy jeszcze potwierdzi\u0107 skali po\u017caru i jego wp\u0142ywu na \u0142adunek\" - napisa\u0142a du\u0144ska firma. Dodano, \u017ce na kontenerowcu nie zg\u0142oszono \u017cadnych eksplozji.",
        "id": 3331531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogien-na-kontenerowcu-jednostka-nagle-zmienila-kurs,nId,22174651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 na kontenerowcu. Jednostka nagle zmieni\u0142a kurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T19:18:55.719781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T18:37:41+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce nie by\u0142o propozycji zmniejszenia si\u0142 NATO w Europie, w tym w Polsce, w zamian za sk\u0142onienie W\u0142adimira Putina do uk\u0142adu pokojowego. - Pomy\u015bl\u0119 o tym p\u00f3\u017aniej - stwierdzi\u0142 prezydent USA.",
        "id": 3331532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-zapytany-o-nato-i-polske-nie-bylo-takiej-propozycji,nId,22174673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapytany o NATO i Polsk\u0119. \"Nie by\u0142o takiej propozycji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T19:18:55.897781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T18:23:50+00:00",
        "description": "Melania Trump domaga si\u0119, by syn by\u0142ego prezydenta USA Hunter Biden wycofa\u0142 swoje s\u0142owa na jej temat, sugeruj\u0105ce, \u017ce pozna\u0142a swojego m\u0119\u017ca poprzez skazanego za przest\u0119pstwa seksualne multimilionera Jeffreya Epsteina. Prawnik pierwszej damy USA wys\u0142a\u0142 ju\u017c do Bidena list, w kt\u00f3rym grozi mu powa\u017cnymi konsekwencjami finansowymi. \u017bona ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy zamierza za\u017c\u0105da\u0107 ponad miliarda dolar\u00f3w odszkodowania.",
        "id": 3331533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-melania-trump-zamierza-pozwac-huntera-bidena-chce-niebagatel,nId,22174647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump zamierza pozwa\u0107 Huntera Bidena. Chce niebagatelnego odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T18:15:15.085273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T17:42:59+00:00",
        "description": "M\u0142ody Ukrainiec zatrzymany we wtorek przez ABW m.in. w zwi\u0105zku ze zniewa\u017ceniem pomnika upami\u0119tniaj\u0105cego Rze\u017a Wo\u0142y\u0144sk\u0105 us\u0142ysza\u0142 zarzuty udzia\u0142u w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej maj\u0105cej na celu pope\u0142nianie przest\u0119pstw przeciwko Rzeczypospolitej Polskiej - poinformowa\u0142a w czwartek prok. Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska z Prokuratury Krajowej. Prokurator skierowa\u0142 do s\u0105du wniosek o areszt tymczasowy dla 17-latka. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 ambasada Ukrainy w Polsce.",
        "id": 3331059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sa-zarzuty-dla-ukrainca-akty-sabotazu,nId,22174643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla Ukrai\u0144ca. \"Akty sabota\u017cu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T17:09:23.936450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T17:02:53+00:00",
        "description": "13 os\u00f3b zmar\u0142o, a 21 straci\u0142o wzrok od weekendu wskutek zatrucia alkoholem metylowym w Kuwejcie - informuje agencja Reutera. \u0141\u0105cznie ucierpia\u0142y a\u017c 63 osoby, w tym g\u0142\u00f3wnie pracownicy tymczasowi z Indii. Tragiczny bilans ro\u015bnie od ostatniego weekendu. Zatrucia metanolem to od lat powa\u017cny problem zw\u0142aszcza w pa\u0144stwach po\u0142udniowej Azji.",
        "id": 3330452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-azjatyckim-kraju-metanol-zbiera-smiertelne-zniwo,nId,22174634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w azjatyckim kraju. Metanol zbiera \u015bmiertelne \u017cniwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T17:09:24.176297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T16:57:39+00:00",
        "description": "Prokuratura Europejska wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w zwi\u0105zku z w\u0105tpliwo\u015bciami dotycz\u0105cymi wykorzystania \u015brodk\u00f3w KPO w sektorze HoReCa. Informacj\u0119 w rozmowie z RMF FM potwierdzi\u0142a Tine Hollevoet rzeczniczka Prokuratury Europejskiej.",
        "id": 3330453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-kpo-prokuratura-europejska-wszczela-dochodzenie,nId,22174653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera KPO. Prokuratura Europejska wszcz\u0119\u0142a dochodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T17:09:24.452208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T16:51:48+00:00",
        "description": "Poznali\u015bmy nowe szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce zamiar\u00f3w ministra sprawiedliwo\u015bci wobec Krajowej Rady S\u0105downictwa. Najnowszy plan, konsultowany z koalicjantami, zak\u0142ada powr\u00f3t starego sk\u0142adu KRS i wygaszenie mandat\u00f3w - a tak\u017ce wej\u015bci\u00f3wek - tym, kt\u00f3rzy zasiadaj\u0105 w obecnie ukszta\u0142towanej Radzie. Dawni cz\u0142onkowie KRS mieliby pracowa\u0107 a\u017c do uchwalenia nowej ustawy i prezydenckiego podpisu pod ni\u0105. Na to drugie si\u0119 nie zanosi.",
        "id": 3330454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zablokuja-wejsciowki-czlonkom-krs-wiemy-wiecej-o-planie-zurk,nId,22174649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zablokuj\u0105 wej\u015bci\u00f3wki cz\u0142onkom KRS? Wiemy wi\u0119cej o planie \u017burka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T17:09:24.642500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T16:11:39+00:00",
        "description": "- W zale\u017cno\u015bci od tego, jak potoczy si\u0119 spotkanie, zadzwoni\u0119 do prezydenta Ze\u0142enskiego i um\u00f3wi\u0119 si\u0119 na kolejne rozmowy - powiedzia\u0142 Donald Trump dzie\u0144 przed szczytem z W\u0142adimirem Putinem. Doda\u0142, \u017ce \"je\u015bli to b\u0119dzie z\u0142e spotkanie, to nie zadzwoni do nikogo\". Szczyt przyw\u00f3dc\u00f3w Rosji i Stan\u00f3w Zjednoczonych na Alasce rozpocznie si\u0119 w pi\u0105tek o godz. 11.30 czasu lokalnego.",
        "id": 3330455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wtedy-nie-zadzwonie-do-nikogo-trump-jasno-przed-spotkaniem,nId,22174631",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wtedy nie zadzwoni\u0119 do nikogo\". Trump jasno przed spotkaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T16:04:28.629234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T15:35:14+00:00",
        "description": "- Administracja ameryka\u0144ska podejmuje do\u015b\u0107 energiczne i szczere wysi\u0142ki, aby zako\u0144czy\u0107 walk\u0119 - powiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin dzie\u0144 przed spotkaniem z Donaldem Trumpem. Dodatkowo USA tymczasowo zawiesi\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 sankcji na Rosj\u0119, by u\u0142atwi\u0107 organizacj\u0119 szczytu. Kreml przekaza\u0142, \u017ce nie zaplanowano podpisania \u017cadnego dokumentu podczas spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w. Putin i Trump zasi\u0105d\u0105 do rozm\u00f3w w pi\u0105tek na Alasce.",
        "id": 3329817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-energiczne-i-szczere-putin-chwali-trumpa-kreml-stawia-warunk,nId,22174614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Energiczne i szczere\". Putin chwali Trumpa, Kreml stawia warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T16:04:28.815022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T15:04:23+00:00",
        "description": "Nadchodzi koniec wojny na Ukrainie? Jak na razie to wizja zdecydowanie zbyt wczesna, cho\u0107 rozmowa Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem mo\u017ce nas do tego przybli\u017cy\u0107. - Ale nie musi. Nie spodziewam si\u0119 niczego wielkiego po tym spotkaniu. To gra pozor\u00f3w - m\u00f3wi Interii prof. Daniel Bo\u0107kowski. - Realne jest jedynie pewnego rodzaju zawieszenie broni. Putin b\u0119dzie chcia\u0142 przekona\u0107 Trumpa do trzech rzeczy - uwa\u017ca natomiast dr hab. Tomasz Paw\u0142uszko. Sprawdzamy, co mo\u017ce wydarzy\u0107 si\u0119 w pi\u0105tek na Alasce.",
        "id": 3329818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-spotka-sie-z-putinem-na-alasce-rosja-chce-by-gonil-kro,nId,22174574",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy rzeczy, do kt\u00f3rych Putin b\u0119dzie chcia\u0142 nam\u00f3wi\u0107 Trumpa. \"Chce i\u015b\u0107 za ciosem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T14:59:31.637179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T14:49:58+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Ksenia Aleksandrowa - wicemiss Rosji z 2017 roku i reprezentantka tego kraju w konkursie Miss Universe. Kobieta zmar\u0142a w szpitalu w wyniku obra\u017ce\u0144 g\u0142owy po lipcowym wypadku. Samoch\u00f3d, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142a wicemiss zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem.",
        "id": 3329303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samochod-zderzyl-sie-z-losiem-nie-zyje-rosyjska-wicemiss,nId,22174622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. Nie \u017cyje rosyjska wicemiss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T14:59:31.819336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T14:25:56+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Siarzewo (woj. kujawsko-pomorskie) p\u0142onie hala magazynowa, w kt\u00f3rej sk\u0142adowane s\u0105 tworzywa sztuczne. G\u0119sty dym widoczny jest z odleg\u0142o\u015bci kilku kilometr\u00f3w. Burmistrz pobliskiego Ciechocinka apeluje, by nie kierowa\u0107 si\u0119 w stron\u0119 pla\u017cy miejskiej w Ciechocinku.",
        "id": 3329304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-plonie-hala-pod-ciechocinkiem-burmistrz-z-pilnym-apelem,nId,22174627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142onie hala pod Ciechocinkiem. Burmistrz z pilnym apelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T14:59:32.012713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T14:16:36+00:00",
        "description": "Prokuratura przedstawi\u0142a 58-letniemu obywatelowi Niemiec zarzut publicznego zniewa\u017cenia flag Rzeczypospolitej Polskiej - poinformowa\u0142a w czwartek Prokuratura Okr\u0119gowa w Gorzowie Wielkopolskim. M\u0119\u017cczyzna pod koniec lipca zerwa\u0142 polskie flagi przy mo\u015bcie granicznym w S\u0142ubicach. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich rzuci\u0142 na ziemi\u0119, a cz\u0119\u015b\u0107 wrzuci\u0142 do rzeki.",
        "id": 3329305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-niemiec-zerwal-polskie-flagi-jest-ruch-prokuratury,nId,22174605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiec zerwa\u0142 polskie flagi. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T13:54:10.317865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T13:19:00+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki wr\u0119czy\u0142 w czwartek, w przededniu \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego, akty mianowania na stopnie generalskie o\u015bmiu oficerom. - Wojsko Polskie musi by\u0107 wy\u0142\u0105czone z politycznego sporu i tego jako prezydent Polski b\u0119d\u0119 pilnowa\u0142 -zapewni\u0142 Nawrocki. - Jest to moment docenienia \u017co\u0142nierza, jego drogi, kariery i jego rodziny - doda\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3328756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-wreczyl-nominacje-generalskie-wojsko-polskie-musi,nId,22174592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent wr\u0119czy\u0142 nominacje generalskie. \"Wojsko Polskie musi trwa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T13:54:10.507935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T13:08:03+00:00",
        "description": "S\u0105d Rejonowy dla Warszawy \u015ar\u00f3dmie\u015bcia umorzy\u0142 w czwartek post\u0119powanie w sprawie z oskar\u017cenia Zbigniewa Komosy przeciwko prezesowi PiS Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu o naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej. Orzeczenie nie jest prawomocne. Komosa zapowiedzia\u0142 odwo\u0142anie si\u0119 do s\u0105du wy\u017cszej instancji.",
        "id": 3328757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-komosa-pozwal-jaroslawa-kaczynskiego-sad-podjal-dec,nId,22174556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Komosa pozwa\u0142 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T13:54:10.686517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T12:58:29+00:00",
        "description": "- Ci ludzie s\u0105 i b\u0119d\u0105, nie znikn\u0105 z dnia na dzie\u0144, a jednocze\u015bnie mamy oddolnie rosn\u0105c\u0105 niech\u0119\u0107 wobec nich w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Zamiast nakr\u0119ca\u0107 spiral\u0119 niech\u0119ci, trzeba pomy\u015ble\u0107 nad tym, jak si\u0119 z t\u0105 grup\u0105 skutecznie komunikowa\u0107 - m\u00f3wi Bartosz Cichocki, by\u0142y ambasador Polski w Kijowie, odnosz\u0105c si\u0119 do g\u0142o\u015bnych wydarze\u0144 na niedawnym koncercie Maksa Kor\u017ca na Stadionie Narodowym.",
        "id": 3328758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandal-na-pge-narodowym-i-niechec-wobec-ukraincow-byly-amba,nId,22174443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na PGE Narodowym i niech\u0119\u0107 wobec Ukrai\u0144c\u00f3w. By\u0142y ambasador ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T13:54:10.864608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T12:53:53+00:00",
        "description": "Polskie s\u0142u\u017cby udaremni\u0142y atak na infrastruktur\u0119 wodn\u0105 i kanalizacyjn\u0105 \"jednego ze sporych miast\" - poinformowa\u0142 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Polityk nie chcia\u0142 jednak zdradzi\u0107 o jakie miasto konkretnie chodzi, \"by nie wzbudza\u0107 w ludziach emocji\".",
        "id": 3328759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-sluzby-udaremnily-atak-na-infrastrukture-w-ostatniej,nId,22174547",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie s\u0142u\u017cby udaremni\u0142y atak na infrastruktur\u0119. \"W ostatniej chwili\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:08.121074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T11:46:03+00:00",
        "description": "\"D\u0142ugi weekend zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. B\u0119dzie gor\u0105co!\" - przekonuj\u0105 eksperci z IMGW. Na pi\u0105tek przypadnie apogeum fali upa\u0142\u00f3w i mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 temperatury si\u0119gaj\u0105ce 35 stopni Celsjusza. Potem warunki zaczn\u0105 si\u0119 zmienia\u0107 i do Polski dotrze wyra\u017ane och\u0142odzenie. Wr\u00f3c\u0105 te\u017c deszcze i burze.",
        "id": 3327653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-apogeum-upalow-potem-gwaltowna-zmiana-znamy-prognozy-na-dlug,nId,22174563",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apogeum upa\u0142\u00f3w, potem gwa\u0142towna zmiana. Znamy prognozy na d\u0142ugi weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:08.309000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T11:34:30+00:00",
        "description": "27 sierpnia odb\u0119dzie si\u0119 Rada Gabinetowa - poinformowa\u0142 szef Gabinetu Prezydenta RP Pawe\u0142 Szefernaker po rozmowie Karola Nawrockiego z premierem Donaldem Tuskiem. G\u0142os po spotkaniu zabra\u0142 r\u00f3wnie\u017c rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce \"prezydent i premier ustalili, \u017ce w tych kwestiach fundamentalnych musi by\u0107 kooperacja\".",
        "id": 3327654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-po-spotkaniu-tuska-z-nawrockim-podano-date-zwolania-rady-gab,nId,22174571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po spotkaniu Tuska z Nawrockim. Podano dat\u0119 zwo\u0142ania Rady Gabinetowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:08.486975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T10:58:00+00:00",
        "description": "Hanna Radziejowska odwo\u0142ana ze stanowiska kierowniczki oddzia\u0142u Instytutu Pileckiego w Berlinie - poinformowa\u0142 dyrektor Instytutu Pileckiego prof. Krzysztof Ruchniewicz. Jak przekaza\u0142, jej \"ostatnie dzia\u0142ania powa\u017cnie podwa\u017cy\u0142y zaufanie pracodawcy\". Dymisja to pok\u0142osie zamieszania wok\u00f3\u0142 seminari\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 po\u015bwi\u0119cone zwrotom d\u00f3br kultury przez Polsk\u0119 na rzecz m.in. Niemiec. Radziejowska podtrzymuje ten zarzut wobec Ruchniewicza. W jej obronie stan\u0119li te\u017c m.in. dyrektorzy Muzeum Powstania Warszawskiego i O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich.",
        "id": 3327655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-afery-szef-instytutu-pileckiego-zdecydowal-radziejowska,nId,22174507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa g\u0142o\u015bnej afery. Szef Instytutu Pileckiego zdecydowa\u0142, jest dymisja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:08.663432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T10:48:39+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ania w stylu tych znanych z przejmowania Telewizji Polskiej szykowane s\u0105 wobec Krajowej Rady S\u0105downictwa - ujawni\u0142 Marcin Fijo\u0142ek w nowym odcinku \"Politycznego WF-u\". Na razie mowa o planach, lecz je\u015bli rozb\u0142y\u015bnie zielone \u015bwiat\u0142o, znajd\u0105 si\u0119 \"przygotowani ludzie\" i odpowiednie, prawne procedury. W gr\u0119 - jak s\u0142yszymy w podca\u015bcie - wchodzi ponadto przyj\u0119cie kilku kierunkowych, sejmowych uchwa\u0142.",
        "id": 3327656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-plan-wejscia-do-krs-operacja-jak-z-siedziby-tvp,nId,22174414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 plan wej\u015bcia do KRS. Operacja jak z siedziby TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:08.854031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T10:25:12+00:00",
        "description": "Minister Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz wezwa\u0142a marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego Renat\u0119 Janik do zwrotu pieni\u0119dzy z inwestycji funduszowych, \"poniewa\u017c dosz\u0142o do konfliktu interes\u00f3w\". Chodzi o dotacj\u0119 w wysoko\u015bci ponad 4,3 mln z\u0142, kt\u00f3re przyznano firmie zi\u0119cia lokalnej polityk. Ta odpiera zarzuty. \"Je\u017celi ministerstwo si\u0119 nie opami\u0119ta, to zapraszamy na drog\u0119 post\u0119powania s\u0105dowego\" - odpowiada Janik.",
        "id": 3327658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-wzywa-do-zwrotu-milionow-dotacji-wynik-kontroli-jed,nId,22174478",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister wzywa do zwrotu milion\u00f3w dotacji, jest reakcja. \"Kategoria \u017cartu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:09.050450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T10:08:58+00:00",
        "description": "W tym roku obchodzimy 105. rocznic\u0119 bitwy warszawskiej. Z tej okazji w nieodleg\u0142ym Ossowie, gdzie w sierpniu 1920 r. toczy\u0142y si\u0119 za\u017carte walki, zostanie ods\u0142oni\u0119te okaza\u0142e muzeum. To dobrze, bo dokumentuje ono ostatni wielki sukces militarny Wojska Polskiego. Sukces, kt\u00f3ry zapewni\u0142 II Rzeczpospolitej przetrwanie na kolejnych 19 lat.",
        "id": 3327659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia/news-hazardzista-pilsudski,nId,22174485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hazardzista Pi\u0142sudski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:09.228373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T10:03:56+00:00",
        "description": "Izrael nawiedzi\u0142a pot\u0119\u017cna fala upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3ra przynios\u0142a rekordy gor\u0105ca. Miejscami w ci\u0105gu dnia by\u0142o niemal 50 stopni, a noc r\u00f3wnie\u017c by\u0142a upalna, z temperaturami dochodz\u0105cymi do prawie 40 stopni Celsjusza. W \u015brod\u0119 z powodu udaru cieplnego zmar\u0142y dwie osoby. Pojawia si\u0119 jednak nadzieja na to, \u017ce w weekend pogoda wr\u00f3ci tam do normy.",
        "id": 3327660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rekordy-goraca-padaja-za-dnia-i-w-nocy-upal-siega-prawie-50,nId,22174520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordy gor\u0105ca padaj\u0105 za dnia i w nocy. Upa\u0142 si\u0119ga prawie 50 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:09.441706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T09:53:53+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk w po\u0142udnie pojawi\u0142 si\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z Karolem Nawrockim. Pierwsza bezpo\u015brednia rozmowa szefa rz\u0105du i przyw\u00f3dcy pa\u0144stwa zapowiadana by\u0142a w \u015brod\u0119 przez rzecznika prezydenta.",
        "id": 3327661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-w-palacu-prezydenckim-spotkanie-z-karolem-nawroc,nId,22174513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk w Pa\u0142acu Prezydenckim. Spotkanie z Karolem Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:09.650754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T09:44:29+00:00",
        "description": "Gro\u017any fina\u0142 policyjnego po\u015bcigu za z\u0142odziejem samochodu. Podczas pr\u00f3by zatrzymania rabusia funkcjonariusz kieruj\u0105cy radiowozem straci\u0142 panowanie nad pojazdem. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej auto stan\u0119\u0142o w p\u0142omieniach. Policjantom nic powa\u017cnego si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 3327662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ruszyli-w-poscig-za-zlodziejem-chwile-pozniej-radiowoz-stana,nId,22174483",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszyli w po\u015bcig za z\u0142odziejem. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej radiow\u00f3z stan\u0105\u0142 w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T12:51:09.844383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T09:38:29+00:00",
        "description": "Doradca rosyjskiego prezydenta Jurij Uszakow zdradzi\u0142, \u017ce spotkanie W\u0142adimira Putina i Donalda Trumpa rozpocznie si\u0119 w pi\u0105tek o godz. 21:30 czasu polskiego. W rozmowie udzia\u0142 wezm\u0105 m.in. ministrowie obrony i finans\u00f3w Rosji.",
        "id": 3327663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmowa-putin-trump-rosjanie-o-szczegolach-spotkania-na-alas,nId,22174511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Putin - Trump. Rosjanie o szczeg\u00f3\u0142ach spotkania na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T09:27:09.260943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T09:16:24+00:00",
        "description": "- Celowo tego nie komunikowali\u015bmy w ci\u0105gu dnia - przyznaje rozm\u00f3wca Interii z Pa\u0142acu Prezydenckiego, odnosz\u0105c si\u0119 do udzia\u0142u Karola Nawrockiego w szczytu lider\u00f3w z Donaldem Trumpem. W Pa\u0142acu uda\u0142o nam si\u0119 ustali\u0107, o czym m\u00f3wi\u0142 prezydent, przedstawiaj\u0105c stanowisko Polski wobec Rosji. Przyw\u00f3dca USA zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c bezpo\u015brednio do Nawrockiego. - To by\u0142 jasny sygna\u0142 - us\u0142yszeli\u015bmy.",
        "id": 3327017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-celowo-tego-nie-komunikowalismy-znamy-kulisy-udzialu-nawrock,nId,22174488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co przekaza\u0142 Nawrocki Trumpowi podczas szczytu lider\u00f3w? Znamy kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T09:27:09.475168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T09:16:00+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy badacze zaobserwowali rzadko widywanego jaguara w po\u0142udniowej Arizonie - podaje \"The Washington Post\". Naukowcy nazwali go Jaguarem Numer Cztery, natomiast Indianie - Jaguarem Obro\u0144c\u0105. Gatunek jest zagro\u017cony wygini\u0119ciem.",
        "id": 3327018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kamera-uchwycila-niezwykle-rzadkie-zwierze-w-lesie-w-arizoni,nId,22174298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamera uchwyci\u0142a niezwykle rzadkie zwierz\u0119 w lesie w Arizonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T09:27:09.684993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T08:55:15+00:00",
        "description": "Jedna osoba nie \u017cyje, a kolejnych pi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych w katastrofie balonu, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w holenderskiej Fryzji. Wed\u0142ug \u015bwiadk\u00f3w do wypadku dosz\u0142o tu\u017c przed l\u0105dowaniem, kiedy piloci stracili kontrol\u0119 nad sterami po silnym podmuchu wiatru.",
        "id": 3327019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stracili-kontrole-balon-uderzyl-o-ziemie-kilka-razy-tragiczn,nId,22174459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stracili kontrol\u0119, balon uderzy\u0142 o ziemi\u0119 kilka razy. Tragiczny fina\u0142 lotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T09:27:09.876291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T08:32:46+00:00",
        "description": "Taki upa\u0142 mo\u017ce by\u0107 gro\u017any dla ka\u017cdego. W\u0119grzy wydali ostrze\u017cenia pogodowe dla ca\u0142ego kraju, nie mo\u017cna ju\u017c rozpala\u0107 tam ognisk. Z kolei w Czechach nied\u0142ugo mo\u017ce by\u0107 nawet 38 stopni Celsjusza. Na ulg\u0119 trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 do weekendu.",
        "id": 3327020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europejskie-kraje-szykuja-sie-na-najgorsze-upaly-zbliza-sie,nId,22174480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie kraje szykuj\u0105 si\u0119 na najgorsze. Upa\u0142y zbli\u017c\u0105 si\u0119 do 40 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T09:27:10.057771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T08:29:30+00:00",
        "description": "Ukraina zaatakowa\u0142a Rosj\u0119 dronami w nocy ze \u015brody na czwartek. Bezza\u0142ogowce uderzy\u0142y w rafineri\u0119 ropy naftowej w Wo\u0142gogradzie, co doprowadzi\u0142o do po\u017caru. R\u00f3wnie\u017c Bie\u0142gorod znalaz\u0142 si\u0119 na celowniku Kijowa. Ataki, o kt\u00f3re Rosja oskar\u017ca Ukrain\u0119, mia\u0142y miejsce na kr\u00f3tko przed spotkaniem Trumpa z Putinem na Alasce.",
        "id": 3327021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dziesiatki-dronow-nad-rosja-nocny-atak-na-rafinerie-ropy-sa,nId,22174460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki dron\u00f3w nad Rosj\u0105. Nocny atak na rafineri\u0119 ropy, s\u0105 zniszczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T08:22:27.457877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T08:14:44+00:00",
        "description": "O w\u0142os od katastrofy na lotnisku w Tajpej na Tajwanie. Samolot transportowy UPS podczas trzeciej pr\u00f3by l\u0105dowania przy silnym wietrze uderzy\u0142 jednym z silnik\u00f3w o pas startowy. Z maszyny polecia\u0142y iskry. Finalnie pilotowi uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107 sytuacj\u0119.",
        "id": 3326717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-problemy-podczas-ladowania-w-tajpej-samolot-uderzyl-o-pas-st,nId,22174451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy podczas l\u0105dowania w Tajpej. Samolot uderzy\u0142 o pas startowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T08:22:27.666119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T07:25:05+00:00",
        "description": "Niemiecka prasa pozytywnie ocenia wideokonferencj\u0119 europejskich lider\u00f3w z prezydentem USA. Komentatorzy przyznaj\u0105, \u017ce podczas rozmowy Donald Trump by\u0142 \"otwarty i nastawiony na kompromis\". Podkre\u015blaj\u0105 jednak, \u017ce nie \"nie ustalono niczego konkretnego\". Dziennikarze zwr\u00f3cili r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119 na sp\u00f3r kompetencyjny w Polsce.",
        "id": 3326718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-media-przed-spotkaniem-trumpa-z-putinem-pojawil-sie-polski-w,nId,22174439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media przed spotkaniem Trumpa z Putinem. Pojawi\u0142 si\u0119 polski w\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T08:22:27.844626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T07:23:31+00:00",
        "description": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wybuchu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy w bloku przy ul. Staropogo\u0144skiej w Sosnowcu. Dosz\u0142o tam do eksplozji nieznanej substancji. Z budynku ewakuowano \u0142\u0105cznie 14 os\u00f3b, mieszka\u0144cy wr\u00f3cili ju\u017c do swoich mieszka\u0144.",
        "id": 3326719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wybuch-w-bloku-w-slaskiem-jest-ofiara-smiertelna,nId,22174448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w bloku w \u015al\u0105skiem. Jest ofiara \u015bmiertelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T07:17:17.596481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T07:00:00+00:00",
        "description": "15 sierpnia to szczeg\u00f3lny dzie\u0144 w polskim kalendarzu. Obchodzimy wtedy dwa wa\u017cne \u015bwi\u0119ta - religijne i pa\u0144stwowe. Dlaczego w\u0142a\u015bnie tego dnia zbiegaj\u0105 si\u0119 dwie tak r\u00f3\u017cne uroczysto\u015bci?",
        "id": 3326464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-dwa-swieta-jednego-dnia-wierni-musza-spelnic-wazny-obowiazek,nId,22173602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa \u015bwi\u0119ta jednego dnia. Wierni musz\u0105 spe\u0142ni\u0107 wa\u017cny obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T07:17:17.775738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T06:56:32+00:00",
        "description": "\u015arodowe upa\u0142y to by\u0142 dopiero pocz\u0105tek. Temperatury wci\u0105\u017c rosn\u0105 - w czwartek mog\u0105 by\u0107 jeszcze wy\u017csze i miejscami si\u0119ga\u0107 33 stopni Celsjusza. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraju obj\u0119\u0142y alerty pogodowe zwi\u0105zane z tym zjawiskiem. Wolne od nich jest jedynie Podlasie.",
        "id": 3326465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bariera-30-stopni-znowu-zostanie-zlamana-bedzie-gorecej-niz,nId,22174447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bariera 30 stopni znowu zostanie z\u0142amana. B\u0119dzie gor\u0119cej ni\u017c w \u015brod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T07:17:17.953880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T06:53:25+00:00",
        "description": "Szwajcarska policja poszukuje 10-latka, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w wypadku na basenie La Chaux-de-Fonds. Ch\u0142opiec sko\u0144czy\u0142 z trampoliny do wody na p\u0142ywaj\u0105cego tam m\u0119\u017cczyzn\u0119, a nast\u0119pnie uciek\u0142. \u017bycia 67-latka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3326466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szwajcaria-tragiczna-smierc-mezczyzny-na-basenie-policja-szu,nId,22174438",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na basenie. Policja poszukuje 10-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T07:17:18.133089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T06:46:30+00:00",
        "description": "- G\u0142\u00f3wnym tematem spotkania b\u0119dzie sytuacja w Ukrainie, wymiana pogl\u0105d\u00f3w dotycz\u0105cych tego, jak powinny przebiega\u0107 rozmowy Trumpa z Putiem - przekaza\u0142 rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz, zdradzaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142y zaplanowanej rozmowy Karola Nawrockiego z Donaldem Tuskiem. Jak doda\u0142, \"b\u0119dzie to spotkanie w cztery oczy\".",
        "id": 3326467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-i-nawrocki-pierwszy-raz-w-cztery-oczy-wiadomo-o-czym-be,nId,22174444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk i Nawrocki pierwszy raz w cztery oczy. Wiadomo, o czym b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T06:12:17.804959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T06:01:46+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zawiesi\u0142y w \u015brod\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 sankcji na Rosj\u0119 - przekaza\u0142o Biuro Kontroli nad Aktywami Zagranicznymi ministerstwa finans\u00f3w USA. Jak wskazano, celem jest umo\u017cliwienie dokonania transakcji potrzebnych do zorganizowania szczytu przyw\u00f3dc\u00f3w USA i Rosji na Alasce. Do spotkania Trumpa z Putinem ma doj\u015b\u0107 ju\u017c w pi\u0105tek.",
        "id": 3326210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-zawiesily-czesc-sankcji-na-rosje-wskazuja-jeden-powod,nId,22174430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 sankcji na Rosj\u0119 zawieszona. Amerykanie wyja\u015bniaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T06:12:18.003636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T05:40:19+00:00",
        "description": "\"Mrzonki\" - tak wp\u0142ywowa siostra Kim Dzong Una okre\u015bli\u0142a pr\u00f3by pojednania ze strony Korei Po\u0142udniowej. O\u015bwiadczy\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna nie zdemontowa\u0142a g\u0142o\u015bnik\u00f3w rozmieszczonych wzd\u0142u\u017c granicy, o czym donosi\u0142a po\u0142udniowokorea\u0144ska armia.",
        "id": 3326211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-odrzuca-wyciagnieta-reke-sasiada-mrzonki,nId,22174427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odrzucaj\u0105 wyci\u0105gni\u0119t\u0105 r\u0119k\u0119 s\u0105siada. \"Mrzonki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T05:07:17.229256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T05:01:49+00:00",
        "description": "Dzieci na Litwie maj\u0105 by\u0107 uczone, jak budowa\u0107 i obs\u0142ugiwa\u0107 drony - informuje \"The Guardian\". Specjalny program edukacyjny ma r\u00f3wnie\u017c obj\u0105\u0107 tysi\u0105ce doros\u0142ych. To cz\u0119\u015b\u0107 kampanii na rzecz budowania zdolno\u015bci do radzenia sobie z potencjalnym przysz\u0142ym zagro\u017ceniem ze strony Rosji.",
        "id": 3325956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-organizuja-masowe-szkolenia-z-obslugi-dronow-uczyc-beda-sie,nId,22174416",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizuj\u0105 masowe szkolenia z obs\u0142ugi dron\u00f3w. Nie tylko dla doros\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T05:07:17.408443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T05:00:04+00:00",
        "description": "Zapewne nie da si\u0119 sprawi\u0107 (cho\u0107 kto wie), by prezydent Donald Trump przeczyta\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119 polskiego dziennikarza i historyka Piotra Gursztyna. A szkoda, bo by\u0107 mo\u017ce gdyby liderzy Zachodu w og\u00f3le wr\u00f3cili do tego rodzaju lektur, wielu b\u0142\u0119d\u00f3w by dzi\u015b unikn\u0119li. Spora ich cz\u0119\u015b\u0107 nie wynika z niew\u0142a\u015bciwego liczenia potencja\u0142\u00f3w produkcyjnych, militarnych czy demograficznych, lecz z ca\u0142kowicie fatalnego, naturalnego dla cz\u0142owieka za\u0142o\u017cenia, \u017ce \"tamci s\u0105 tacy sami jak my\".",
        "id": 3325957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-lektury-na-alaske-rosjanie-sa-inni-panie-trump,nId,22174256",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lektury na Alask\u0119. Rosjanie s\u0105 inni, panie Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T05:07:17.586375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T04:27:57+00:00",
        "description": "Po\u017car hali produkcyjnej w Kawle (woj. pomorskie) zosta\u0142 opanowany. Obecnie na miejscu trwa dogaszanie p\u0142omieni. Wci\u0105\u017c nie ma jednak kontaktu z jednym stra\u017cakiem, kt\u00f3ry spad\u0142 do wn\u0119trza zadymionej hali. Trwaj\u0105 jego poszukiwania.",
        "id": 3325958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-wielki-ogien-na-pomorzu-nowe-informacje-trwaja-poszukiwania,nId,22174426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki ogie\u0144 na Pomorzu. Nowe informacje. Trwaj\u0105 poszukiwania stra\u017caka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-14T05:07:17.763887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-14T04:18:30+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 liderom Ukrainy i kraj\u00f3w europejskich, \u017ce Stany Zjednoczone mog\u0105 udzieli\u0107 Ukrainie gwarancji bezpiecze\u0144stwa pod pewnymi warunkami - poda\u0142o w Politico, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzy \u017ar\u00f3d\u0142a. Jak jednak czytamy, dzia\u0142ania Stan\u00f3w Zjednoczonych najprawdopodobniej nie spe\u0142ni\u0105 oczekiwa\u0144 Europy i samego Kijowa.",
        "id": 3325959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kulisy-rozmowy-z-europejskimi-liderami-trump-stawia-warunki,nId,22174423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy rozmowy z europejskimi liderami. Trump stawia warunki",
        "vote": 0
    }
]