[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T21:56:10.464800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T21:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/8f/1e/z32046778IHG,Donald-Trump-chwile-po-przybyciu-do-bazy-Andrews--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144skie w\u0142adze podkre\u015blaj\u0105, \u017ce atak na Iran nie mia\u0142 na celu doprowadzenia do zmiany re\u017cimu. Donald Trump zdaje si\u0119 jednak mie\u0107 inn\u0105 wizj\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 przedstawi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2993675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32047223,trump-fantazjuje-w-sieci-dlaczego-nie-zmienic-tego-rezimu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ba/8f/1e/z32046778IHG,Donald-Trump-chwile-po-przybyciu-do-bazy-Andrews--.jpg",
        "title": "Trump nie wytrzyma\u0142 i ju\u017c m\u010f\u017c\u02ddwi o \"zmianie re\u017cimu\". \"Dlaczego nie? Make Iran Great Again!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T20:49:42.466759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/8f/1e/z32047032IHG,Marco-Rubio-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone s\u0105 gotowe do rozm\u010f\u017c\u02ddw z Iranem po zbombardowaniu przez USA trzech ira\u0144skich obiekt\u010f\u017c\u02ddw j\u0105drowych - powiedzia\u0142 sekretarz stanu Marco Rubio. Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji ostrzeg\u0142 Iran przed zamkni\u0119ciem cie\u015bniny Ormuz.",
        "id": 2993372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32047028,stany-zjednoczone-gotowe-do-negocjacji-z-iranem-rubio-prezydent.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b8/8f/1e/z32047032IHG,Marco-Rubio-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Stany Zjednoczone gotowe do negocjacji z Iranem. Rubio: Prezydent woli dyplomacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T20:49:42.638854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/8f/1e/z32046880IHG,Operacja-Midnight-Hammer.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pentagon ujawni\u0142 kilka szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych ataku USA na Iran. Operacja o kryptonimie \"Midnight Hammer\" prawdopodobnie zaskoczy\u0142a Iran, bowiem obrona powietrzna nie zareagowa\u0142a na atak.",
        "id": 2993373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046780,szczegoly-ataku-usa-na-iran-operacja-midnight-hammer-byla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/20/8f/1e/z32046880IHG,Operacja-Midnight-Hammer.jpg",
        "title": "Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y ataku USA na Iran. Operacja \"Midnight Hammer\" by\u0142a przygotowywana od tygodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:51.201055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/8f/1e/z32047020IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zaatakowa\u0142 kongresmena, kt\u010f\u017c\u02ddry uwa\u017ca, \u017ce Trump nie powinien m\u010f\u017c\u02ddc atakowa\u0107 innego kraju bez zgody Kongresu. Nazwa\u0142 go m.in. \"ograniczonym atencjuszem\" i \"przegrywem\".",
        "id": 2991823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32047003,kongresmen-podwaza-prawo-trumpa-do-ataku-bez-zgody-kongresu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ac/8f/1e/z32047020IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Kongresmen podwa\u017ca prawo Trumpa do ataku bez zgody Kongresu. Prezydent: To atencjusz, przegryw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:51.375241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T18:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak podaj\u0105 zagraniczne media, uszkodzone ira\u0144skie obiekty nuklearne s\u0105 szybko odbudowywane.",
        "id": 2991824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046991,media-iranskie-obiekty-jadrowe-sa-szybko-odbudowywane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Media: Ira\u0144skie obiekty j\u0105drowe s\u0105 \"szybko odbudowywane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:51.546408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T18:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/8f/1e/z32046909IHG,Zamach-w-kosciele-w-Syrii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej 20 os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o w zamachu na chrze\u015bcija\u0144ski ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 w syryjskim Damaszku. Do wype\u0142nionej wiernymi \u015bwi\u0105tyni wszed\u0142 zamachowiec, kt\u010f\u017c\u02ddry otworzy\u0142 ogie\u0144, a nast\u0119pnie wysadzi\u0142 \u0142adunek wybuchowy, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 na sobie.",
        "id": 2991825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046908,samobojczy-zamach-na-kosciol-w-damaszku-pierwszy-od-zmiany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3d/8f/1e/z32046909IHG,Zamach-w-kosciele-w-Syrii.jpg",
        "title": "Samob\u010f\u017c\u02ddjczy zamach na ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 w Damaszku. Pierwszy od zmiany w\u0142adzy w Syrii. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:51.717609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T16:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/8f/1e/z32046520IHG,Ciesnina-Ormuz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ira\u0144ski parlament zatwierdzi\u0142 zamkni\u0119cie cie\u015bniny Ormuz. Jakie by\u0142yby skutki takiego scenariusza? Jak ocenia ekspert ds. handlu Gerrit Heinemann, \"w jednej chwili powr\u010f\u017c\u02ddci\u0142yby wszystkie kryzysy, kt\u010f\u017c\u02ddre dopiero co przezwyci\u0119\u017cyli\u015bmy\".",
        "id": 2991826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046687,jakie-skutki-blokady-ciesniny-ormuz-scenariusz-gorszy-niz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b8/8f/1e/z32046520IHG,Ciesnina-Ormuz.jpg",
        "title": "Jakie skutki blokady cie\u015bniny Ormuz? Scenariusz gorszy \"ni\u017c koronawirus i Putin razem wzi\u0119ci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:51.888674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T16:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/8f/1e/z32046458IHG,Nauczycielka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie ortograficznym. Szybko zdemaskuje leser\u010f\u017c\u02ddw. Chaotyczny czy haotyczny? Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre uko\u0144czy\u0142y szko\u0142\u0119 podstawow\u0105. Wynik poni\u017cej 13/13 to pow\u010f\u017c\u02ddd do wstydu! Poradzisz sobie?",
        "id": 2991827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26860,skonczyles-juz-podstawowke-sprawdz-sie-w-kartkowce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7a/8f/1e/z32046458IHG,Nauczycielka.jpg",
        "title": "Sko\u0144czy\u0142e\u015b ju\u017c podstaw\u010f\u017c\u02ddwk\u0119? Sprawd\u017a si\u0119 w kartk\u010f\u017c\u02ddwce ortograficznej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:52.062452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T15:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/8f/1e/z32046755IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki skomentowa\u0142 w niedziel\u0119 w Sulejowie kwesti\u0119 protest\u010f\u017c\u02ddw wyborczych. Prezydent elekt wezwa\u0142 do pokoju. - Pierwszego zobaczycie mnie jako protestuj\u0105cego przeciwko takiej bandyterce - zapowiedzia\u0142.",
        "id": 2991828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32046441,karol-nawrocki-wezwal-do-pokoju-mowil-tez-o-protestowaniu-przeciwko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a3/8f/1e/z32046755IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nawrocki grzmia\u0142 do Tuska: \"Czas porzuci\u0107 histeri\u0119\". M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o prote\u015bcie \"przeciwko bandyterce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:52.236420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/8d/1e/z32036272IHG,Zdjecie-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Te stare polskie przys\u0142owia s\u0142ysza\u0142a pewnie wi\u0119kszo\u015b\u0107 z was, dlatego jeste\u015bmy bardzo ciekawi, kto zdob\u0119dzie tutaj pe\u0142ny komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Kto podejmie si\u0119 tego wyzwania? My ze swojej strony b\u0119dziemy mocno trzyma\u0107 kciuki!",
        "id": 2991829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26850,ten-quiz-wiedzy-sprawdzi-jak-dobrze-znacie-stare-polskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b0/8d/1e/z32036272IHG,Zdjecie-do-quizu.jpg",
        "title": "W tym quizie pytamy was o stare polskie przys\u0142owia. Kto si\u0119 sprawdzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:52.407934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T14:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/8f/1e/z32046498IHG,Masud-Pezeszkian.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Iranu zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ameryka\u0144skiego ataku na ira\u0144skie obiekty nuklearne. Masud Pezeszkian stwierdzi\u0142, \u017ce pokazuje to \"oczywist\u0105 nieudolno\u015b\u0107\" Izraela.",
        "id": 2991830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046482,prezydent-iranu-zabral-glos-po-raz-pierwszy-po-ataku-usa-mowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a2/8f/1e/z32046498IHG,Masud-Pezeszkian.jpg",
        "title": "Prezydent Iranu zabra\u0142 g\u0142os po raz pierwszy po ataku USA. M\u010f\u017c\u02ddwi o \"oczywistej nieudolno\u015bci\" Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:52.585412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/8f/1e/z32046518IHG,Ciesnina-Ormuz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Parlament Iranu zatwierdzi\u0142 zamkni\u0119cie cie\u015bniny Ormuz, le\u017c\u0105cej na szlaku wiod\u0105cym z Zatoki Perskiej do Morza Arabskiego. Decyzj\u0119 musi jeszcze zatwierdzi\u0107 Najwy\u017csza Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Iranu.",
        "id": 2991831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046490,iran-o-krok-przed-zamknieciem-ciesniny-ormuz-parlament-wydal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/8f/1e/z32046518IHG,Ciesnina-Ormuz.jpg",
        "title": "Iran o krok przed zamkni\u0119ciem cie\u015bniny Ormuz. Parlament wyda\u0142 zgod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:52.756889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T12:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/8f/1e/z32046389IHG,Szef-Pentagonu-Pete-Hegseth.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Pentagonu poinformowa\u0142, \u017ce USA zniszczy\u0142y program nuklearny Iranu. Pete Hegseth stwierdzi\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce atak Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych by\u0142 \"niesamowitym i przyt\u0142aczaj\u0105cym sukcesem\".",
        "id": 2991832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046385,szef-pentagonu-chwali-sie-niesamowitym-sukcesem-po-ataku-usa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/35/8f/1e/z32046389IHG,Szef-Pentagonu-Pete-Hegseth.jpg",
        "title": "Szef Pentagonu chwali si\u0119 \"niesamowitym sukcesem\" po ataku USA na Iran. \"Pierwszy raz w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:52.928929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T12:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/8f/1e/z32046252IHG,Zdjecie-obiektu-nuklearnego-w-Fordo-przez-atakiem-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 zdj\u0119cia satelitarne, na kt\u010f\u017c\u02ddrych wida\u0107 zniszczenia w obiekcie nuklearnym Fordow. \"Kluczowym pytaniem jest, czy i na ile powa\u017cne zniszczenia poczyniono 80-100 m pod powierzchni\u0105\" - napisa\u0142 Jaros\u0142aw Kociszewski.",
        "id": 2991833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046234,atak-usa-na-obiekt-nuklearny-fordow-sa-zdjecia-satelitarne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ac/8f/1e/z32046252IHG,Zdjecie-obiektu-nuklearnego-w-Fordo-przez-atakiem-.jpg",
        "title": "Atak USA na obiekt nuklearny Fordow. S\u0105 zdj\u0119cia satelitarne. \"Kluczowe pytanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:53.100253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T11:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/8f/1e/z32046193IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nowym sonda\u017cu respondenci zostali zapytani, czy Karol Nawrocki jako prezydent b\u0119dzie potrafi\u0142 zadba\u0107 o dobre relacje Polski z Ukrain\u0105. Ankietowani wypowiedzieli si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, jakim zwierzchnikiem si\u0142 zbrojnych b\u0119dzie wed\u0142ug nich Nawrocki.",
        "id": 2991834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32046187,czy-karol-nawrocki-zadba-o-dobre-relacje-polski-z-ukraina-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/71/8f/1e/z32046193IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Czy Karol Nawrocki zadba o dobre relacje Polski z Ukrain\u0105? Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:53.273576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/5b/1e/z31831393IHG,Quiz-geograficzny-na-F.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 szybki quiz geograficzny na liter\u0119 F. Wyka\u017c si\u0119 rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0105 i zgarnij komplet! Zadanie jest proste: wystarczy, \u017ce odpowiesz na 11 kr\u010f\u017c\u02ddtkich pyta\u0144. Wiesz, co jest stolic\u0105 Filipin? Kojarzysz, jak wygl\u0105da flaga Finlandii? Mamy nadziej\u0119, \u017ce tak!",
        "id": 2991835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25738,rozwiaz-quiz-geograficzny-na-litere-f-ostatnie-pytanie-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/61/5b/1e/z31831393IHG,Quiz-geograficzny-na-F.jpg",
        "title": "Quiz geograficzny na liter\u0119 F. Wiesz, jakie rzeki p\u0142yn\u0105 przez Francj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:53.445599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T11:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/44/1c/z29639243IHG,Janusz-Cieszynski-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To, co robi Donald Tusk razem z Adamem Bodnarem w rytm melodii Romana Giertycha, to jest po prostu podpalanie Polski - powiedzia\u0142 w Radiu Zet Janusz Cieszy\u0144ski z PiS, pytany o nieprawid\u0142owo\u015bci w wyborach prezydenckich. - Najbardziej na przeliczeniu g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw zale\u017ce\u0107 powinno prezydentowi elektowi i PiS - dopowiada\u0142a z kolei Aleksandra Leo z Polski 2050.",
        "id": 2991836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32046134,awantura-o-wybory-posel-pis-grzmi-to-co-robi-donald-tusk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4b/44/1c/z29639243IHG,Janusz-Cieszynski-.jpg",
        "title": "Awantura o wybory. Pose\u0142 PiS grzmi. \"To, co robi Donald Tusk, to jest podpalanie Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:43:53.641186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/8f/1e/z32045315IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Putin nie planuje rozmowy z Trumpem - powiedzia\u0142 rzecznik Kremla, reaguj\u0105c na ameryka\u0144ski atak na Iran. O\u015bwiadczenie wyda\u0142o r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c MSZ Rosji, kt\u010f\u017c\u02ddre \"stanowczo pot\u0119pi\u0142o ataki USA\" na ira\u0144skie obiekty.",
        "id": 2991837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32046179,usa-zbombardowaly-iran-rosja-reaguje-jesli-zajdzie-taka-potrzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/03/8f/1e/z32045315IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "USA zbombardowa\u0142y Iran. Rosja reaguje. \"Je\u015bli zajdzie taka potrzeba\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T10:22:30.868645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T10:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/8f/1e/z32046119IHG,Donald-Trump-i-Xi-Jinping.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Genera\u0142 Bogus\u0142aw Pacek powiedzia\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl o potencjalnych skutkach ataku USA na Iran. Ekspert wyja\u015bni\u0142, jak ameryka\u0144ska operacja mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na dzia\u0142ania Rosji oraz Chin. Wskaza\u0142 te\u017c najwa\u017cniejszy czynnik kszta\u0142tuj\u0105cy sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 2990929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045909,co-rosja-i-chiny-zrobia-po-ataku-usa-na-iran-general-prognozuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/8f/1e/z32046119IHG,Donald-Trump-i-Xi-Jinping.jpg",
        "title": "Co Rosja i Chiny zrobi\u0105 po ataku USA na Iran? Genera\u0142 prognozuje \"gr\u0119 na kraw\u0119dzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T10:22:31.040614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T09:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/8f/1e/z32046090IHG,Tel-Awiw-po-ataku-Iranu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Iran odpowiedzia\u0142 na atak USA i wystrzeli\u0142 dwie fale rakiet w kierunku Izraela. Pociski spad\u0142y m.in. na Tel Awiw. S\u0105 zdj\u0119cia ze zniszczonego miasta.",
        "id": 2990930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045997,iran-odpowiedzial-po-ataku-usa-sa-zdjecia-zniszczonego-tel.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/8f/1e/z32046090IHG,Tel-Awiw-po-ataku-Iranu.jpg",
        "title": "Iran odpowiedzia\u0142 po ataku USA. S\u0105 zdj\u0119cia zniszczonego Tel Awiwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T10:22:31.213335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/38/1c/z29592942IHG,Grafika-do-quizu-o-epokach-literackich.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Je\u017celi jeste\u015b molem ksi\u0105\u017ckowym, to \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! Ten quiz do \u0142atwych nie nale\u017cy, dlatego zdobycie tu kompletu b\u0119dzie prawdziwym wyzwaniem! Komu uda si\u0119 ta sztuka? My ze swojej strony mocno trzymamy kciuki i \u017cyczymy powodzenia!",
        "id": 2990931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20430,lubisz-czytac-swietnie-trafiles-ulozylismy-trudny-quiz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6e/38/1c/z29592942IHG,Grafika-do-quizu-o-epokach-literackich.jpg",
        "title": "Ten quiz to wyzwanie nawet dla moli ksi\u0105\u017ckowych! Spr\u010f\u017c\u02ddbujcie zdoby\u0107 maksa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T09:17:06.509774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T08:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/8a/1e/z32025486IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy USA zbombardowa\u0142y Iran. Co z przebywaj\u0105cymi tam Polakami? Ministerstwo Spraw Zagranicznych zabra\u0142o g\u0142os.",
        "id": 2990684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045919,atak-usa-na-iran-co-z-polakami-msz-reaguje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8e/8a/1e/z32025486IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Atak USA na Iran. Co z Polakami? MSZ reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:07.151194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T08:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzeczniczka Alaksandra \u0141ukaszenki i szef MSZ Litwy ujawnili kulisy uwolnienia 14 wi\u0119\u017ani\u010f\u017c\u02ddw politycznych. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich znalaz\u0142o si\u0119 trzech Polak\u010f\u017c\u02ddw. Znane jest ju\u017c nazwisko jednego z nich.",
        "id": 2990428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045885,nagla-decyzja-lukaszenki-ujawniono-kulisy-uwolnienia-wiezniow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Nag\u0142a decyzja \u0141ukaszenki. Ujawniono kulisy uwolnienia wi\u0119\u017ani\u010f\u017c\u02ddw i nazwisko Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:07.324350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T08:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/8f/1e/z32045855IHG,Zdjecie-z-Bialego-Domu-wykonane-podczas-ataku-USA-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 zdj\u0119cia, kt\u010f\u017c\u02ddre zosta\u0142y wykonane podczas ataku USA na Iran. Wida\u0107 na nich Donalda Trumpa oraz jego wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik\u010f\u017c\u02ddw, obserwuj\u0105cych ameryka\u0144sk\u0105 operacj\u0119. Zabrak\u0142o natomiast jednej osoby, kt\u010f\u017c\u02ddra odgrywa kluczow\u0105 rol\u0119 w ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cbach.",
        "id": 2990429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045848,bialy-dom-opublikowal-unikatowe-zdjecia-tutaj-trump-ogladal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1f/8f/1e/z32045855IHG,Zdjecie-z-Bialego-Domu-wykonane-podczas-ataku-USA-.jpg",
        "title": "Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 unikatowe zdj\u0119cia. Tutaj Trump ogl\u0105da\u0142 atak USA na Iran. Zabrak\u0142o wa\u017cnej osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:07.497668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/8d/1e/z32034887IHG,House.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015b przekonany, \u017ce z \u0142atwo\u015bci\u0105 rozpoznasz wszystkie choroby? W tym quizie spr\u010f\u017c\u02ddbowali\u015bmy wam nieco utrudni\u0107 zadanie. Sprawdzimy, czy znacie \u0142aci\u0144skie nazwy chor\u010f\u017c\u02ddb. To jak, gotowi na rywalizacj\u0119? Powodzenia!",
        "id": 2990430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26835,myslisz-ze-z-latwoscia-rozpoznasz-wszystkie-choroby-ten.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/47/8d/1e/z32034887IHG,House.jpg",
        "title": "Z \u0142atwo\u015bci\u0105 rozpoznasz choroby? Ten quiz jest trudniejszy ni\u017c my\u015blisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:07.670630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T07:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/8f/1e/z32045869IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Niew\u0105tpliwie jest to moment zwrotny - m\u010f\u017c\u02ddwi o ameryka\u0144skim ataku na Iran Jaros\u0142aw Kociszewski. - Wydarzenie gwa\u0142towne i znacz\u0105ce, daje szans\u0119 wyj\u015bcia z sytuacji, ale istnieje te\u017c ryzyko eskalacji. Nie s\u0105dz\u0119, by Ira\u0144czycy po prostu si\u0119 poddali - dodaje ekspert zajmuj\u0105cy si\u0119 Bliskim Wschodem.",
        "id": 2990431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045845,usa-zbombardowaly-iran-ekspert-nie-sadze-by-iranczycy-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2d/8f/1e/z32045869IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "USA zbombardowa\u0142y Iran. Ekspert: Nie s\u0105dz\u0119, by Ira\u0144czycy po prostu si\u0119 poddali. \"Moment zwrotny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T07:07:29.681003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T06:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/07/1e/z31486474IHG,Quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-D.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej! Jest jeden haczyk - pytamy tylko o zagadnienia zwi\u0105zane z liter\u0105 D. Czy delfiny to ryby? A mo\u017ce ssaki? Je\u015bli znasz odpowied\u017a na to pytanie, to masz ju\u017c jeden punkt w kieszeni. Dasz rad\u0119? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2990232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23558,delfiny-to-ryby-czy-ssaki-rozwiaz-quiz-wiedzy-ogolnej-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/07/1e/z31486474IHG,Quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-D.jpg",
        "title": "Delfiny to ryby czy ssaki? Rozwi\u0105\u017c quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 D!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T06:02:18.503736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/8c/1e/z32034807IHG,Zubr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy znasz wszystkie parki narodowe w Polsce? A potrafisz wskaza\u0107, w jakim wojew\u010f\u017c\u02dddztwie s\u0105 po\u0142o\u017cone? Sprawd\u017a, czy twoja wiedza pozwoli ci na zdobycie kompletu punkt\u010f\u017c\u02ddw. Trzymamy kciuki za wysokie wyniki w tym quizie!",
        "id": 2990068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26834,znasz-wszystkie-parki-narodowe-w-polsce-a-czy-wiesz-gdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f7/8c/1e/z32034807IHG,Zubr.jpg",
        "title": "Znasz wszystkie parki narodowe w Polsce? A czy wiesz gdzie s\u0105 po\u0142o\u017cone?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T06:02:18.701583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T05:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw zagranicznych Iranu odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do ataku USA. \"Wydarzenia dzisiejszego poranka s\u0105 oburzaj\u0105ce i b\u0119d\u0105 mia\u0142y trwa\u0142e konsekwencje\" - stwierdzi\u0142 Abbas Araghchi.",
        "id": 2990069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045796,iran-grozi-po-ataku-usa-oburzajace-wydarzenia-beda-mialy-konsekwencje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Iran grozi po ataku USA. \"Oburzaj\u0105ce wydarzenia b\u0119d\u0105 mia\u0142y konsekwencje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:07.907368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T05:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/8f/1e/z32045808IHG,Szef-MSZ-Iranu-Abbas-Araghchi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw zagranicznych Iranu odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do ataku USA. \"Wydarzenia dzisiejszego poranka s\u0105 oburzaj\u0105ce i b\u0119d\u0105 mia\u0142y trwa\u0142e konsekwencje\" - stwierdzi\u0142 Abbas Araghchi. Na Izrael ju\u017c spadaj\u0105 rakiety.",
        "id": 2990432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045796,iran-grozi-po-ataku-usa-oburzajace-wydarzenia-na-izrael.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f0/8f/1e/z32045808IHG,Szef-MSZ-Iranu-Abbas-Araghchi.jpg",
        "title": "Iran grozi po ataku USA. \"Oburzaj\u0105ce wydarzenia\". Na Izrael spadaj\u0105 rakiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T06:02:18.892478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T05:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/8f/1e/z32045767IHG,Donald-Trump-i-Benjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Izraela Benjamin Netanjahu podzi\u0119kowa\u0142 Donaldowi Trumpowi za decyzj\u0119 o zaatakowaniu Iranu. Netanjahu stwierdzi\u0142, \u017ce prezydent USA dzi\u0119ki temu zapisze si\u0119 w historii jako przyw\u010f\u017c\u02dddca, kt\u010f\u017c\u02ddry \"dzia\u0142a\u0142, aby powstrzyma\u0107 najniebezpieczniejszy re\u017cim \u015bwiata\".",
        "id": 2990070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045763,netanjahu-zwrocil-sie-do-trumpa-po-ataku-usa-na-iran-punkt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c7/8f/1e/z32045767IHG,Donald-Trump-i-Benjamin-Netanjahu.jpg",
        "title": "Netanjahu zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Trumpa po ataku USA na Iran. \"Punkt zwrotny historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T06:02:19.093059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/8f/1e/z32045153IHG,Donald-Tusk-i-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Tusk m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce trzeba wyja\u015bni\u0107 b\u0142\u0119dy i potencjalne fa\u0142szerstwa, ale m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 to w tonie uspokajaj\u0105cym i wywa\u017conym - powiedzia\u0142 nieoficjalnie rozm\u010f\u017c\u02ddwca TVN24 na temat niedawnego posiedzenia RBN. S\u0142owa premiera mia\u0142y jednak zdenerwowa\u0107 Andrzeja Dud\u0119.",
        "id": 2990071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32045673,spiecie-dudy-z-tuskiem-podczas-rbn-prezydent-grozil-ze-stanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/61/8f/1e/z32045153IHG,Donald-Tusk-i-Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Spi\u0119cie Dudy z Tuskiem podczas RBN. Prezydent grozi\u0142, \u017ce \"stanie na czele rewolucji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T04:57:19.583823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/35/1e/z31676937IHG,Upal-w-Lublinie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Polski zbli\u017caj\u0105 si\u0119 upa\u0142y. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia dla cz\u0119\u015bci kraju.",
        "id": 2989853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32045677,imgw-wydalo-ostrzezenia-w-tych-miejscach-z-nieba-poleje-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/09/35/1e/z31676937IHG,Upal-w-Lublinie.jpg",
        "title": "IMGW wyda\u0142o ostrze\u017cenia. W tych miejscach z nieba poleje si\u0119 \u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T04:57:19.757523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/8f/1e/z32045762IHG,Na-zdjeciu-satelitarnym-widoczny-jest-zaklad-nukle.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump przekaza\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone zaatakowa\u0142y trzy obiekty j\u0105drowe w Iranie. Pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe informacje ws. tej operacji oraz dalszych plan\u010f\u017c\u02ddw Amerykan\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2989854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045742,atak-usa-na-iran-amerykanie-zbombardowali-obiekty-jadrowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c2/8f/1e/z32045762IHG,Na-zdjeciu-satelitarnym-widoczny-jest-zaklad-nukle.jpg",
        "title": "Atak USA na Iran. Amerykanie zbombardowali obiekty j\u0105drowe. Ujawniono szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y operacji. Czym jest Fordo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T03:50:45.872242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T03:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/8f/1e/z32045733IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Donald Trump zagrozi\u0142 Iranowi kolejnymi atakami, je\u015bli nie zawrze pokoju. W or\u0119dziu do Amerykan\u010f\u017c\u02ddw wyg\u0142oszonym po zbombardowaniu przez USA trzech ira\u0144skich obiekt\u010f\u017c\u02ddw nuklearnych Trump pogratulowa\u0142 si\u0142om powietrznym USA udanej operacji.",
        "id": 2989699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045737,donald-trump-wyglosil-oredzie-postawil-iranowi-ultimatum-pokoj.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a5/8f/1e/z32045733IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Donald Trump wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie. Postawi\u0142 Iranowi ultimatum - pok\u010f\u017c\u02ddj albo dalsze ataki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T02:46:27.226284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T02:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/8f/1e/z32045736IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone przy\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 do wojny z Iranem. Prezydent Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce ameryka\u0144skie samoloty zrzuci\u0142y bomby na trzy miejsca zwi\u0105zane z ira\u0144skim programem nuklearnym.",
        "id": 2989490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32045729,usa-zbombardowaly-iran-trump-teraz-czas-na-pokoj.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a8/8f/1e/z32045736IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "USA zbombardowa\u0142y Iran. Trump: Teraz czas na pok\u010f\u017c\u02ddj!",
        "vote": 0
    }
]