[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:25.947389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:44:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/d6d93c2ddbc3f7-948-568-12-0-1107-664.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dcy Wielkiej Brytanii, Francji i Niemiec wezwali w niedziel\u0119 we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu w\u0142adze Iranu do powstrzymania si\u0119 od dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re mog\u0142yby jeszcze bardziej zdestabilizowa\u0107 region po nocnych atakach USA na ira\u0144skie obiekty nuklearne.</p>",
        "id": 2991952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macron-Merz-i-Starmer-jednym-glosem-Wzywamy-Teheran-do-podjecia-negocjacji-8964672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/d6d93c2ddbc3f7-948-568-12-0-1107-664.jpg",
        "title": "Macron, Merz i Starmer jednym g\u0142osem: Wzywamy Teheran do podj\u0119cia negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:25.537243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/32950244797dd0-948-568-0-127-2902-1741.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski resort bezpiecze\u0144stwa krajowego poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 o podwy\u017cszonym zagro\u017ceniu w USA w zwi\u0105zku z konfliktem w Iranie. Nie wykluczono atak\u00f3w hakerskich i mo\u017cliwo\u015bci atak\u00f3w ekstremist\u00f3w.</p>",
        "id": 2991950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-USA-ostrzegaja-przed-atakami-hakerskimi-i-terrorystycznymi-W-Nowym-Jorku-podwyzszona-czujnosc-8964668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/32950244797dd0-948-568-0-127-2902-1741.jpg",
        "title": "USA w gotowo\u015bci. W\u0142adze ostrzegaj\u0105 przed atakami hakerskimi i terrorystycznymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:26.152577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/9d113f4656e02e-948-568-123-111-1077-646.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Departament Stanu USA nakaza\u0142 w niedziel\u0119 ameryka\u0144skim dyplomatom w Libanie, niesprawuj\u0105cym najwa\u017cniejszych funkcji, oraz ich rodzinom, opuszczenie kraju w zwi\u0105zku z atakami USA na Iran.</p>",
        "id": 2991953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-ewakuuja-dyplomatow-z-Bejrutu-Pracownicy-otrzymali-nakaz-opuszczenia-Libanu-8964665.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/f/9d113f4656e02e-948-568-123-111-1077-646.jpg",
        "title": "Amerykanie ewakuuj\u0105 dyplomat\u00f3w z Bejrutu. Pracownicy otrzymali nakaz opuszczenia Libanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:24.714316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T19:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/cd02ded75b71d2-948-568-140-235-2390-1434.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Iranu Masud Pezeszkian zapowiedzia\u0142 podczas niedzielnej rozmowy z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem odpowied\u017a na przeprowadzone w nocy z soboty na niedziel\u0119 ataki USA na obiekty nuklearne na terenie swojego pa\u0144stwa - przekaza\u0142a agencja AFP.</p>",
        "id": 2991946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Iranu-zapowiada-odwet-Amerykanie-musza-otrzymac-odpowiedz-8964664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/cd02ded75b71d2-948-568-140-235-2390-1434.jpg",
        "title": "Prezydent Iranu zapowiada odwet. \"Amerykanie musz\u0105 otrzyma\u0107 odpowied\u017a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:27.182112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T18:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/97ba72d6ed5fa7-948-568-842-453-1579-947.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydenci USA maj\u0105 d\u0142uga histori\u0119 ust\u0119powania premierowi Izraela, ale to Donald Trump w najwi\u0119kszym stopniu ta\u0144czy tak, jak mu zagra Benjamin Netanjahu. Szef izraelskiego rz\u0105du z pewno\u015bci\u0105 zak\u0142ada\u0142, \u017ce je\u015bli zaatakuje Iran, Trump doko\u0144czy za niego t\u0119 kampani\u0119 - ocenia ameryka\u0144ski magazyn \"The New Republic\".</p>",
        "id": 2991958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sznurki-wladzy-The-New-Republic-Trump-tanczy-tak-jak-mu-zagra-Netanjahu-8964663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/c/97ba72d6ed5fa7-948-568-842-453-1579-947.jpg",
        "title": "Sznurki w\u0142adzy. \"The New Republic\": Trump ta\u0144czy tak, jak mu zagra Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:26.564661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T18:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/9887068bbf1424-948-568-226-175-2054-1232.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie NATO uzgodni\u0142y w niedziel\u0119 tre\u015b\u0107 o\u015bwiadczenia przygotowywanego na nadchodz\u0105cy szczyt Sojuszu w Hadze, w kt\u00f3rym zgodzi\u0142y si\u0119 na wyznaczenie nowego celu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 i podniesienie go do 5 proc. PKB - przekaza\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 2991955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NATO-wlacza-dopalacz-Wydatki-na-obronnosc-sojuszu-wzrosna-do-5-proc-PKB-8964658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/9887068bbf1424-948-568-226-175-2054-1232.jpg",
        "title": "NATO w\u0142\u0105cza dopalacz. Wydatki na obronno\u015b\u0107 sojuszu wzrosn\u0105 do 5 proc. PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:26.358560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T18:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/5e8cffae5abb34-948-568-0-106-3864-2318.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w Pu\u0142tusku, \u017ce po zaprzysi\u0119\u017ceniu Nawrockiego PiS rozpocznie \u201edrog\u0119 ku zwyci\u0119stwu w wyborach parlamentarnych\u201d. Prezydent elekt Karol Nawrocki zadeklarowa\u0142, \u017ce dzie\u0144 po zaprzysi\u0119\u017ceniu na prezydenta wyst\u0105pi z pierwszymi inicjatywami.</p>",
        "id": 2991954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-PiS-zapowiada-marsz-po-Sejm-Nawrocki-inicjatywy-od-pierwszy-dni-prezydentury-8964656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/5e8cffae5abb34-948-568-0-106-3864-2318.jpg",
        "title": "Prezes PiS zapowiada marsz po Sejm. Nawrocki inicjatywy od pierwszy dni prezydentury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:25.742421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T17:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/0894b16b3b4c3e-948-568-0-167-1523-913.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra kultury RP Hanna Wr\u00f3blewska przyzna\u0142a w rozmowie z brytyjskim dziennikiem \u201eFinancial Times\u201d, \u017ce resort przygotowuje plan ewakuacji najwa\u017cniejszych polskich dzie\u0142 sztuki na wypadek rosyjskiej inwazji. Nasze muzea nie mog\u0105 ju\u017c dzia\u0142a\u0107 w ramach teoretycznego poj\u0119cia bezpiecze\u0144stwa - doda\u0142a.</p>",
        "id": 2991951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najcenniejsze-dziela-sztuki-zostana-wywiezione-Polska-tworzy-plan-na-wypadek-wojny-z-Rosja-8964647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/5/0894b16b3b4c3e-948-568-0-167-1523-913.jpg",
        "title": "Najcenniejsze dzie\u0142a sztuki zostan\u0105 wywiezione. Polska tworzy plan na wypadek wojny z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:27.425406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T17:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/5a4f8d7d91900c-948-568-111-0-1290-773.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zniszczenia po ataku USA na obiekty j\u0105drowe w Iranie s\u0105 oczywiste, chocia\u017c trudno obecnie oceni\u0107, jak dok\u0142adnie zniszczona zosta\u0142a infrastruktura znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 pod powierzchni\u0105 ziemi - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 stacji CNN Rafael Grossi, szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA).</p>",
        "id": 2991959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Superbomby-MOP-dosiegnely-bunkrow-MAEA-Zniszczenia-po-ataku-sa-USA-oczywiste-Skale-jednak-trudno-ocenic-8964646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/5a4f8d7d91900c-948-568-111-0-1290-773.jpg",
        "title": "Superbomby dosi\u0119gn\u0119\u0142y bunkr\u00f3w? MAEA: Zniszczenia po ataku oczywiste. Skal\u0119 jednak trudno oceni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:24.919912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T15:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/8acef871c74287-948-568-540-86-3062-1837.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski nocny atak na trzy obiekty nuklearne w Iranie by\u0142 niezwyk\u0142ym sukcesem - oceni\u0142 minister obrony USA Pete Hegseth w niedziel\u0119 na konferencji prasowej. \"Zniszczyli\u015bmy ira\u0144ski program nuklearny\" - o\u015bwiadczy\u0142 szef Pentagonu.</p>",
        "id": 2991947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/125-samolotow-uderzylo-na-Iran-Szef-Pentagonu-Zniszczylismy-program-nuklearny-8964628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/8acef871c74287-948-568-540-86-3062-1837.jpg",
        "title": "125 samolot\u00f3w uderzy\u0142o na Iran. Szef Pentagonu: Zniszczyli\u015bmy program nuklearny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:24.508433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T15:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/0a90eeec5ec827-948-568-58-38-3840-2304.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Iranu zatwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 zamkni\u0119cie cie\u015bniny Ormuz, le\u017c\u0105cej na szlaku wiod\u0105cym z Zatoki Perskiej do Morza Arabskiego - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 w tej sprawie podejmie Najwy\u017csza Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Iranu.</p>",
        "id": 2991945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-zatwierdzil-blokade-ciesniny-Ormuz-Przeplywa-tedy-20-proc-swiatowej-ropy-8964625.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/c/0a90eeec5ec827-948-568-58-38-3840-2304.jpg",
        "title": "Iran zatwierdzi\u0142 blokad\u0119 cie\u015bniny Ormuz. Przep\u0142ywa t\u0119dy 20 proc. \u015bwiatowej ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:26.769906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T15:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/44d4ccf85b3f82-948-568-156-0-3737-2242.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeprowadzony przez USA atak na Iran mo\u017ce przeobrazi\u0107 konflikt regionalny w \u015bwiatowy - ostrzeg\u0142o w niedziel\u0119 ministerstwo spraw zagranicznych Turcji.</p>",
        "id": 2991956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turcja-ostrzega-przed-III-Wojna-Swiatowa-Atak-USA-zmaksymalizowal-ryzyko-8964623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/44d4ccf85b3f82-948-568-156-0-3737-2242.jpg",
        "title": "Turcja ostrzega przed III Wojn\u0105 \u015awiatow\u0105. \"Atak USA zmaksymalizowa\u0142 ryzyko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:27.631708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/9e882d2fcc8c3e-948-568-0-128-1469-881.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Naukowcy po raz pierwszy wykorzystali dwuwymiarowy materia\u0142 o grubo\u015bci zaledwie jednego atomu do stworzenia prostego komputera. To krok w stron\u0119 cie\u0144szej, szybszej i bardziej wydajnej energetycznie elektroniki.</p>",
        "id": 2991960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazny-krok-w-swiecie-technologii-Zbudowano-dwuwymiarowy-komputer-bez-uzycia-krzemu-8960395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/9e882d2fcc8c3e-948-568-0-128-1469-881.png",
        "title": "Wa\u017cny krok w \u015bwiecie technologii. Zbudowano dwuwymiarowy komputer bez u\u017cycia krzemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:27.879270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T14:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/8673c57aa0aa9d-948-568-0-115-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz wi\u0119cej m\u0142odych Polek i Polak\u00f3w si\u0119ga po alkohol \u2013 wynika z badania przeprowadzonego przez Og\u00f3lnopolsk\u0105 Grup\u0119 Badawcz\u0105 dla Fundacji GrowSpace, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek w Katowicach przedstawi\u0142a raport dot. inicjacji alkoholowej m\u0142odzie\u017cy w kontek\u015bcie szkodliwo\u015bci reklam alkoholu.</p>",
        "id": 2991961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piwo-zdominowalo-rynek-alkoholi-w-Polsce-Potrzebny-zaraz-reklamy-alkoholu-zero-procent-8961797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/8673c57aa0aa9d-948-568-0-115-3543-2125.jpg",
        "title": "Piwo zdominowa\u0142o rynek alkoholi w Polsce. \"Potrzebny zaraz reklamy alkoholu zero procent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:25.125935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T13:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/862c43646ff00a-948-568-163-399-3891-2334.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa przygotowuje si\u0119 na mo\u017cliwy odwet Iranu po przeprowadzeniu atak\u00f3w na ira\u0144skie obiekty nuklearne, kluczowe mo\u017ce by\u0107 najbli\u017csze 48 godzin - poda\u0142a w niedziel\u0119 telewizja NBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela Bia\u0142ego Domu i \u017ar\u00f3d\u0142a w sektorze obronnym.</p>",
        "id": 2991948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-Izrael-szykuja-sie-na-odwet-Iranu-Rezim-moze-siegnac-po-terroryzm-8964605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/862c43646ff00a-948-568-163-399-3891-2334.jpg",
        "title": "USA i Izrael szykuj\u0105 si\u0119 na odwet Iranu. Re\u017cim mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 po terroryzm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:26.976088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T13:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/a1553afffd5056-948-568-800-120-2320-1391.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Wenecji powsta\u0142 komitet przeciwnik\u00f3w \u015blubu ameryka\u0144skiego miliardera Jeffa Bezosa z Lauren Sanchez. Seria uroczysto\u015bci z tej okazji ma odby\u0107 si\u0119 mi\u0119dzy 24 a 26 czerwca z udzia\u0142em oko\u0142o 250 zaproszonych go\u015bci. Lokalne w\u0142adze podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to okazja dla miasta i krytykuj\u0105 tych, kt\u00f3rzy protestuj\u0105.</p>",
        "id": 2991957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-ma-miejsca-dla-Bezosa-Wenecja-nie-chce-u-siebie-slubu-miliardera-8961431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/a1553afffd5056-948-568-800-120-2320-1391.jpg",
        "title": "\u201eNie ma miejsca dla Bezosa\u201d. Wenecja nie chce u siebie \u015blubu miliardera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:29.522062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T13:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/aa2629532d231e-948-568-0-59-1988-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />10 czerwca rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o zmianie Prawa budowlanego (tzw. projekt deregulacyjny). Ekspertki KPMG Law oceniaj\u0105, \u017ce przyj\u0119te rozwi\u0105zania s\u0105 korzystne i mog\u0105 przyczyni\u0107 si\u0119 do dekarbonizacji gospodarki, chocia\u017c wskazuj\u0105 te\u017c na pewne braki i b\u0142\u0119dy w projekcie.</p>",
        "id": 2991968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowelizacja-prawa-budowlanego-korzystna-Wazna-zmiana-instytucja-zoltej-kartki-8963038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/aa2629532d231e-948-568-0-59-1988-1192.jpg",
        "title": "Nowelizacja prawa budowlanego korzystna. Wa\u017cn\u0105 zmian\u0105 instytucja \"\u017c\u00f3\u0142tej kartki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:28.346813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T13:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/2b9c3cf3e6cae0-945-560-0-0-2200-1319.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo spraw zagranicznych Rosji o\u015bwiadczy\u0142o w niedziel\u0119, \u017ce zdecydowanie pot\u0119pia ataki USA na obiekty nuklearne w Iranie. Kreml poinformowa\u0142, \u017ce przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin nie planuje rozmowy z prezydentem USA Donaldem Trumpem.</p>",
        "id": 2991963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-i-MSZ-w-Moskwie-potepia-atak-USA-na-Iran-i-wzywa-do-zakonczenia-agresji-Nieodpowiedzialna-decyzja-8964602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/2b9c3cf3e6cae0-945-560-0-0-2200-1319.jpg",
        "title": "Moskwa i Pekin pot\u0119piaj\u0105 atak USA i wzywaj\u0105 do zako\u0144czenia agresji. \"Nieodpowiedzialna decyzja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:29.073616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T13:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/40d0ae092fc514-945-560-7-119-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142ynny pok\u00f3j Situation Room w Bia\u0142ym Domu znany jest jako centrum, sk\u0105d prezydenci Stan\u00f3w Zjednoczonych dowodz\u0105 podczas najwi\u0119kszych kryzys\u00f3w. Ale na co dzie\u0144 jest to tylko cz\u0119\u015b\u0107 du\u017cego podziemnego kompleksu wywiadowczego, zbieraj\u0105cego informacje dla prezydenta przez 24 godziny na dob\u0119.</p>",
        "id": 2991966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stad-prezydent-USA-dowodzi-podczas-najwiekszych-kryzysow-Oto-Situation-Room-8962731.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/40d0ae092fc514-945-560-7-119-2992-1795.jpg",
        "title": "St\u0105d prezydent USA dowodzi podczas najwi\u0119kszych kryzys\u00f3w. Oto Situation Room",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:25.331497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T12:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/1a36f2cbc3da33-948-568-0-109-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po ataku USA na Iran mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 ucieczki do bezpiecznych aktyw\u00f3w, czyli m.in. umocnienia dolara i os\u0142abienia z\u0142otego, ale ten efekt powinien by\u0107 umiarkowany \u2013 powiedzia\u0142 PAP ekonomista PKO BP Miros\u0142aw Budzicki.</p>",
        "id": 2991949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-zareaguje-rynek-Umocnienie-dolara-oslabienie-zlotego-i-ucieczka-do-bezpiecznych-aktywow-8964591.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/1a36f2cbc3da33-948-568-0-109-4000-2399.jpg",
        "title": "Jak zareaguje rynek? Umocnienie dolara, os\u0142abienie z\u0142otego i ucieczka do bezpiecznych aktyw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:28.127776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T12:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/1c676e40f05825-948-568-0-139-2911-1747.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ka\u017cda pr\u00f3ba ataku na najwy\u017cszego przyw\u00f3dc\u0119 duchowo-politycznego Iranu ajatollaha Alego Chameneia wywo\u0142a \"nieograniczon\u0105 reakcj\u0119\" Teheranu i uniemo\u017cliwi zawarcie jakiekolwiek porozumienia \u2013 powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 przedstawiciel ira\u0144skiego rz\u0105du agencji Reutera.</p>",
        "id": 2991962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-grozi-i-przestrzega-przed-zamachem-na-Chameneia-Nie-ma-juz-miejsca-na-dyplomacje-8964587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/1c676e40f05825-948-568-0-139-2911-1747.jpg",
        "title": "Iran grozi i przestrzega przed zamachem na Chameneia. Nie ma ju\u017c miejsca na dyplomacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:28.552760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T12:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/3e047001731897-948-568-227-162-3018-1811.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawicielka ira\u0144skiej opozycji na uchod\u017astwie Marjam Rad\u017caw o\u015bwiadczy\u0142a w niedziel\u0119, \u017ce po atakach wojska USA na ira\u0144skie obiekty j\u0105drowe najwy\u017cszy duchowy i polityczny przyw\u00f3dca Iranu ajatollah Ali Chamenei musi odej\u015b\u0107 \u2013 poda\u0142 Reuters.</p>",
        "id": 2991964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iranska-opozycja-Ajatollah-Ali-Chamenei-musi-odejsc-8964584.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/3e047001731897-948-568-227-162-3018-1811.jpg",
        "title": "Ira\u0144ska opozycja: Ajatollah Ali Chamenei musi odej\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T19:44:29.316165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T12:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/6dda98c588e616-948-568-132-123-3069-1841.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MSZ nie ma \u017cadnych informacji o poszkodowanych Polakach - przekaza\u0142 rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski po eskalacji konfliktu na Bliskim Wschodzie. W niedziel\u0119 z Izraela ewakuowana ma by\u0107 ostatnia grupa polskich obywateli. Wro\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do uwolnienia grupy wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych na Bia\u0142orusi.</p>",
        "id": 2991967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-nie-ma-informacji-o-poszkodowanych-Polakach-ktorzy-przebywali-podczas-atakow-w-Izraelu-i-Iranie-8964583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/6dda98c588e616-948-568-132-123-3069-1841.jpg",
        "title": "MSZ nie ma informacji o poszkodowanych Polakach. Dzi\u015b ostatnia grupa opu\u015bci Izrael",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T10:23:47.566974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T10:23:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/0fe309afb65db9-948-568-0-0-1440-863.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wysoko wzbogaconego uranu, kt\u00f3ry znajdowa\u0142 si\u0119 w ira\u0144skim o\u015brodku nuklearnym w Fordo, zosta\u0142a stamt\u0105d przetransportowana przed atakiem wojsk ameryka\u0144skich \u2013 poda\u0142 w niedziel\u0119 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysokiego rang\u0105 przedstawiciel w\u0142adz Iranu.</p>",
        "id": 2990946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iranczycy-wywiezli-uran-przed-atakiem-na-Fordo-Kluczowa-baza-miala-takze-przetrwac-8964567.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/0fe309afb65db9-948-568-0-0-1440-863.jpg",
        "title": "Ira\u0144czycy wywie\u017ali uran przed atakiem na Fordo. Kluczowa baza mia\u0142a tak\u017ce przetrwa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T10:23:47.814636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T10:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ca1fa20fc0338d-948-568-150-0-2850-1709.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzywam wszystkie strony do wycofania si\u0119, powrotu do sto\u0142u negocjacyjnego i zapobie\u017cenia dalszej eskalacji - napisa\u0142a w niedziel\u0119 na portalu X szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas, komentuj\u0105c atak USA na obiekty nuklearne w Iranie.</p>",
        "id": 2990947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-wzywa-do-powrotu-do-rozmow-Sekretarz-ONZ-Skutki-moga-byc-katastrofalne-8964565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ca1fa20fc0338d-948-568-150-0-2850-1709.jpg",
        "title": "Unia wzywa do powrotu do rozm\u00f3w. Sekretarz ONZ: Skutki mog\u0105 by\u0107 katastrofalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T10:23:48.437954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T09:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f7b0b1e3bf71d0-948-568-0-105-2351-1410.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Atakuj\u0105c Iran i przy\u0142\u0105czaj\u0105c si\u0119 tym samym do wojny Izraela, prezydent USA Donald Trump podj\u0105\u0142 najwi\u0119ksze ryzyko od pocz\u0105tku urz\u0119dowania w Bia\u0142ym Domu \u2013 oceni\u0142 w niedziel\u0119 \"Financial Times\". Brytyjski dziennik przypomnia\u0142 wcze\u015bniejsze zapowiedzi Trumpa, \u017ce USA nie wezm\u0105 udzia\u0142u w \u017cadnej wojnie.</p>",
        "id": 2990948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wiele-ryzykuje-przede-wszystkim-wiarygodnosc-Czy-powtorzy-blad-Busha-8964560.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f7b0b1e3bf71d0-948-568-0-105-2351-1410.jpg",
        "title": "Trump wiele ryzykuje, przede wszystkim wiarygodno\u015b\u0107. Czy powt\u00f3rzy b\u0142\u0105d Busha?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:22.541661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T08:12:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2d1c4db94cc135-948-567-5-15-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poci\u0105g Deutsche Bahn relacji Monachium-Hamburg zako\u0144czy\u0142 sw\u00f3j kurs w Norymberdze, bo za\u0142oga uzna\u0142a \u017ce w wagonach by\u0142o... zbyt brudno. Pasa\u017cerom zaoferowano podr\u00f3\u017c alternatywnym sk\u0142adem.</p>",
        "id": 2990441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymano-sklad-i-wyproszono-pasazerow-bo-pociag-byl-brudny-8960264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2d1c4db94cc135-948-567-5-15-995-596.jpg",
        "title": "Zatrzymano sk\u0142ad i wyproszono pasa\u017cer\u00f3w, bo... poci\u0105g by\u0142 brudny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:22.747364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/704c742c5cfbdd-948-568-9-193-3823-2294.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />M\u015aP w budownictwie do\u015bwiadczaj\u0105 problem\u00f3w z p\u0142ynno\u015bci\u0105 finansow\u0105 \u2014 wynika z badania przygotowanego na zlecenie fintechu Cashy. 73 proc. ma\u0142ych i \u015brednich firm budowlanych musi anga\u017cowa\u0107 w\u0142asne \u015brodki przed otrzymaniem pierwszej p\u0142atno\u015bci od inwestora, a 67 proc. zmaga si\u0119 z op\u00f3\u017anieniami w p\u0142atno\u015bciach.</p>",
        "id": 2990442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSP-w-budownictwie-doswiadcza-problemow-z-plynnoscia-finansowa-8962444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/d/704c742c5cfbdd-948-568-9-193-3823-2294.jpg",
        "title": "M\u015aP w budownictwie do\u015bwiadcza problem\u00f3w z p\u0142ynno\u015bci\u0105 finansow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:23.061085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T07:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/9b8ebd52c51a67-948-568-157-49-3787-2272.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mi\u0119dzynarodowa Agencja Energii Atomowej (MAEA) poinformowa\u0142a w niedziel\u0119, \u017ce po atakach USA na trzy obiekty nuklearne w Isfahanie, Fordo i Natanz w Iranie nie odnotowano wzrostu poziomu promienia w okolicy tych instalacji.</p>",
        "id": 2990443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-uderzyly-w-instalacje-atomowe-Iranu-MAEA-Poziom-promieniowania-bez-zmian-8964540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/9b8ebd52c51a67-948-568-157-49-3787-2272.jpg",
        "title": "USA uderzy\u0142y w instalacje atomowe Iranu. MAEA: Poziom promieniowania bez zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T08:12:22.225405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T06:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/1c676e40f05825-948-568-337-163-3882-2329.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Atak USA na ira\u0144skie obiekty atomowe jest oburzaj\u0105cy i b\u0119dzie mia\u0142 \"wieczne konsekwencje\" - o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 szef MSZ Iranu Abbas Aragczi. Jak doda\u0142, Iran zastrzega sobie wszelkie opcje odpowiedzi na ameryka\u0144ski atak.</p>",
        "id": 2990440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-odpowiada-USA-Atak-bedzie-mial-wieczne-konsekwencje-8964533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/1c676e40f05825-948-568-337-163-3882-2329.jpg",
        "title": "Iran odpowiada USA: Atak b\u0119dzie mia\u0142 \"wieczne konsekwencje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T04:57:34.653786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T04:57:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/209bbd571fa8e6-948-568-0-0-1960-1175.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju do polskich komis\u00f3w sprowadzono blisko 72,5 tys. u\u017cywanych samochod\u00f3w osobowych \u2013 wynika z danych Instytutu Bada\u0144 Rynku Motoryzacyjnego Samar. O ile import w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym obni\u017cy\u0142 si\u0119 o blisko 10 proc., o tyle \u015brednia cena aut oferowanych w polskich komisach ponownie wzros\u0142a.\n</p>",
        "id": 2989861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-uzywanych-aut-w-gore-Roznica-miedzy-wojewodztwami-przekroczyla-20-tys-zl-8963092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/209bbd571fa8e6-948-568-0-0-1960-1175.jpg",
        "title": "Ceny u\u017cywanych aut w g\u00f3r\u0119. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy wojew\u00f3dztwami przekroczy\u0142a 20 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T04:57:34.861327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T04:57:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/cc0453413341ea-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek luksusowych kart kredytowych od lat przyci\u0105ga najbardziej wymagaj\u0105cych klient\u00f3w, oferuj\u0105c im unikalne przywileje i presti\u017c. Wiod\u0105ce instytucje finansowe nieustannie prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w ofertach, staraj\u0105c si\u0119 utrzyma\u0107 lojalno\u015b\u0107 posiadaczy kart premium. Najnowsze ruchy dw\u00f3ch gigant\u00f3w pokazuj\u0105, \u017ce konkurencja w tym segmencie tylko si\u0119 zaostrza.</p>",
        "id": 2989862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekskluzywna-rywalizacja-nabiera-tempa-Nadchodza-nowe-karty-dla-zamoznych-8963147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/cc0453413341ea-948-568-0-240-4000-2399.jpg",
        "title": "Ekskluzywna rywalizacja nabiera tempa. Nadchodz\u0105 nowe karty dla zamo\u017cnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T04:57:35.070137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T04:57:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/e3fc2ce228b3d9-948-568-0-44-1994-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czasem mo\u017cemy przeczyta\u0107, \u017ce zakup drugiego ubezpieczenia dla domu\nlub mieszkania nie ma sensu. Taka opinia nie uwzgl\u0119dnia jednak wa\u017cnej sytuacji.</p>",
        "id": 2989863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-podwojne-ubezpieczenie-domu-lub-mieszkania-ma-sens-Ekspert-tlumaczy-8961508.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/b/e3fc2ce228b3d9-948-568-0-44-1994-1196.jpg",
        "title": "Kiedy podw\u00f3jne ubezpieczenie domu lub mieszkania ma sens. Ekspert t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T07:07:44.351491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T04:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/058e8181d0cc30-948-568-121-393-3515-2109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w or\u0119dziu w sobot\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem czasu lokalnego, \u017ce ameryka\u0144skie ataki na ira\u0144skie obiekty atomowe \"kompletnie zr\u00f3wna\u0142y je z ziemi\u0105\". Wezwa\u0142 przy tym Iran do zawarcia pokoju, gro\u017c\u0105c znacznie silniejszymi atakami, je\u015bli tego nie zrobi.</p>",
        "id": 2990240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-stawia-Iranowi-ultimatum-Natychmiastowym-pokoj-albo-kolejne-ataki-8964518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/058e8181d0cc30-948-568-121-393-3515-2109.jpg",
        "title": "Trump stawia Iranowi ultimatum. Natychmiastowym pok\u00f3j albo kolejne ataki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T07:07:44.144150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T03:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce USA przeprowadzi\u0142y \"bardzo udane ataki\" na obiekty nuklearne w Iranie, w tym zak\u0142ady wzbogacania uranu w Fordo. Zak\u0142ady mia\u0142y zosta\u0107 zniszczone, za\u015b Trump wezwa\u0142 strony konfliktu do zawarcia pokoju.</p>",
        "id": 2990239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-uderzyly-na-Iran-Trump-Przeprowadzilismy-bardzo-udane-ataki-na-obiekty-nuklearne-8964511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-0-45-3000-1799.jpg",
        "title": "USA uderzy\u0142y na Iran. Trump: Przeprowadzili\u015bmy \"bardzo udane ataki\" na obiekty nuklearne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-22T07:07:44.557917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-22T03:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/657a2cb1aac80e-948-568-0-0-4123-2474.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ataku na podziemne zak\u0142ady wzbogacania uranu w Fordo u\u017cyto kilku 13-tonowych bomb penetruj\u0105cych, a wst\u0119pne oceny skutk\u00f3w bombardowania wskazuj\u0105 na zniszczenie o\u015brodka - poda\u0142 \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela w\u0142adz USA.</p>",
        "id": 2990241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpotezniejsze-bomby-uderzyly-na-osrodek-Fordo-Kolejny-zaklad-mogl-jednak-przetrwac-8964510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/2/657a2cb1aac80e-948-568-0-0-4123-2474.jpg",
        "title": "Najpot\u0119\u017cniejsze bomby uderzy\u0142y na o\u015brodek Fordo. Kolejny zak\u0142ad m\u00f3g\u0142 jednak przetrwa\u0107",
        "vote": 0
    }
]