[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:32:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5250v7-w-domu-jednorodzinnym-na-bialolece-znaleziono-dwa-ciala-6774089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabi\u0142 siostrze\u0144ca, p\u00f3\u017aniej siostr\u0119. S\u0105d: zbrodnia wyj\u0105tkowo brutalna, bez powodu. Wyrok\" />\n    Zapad\u0142 wyrok w sprawie podw\u00f3jnego zab\u00f3jstwa na warszawskiej Bia\u0142o\u0142\u0119ce. Jaros\u0142aw K. za zabicie swojej 50-letniej siostry i jej 22-letniego syna us\u0142ysza\u0142 kar\u0119 do\u017cywocia. W uzasadnieniu wyroku s\u0119dzia podkre\u015bla\u0142, \u017ce w jego ponad 30-letniej karierze nie spotka\u0142 si\u0119 jeszcze z tak brutaln\u0105 zbrodni\u0105. Nieuzasadnion\u0105, niezawinion\u0105. K. o przedterminowe zwolnienie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ubiega\u0107 si\u0119 po 45 latach. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 1949830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-zabil-siostrzenca-i-siostre-brutalne-podwojne-zabojstwo-przy-nowodworskiej-wyrok-st8270310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 siostrze\u0144ca, p\u00f3\u017aniej siostr\u0119. S\u0105d: zbrodnia wyj\u0105tkowo brutalna, bez powodu. Wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:29:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5406646-mezczyzna-zostal-wyprowadzony-z-samolotu-sila-ph8270278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lecieli do Bukaresztu, musieli l\u0105dowa\u0107 w Krakowie. Z powodu pasa\u017cera\" />\n    Samolot z Dublina do Bukaresztu musia\u0142 nieplanowo l\u0105dowa\u0107 w Krakowie Balicach, by funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej mogli wyprowadzi\u0107 agresywnego pasa\u017cera. Na razie m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem, ale dalsze konsekwencje mog\u0105 by\u0107 znacznie surowsze.",
        "id": 1948932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/lecieli-do-bukaresztu-musieli-ladowac-w-krakowie-z-powodu-pasazera-st8270285?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lecieli do Bukaresztu, musieli l\u0105dowa\u0107 w Krakowie. Z powodu pasa\u017cera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:28:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6978821-komisja-sprawiedliwosci-ph8270276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pos\u0142owie PiS wy\u015bmiewaj\u0105 pos\u0142ank\u0119, m\u00f3wi\u0105 o jej \"g\u0142upocie\"\" />\n    W czasie posiedzenia komisji sprawiedliwo\u015bci dosz\u0142o do sporu o poprawk\u0119 PSL do ustawy incydentalnej, kt\u00f3ra zak\u0142ada, \u017ce w kwestii wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 roku orzeka\u0107 b\u0119dzie 15 najstarszych sta\u017cem w S\u0105dzie Najwy\u017cszym s\u0119dzi\u00f3w z izb: Karnej, Cywilnej oraz Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Gdy pos\u0142anka KO Barbara Dolniak broni\u0142a argumentacji wnioskodawcy, pos\u0142owie PiS zareagowali \u015bmiechem i niewybrednym komentarzem o \"g\u0142upocie\" pos\u0142anki.",
        "id": 1948933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-incydentalna-na-komisji-poslowie-pis-wysmiewaja-poslanke-mowia-o-jej-glupocie-st8270123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142owie PiS wy\u015bmiewaj\u0105 pos\u0142ank\u0119, m\u00f3wi\u0105 o jej \"g\u0142upocie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:25:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7596996-skarbonka-na-33-final-wosp-ph8201285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 dwie puszki WO\u015aP, chce si\u0119 podda\u0107 karze\" />\n    We Wronkach kto\u015b ukrad\u0142 dwie skarbonki WO\u015aP. Jak si\u0119 okaza\u0142o, obie pad\u0142y \u0142upem 42-latka. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany, przyzna\u0142 si\u0119 do winy i chce si\u0119 podda\u0107 karze.",
        "id": 1948934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/wronki-ukradl-dwie-puszki-wosp-odpowie-za-kradziez-szczegolnie-zuchwala-st8270111?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrad\u0142 dwie puszki WO\u015aP, chce si\u0119 podda\u0107 karze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:14:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3678991-wypadek-w-chmielniku-podkarpackie-ph8269987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko potr\u0105cone w pobli\u017cu przej\u015bciu dla pieszych. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" />\n    W Chmielniku na Podkarpaciu 60-latka potr\u0105ci\u0142a w rejonie przej\u015bcia dla pieszych 10-latka. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Dziecko trafi\u0142o do szpitala.",
        "id": 1948111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/chmielnik-dziecko-potracone-w-poblizu-przejsciu-dla-pieszych-st8270017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko potr\u0105cone w pobli\u017cu przej\u015bciu dla pieszych. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:12:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6709246-most-to-konstrukcja-z-lat-50-ph8270028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Le\u017ca\u0142 w b\u0142ocie na poligonie. Odnowili most zbudowany z czo\u0142gu\" />\n    Holowany most szturmowy MH 12 odnaleziony na poligonie przeszed\u0142 generalny remont i trafi\u0142 do zbior\u00f3w Muzeum Broni Pancernej. - Wiele os\u00f3b nie wierzy\u0142o, \u017ce co\u015b takiego istnia\u0142o, a ci, kt\u00f3rzy wiedzieli, nie wierzyli, \u017ce zachowa\u0142 si\u0119 jakikolwiek egzemplarz - m\u00f3wi szef muzeum pp\u0142k Tomasz Ogrodniczuk.",
        "id": 1948112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-most-stworzony-z-czolgu-wyglada-jak-nowy-st8269994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le\u017ca\u0142 w b\u0142ocie na poligonie. Odnowili most zbudowany z czo\u0142gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:18:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4133854-elon-musk-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-o-marsie-ph8269319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zapowiada podb\u00f3j Marsa, euforia Muska. Pad\u0142 historyczny zwrot\" />\n    Donald Trump podczas przem\u00f3wienia na Kapitolu zapowiedzia\u0142 wbicie ameryka\u0144skiej flagi w powierzchni\u0119 Marsa. Jak zarejestrowa\u0142y kamery, obecny na miejscu szef firmy SpaceX Elon Musk zareagowa\u0142 na te s\u0142owa ogromnym entuzjazmem. Zapowied\u017a nowego prezydenta \"mo\u017ce sygnalizowa\u0107 zmian\u0119 w podej\u015bciu rz\u0105du federalnego do Czerwonej Planety\", wskazuj\u0105 ameryka\u0144skie media.",
        "id": 1947326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-zapowiada-podboj-marsa-euforia-elona-muska-nagranie-st8269306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada podb\u00f3j Marsa, euforia Muska. Pad\u0142 historyczny zwrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:07:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-597595-sniezna-aura-w-bostonie-ph8269398/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadchodz\u0105 historyczne opady \u015bniegu. W\u0142adze og\u0142aszaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy\" />\n    Mr\u00f3z i obfite opady \u015bniegu przetaczaj\u0105 si\u0119 nad Stanami Zjednoczonymi. Zawieje i zamiecie spodziewane s\u0105 w pasie od Teksasu po po\u0142udniowo-wschodnie wybrze\u017ce kraju, tak\u017ce w miejscach, gdzie s\u0105 one rzadko\u015bci\u0105. Mieszka\u0144cy p\u00f3\u0142nocnych region\u00f3w mierz\u0105 si\u0119 natomiast z przenikaj\u0105cym do ko\u015bci zimnem.",
        "id": 1947022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-nadchodza-historyczne-opady-sniegu-regiony-sciagaja-sprzet-od-sasiadow-st8269302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 historyczne opady \u015bniegu. W\u0142adze og\u0142aszaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:04:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-824602-most-nad-kanalem-zeranskim-ph8269248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy most nad Kana\u0142em \u017bera\u0144skim ma by\u0107 gotowy w przysz\u0142ym roku\" />\n    Wkr\u00f3tce maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 prace przy budowie nowego mostu nad Kana\u0142em \u017bera\u0144skim. W harmonogramie inwestycji za\u0142o\u017cono, \u017ce przeprawa b\u0119dzie gotowa w drugiej po\u0142owie przysz\u0142ego roku.",
        "id": 1947023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-nowy-most-nad-kanalem-zeranskim-ma-byc-gotowy-w-przyszlym-roku-st8269246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy most nad Kana\u0142em \u017bera\u0144skim ma by\u0107 gotowy w przysz\u0142ym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:17:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-phhrsu-mark-milley-6635948/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Portret by\u0142ego dow\u00f3dcy tradycyjnie zawis\u0142 w Pentagonie. Znikn\u0105\u0142 tu\u017c po inauguracji Trumpa\" />\n    Dwie godziny po zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa w Pentagonie zdj\u0119to portret Marka Milleya. Do by\u0142ego dow\u00f3dcy si\u0142 zbrojnych USA Trump jest tak wrogo usposobiony, \u017ce jego poprzednik Joe Biden wyda\u0142 prewencyjny akt \u0142aski chroni\u0105cy genera\u0142a przed zemst\u0105 nowego prezydenta.",
        "id": 1946625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pentagon-usunal-portret-bylego-dowodcy-sil-zbrojnych-generala-marka-milleya-st8269144?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portret by\u0142ego dow\u00f3dcy tradycyjnie zawis\u0142 w Pentagonie. Znikn\u0105\u0142 tu\u017c po inauguracji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:14:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1000803-elon-musk-arrives-to-attend-donald-trump-s-inauguration-ph8268636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy departament w administracji Trumpa pozwany\" />\n    Tu\u017c po zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa na prezydenta USA nowo utworzony specjalny Departament Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE), na kt\u00f3rego czele ma sta\u0107 miliarder Elon Musk, zosta\u0142 pozwany przez wiele podmiot\u00f3w - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek \"Washington Post\".",
        "id": 1946626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nowy-departament-w-administracji-trumpa-pozwany-st8269222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy departament w administracji Trumpa pozwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:34:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-583655-opady-marznace-ph8262332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szklanka na drogach, s\u0142aba widzialno\u015b\u0107. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    IMGW ostrzega przed opadami marzn\u0105cymi. W dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach drogi noc\u0105 mog\u0105 by\u0107 niebezpiecznie \u015bliskie. Na zachodzie kraju mog\u0105 natomiast wyst\u0119powa\u0107 g\u0119ste mg\u0142y. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie stwarza\u0107 utrudnienia.",
        "id": 1948110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-geste-mgly-opady-marznace-st8269217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szklanka na drogach, s\u0142aba widzialno\u015b\u0107. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:01:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1821711-foto-nieudany-buziak-ph8269124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak przebiega\u0142a inauguracja. Najciekawsze fotografie\" />\n    Donald Trump zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek zaprzysi\u0119\u017cony na 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych podczas ceremonii w Kapitolu - z\u0142o\u017cenie przysi\u0119gi formalnie rozpocz\u0119\u0142o jego prezydentur\u0119. Oto zdj\u0119cia z najwa\u017cniejszych i najciekawszych moment\u00f3w inauguracji.",
        "id": 1945885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-podsumowanie-inauguracji-prezydenta-donalda-trumpa-na-zdjeciach-st8269156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak przebiega\u0142a inauguracja. Najciekawsze fotografie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T04:55:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1079003-alior-bank-ph8269047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brat ministra Ziobry pozorowa\u0142 prac\u0119? Jest zawiadomienie do prokuratury\" />\n    W trakcie roku pracy w Alior Banku brat by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Witold Kornicki (wcze\u015bniej Ziobro) tylko 24 razy zalogowa\u0142 si\u0119 do systemu informatycznego, sp\u0119dzaj\u0105c w nim \u0142\u0105cznie dziewi\u0119\u0107 godzin, a zarobi\u0142 niemal 700 tysi\u0119cy z\u0142otych. Wed\u0142ug autor\u00f3w zawiadomienia, kt\u00f3re trafi\u0142o ju\u017c do prokuratury, istnieje podejrzenie \"pozorowania pracy\". Jako odpowiedzialnych za to zawiadamiaj\u0105cy wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi by\u0142ego prezesa banku oraz jednego z jego zast\u0119pc\u00f3w.",
        "id": 1945887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/jest-zawiadomienie-do-prokuratury-w-sprawie-pracy-witolda-kornickiego-brata-ministra-zbigniewa-ziobry-w-alior-banku-st8267394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brat ministra Ziobry pozorowa\u0142 prac\u0119? Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T04:48:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1194058-senator-marco-rubio-20-01-2025-r-ph8269213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy nominat Trumpa zatwierdzony. Jest nowy szef ameryka\u0144skiej dyplomacji\" />\n    Nominacja republika\u0144skiego senatora Marca Rubio na stanowisko sekretarza stanu USA w administracji zaprzysi\u0119\u017conego w poniedzia\u0142ek prezydenta USA Donalda Trumpa zosta\u0142a jednog\u0142o\u015bnie zatwierdzona przez Senat. Za jego kandydatur\u0105 by\u0142o 99 g\u0142os\u00f3w, nikt nie g\u0142osowa\u0142 przeciw. Rubio jest pierwsz\u0105 osob\u0105 pochodzenia latynoskiego, kt\u00f3ra pe\u0142ni funkcj\u0119 najwy\u017cszego dyplomaty USA.",
        "id": 1945888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/marco-rubio-sekretarzem-stanu-usa-pierwszy-nominat-trumpa-zatwierdzony-st8269215?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy nominat Trumpa zatwierdzony. Jest nowy szef ameryka\u0144skiej dyplomacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T04:36:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3766628-prezydent-usa-donald-trump-ph8269206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsze podpisy w Bia\u0142ym Domu. U\u0142askawi\u0142 uczestnik\u00f3w szturmu na Kapitol, wprowadzi\u0142 stan wyj\u0105tkowy\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump podpisa\u0142 w Bia\u0142ym Domu kilkana\u015bcie rozporz\u0105dze\u0144 i dokument\u00f3w, mi\u0119dzy innymi og\u0142aszaj\u0105c stan wyj\u0105tkowy na granicy z Meksykiem, znosz\u0105c prawo ziemi, wstrzymuj\u0105c egzekwowanie ustawy o TikToku i u\u0142askawiaj\u0105c osoby skazane za szturm na Kapitol w 2021 roku.",
        "id": 1945890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-pierwsze-podpisy-w-bialym-domu-ulaskawil-uczestnikow-szturmu-na-kapitol-wprowadzil-stan-wyjatkowy-st8269209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze podpisy w Bia\u0142ym Domu. U\u0142askawi\u0142 uczestnik\u00f3w szturmu na Kapitol, wprowadzi\u0142 stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T04:14:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6434794-foto-ph8269128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zaprzysi\u0119\u017cony, prewencyjne u\u0142askawienia Bidena, w europarlamencie o immunitecie Obajtka\" />\n    Donald Trump zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Podpisa\u0142 szereg rozporz\u0105dze\u0144 i dyrektyw wykonawczych. Z kolei Joe Biden, na chwil\u0119 przed opuszczeniem urz\u0119du, prewencyjnie u\u0142askawi\u0142 pi\u0119cioro cz\u0142onk\u00f3w swojej rodziny. W europarlamencie wszcz\u0119to procedur\u0119 odebrania immunitetu Danielowi Obajtkowi. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 21 stycznia.",
        "id": 1945891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-21-stycznia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8269211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaprzysi\u0119\u017cony, prewencyjne u\u0142askawienia Bidena, w europarlamencie o immunitecie Obajtka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5303226-zima-slonecznie-ph8269096/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 21.01. W cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie s\u0142onecznie\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek, 21.01. w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pochmurny, ale w niekt\u00f3rych regionach pojawi si\u0119 wi\u0119cej s\u0142o\u0144ca. Lokalnie mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 drobne opady deszczu i deszczu ze \u015bniegiem. Temperatura maksymalna wyniesie 3-4 stopnie Celsjusza.",
        "id": 1945892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-21-01-w-czesci-kraju-bedzie-slonecznie-st8269073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 21.01. W cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie s\u0142onecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:20:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-848166-donald-trump-podpisuje-rozporzadzenia-ph8269189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump podpisa\u0142 osiem rozporz\u0105dze\u0144 i dyrektyw wykonawczych\" />\n    Prezydent USA Donald Trump podpisa\u0142 osiem rozporz\u0105dze\u0144 i dyrektyw wykonawczych \u2013 w\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142o si\u0119 wycofanie USA z porozumienia paryskiego. Sta\u0142o si\u0119 to podczas prezydenckiej parady na oczach tysi\u0119cy widz\u00f3w.",
        "id": 1945894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-podpisal-osiem-rozporzadzen-miedzy-innymi-o-zniesieniu-decyzji-bidena-w-sprawie-imigracji-st8269191?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump podpisa\u0142 osiem rozporz\u0105dze\u0144 i dyrektyw wykonawczych",
        "vote": 0
    }
]