[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T20:44:22+00:00",
        "description": "Koalicja 18 stan\u00f3w rz\u0105dzonych przez Demokrat\u00f3w, Dystrykt Kolumbii i miasto San Francisco z\u0142o\u017cy\u0142y we wtorek pozwy podwa\u017caj\u0105ce rozporz\u0105dzenia podpisane przez prezydenta Donalda Trumpa po obj\u0119ciu urz\u0119du i znosz\u0105ce prawo niekt\u00f3rych os\u00f3b urodzonych w USA do nabywania ameryka\u0144skiego obywatelstwa.",
        "id": 1951979,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/demokraci-kontra-trump-18-stanow-usa-sklada-pozwy-podwazajace-jego-decyzje/lzmc6sl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokraci kontra Trump. 18 stan\u00f3w USA sk\u0142ada pozwy podwa\u017caj\u0105ce jego decyzje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T20:35:46+00:00",
        "description": "Wiceszefowa Komisji Europejskiej Henna Virkkunen ostrzeg\u0142a we wtorek, \u017ce w zwi\u0105zku z niszczeniem infrastruktury przez rosyjsk\u0105 flot\u0119 cieni, UE powinna przygotowa\u0107 si\u0119 na najgorszy scenariusz. Minister Adam Sz\u0142apka zaznaczy\u0142, \u017ce \"Unia b\u0119dzie bada\u0107 sposoby zwi\u0119kszenia presji na Rosj\u0119\".",
        "id": 1951980,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aktywnosc-rosyjskiej-floty-wiceszefowa-ke-musimy-przygotowac-sie-na-najgorsze/dh1jfz5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 rosyjskiej floty. Wiceszefowa KE: musimy przygotowa\u0107 si\u0119 na najgorsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T20:24:19+00:00",
        "description": "\"Czekamy na realizacj\u0119 postanowienia Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN, niezw\u0142ocznego przyj\u0119cia sprawozdania finansowego PiS i wyp\u0142aty subwencji\" \u2014 powiedzia\u0142 PAP skarbnik PiS Henryk Kowalczyk. \"Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce minister finans\u00f3w nie b\u0119dzie dalej brn\u0105\u0142 w \u0142amanie prawa\" \u2014 doda\u0142.",
        "id": 1951981,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skarbik-pis-upomina-ministra-finansow-ws-wyplaty-subwencji-czekamy-na-realizacje/k2rgjr9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarbik PiS upomina ministra finans\u00f3w ws. wyp\u0142aty subwencji. \"Czekamy na realizacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:16:04+00:00",
        "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz i tw\u00f3rca popularnego na YouTube Kana\u0142u Zero, og\u0142osi\u0142 w specjalnym o\u015bwiadczeniu, \u017ce zamierza startowa\u0107 w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich. Jak przekaza\u0142, nie chce by\u0107 prezydentem, a jego celem jest zbi\u00f3rka 100 tys. podpis\u00f3w, aby m\u00f3c zosta\u0107 kandydatem na prezydenta i relacjonowa\u0107 kampani\u0119 wyborcz\u0105.",
        "id": 1951431,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krzysztof-stanowski-wyglosil-oswiadczenie-podjal-decyzje-ws-wyborow-prezydenckich/hhqc3df",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Stanowski wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie. Podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T18:01:11+00:00",
        "description": "\"Grenlandczycy nie chc\u0105 by\u0107 Amerykanami\" \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek premier Grenlandii Mute Egede. Dzie\u0144 wcze\u015bniej zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony nowy prezydent USA Donald Trump, kt\u00f3ry oznajmi\u0142, \u017ce jego kraj potrzebuje kontroli nad Grenlandi\u0105 ze wzgl\u0119du \"na potrzeby mi\u0119dzynarodowego bezpiecze\u0144stwa\".",
        "id": 1950944,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-grenlandii-odniosl-sie-do-zapowiedzi-donalda-trumpa-sytuacja-jest-trudna/8wjn65b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Grenlandii odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zapowiedzi Donalda Trumpa. \"Sytuacja jest trudna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:49:17+00:00",
        "description": "Irlandzki Ryanair w letnim rozk\u0142adzie lot\u00f3w na 2025 r. b\u0119dzie obs\u0142ugiwa\u0142 ponad 300 tras, w tym 23 nowe kierunki, takie jak Warszawa\u2013Piza, Wroc\u0142aw\u2013Lamezia czy Krak\u00f3w\u2013Castellon \u2014 poinformowa\u0142 we wtorek przewo\u017anik. W tym roku linia planuje przewie\u017a\u0107 ponad 18 mln pasa\u017cer\u00f3w z i do Polski.",
        "id": 1950945,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ryanair-przedstawil-oferte-na-lato-nowe-polaczenia-z-polski-i-mniej-lotow-z-modlina/6d9ldxr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair przedstawi\u0142 ofert\u0119 na lato. Nowe po\u0142\u0105czenia z Polski i mniej lot\u00f3w z Modlina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:37:40+00:00",
        "description": "Premierzy W\u0119gier i S\u0142owacji, Viktor Orban i Robert Fico, kt\u00f3rzy we wtorek spotkali si\u0119 w Bratys\u0142awie, uznali, \u017ce wraz z pocz\u0105tkiem prezydentury Donalda Trumpa, to oni reprezentuj\u0105 g\u0142\u00f3wny nurt polityczny. Podkre\u015blili, \u017ce przerwanie tranzytu rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119 szkodzi ich krajom.",
        "id": 1950499,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premierzy-wegier-i-slowacji-spotkali-sie-w-bratyslawie-chwala-trumpa/m95d0ms",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Teraz to my jeste\u015bmy mainstreamem\". Liderzy dw\u00f3ch pa\u0144stw tryumfalnie o pocz\u0105tku rz\u0105d\u00f3w Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:29:41+00:00",
        "description": "Olaf Scholz, kt\u00f3ry bierze udzia\u0142 w \u015awiatowym Forum Ekonomicznym w Davos, powiedzia\u0142, \u017ce Niemcy akceptuj\u0105 swobod\u0119 wypowiedzi, ale nie aprobuj\u0105 tego, \u017ce Elon Musk popiera niemieck\u0105 skrajn\u0105 prawic\u0119. Miliarder zd\u0105\u017cy\u0142 ju\u017c odpowiedzie\u0107 niemieckiemu kanclerzowi.",
        "id": 1950500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-znow-szokuje-tym-razem-zadrwil-z-kanclerza-niemiec/3bsk3yx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zn\u00f3w szokuje. Tym razem zadrwi\u0142 z kanclerza Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:29:16+00:00",
        "description": "Lidl Polska rozwija swoj\u0105 infrastruktur\u0119 \u0142adowania elektrycznego, oferuj\u0105c klientom dost\u0119p do ponad 250 \u0142adowarek zlokalizowanych przy sklepach sieci. Warto pami\u0119ta\u0107, \u017ce za parkowanie przy \u0142adowarce grozi mandat.",
        "id": 1950501,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiany-na-parkingach-lidla-uwaga-na-mandaty-nawet-5-tys-zl/0jwf256",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na parkingach Lidla. Uwaga na mandaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:20:59+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142 zaj\u0105\u0107 si\u0119 skargami, kt\u00f3re dotycz\u0105 formy Panek. Ma chodzi\u0107 o za\u017calenia klient\u00f3w, kt\u00f3rym nakazano zap\u0142aci\u0107 kary finansowe za szkody na autach, kt\u00f3rych nie spowodowali.",
        "id": 1950502,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/panek-obciaza-klientow-za-rysy-ktorych-nie-zrobili-uokik-reaguje/de9m0xt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panek obci\u0105\u017ca klient\u00f3w za rysy, kt\u00f3rych nie zrobili. UOKiK reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:17:30+00:00",
        "description": "Klienci kantoru internetowego Cinkciarz.pl maj\u0105 coraz wi\u0119cej powod\u00f3w do niepokoju. Jak informuje serwis Wyborcza.biz, firma zaskar\u017ca nakazy zap\u0142aty wydawane przez s\u0105dy. W ten spos\u00f3b przed\u0142u\u017ca ewentualny moment odzyskania przez poszkodowanych pieni\u0119dzy. Dla niekt\u00f3rych klient\u00f3w mo\u017ce to oznacza\u0107 finansow\u0105 katastrof\u0119.",
        "id": 1950503,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cinkciarz-blokuje-sadowe-nakazy-zaplaty-to-akt-zlosliwosci/3c9e7s2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinkciarz blokuje s\u0105dowe nakazy zap\u0142aty. \"To akt z\u0142o\u015bliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:15:35+00:00",
        "description": "Kanada chce utrzymywa\u0107 dobre relacje z USA, ale rz\u0105d b\u0119dzie chroni\u0107 Kanadyjczyk\u00f3w, je\u015bli USA wprowadz\u0105 25 proc. c\u0142a na import z Kanady \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek premier Justin Trudeau. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce Kanada kupuje w USA wi\u0119cej ni\u017c Chiny, Japonia i Niemcy razem wzi\u0119te.",
        "id": 1950504,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trudeau-o-stanowisku-wobec-mozliwych-cel-usa/y2lltpv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada gotowa na c\u0142a USA. Trudeau w ko\u0144cu odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:15:35+00:00",
        "description": "Kanada chce utrzymywa\u0107 dobre relacje z USA, ale rz\u0105d b\u0119dzie chroni\u0107 Kanadyjczyk\u00f3w, je\u015bli USA wprowadz\u0105 25 proc. c\u0142a na import z Kanady \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek premier Kanady Justin Trudeau. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce Kanada kupuje w USA wi\u0119cej ni\u017c Chiny, Japonia i Niemcy razem wzi\u0119te.",
        "id": 1951432,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trudeau-o-stanowisku-wobec-mozliwych-cel-usa-kanada-gotowa-na-cla/y2lltpv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada gotowa na c\u0142a USA. Trudeau w ko\u0144cu odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:53:10+00:00",
        "description": "Po powrocie do Bia\u0142ego Domu Donald Trump stawia sobie kolejny cel: otrzymanie Pokojowej Nagrody Nobla. M\u00f3wi si\u0119, \u017ce prezydent USA jest op\u0119tany t\u0105 ide\u0105, czym\u015b, co mog\u0142oby przynie\u015b\u0107 korzy\u015bci Ukrainie \u2014 pisze we wtorek szwedzka gazeta \"Svenska Dagbladet\".",
        "id": 1950505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-marzy-o-pokojowej-nagrodzie-nobla/1hse8qr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokojowa Nagrody Nobla \u2013 kolejny cel Trumpa. \"Jest op\u0119tany t\u0105 ide\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:38:15+00:00",
        "description": "Lorenzo Sowell, kt\u00f3ry na inauguracji Donalda Trumpa wyg\u0142osi\u0142 p\u0142omienn\u0105 modlitw\u0119, postanowi\u0142 p\u00f3j\u015b\u0107 za przyk\u0142adem prezydenta i jego \u017cony i wypu\u015bci\u0142 swoj\u0105 kryptowalut\u0119. Token ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142 mocno straci\u0107 na warto\u015bci.",
        "id": 1950506,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kryptowaluty/pastor-z-inauguracji-trumpa-wypuscil-wlasna-kryptowalute/zh1wwj5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Trump i jego \u017cona. Swoj\u0105 kryptowalut\u0119 wypu\u015bci\u0142 te\u017c\u2026 pastor z inauguracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:36:43+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142, \u017ce na rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w \u015brod\u0119 posiedzeniu Sejmu nie b\u0119dzie procedowany projekt PiS ograniczenia programu 800+. Doda\u0142, \u017ce inicjatywy w tak wra\u017cliwych kwestiach powinny przej\u015b\u0107 wcze\u015bniej konsultacje spo\u0142eczne. Projekt PiS jest odpowiedzi\u0105 na apel Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kt\u00f3ry chce, by \u015bwiadczenia takie jak 800+ by\u0142y wyp\u0142acane Ukrai\u0144com pod warunkiem, \u017ce mieszkaj\u0105, pracuj\u0105 i p\u0142ac\u0105 podatki w Polsce.",
        "id": 1950507,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/holownia-wstrzymuje-projekt-pis-ws-800-plus-powinien-przejsc-konsultacje/w9klkpv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia wstrzymuje projekt PiS ws. 800 plus. \"Powinien przej\u015b\u0107 konsultacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:19:58+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami ameryka\u0144skiego wojska. Prezydent porozmawia\u0142 za po\u015brednictwem wideokonferencji z \u017co\u0142nierzami stacjonuj\u0105cymi w Korei Po\u0142udniowej. Jednak pierwsze pytanie, jakie im zada\u0142, dotyczy\u0142o przyw\u00f3dcy wrogiego kraju.",
        "id": 1949845,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-zaskoczyl-pytaniem-jak-sie-miewa-kim-dzong-un/39pq2lx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zaskoczy\u0142 pytaniem do \u017co\u0142nierzy. \"Jak si\u0119 miewa Kim Dzong Un?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T16:07:30+00:00",
        "description": "Komisja Europejska wyrazi\u0142a we wtorek ubolewanie z powodu decyzji prezydenta USA Donalda Trumpa o wycofaniu si\u0119 z globalnej minimalnej stawki podatku dla korporacji. UE, Wielka Brytania i inne kraje przyj\u0119\u0142y 15-procentowy globalny minimalny podatek korporacyjny, ale Kongres USA nigdy go nie zatwierdzi\u0142.",
        "id": 1949846,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ke-krytykuje-wazna-decyzja-donalda-trumpa-wyrazamy-ubolewanie/et7sr0p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE krytykuje wa\u017cn\u0105 decyzj\u0105 Donalda Trumpa. \"Wyra\u017camy ubolewanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:53:13+00:00",
        "description": "Jednym z g\u0142\u00f3wnych cel\u00f3w administracji prezydenta Donalda Trumpa b\u0119dzie promowanie pokoju, lecz bez porzucania naszych warto\u015bci \u2014 powiedzia\u0142 we wtorek nowy szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio podczas ceremonii zaprzysi\u0119\u017cenia go na stanowisko sekretarza stanu USA.",
        "id": 1949847,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marco-rubio-o-priorytetach-donalda-trumpa-mowi-o-pokoju-poprzez-sile/ftt5513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio o priorytetach Donalda Trumpa. M\u00f3wi o \"pokoju poprzez si\u0142\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:39:18+00:00",
        "description": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego uzna\u0142a we wtorek za zasadn\u0105 skarg\u0119 PiS na decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej z listopada ub.r. o odrzuceniu rocznego sprawozdania finansowego partii za 2023 r.",
        "id": 1949848,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/izba-kontroli-nadzwyczajnej-i-spraw-publicznych-sn-uznala-za-zasadna-skarge-pis-na/xmqe8v1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga PiS na decyzj\u0119 PKW. Jest decyzja Izby Kontroli Nadzwyczajnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:39:18+00:00",
        "description": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego uzna\u0142a we wtorek za zasadn\u0105 skarg\u0119 PiS na decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej z listopada ub.r. o odrzuceniu rocznego sprawozdania finansowego partii za 2023 r.",
        "id": 1951433,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skarga-pis-do-sn-jest-decyzja-izby-kontroli-nadzwyczajnej/xmqe8v1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga PiS na decyzj\u0119 PKW. Jest decyzja Izby Kontroli Nadzwyczajnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:37:14+00:00",
        "description": "Meta twierdzi, \u017ce intensywnie pracuje nad rozwi\u0105zaniem problemu na Instagramie, kt\u00f3ry wy\u015bwietla komunikat \"wyniki ukryte\", gdy u\u017cytkownicy wyszukuj\u0105 has\u0142a \"demokrata\" lub \"demokraci\".",
        "id": 1949849,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/instagram-ma-problem-dzien-po-inauguracji-trumpa-zenujacy-blad/eh1pxdr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instagram ukrywa demokrat\u00f3w. \"\u017benuj\u0105cy b\u0142\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:31:13+00:00",
        "description": "Donald Trump nie ukrywa, \u017ce lubuje si\u0119 w luksusowych autach, kt\u00f3rych posiada niema\u0142\u0105 kolekcj\u0119. R\u00f3wnocze\u015bnie prezydent USA zgodnie z prawem nie mo\u017ce zasi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105 \u017cadnego samochodu. Tak stanowi ameryka\u0144skie prawo, kt\u00f3re dotyczy by\u0142ych prezydent\u00f3w.",
        "id": 1949850,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-nie-moze-prowadzic-samochodu-inni-prezydenci-usa-tez/jqt1deq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cho\u0107 Donald Trump ma prawo jazdy, to autem nie pojedzie. Wyja\u015bnienie jest proste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:21:23+00:00",
        "description": "Ubieg\u0142y rok up\u0142yn\u0105\u0142 w NBP pod znakiem du\u017cych zakup\u00f3w z\u0142ota. W grudniu jednak \u017cadnej takiej transakcji nie by\u0142o. Rezerwy w kruszcu s\u0105 na poziomie oko\u0142o 450 ton.",
        "id": 1949851,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ile-zlota-ma-polska-oto-bilans-2024-r/2693kgh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP przyhamowa\u0142 z zakupami z\u0142ota. Oto bilans po 2024 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:16:25+00:00",
        "description": "Minister obrony \u0141otwy Andris Spruds spodziewa si\u0119, \u017ce konflikt z Rosj\u0105, mimo zmiany na stanowisku prezydenta USA, b\u0119dzie d\u0142ugotrwa\u0142y. We wtorek, w wywiadzie dla \u0142otewskiej telewizji podkre\u015bli\u0142, \u017ce dalsze podnoszenie wydatk\u00f3w na zbrojenia b\u0119dzie \"dobrym przyk\u0142adem dla innych pa\u0144stw\".",
        "id": 1949852,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/minister-obrony-lotwy-o-wydatkach-na-obronnosc/splmvjd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj nie spodziewa si\u0119 zmian po inauguracji Trumpa. \"Konflikt z Rosj\u0105 b\u0119dzie d\u0142ugotrwa\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:12:42+00:00",
        "description": "Melania Trump, pierwsza dama Stan\u00f3w Zjednoczonych, wprowadzi\u0142a na rynek swoj\u0105 kryptowalut\u0119 w przeddzie\u0144 prezydenckiej inauguracji Donada Trumpa. W praktyce to cyfrowy token, kt\u00f3ry nie ma \u017cadnej warto\u015bci \u2014 jest \u017cerowaniem na naiwnych inwestorach. Podobn\u0105 kryptowalut\u0119 ma sam prezydent USA. Wygl\u0105da na to, \u017ce przez \"wsparcie sektora kryptowalut\" Trump mia\u0142 bardziej na my\u015bli opcj\u0119 szybkiego wzbogacenia si\u0119 na tych, kt\u00f3rzy mu zaufali.",
        "id": 1949853,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/melania-i-donald-trump-wyciagaja-pieniadze-od-naiwnych-czy-tak-ma-wygladac-wsparcie/kyjnmr3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania i Donald Trump wyci\u0105gaj\u0105 pieni\u0105dze od naiwnych. Czy tak ma wygl\u0105da\u0107 wsparcie kryptowalut przez prezydenta USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:59:56+00:00",
        "description": "Do konsultacji trafi trzecia ju\u017c propozycja dotycz\u0105ca reformy szpitalnictwa. Ministra zdrowia Izabela Leszczyna zapowiada, \u017ce do resortu wp\u0142yn\u0119\u0142y m.in. opinie, \u017ce decyzje powinny by\u0107 podejmowane centralnie na podstawie mapy potrzeb.",
        "id": 1949854,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ministra-zdrowia-zapowiedziala-trzecia-propozycje-reformy-szpitalnictwa/1phkz5e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do trzech razy sztuka\". Izabela Leszczyna o reformie szpitali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:56:24+00:00",
        "description": "Popularna sie\u0107 1100 punkt\u00f3w pobra\u0144 krwi i 156 laboratori\u00f3w z logo Diagnostyka zmierza na gie\u0142d\u0119. Jej prospekt zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie zatwierdzony przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego.",
        "id": 1949855,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/diagnostyka-zmierza-na-gielde-jest-decyzja-knf-w-sprawie-prospektu/tddwrhx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KNF daje zielone \u015bwiat\u0142o dla du\u017cego debiutu na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:21:12+00:00",
        "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wyrazi\u0142 we wtorek nadziej\u0119, \u017ce Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN pozytywnie rozpatrzy skarg\u0119 na odrzucenie przez PKW sprawozdania finansowego jego partii za 2023 r. i sprawa \"zostanie naprawiona\".",
        "id": 1948952,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sn-rozpatruje-skarge-pis-na-odrzucenie-sprawozdania-finansowego/sdnf3hv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: PKW pope\u0142ni\u0142a b\u0142\u0105d. Licz\u0119, \u017ce zostanie naprawiony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:04:21+00:00",
        "description": "Niemal 200 tys. z\u0142 straci\u0142 63-latek z Gorzowa Wlkp., licz\u0105c na zyski z inwestowania w kryptowaluty. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zmanipulowa\u0142 i oszuka\u0142 fa\u0142szywy broker \u2013 poinformowa\u0142a we wtorek m\u0142. asp. Agnieszka Wi\u015bniewska z Komendy Miejskiej Policji w Gorzowie Wlkp.",
        "id": 1948953,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oszustwo-z-kryptowalutami-gorzowianin-stracil-niemal-200-tys-zl/lfb0f5p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142 prawie 200 tys. z\u0142 na inwestycji w kryptowaluty. Policja ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T14:03:36+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce planuje usun\u0105\u0107 z administracji ponad 1000 os\u00f3b. Na pocz\u0105tek wymieni\u0142 cztery nazwiska i zapewni\u0142, \u017ce wkr\u00f3tce pojawi si\u0119 ich znacznie wi\u0119cej. \"Jeste\u015bcie zwolnieni!\" \u2014 zako\u0144czy\u0142 sw\u00f3j wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych 47. prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych i zaznaczy\u0142, \u017ce to \"oficjalne wypowiedzenie\".",
        "id": 1948954,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyrzuceni-przez-trumpa-leca-pierwsze-glowy/ph7356w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeste\u015bcie zwolnieni\". Donald Trump robi czystki w administracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:59:17+00:00",
        "description": "Rz\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na zmiany w przepisach, kt\u00f3re jeszcze w tym roku podnios\u0105 ceny. Podro\u017ce\u0107 maj\u0105 jednorazowe i wielorazowe e-papierosy oraz podgrzewacze. Przyj\u0119ty projekt ustawy trafi teraz do Sejmu.",
        "id": 1948955,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/rzad-zdecydowal-palacze-zaplaca-o-wiele-wiecej/hv8rql6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zdecydowa\u0142. Palacze zap\u0142ac\u0105 o wiele wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:49:07+00:00",
        "description": "Komisja Europejska wyrazi\u0142a zaniepokojenie decyzj\u0105 prezydenta Donalda Trumpa dotycz\u0105c\u0105 zamiaru wycofania USA ze \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO). Rzeczniczka KE Eva Hrnczirzova poinformowa\u0142a, \u017ce Unia ma nadziej\u0119, i\u017c kwestia ta jest nadal rozpatrywana.",
        "id": 1948956,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/komisja-europejska-zaniepokojona-planami-usa-dot-who/40be1hl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone poza WHO. Europa zaniepokojona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:44:26+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski dow\u00f3dca twierdzi, \u017ce technologia na polu bitwy mo\u017ce zmieni\u0107 si\u0119 w ci\u0105gu miesi\u0105ca, a tradycyjny system wieloletnich kontrakt\u00f3w wojskowych nie nad\u0105\u017ca za zmianami.",
        "id": 1948957,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dowodca-ukrainski-tradycyjne-kontrakty-wojskowe-nie-nadazaja-za-zmianami/gnxtfzt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa era wojny dron\u00f3w. Ukrai\u0144cy wyprzedzaj\u0105 Rosj\u0119 dzi\u0119ki innowacjom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:40:56+00:00",
        "description": "Polska przez trzy lata do\u015bwiadczy\u0142a pogorszenia sytuacji fiskalnej i jak ocenia ekspert jednej z trzech najwi\u0119kszych agencji ratingowych, wyczerpa\u0142a swoj\u0105 przestrze\u0144 fiskaln\u0105 do reagowania na potencjalne przysz\u0142e wstrz\u0105sy \u2014 na tym poziomie ratingu.",
        "id": 1948958,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ekspert-fitch-ocenil-finanse-polski-co-z-ratingiem/w3h3ymf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polska wyczerpa\u0142a przestrze\u0144 fiskaln\u0105 do reagowania na przysz\u0142e wstrz\u0105sy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:32:21+00:00",
        "description": "Kolejny producent baterii poinformowa\u0142 o konieczno\u015bci zwolnienia cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w ze wzgl\u0119du na ograniczanie dzia\u0142alno\u015bci. Tym razem na taki krok zdecydowa\u0142a si\u0119 firma Novo Energy kontrolowana przez Volvo Cars.",
        "id": 1948959,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trend-na-e-auta-hamuje-kolejny-producent-baterii-zwalnia/njxt849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trend na e-auta grz\u0119\u017anie. Kolejny producent baterii zwalnia pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:27:20+00:00",
        "description": "Sejmowa komisja sprawiedliwo\u015bci popar\u0142a projekt tzw. ustawy incydentalnej wraz z poprawk\u0105 klubu PSL-TD dotycz\u0105cej orzekania o wa\u017cno\u015bci najbli\u017cszych wybor\u00f3w prezydenckich. To oznacza, \u017ce pomys\u0142 Szymona Ho\u0142owni jest coraz bli\u017cej uchwalenia przez sejm. Poprawka zak\u0142ada, \u017ce w kwestii wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich orzeka\u0107 ma 15 najstarszych sta\u017cem w S\u0105dzie Najwy\u017cszym s\u0119dzi\u00f3w z izb: Karnej, Cywilnej oraz Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.",
        "id": 1948960,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/projekt-ustawy-incydentalnej-w-sejmie/yclk1w8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burzliwa debata w Sejmie. Poprawka PSL zyskuje poparcie komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:13:58+00:00",
        "description": "\"Polska zdaje si\u0119 pod\u0105\u017ca\u0107 dobrze zdefiniowanym i relatywnie stabilnym kursem\" \u2014 oceniaj\u0105 perspektywy na 2025 r. ekonomi\u015bci PKO BP. Ich zdaniem pog\u0142oski o \"\u015bmierci konsumenta\" s\u0105 mocno przesadzone. Polscy eksporterzy wyp\u0142ywaj\u0105 za to na nieznane wody.",
        "id": 1948961,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prognozy-dla-polskiej-gospodarki-rejs-w-nieznane-czy-jasno-obrany-kurs/e295lkj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowa gospodarka wyrusza w nieznane. Jakim kursem pod\u0105\u017cy Polska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:06:52+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego z zaleceniem, by polskie konsulaty w Stanach Zjednoczonych by\u0142y przygotowane na ewentualne deportacje Polak\u00f3w z USA, w zwi\u0105zku z zapowiedziami prezydenta Donalda Trumpa. \"Ka\u017cdy Polak i ka\u017cda Polka b\u0119d\u0105 serdecznie witani w kraju\" \u2013 gwarantuje Tusk.",
        "id": 1948962,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-przygotowuje-polskie-placowki-na-ewentualne-deportacje-polakow-z-usa/3c7xwhl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk chce gotowo\u015bci konsulat\u00f3w w USA na ewentualne deportacje Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:05:33+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych og\u0142osi\u0142 konkurs dla p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek. \u0141\u0105czna pula nagr\u00f3d to 140 mln z\u0142 na projekty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa w miejscu pracy. Kto mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o pieni\u0105dze?",
        "id": 1948963,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zus-konkurs-dla-platnikow-w-puli-140-mln-zl-na-nagrody-jak-sie-zglosic/ljfc4dl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS og\u0142osi\u0142 konkurs dla p\u0142atnik\u00f3w. Mo\u017cna dosta\u0107 300 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:03:21+00:00",
        "description": "To b\u0119dzie inna Ameryka. \u017byjemy ju\u017c w nowym \u015bwiecie, czekaj\u0105 nas cztery niebezpieczne lata. Donalda Trumpa trzeba traktowa\u0107 powa\u017cnie, ale nie mo\u017cna da\u0107 si\u0119 zastraszy\u0107 \u2014 wskazuj\u0105 niemieckie media po zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa na prezydenta USA.",
        "id": 1948964,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-realizuje-swoje-zapowiedzi-niemcy-obawiaja-sie-skutkow/44mgjpq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump realizuje swoje zapowiedzi. Niemcy obawiaj\u0105 si\u0119 skutk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:44:10+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy maj\u0105 og\u00f3lnie pozytywne nastawienie do swoich rosyjskoj\u0119zycznych rodak\u00f3w. 83 proc. respondent\u00f3w gotowych jest dopu\u015bci\u0107 ich do swojego otoczenia, lecz znacznie gorzej wygl\u0105da stosunek do wsp\u00f3\u0142obywateli narodowo\u015bci rosyjskiej \u2014 poinformowa\u0142 we wtorek Kijowski Mi\u0119dzynarodowy Instytut Socjologii (KMIS).",
        "id": 1948965,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nastawienie-ukraincow-do-obywateli-o-rosyjskich-korzeniach/9ww28k2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy o swoich rosyjskoj\u0119zycznych rodakach. Zaskakuj\u0105cy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:31:22+00:00",
        "description": "Prawie tysi\u0105c os\u00f3b zatrudnionych w marketach sieci Stokrotka podpisa\u0142o petycj\u0119 skierowan\u0105 do zarz\u0105du. Domagaj\u0105 si\u0119 lepszych warunk\u00f3w pracy i godnego wynagrodzenia. Zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce liczba sklep\u00f3w ro\u015bnie, a etaty s\u0105 obcinane. \"Nie zgadzamy si\u0119 na eksploatowanie nas \u2014 Pracownik\u00f3w \u2014 do granic wytrzyma\u0142o\u015bci, kosztem naszego zdrowia\" \u2014 czytamy w petycji.",
        "id": 1948966,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prawie-tys-pracownikow-stokrotki-podpisalo-petycje-do-zarzadu-tracimy-zdrowie/r5wjz0f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy znanej sieci market\u00f3w protestuj\u0105. \"Nie zgadzamy si\u0119 na eksploatowanie nas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:19:21+00:00",
        "description": "Poniedzia\u0142kowe wydarzenia na Kapitolu by\u0142y inauguracj\u0105 w\u0142adzy oligarchii, balem miliarder\u00f3w w Waszyngtonie \u2014 oceni\u0142a we wtorek na \u0142amach \"Washington Post\" komentatorka tego dziennika, Ruth Marcus. Jej zdaniem po\u0142\u0105czenie \u015bwiata korporacji i polityki prowadzi do \"niewyobra\u017calnego z\u0142a\".",
        "id": 1948967,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/inauguracja-wladzy-oligarchii-na-kapitolu/rv350g9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Washington Post\": Inauguracja w\u0142adzy oligarchii w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:19:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cliwo\u015b\u0107 wydania Polsce zbieg\u0142ego pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego zostanie zbadana przez w\u0119gierski s\u0105d \u2014 poinformowa\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci W\u0119gier. Polityk jest oskar\u017cany przez prokuratur\u0119 m.in. o przyw\u0142aszczenie ponad 100 mln z\u0142.",
        "id": 1948968,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wegry-sprawa-marcina-romanowskiego-w-sadzie/jc6lvsn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gierski s\u0105d zdecyduje o wydaniu Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:16:47+00:00",
        "description": "Restrykcyjno\u015b\u0107 polityki pieni\u0119\u017cnej w Polsce wyra\u017anie wzros\u0142a i jest najwy\u017cszym poziomie od 2008 r. Ekonomi\u015bci PKO BP widz\u0105 przestrze\u0144 do spadku st\u00f3p procentowych w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy. Cykl obni\u017cek powinien by\u0107 ostro\u017cny, st\u0105d ich zdaniem optymalne b\u0119dzie jego r\u00f3wnomierne roz\u0142o\u017cenie w czasie \u2014 po 1 pkt proc. w 2025 i 2026.",
        "id": 1948969,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nbp-wyjatkowo-restrykcyjny-eksperci-widza-przestrzen-do-ciec/69q95cs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka pieni\u0119\u017cna w Polsce najbardziej restrykcyjna od lat. Jest przestrze\u0144 do ci\u0119\u0107 st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:10:45+00:00",
        "description": "25 lat po tym, jak Panama obj\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad Kana\u0142em Panamskim, Donald Trump zapowiada przej\u0119cie tego 80-kilometrowego szlaku wodnego \u0142\u0105cz\u0105cego Atlantyk z Oceanem Spokojnym. Nowy prezydent USA nazwa\u0142 zwr\u00f3cenie kana\u0142u Panamie \"g\u0142upim prezentem\" ze strony USA i teraz nie wyklucza nawet u\u017cycia si\u0142y, by go odzyska\u0107 \u2014 informuje \"The Guardian\".",
        "id": 1948131,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-chce-odzyskac-glupi-prezent-dlatego-sie-na-niego-uparl/2gr90zn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce odzyska\u0107 \"g\u0142upi prezent\". Dlatego si\u0119 na niego upar\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:06:34+00:00",
        "description": "Prezydentura Donalda Trumpa nie b\u0119dzie przypadkowa. Ma by\u0107 realizacj\u0105 cel\u00f3w i idei nowego prezydenta USA z zastrze\u017ceniem, \u017ce nie zawsze i nie w ka\u017cdej interpretacji musz\u0105 by\u0107 zgodne z interesem narodowym Ameryki \u2014 m\u00f3wi amerykanistka Ma\u0142gorzata Zachara-Szyma\u0144ska, prof. UJ.",
        "id": 1948132,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanistka-ocenia-prezydenture-donalda-trumpa/1t74ef9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i jego wizja. Ekspertka: To prezydentura z g\u0142\u0119bokimi podstawami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T11:33:31+00:00",
        "description": "W ostatnich godzinach urz\u0119dowania jako prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden u\u0142askawi\u0142 \u2014 prewencyjnie \u2014 pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w swojej rodziny. Krok ten, jak sam t\u0142umaczy\u0142, podj\u0105\u0142 w efekcie wcze\u015bniejszych \"atak\u00f3w oraz gr\u00f3\u017ab\".",
        "id": 1948133,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/joe-biden-ulaskawia-pieciu-czlonkow-rodziny-przed-opuszczeniem-bialego-domu/1ekmn2r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden u\u0142askawia pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w rodziny w ostatnich godzinach urz\u0119dowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T11:11:36+00:00",
        "description": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia o powrocie do PZU Andrzeja Klesyka. By\u0142y wieloletni prezes najwi\u0119kszego polskiego ubezpieczyciela decyzj\u0105 wtorkowego walnego zgromadzenia zosta\u0142 wybrany do rady nadzorczej pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 1948134,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/andrzej-klesyk-wraca-do-pzu-zostal-powolany-do-rady-nadzorczej/9eddjn3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istotna zmiana w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Jest powr\u00f3t znanego nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:54:11+00:00",
        "description": "Unijni ministrowie s\u0105 zgodni co do tego, \u017ce obni\u017cenie cen energii jest kluczowe dla przywr\u00f3cenia konkurencyjno\u015bci w Europie \u2014 poinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. W\u015br\u00f3d pomys\u0142\u00f3w na wprowadzenie ni\u017cszych cen pojawi\u0142y si\u0119 m.in. inwestycje w energi\u0119 j\u0105drow\u0105 i infrastruktur\u0119 przesy\u0142ow\u0105.",
        "id": 1948135,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unijni-ministrowie-zgodni-co-do-obnizenia-cen-energii-w-europie/w1rd373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Doma\u0144ski: energetyka j\u0105drowa pomys\u0142em na obni\u017cenie cen energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:54:03+00:00",
        "description": "Jest blisko po\u0142\u0105czenia dw\u00f3ch wielkich europejskich graczy na rynku finansowym. Fuzja Assicurazioni Generali i BPCE oznacza\u0142aby powstanie grupy zarz\u0105dzaj\u0105cej aktywami o warto\u015bci oko\u0142o 8 bln z\u0142.",
        "id": 1948136,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/8-bln-zl-w-grze-wlosko-francuski-sojusz-nabiera-ksztaltow/fcfgtwn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142osko-francuski sojusz. Powstanie druga co do wielko\u015bci taka firma finansowa w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:46:30+00:00",
        "description": "Donald Trump podczas swojego inauguracyjnego przem\u00f3wienia sporo m\u00f3wi\u0142 o gospodarce, inflacji, bezpiecze\u0144stwie wewn\u0119trznym i \"z\u0142otym wieku\" Ameryki. Ale by\u0142y tematy, kt\u00f3re nowo zaprzysi\u0119\u017cony prezydent USA przemilcza\u0142. R\u00f3wnie\u017c takie, kt\u00f3rym wcze\u015bniej po\u015bwi\u0119ca\u0142 du\u017co uwagi. W\u015br\u00f3d nich jest m.in. kwestia najbardziej pal\u0105ca z perspektywy Polski, czyli wojna w Ukrainie. O tym Trump nie powiedzia\u0142 w zasadzie ani s\u0142owa.",
        "id": 1948137,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cztery-tematy-ktore-trump-pominal-w-swojej-inauguracyjnej-mowie/gtldd1s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te tematy Trump przemilcza\u0142. Jeden jest szczeg\u00f3lnie wa\u017cny dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:36:13+00:00",
        "description": "Donald Trump zawiesi\u0142 na 90 dni wszystkie programy ameryka\u0144skiej pomocy zagranicznej. Krok ten podyktowany jest ch\u0119ci\u0105 dokonania przegl\u0105du inicjatyw oraz oceny ich zgodno\u015bci z jego polityk\u0105 zagraniczn\u0105 \u2013 wynika z rozporz\u0105dzenia opublikowanego w poniedzia\u0142ek na stronie Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 1948138,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-zawiesza-amerykanska-pomoc-zagraniczna/39d7yc5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programy ameryka\u0144skiej pomocy zagranicznej pod n\u00f3\u017c. Najpierw przegl\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:34:12+00:00",
        "description": "Donald Trump ponownie obj\u0105\u0142 urz\u0105d prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Jak wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski, Polacy s\u0105 podzieleni w ocenie, czy jego prezydentura wp\u0142ynie na popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa naszego kraju. Wyniki badania pokazuj\u0105, \u017ce r\u00f3\u017cnice w opiniach s\u0105 wyra\u017anie zwi\u0105zane z sympatiami politycznymi respondent\u00f3w.",
        "id": 1948139,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-prezydentura-donalda-trumpa-oznacza-dla-polski-polacy-zabrali-glos-sondaz/q9crg5e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co prezydentura Donalda Trumpa oznacza dla Polski? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:33:21+00:00",
        "description": "Wydatki z rosyjskiego bud\u017cetu w 2024 r. przewy\u017cszy\u0142y wp\u0142ywy o prawie 35 mld dol. Oficjalnie deficyt jest poni\u017cej 2 proc. PKB, ale po wy\u0142\u0105czeniu przychod\u00f3w z ropy i gazu, deficyt przekroczy\u0142by 7 proc. PKB. W oczy rzuca si\u0119 mocny wzrost wydatk\u00f3w tu\u017c przed ko\u0144cem roku.",
        "id": 1948140,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosyjski-budzet-sie-nie-spina-znowu-wielki-deficyt/hze27fv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szale\u0144stwo wydatk\u00f3w\" w Rosji. Bud\u017cet si\u0119 nie spina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:25:45+00:00",
        "description": "O \"w\u015bciek\u0142o\u015bci\" polskiego rz\u0105du i \"szoku\", jakim by\u0142o wrzucenie Polski do kraj\u00f3w drugiej kategorii przez Amerykan\u00f3w donosi \"Politico\". Opisuje w ten spos\u00f3b wprowadzone przez administracj\u0119 Joego Bidena ograniczenia w eksporcie chip\u00f3w.",
        "id": 1947620,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wscieklosc-i-szok-politico-o-polskim-rzadzie-po-decyzji-usa/npystjh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 i szok. Politico o polskim rz\u0105dzie po decyzji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:25:24+00:00",
        "description": "Donald Trump w swoim przem\u00f3wieniu inauguracyjnym nie zaskoczy\u0142 mo\u017ce w\u0105tkami dotycz\u0105cymi imigracji czy tymi zwi\u0105zanymi z poszukiwaniem ropy. Ale jedn\u0105 zapowied\u017a mo\u017cna traktowa\u0107 jako nowo\u015b\u0107: prezydent chce, by Amerykanie wyl\u0105dowali na Marsie. Czy to realne? Czy Donald Trump mo\u017ce by\u0107 jak John F. Kennedy, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 ameryka\u0144sk\u0105 misj\u0119 na Ksi\u0119\u017cyc? Business Insider Polska zapyta\u0142 o to znanego astronoma Jerzego Rafalskiego.",
        "id": 1947621,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-chce-wyladowac-na-marsie-czy-to-moze-sie-udac/30etkrd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce wyl\u0105dowa\u0107 na Marsie. Zapytali\u015bmy eksperta, czy to mo\u017ce si\u0119 uda\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T10:24:20+00:00",
        "description": "Donald Trump zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek zaprzysi\u0119\u017cony na 47. prezydenta USA. Udzia\u0142 w ceremonii wzi\u0119li m.in. szefowie najwi\u0119kszych firm technologicznych.",
        "id": 1947622,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/inauguracja-donalda-trumpa-kto-byl-na-uroczystosci-galeria/yhzf21q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto by\u0142 na inauguracji Donalda Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:56:18+00:00",
        "description": "Do p\u00f3\u0142nocy w poniedzia\u0142ek do Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej wp\u0142yn\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 zawiadomie\u0144 o utworzeniu komitetu wyborczego i wszystkie sze\u015b\u0107 zosta\u0142o zarejestrowanych. Zarejestrowani kandydaci to: S\u0142awomir Mentzen, Rafa\u0142 Trzaskowski, Grzegorz Braun, Szymon Ho\u0142ownia, Adrian Zandberg i Wies\u0142aw Lewicki.",
        "id": 1947623,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/szesc-zawiadomien-o-komitetach-wyborczych-zarejestrowanych-do-pkw/3d8146t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015bciu kandydat\u00f3w zarejestrowanych przez PKW. Mentzen zg\u0142oszony jako pierwszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:54:20+00:00",
        "description": "Unijni ministrowie finans\u00f3w przyj\u0119li trzykluczowe za\u0142o\u017cenia dotycz\u0105ce relacji transatlantyckich z now\u0105 administracj\u0105 USA. Podczas spotkania w Brukseli, kt\u00f3re zbieg\u0142o si\u0119 z zaprzysi\u0119\u017ceniem Donalda Trumpa na 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych, podkre\u015blono potrzeb\u0119 jedno\u015bci w relacjach z Waszyngtonem, wzmocnienia gospodarki Wsp\u00f3lnoty oraz utrzymania strategicznego partnerstwa z USA.",
        "id": 1947624,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nieformalna-kolacja-ministrow-finansow-ue-andrzej-domanski-mowi-o-trzech-wnioskach-w/7t03pjm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieformalna kolacja ministr\u00f3w finans\u00f3w UE. Andrzej Doma\u0144ski m\u00f3wi o trzech wnioskach w sprawie USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:53:59+00:00",
        "description": "Raport Randstad Workmonitor 2025 rzuca \u015bwiat\u0142o na zmieniaj\u0105ce si\u0119 oczekiwania pracownik\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. Kluczowe wnioski wskazuj\u0105, \u017ce sukces zawodowy coraz cz\u0119\u015bciej definiowany jest nie tylko przez wynagrodzenie, ale r\u00f3wnie\u017c przez warto\u015bci, rozw\u00f3j osobisty i poczucie wsp\u00f3lnoty. Jakie konkretnie zmiany zdefiniuj\u0105 rynek pracy w nadchodz\u0105cym roku?",
        "id": 1947625,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/work-life-balance-wazniejszy-niz-pensja-raport-z-rynku-pracy-2025/vgx4d65",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Work-life balance wa\u017cniejszy ni\u017c pensja. Raport z rynku pracy 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:48:17+00:00",
        "description": "Cho\u0107 prezydent Donald Trump zawiesi\u0142 na 75 dni wej\u015bcie w \u017cycie ustawy zakazuj\u0105cej TikTokowi funkcjonowania w USA, to w Chinach, gdzie znajduje si\u0119 sp\u00f3\u0142ka macierzysta firmy, wybuchu rado\u015bci nie by\u0142o. Trump zasugerowa\u0142 bowiem, \u017ce mo\u017ce za\u017c\u0105da\u0107 od TikTika oddania 50 proc. udzia\u0142\u00f3w.",
        "id": 1947626,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/media/chiny-martwia-sie-o-tiktoka-i-o-to-co-wymysli-donald-trump/n6mszjt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny martwi\u0105 si\u0119 o TikToka i o to, co wymy\u015bli Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:38:46+00:00",
        "description": "Po\u0142owa Polak\u00f3w w wieku 40-50 lat nie traktuje tematu emerytur jako pilnego, a 45 proc. uwa\u017ca, \u017ce odk\u0142adanie mniejszych sum na emerytur\u0119 nie ma sensu. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z badania przeprowadzonego na zlecenie Izby Gospodarczej Towarzystw Emerytalnych (IGTE). Jednocze\u015bnie 40-latkowieoceniaj\u0105 system emerytalny jako niestabilny, co dodatkowo wp\u0142ywa na ich brak zaufania do niego.",
        "id": 1947627,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-na-40-latkach-wnioski-sa-niezbyt-optymistyczne/pc1j7hh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c na 40-latkach. Wnioski s\u0105 niezbyt optymistyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:05:39+00:00",
        "description": "Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re inicjuje proces wycofania Stan\u00f3w Zjednoczonych ze \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO).",
        "id": 1947335,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-wycofuje-usa-z-who/zxftr0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wycofuje Stany Zjednoczone z WHO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:48:17+00:00",
        "description": "Rz\u0105dowy projekt nowelizacji ustawy o inwestycjach w elektrownie wiatrowe, znosz\u0105cy zasad\u0119 10H, jest gotowy do dalszego procedowania. Ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska poinformowa\u0142a, \u017ce rozstrzygni\u0119to wszystkie sporne kwestie z resortami rolnictwa i infrastruktury.",
        "id": 1947336,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ustawa-wiatrakowa-wraca-na-rzad-nic-nas-nie-blokuje/z4k58y2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa wiatrakowa wraca na rz\u0105d. \"Nic nas nie blokuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:41:23+00:00",
        "description": "W latach 2025-2029 polska gospodarka mo\u017ce si\u0119 rozwija\u0107 ka\u017cdego roku w tempie 2,7-3,2 proc. - wynika z szacunk\u00f3w potencja\u0142u, kt\u00f3re przedstawi\u0142 Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce silna konkurencyjno\u015b\u0107 polskiej gospodarki mo\u017ce ulec erozji i wskazuje ryzyka.",
        "id": 1947337,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-polska-gospodarka-urosla-w-20-lat-zobacz-jej-potencjal-do-2029-r/nwhs33m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 20 lat wielko\u015b\u0107 polskiej gospodarki uleg\u0142a podwojeniu. Oto jej potencja\u0142 do 2029 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:40:23+00:00",
        "description": "W trakcie roku pracy w Alior Banku brat by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry, Witold Kornicki, zarobi\u0142 700 tys. z\u0142, a w systemie informatycznym zalogowany by\u0142 tylko dziewi\u0119\u0107 godzin. Wed\u0142ug autor\u00f3w zawiadomienia, kt\u00f3re trafi\u0142o ju\u017c do prokuratury, istnieje podejrzenie \"pozorowania pracy\" \u2014 podaje tvn24.pl.",
        "id": 1947338,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brat-zbigniewa-ziobry-pozorowal-prace-sprawa-w-prokuraturze/plhe4tm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brat Zbigniewa Ziobry pozorowa\u0142 prac\u0119? Sprawa w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:37:07+00:00",
        "description": "Donald Trump po poniedzia\u0142kowym zaprzysi\u0119\u017ceniu na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych wspomnia\u0142 m.in. o Korei P\u00f3\u0142nocnej. Nazwa\u0142 j\u0105 \"mocarstwem nuklearnym\". Zdaniem ekspert\u00f3w mo\u017ce to oznacza\u0107 \"utorowanie drogi do wznowienia rozm\u00f3w mi\u0119dzy Waszyngtonem a Pjongjangiem\".",
        "id": 1947339,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-zaskoczyl-slowami-o-korei-polnocnej-ucieszy-sie-ze-wracam/9lncbhh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zaskoczy\u0142 s\u0142owami o Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"Ucieszy si\u0119, \u017ce wracam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:15:00+00:00",
        "description": "Donald Trump zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych, a prezydentem, a stanowisko wiceprezydenta obj\u0105\u0142 senator J.D. Vance z Ohio. Vance, pomimo zdobycia upragnionego miejsca jako nr 2 Trumpa, wcze\u015bniej przeby\u0142 kr\u0119t\u0105 drog\u0119 polityczn\u0105. Oto dziesi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 na temat potencjalnego 50. wiceprezydenta i spadkobiercy ruchu MAGA.",
        "id": 1947340,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-jd-vance-dziesiec-faktow-o-potencjalnym-wiceprezydencie-donalda-trumpa/mm7gd16",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest J.D. Vance? Dziesi\u0119\u0107 fakt\u00f3w o najbli\u017cszym wsp\u00f3\u0142pracowniku Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:07:20+00:00",
        "description": "Telewizja Republika chce rozszerzy\u0107 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Chce otworzy\u0107 kana\u0142 sportowy \u2014 podaj\u0105 wirtualnemedia.pl.",
        "id": 1947034,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/media/tv-republika-ma-nowy-pomysl-na-przyciagniecie-widzow/0d2057k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV Republika ma nowy pomys\u0142 na przyci\u0105gni\u0119cie widz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T08:00:29+00:00",
        "description": "Bez zdecydowanych reform publicznego systemu emerytalnego, do 2050 r. \u015bredni wska\u017anik \u015bwiadcze\u0144 emerytalnych w Polsce mo\u017ce spa\u015b\u0107 z obecnych 45 proc. do zaledwie 29 proc. przeci\u0119tnego wynagrodzenia \u2014 ostrzega Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy w najnowszym raporcie po misji w Polsce.",
        "id": 1947035,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-emerytura-polakow-w-2050-r-nowe-wyliczenia-mfw/0bknnws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto emerytura Polak\u00f3w w 2050 r. Nowe wyliczenia MFW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T07:25:46+00:00",
        "description": "W 2024 r. sieci handlowe ograniczy\u0142y liczb\u0119 promocji na mas\u0142o o 12,5 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim \u2013 wynika z raportu UCE Research. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce trend ten mo\u017ce si\u0119 utrzyma\u0107, co prze\u0142o\u017cy si\u0119 na dalszy wzrost cen tego podstawowego produktu spo\u017cywczego.",
        "id": 1947036,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-dalej-z-cenami-masla-oto-prognozy-ekspertow/scq04v6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mas\u0142o dro\u017ceje, promocji coraz mniej. Eksperci przewiduj\u0105 dalsze wzrosty cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T07:10:50+00:00",
        "description": "Rz\u0105d prawdopodobnie skieruje do Sejmu projekt o uzgodnieniu p\u0142ci. Chodzi o to, by osoby transp\u0142ciowe nie musia\u0142y pozywa\u0107 w\u0142asnych rodzic\u00f3w \u2014 pisze we wtorek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1947037,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiana-plci-ma-byc-latwiejsza-projekt-trafi-do-sejmu/5srmwp4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana p\u0142ci ma by\u0107 \u0142atwiejsza. Projekt trafi do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:37:00+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski, prezydent Warszawy i czo\u0142owy polityk Koalicji Obywatelskiej, otwiera styczniowy ranking zaufania IBRiS dla Onetu. Jednak dane nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144 \u2014 jego pozycja s\u0142abnie. Tymczasem Karol Nawrocki, kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich, notuje dynamiczny wzrost i awansuje na podium, wyprzedzaj\u0105c m.in. premiera Donalda Tuska.",
        "id": 1947038,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-ma-powody-do-zadowolenia-rafal-trzaskowski-wrecz-przeciwnie-sondaz/l6jje2l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki ma powody do zadowolenia. Rafa\u0142 Trzaskowski wr\u0119cz przeciwnie [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:23:41+00:00",
        "description": "We wtorek rz\u0105d ma przyj\u0105\u0107 przepisy, kt\u00f3re oznaczaj\u0105 rewolucyjne zmiany dla palaczy i to ju\u017c w 2025 r. Ceny jednoraz\u00f3wek, wieloraz\u00f3wek i podgrzewaczy wzrosn\u0105 o ok. 50 z\u0142. Znikn\u0105 aromatyzowane wk\u0142ady. M\u0142odzie\u017c nie b\u0119dzie mog\u0142a te\u017c tak \u0142atwo kupi\u0107 jednorazowych e-papieros\u00f3w, nawet tych bez nikotyny, czy saszetek nikotynowych. Taki b\u0119dzie efekt uchwalenia trzech projekt\u00f3w ustaw.",
        "id": 1947039,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/rzad-planuje-rewolucje-dla-palaczy-ceny-wzrosna-o-50-zl/84cnt6s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-papierosy w ko\u0144cu stan\u0105 na rz\u0105dzie. B\u0119dzie dro\u017cej nawet o 50 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:23:41+00:00",
        "description": "We wtorek rz\u0105d ma przyj\u0105\u0107 przepisy, kt\u00f3re oznaczaj\u0105 rewolucyjne zmiany dla palaczy i to ju\u017c w 2025 r. Ceny jednoraz\u00f3wek, wieloraz\u00f3wek i podgrzewaczy wzrosn\u0105 o ok. 50 z\u0142. Znikn\u0105 aromatyzowane wk\u0142ady. M\u0142odzie\u017c nie b\u0119dzie mog\u0142a te\u017c tak \u0142atwo kupi\u0107 jednorazowych e-papieros\u00f3w, nawet tych bez nikotyny, czy saszetek nikotynowych. Taki b\u0119dzie efekt uchwalenia trzech projekt\u00f3w ustaw.",
        "id": 1947341,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/rzad-planuje-rewolucje-dla-palaczy-dzis-podejmie-decyzje-czy-ceny-wzrosna-o-50-zl/84cnt6s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zdecyduje w sprawie e-papieros\u00f3w. Czy b\u0119dzie dro\u017cej nawet o 50 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:19:47+00:00",
        "description": "Zakup mieszka\u0144 wyko\u0144czonych pod klucz staje si\u0119 coraz bardziej popularny w\u015br\u00f3d nabywc\u00f3w, kt\u00f3rzy pragn\u0105 unikn\u0105\u0107 stresu zwi\u0105zanego z remontami i urz\u0105dzaniem wn\u0119trz. To rozwi\u0105zanie ma swoje zalety, ale tak\u017ce wady. Co trzeba wiedzie\u0107, zanim podpiszemy umow\u0119 na wyka\u0144czanie naszego nowego mieszkania pod klucz?",
        "id": 1947040,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/kupno-mieszkania-pod-klucz-zalety-i-wady/smzn1e3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania wyko\u0144czone pod klucz. To musisz wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:12:24+00:00",
        "description": "Wysokie tempo wzrostu p\u0142ac to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla pracownik\u00f3w, ale stanowi te\u017c paliwo dla wzrostu inflacji. Szczeg\u00f3lnie dotyczy to us\u0142ug, gdzie wp\u0142yw ten jest wi\u0119kszy i bardziej uporczywy. Zdaniem ekonomist\u00f3w presja p\u0142acowa pozostanie podwy\u017cszona, co b\u0119dzie oznacza\u0107 ryzyka dla inflacji. Ostatnia mila jest najtrudniejsza: zbicie inflacji do celu w takich warunkach b\u0119dzie trudne i zajmie sporo czasu \u2014 ostrzegaj\u0105.",
        "id": 1946631,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ostatnia-mila-najtrudniejsza-pedzace-place-utrudniaja-zdlawienie-inflacji/yb291pp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zarabiaj\u0105 coraz wi\u0119cej. B\u00f3l g\u0142owy dla RPP w kontek\u015bcie inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:11:30+00:00",
        "description": "Du\u017ce poruszenie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wywo\u0142a\u0142 Elon Musk, kt\u00f3ry w trakcie swojego przem\u00f3wienia na wiecu w Capital One Arena wykona\u0142 dwa razy gest, przypominaj\u0105cy rzymski salut. Pojawi\u0142y si\u0119 okre\u015blenia \"faszystowski\" lub \"nazistowski\", ale niekt\u00f3rzy stan\u0119li w jego obronie twierdz\u0105c, \u017ce by\u0142 to \"niezr\u0119czny gest\".",
        "id": 1946632,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/salut-rzymski-elona-muska-hailowal-czy-zrobil-niezreczny-gest/7g3pe6x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salut Elona Muska. \"Hailowa\u0142\" czy zrobi\u0142 \"niezr\u0119czny gest\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:04:40+00:00",
        "description": "28 proc. Polak\u00f3w chcia\u0142oby g\u0142osowa\u0107 na Jerzego Owsiaka, je\u017celi tw\u00f3rca Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy wystartowa\u0142by w wyborach prezydenckich \u2014 wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".",
        "id": 1946633,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-owsiak-na-prezydenta-to-sadza-polacy/rfvfgtp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Owsiak na prezydenta? To s\u0105dz\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:55+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 21 stycznia 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 1946634,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-21-stycznia-2025-r/vzd3ef1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:44+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 21 stycznia 2025. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,2505\u00a0z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 1946635,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-21-stycznia-2025-r/66x81rq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:43+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 21 stycznia 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 4,0787\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 1946636,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-21-stycznia-2025-r/16y8xt0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:31+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,4998\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 1946638,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-21-stycznia-2025-r/bhdlze1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:31+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0313\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 1946637,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-21-stycznia-2025-r/mnwxvwf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:20+00:00",
        "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 21 stycznia 2025 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,1686\u00a0z\u0142.",
        "id": 1946639,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-21-stycznia-2025-r/r5rgztd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:19+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3612\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 1946640,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-21-stycznia-2025-r/e221wld",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:08+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5696\u00a0z\u0142.",
        "id": 1946642,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-21-stycznia-2025-r/wc88rm5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:02:08+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 21 stycznia 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 1946641,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-21-stycznia-2025-r/x1crxhw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:01:56+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 21 stycznia 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0343\u00a0z\u0142.",
        "id": 1946644,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-21-stycznia-2025-r/yygzeyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T06:01:56+00:00",
        "description": "Lira to jedna z walut, kt\u00f3rej kurs ulega w ostatnich latach najwi\u0119kszym zmianom. Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs tureckiej waluty (TRY). Przedstawiamy zmian\u0119 notowa\u0144 w uj\u0119ciu tygodniowym, a tak\u017ce dziennym.",
        "id": 1946643,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-21-stycznia-2025-r/zl3nsgz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 21 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:58:52+00:00",
        "description": "Polska bran\u017ca mi\u0119sna stoi w obliczu potencjalnego zagro\u017cenia, wywo\u0142anego wykryciem przypadk\u00f3w pryszczycy w Niemczech \u2013 kraju b\u0119d\u0105cym drugim co do wielko\u015bci producentem mi\u0119sa w Unii Europejskiej. Zjawisko to mo\u017ce doprowadzi\u0107 do nap\u0142ywu taniego mi\u0119sa zza zachodniej granicy, co budzi niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d polskich producent\u00f3w \u2014 pisze \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1946645,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/alarm-w-polskim-rolnictwie-moze-nas-zalac-tanie-mieso-z-niemiec/pqxx7ge",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w polskim rolnictwie. Rynek mo\u017ce zala\u0107 tanie mi\u0119so z Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:40:20+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce planuje spotkanie z W\u0142adimirem Putinem. Podczas wyst\u0105pienia ponownie podkre\u015bli\u0142 swoje zobowi\u0105zanie do zako\u0144czenia wojny w Ukrainie w mo\u017cliwie najkr\u00f3tszym czasie. W trakcie konferencji zn\u00f3w zg\u0142osi\u0142 te\u017c pretensje Grenlandii oraz poruszy\u0142 temat potencjalnych ce\u0142 na towary z Meksyku, Kanady i Chin.",
        "id": 1946646,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-chce-spotkania-z-wladimirem-putinem-powtorzyl-tez-swoje-grozby/nj1zcp0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce spotkania z W\u0142adimirem Putinem. Powt\u00f3rzy\u0142 te\u017c swoje gro\u017aby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:35:29+00:00",
        "description": "Hakerzy powi\u0105zani z Kremlem mog\u0105 zak\u0142\u00f3ci\u0107 wybory prezydenckie w Polsce \u2014 informuje \"Rzeczpospolita\". Przed atakiem haker\u00f3w ostrzegaj\u0105 analitycy zajmuj\u0105cej si\u0119 cyberbezpiecze\u0144stwem izraelskiej firmy Check Point Software w raporcie.",
        "id": 1946647,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostrzezenie-rosjanie-uderza-w-wybory-w-polsce/zkhp06l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie. \"Rosjanie uderz\u0105 w wybory w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:26:42+00:00",
        "description": "\"Inflacja w grudniu kolejny raz poni\u017cej prognoz\" \u2014 cieszy si\u0119 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w swoim wpisie na platformie X. To oznaka nie tylko samej satysfakcji z normalizacji sytuacji w polskiej gospodarce, ale minister z racji swojej funkcji mo\u017ce cieszy\u0107 si\u0119 te\u017c potencjalnymi oszcz\u0119dno\u015bciami dla bud\u017cetu pa\u0144stwa. O ile nie zmieni\u0105 si\u0119 zasady waloryzacji.",
        "id": 1946648,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rzad-zaoszczedzi-na-waloryzacji-dzieki-danym-gus-liczymy-mozliwe-warianty/m55vv4q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zaoszcz\u0119dzi na waloryzacji dzi\u0119ki danym GUS? Liczymy mo\u017cliwe warianty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:19:35+00:00",
        "description": "Donald Trump tu\u017c po zaprzysi\u0119\u017ceniu na prezydenta podpisa\u0142 kilkana\u015bcie rozporz\u0105dze\u0144 i dokument\u00f3w. Og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy na granicy z Meksykiem, zni\u00f3s\u0142 prawo ziemi (uznaj\u0105ce, \u017ce osoby, kt\u00f3re urodzi\u0142y si\u0119 na terytorium USA, s\u0105 automatycznie obywatelami tego kraju), u\u0142askawi\u0142 wszystkich skazanych za szturm na Kapitol oraz wstrzyma\u0142 egzekwowanie ustawy o TikToku.",
        "id": 1946649,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwsze-decyzje-trumpa-lista-jest-dluga-i-budzi-kontrowersje/m5d0btd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze decyzje Trumpa. Lista jest d\u0142uga i budzi kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:18:00+00:00",
        "description": "Dobr\u0105 alternatyw\u0105 dla jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej mo\u017ce by\u0107 sp\u00f3\u0142ka z o.o. W sieci nie brak zach\u0119t do zak\u0142adania takich sp\u00f3\u0142ek, bo ma ona sporo plus\u00f3w, w tym podatkowe. Ma te\u017c jednak minusy, przy czym du\u017co wy\u017csze koszty ksi\u0119gowo\u015bci i brak mo\u017cliwo\u015bci p\u0142acenia kart\u0105 firmow\u0105 za prywatne zakupy to najmniejsze problemy. Wyja\u015bniamy, co z opodatkowaniem, ograniczeniem odpowiedzialno\u015bci za d\u0142ugi sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce jakie s\u0105 wymogi i bariery.",
        "id": 1946650,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/spolka-z-oo-czy-jdg-podpowiadamy-co-sie-bardziej-oplaci/2nmp531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka z o.o. w 2025 r.? Dobrze si\u0119 zastan\u00f3w, czy si\u0119 op\u0142aci [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:06:20+00:00",
        "description": "Kandydat na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142, by zmieni\u0107 zasady przyznawania 800 plus Ukrai\u0144com. Jak stwierdzi\u0142, \u015bwiadczenie powinno by\u0107 wyp\u0142acane tylko wtedy, gdy rodzice pracuj\u0105 i p\u0142ac\u0105 podatki w Polsce. Sprawdzili\u015bmy, ilu os\u00f3b mo\u017ce to dotyczy\u0107. Inna sprawa, \u017ce ju\u017c teraz przepisy s\u0105 takie, \u017ce tysi\u0105ce obywateli Ukrainy tego lata strac\u0105 pieni\u0105dze. Warunek jest natomiast zupe\u0142nie inny.",
        "id": 1945917,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rafal-trzaskowski-chce-zmian-w-800-plus-w-czerwcu-czesc-ukraincow-i-tak-straci/v1wtnze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski chce zmian w 800 plus. W czerwcu cz\u0119\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w i tak straci pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T05:00:00+00:00",
        "description": "Perspektywy przysz\u0142ych emerytur dla dzisiejszych 40-latk\u00f3w nie rysuj\u0105 si\u0119 w zbyt kolorowych barwach. Fatalne dane demograficzne w po\u0142\u0105czeniu z dzia\u0142aniem polskiego systemu emerytalnego sprawiaj\u0105, \u017ce wielu przedstawicieli tego pokolenia czeka na staro\u015b\u0107 znaczne obni\u017cenie standardu \u017cycia. Sprawdzili\u015bmy, ile trzeba dzi\u015b zarabia\u0107, by za 20-25 lat nie klepa\u0107 biedy.",
        "id": 1945918,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/chcesz-miec-5-tys-zl-emerytury-tyle-musisz-zarabiac-tabele/0dwnesj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcesz mie\u0107 5, 6 lub 8 tys. z\u0142 emerytury? Tyle musisz zarabia\u0107 [NOWE DANE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T04:00:00+00:00",
        "description": "Pracowa\u0142am w Google i wzi\u0119\u0142am osiem miesi\u0119cy urlopu macierzy\u0144skiego. Powr\u00f3t do pracy by\u0142 jedn\u0105 z najtrudniejszych rzeczy, jakie zrobi\u0142am \u2014 pisze w osobistym felietonie dla ameryka\u0144skiej redakcji Business Insider Shruti Dhumak, in\u017cynierka ds. klient\u00f3w chmury w bosto\u0144skim biurze Googla, kt\u00f3ra w lutym 2023 r. urodzi\u0142a dziecko.",
        "id": 1945919,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/ciaza-kariera-i-sztuczna-inteligencja-powrot-do-pracy-po-urodzeniu-dziecka/4x1wmmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0105\u017ca, kariera i sztuczna inteligencja. Jak wr\u00f3ci\u0142am do pracy po urodzeniu dziecka",
        "vote": 0
    }
]