[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Uszi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T18:05:08+00:00",
        "description": "\ud83d\udcfa Zapraszam do ogl\u0105dania\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfae Tatusiek - https://bit.ly/3CTyeOG\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@uszi.pl\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc9d Apeluj\u0119 o kultur\u0119 w komentarzach\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/3bsXtJj\n-------------------------------------------------------------\n\u2705 \u0179r\u00f3d\u0142a:\n1. https://tinyurl.com/3rba2btx\n1A. https://tinyurl.com/bkp5442k\n2. https://tinyurl.com/3vffuhr3\n3. https://tinyurl.com/4unnek8y\n4. https://tinyurl.com/3t499mf2\n5. https://tinyurl.com/msnw8rta\n6. \n7. https://tinyurl.com/2d22ps8k\n8. https://tinyurl.com/n7sr649t\n9. https://tinyurl.com/4dyavw2f\n10. https://tinyurl.com/5625cf22\n11. https://tinyurl.com/e4z2z3xj\n12. https://tinyurl.com/3xdvx9pf\n---------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb4 do kola\u017cu wy",
        "id": 1950661,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AvAXX_Zj1qM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 376,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AvAXX_Zj1qM/hqdefault.jpg",
        "title": "Wywiad z migrantami na warszawskim Nowym \u015awiecie! Co wr\u0119czy\u0142a im Stra\u017c Graniczna?",
        "vote": 0
    }
]