[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T20:40:08.693238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T20:40:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6594ef94-c8f0-4e60-8fab-80baacaebdc8\" width=\"308\" /> W czasie szczytu w brazylijskim Rio de Janeiro przedstawiciele pa\u0144stw grupy BRICS pot\u0119pili polityk\u0119 celn\u0105 prezydenta USA Donalda Trumpa. Po gro\u017abach z jego strony w\u0142adze tych kraj\u00f3w zapewni\u0142y jednak w poniedzia\u0142ek, \u017ce nie s\u0105 antyameryka\u0144skie.",
        "id": 3107200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/potepili-polityke-celna-trumpa-ale-panstwa-brics-zapewniaja-nie-jestesmy-antyamerykanscy-7175840446172032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6594ef94-c8f0-4e60-8fab-80baacaebdc8",
        "title": "Pot\u0119pili polityk\u0119 celn\u0105 Trumpa. Ale pa\u0144stwa BRICS zapewniaj\u0105: nie jeste\u015bmy antyameryka\u0144scy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T15:13:48.488153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T15:13:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/03e073ca-98a2-4ffc-80bc-37d51b1078de\" width=\"308\" /> Inwestowanie w surowce to temat, kt\u00f3ry zyskuje na znaczeniu w obliczu dynamicznych zmian gospodarczych. W artykule przybli\u017cymy dost\u0119pne mo\u017cliwo\u015bci lokowania kapita\u0142u w metale szlachetne, surowce energetyczne, surowce rolne i inne zasoby naturalne. Podpowiemy r\u00f3wnie\u017c, na co warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przy podejmowaniu decyzji inwestycyjnych, aby \u015bwiadomie zarz\u0105dza\u0107 swoim portfelem.",
        "id": 3104514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/inwestowanie-w-surowce-jakie-opcje-sa-dostepne-7175773911018336a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/03e073ca-98a2-4ffc-80bc-37d51b1078de",
        "title": "Inwestowanie w surowce \u2013 jakie opcje s\u0105 dost\u0119pne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T15:13:48.904511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T15:13:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/581a0483-3470-4a65-b7d0-753fcff49221\" width=\"308\" /> M\u0142ode pokolenie odwa\u017cnie wchodzi na rynek pracy, celuj\u0105c nie tylko w zatrudnienie sezonowe. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 maturzyst\u00f3w chce \u0142\u0105czy\u0107 zawodowe obowi\u0105zki z nauk\u0105, a pracy szuka na OLX, gdzie ma dost\u0119p do tysi\u0119cy ofert w gastronomii, handlu czy bran\u017cy hotelarskiej. Pracownik\u00f3w bez do\u015bwiadczenia szuka tak\u017ce sektor bankowy i ubezpieczeniowy.",
        "id": 3104516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/ubezpieczenia/maturzysci-ida-do-pierwszej-pracy-gdzie-moga-znalezc-zatrudnienie-7175743922207616a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/581a0483-3470-4a65-b7d0-753fcff49221",
        "title": "Maturzy\u015bci id\u0105 do pierwszej pracy. Gdzie mog\u0105 znale\u017a\u0107 zatrudnienie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T15:13:48.277665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T15:13:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/24a88b07-46cc-47e7-a8bb-be755cc72754\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug dr. Piotra Maszczyka z SGH, umocnienie z\u0142otego wobec dolara w wi\u0119kszym stopniu ni\u017c franka szwajcarskiego zadecyduje o tym, czy Polska rzeczywi\u015bcie stanie si\u0119 20. gospodark\u0105 \u015bwiata. Ekspert wskazuje w rozmowie z PAP, \u017ce opr\u00f3cz kursu walutowego istotne b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c kwestie demograficzne oraz poziom innowacyjno\u015bci polskiej gospodarki.",
        "id": 3104513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-20-gospodarka-swiata-ekspert-wskazal-warunek-7175774629481344a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/24a88b07-46cc-47e7-a8bb-be755cc72754",
        "title": "Polska 20. gospodark\u0105 \u015bwiata? Ekspert wskaza\u0142 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T15:13:48.696291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T15:13:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/820315d2-f12b-4f46-9c5f-5805577e201a\" width=\"308\" /> Niepewno\u015b\u0107 dotycz\u0105ca ce\u0142 handlowych oraz zamieszanie wok\u00f3\u0142 terminu ich wprowadzenia wywo\u0142a\u0142y spadki na ameryka\u0144skich rynkach. Indeksy S&amp;P 500, Dow Jones i Nasdaq notuj\u0105 straty w poniedzia\u0142kowym handlu. Inwestorzy z niepokojem oczekuj\u0105 na szczeg\u00f3\u0142y zapowiadanych przez administracj\u0119 Trumpa nowych taryf celnych, kt\u00f3re mog\u0105 istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na globalny handel.",
        "id": 3104515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/rynki-finansowe-reaguja-na-grozby-trumpa-za-oceanem-czerwien-na-gieldach-7175770544376704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/820315d2-f12b-4f46-9c5f-5805577e201a",
        "title": "Rynki finansowe reaguj\u0105 na gro\u017aby Trumpa. Za oceanem czerwie\u0144 na gie\u0142dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T14:06:54.371792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T14:06:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/64f5b975-4fc6-447b-83d0-b3fd5227cca5\" width=\"308\" /> Projekt nowej ustawy o kredycie konsumenckim, przygotowany przez Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w, wprowadza liczne zmiany maj\u0105ce na celu zwi\u0119kszenie ochrony konsument\u00f3w. W\u015br\u00f3d kluczowych rozwi\u0105za\u0144 znajduje si\u0119 zakaz reklam przedstawiaj\u0105cych kredyt jako spos\u00f3b poprawy poziomu \u017cycia.",
        "id": 3103956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/kaganiec-na-banki-chca-kredytow-po-nowemu-7175757053209472a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/64f5b975-4fc6-447b-83d0-b3fd5227cca5",
        "title": "Kaganiec na banki? Chc\u0105 kredyt\u00f3w po nowemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T14:06:54.163697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T14:06:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a0944f5-0794-45f6-a95f-12ebb5145af1\" width=\"308\" /> Analitycy Credit Agricole alarmuj\u0105 o pogarszaj\u0105cej si\u0119 sytuacji finans\u00f3w publicznych Rumunii. Kraj zmaga si\u0119 z najwy\u017cszym w UE deficytem bud\u017cetowym si\u0119gaj\u0105cym 9,3 proc. PKB. Komisja Europejska, prowadz\u0105ca wobec Rumunii procedur\u0119 nadmiernego deficytu, wyznaczy\u0142a rz\u0105dowi termin do pa\u017adziernika 2025 roku na przedstawienie planu redukcji deficytu poni\u017cej 3 proc. PKB do 2030 roku.",
        "id": 3103955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mieli-byc-rywalem-polski-ponury-raport-o-kraju-naszego-regionu-7175764123511648a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a0944f5-0794-45f6-a95f-12ebb5145af1",
        "title": "Mieli by\u0107 rywalem Polski. Ponury raport o kraju naszego regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T12:32:53.055649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T12:32:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/41ab9598-3793-4f71-856a-45f1764ffcba\" width=\"308\" /> S\u0105d Okr\u0119gowy Warszawa-Praga skierowa\u0142 pytania do TSUE dotycz\u0105ce kredyt\u00f3w z WIBOR. Kluczowe jest, czy zmienne oprocentowanie jest zrozumia\u0142e dla konsument\u00f3w oraz, czy jego wprowadzenie nie narusza r\u00f3wnowagi stron - informuje serwis prawo.pl.",
        "id": 3103309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/spor-o-wibor-przed-tsue-sa-kolejne-pytania-7175728363821952a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/41ab9598-3793-4f71-856a-45f1764ffcba",
        "title": "Sp\u00f3r o WIBOR przed TSUE. S\u0105 kolejne pytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T12:32:52.827991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T12:32:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/43f42026-9955-4d66-8261-f221af8541f1\" width=\"308\" /> Wszystkie przej\u015bcia na granicy z Niemcami staj\u0105 si\u0119 obiektami infrastruktury krytycznej - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce wszelkie pr\u00f3by samodzielnego dzia\u0142ania na granicach b\u0119d\u0105 eliminowane, a surowo karane b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie podszywanie si\u0119 pod s\u0142u\u017cby i utrudnianie czynno\u015bci.",
        "id": 3103308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-komentuje-kontrole-na-granicy-zapowiada-surowe-kary-7175731977104256a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/43f42026-9955-4d66-8261-f221af8541f1",
        "title": "Tusk komentuje kontrole na granicy. Zapowiada surowe kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T10:09:26.010814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T10:09:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cc0c84aa-4706-439a-89df-fe82505ddd0a\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek rozpocznie si\u0119 wyp\u0142ata 8 tys. z\u0142 zapomogi dla poszkodowanych w po\u017carze w Z\u0105bkach - poinformowa\u0142a PAP sekretarz miasta Patrycja \u017bo\u0142nierzak. W\u0142adze Z\u0105bek zamierzaj\u0105 te\u017c uruchomi\u0107 pomoc w wysoko\u015bci 2 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie na wynajem lokali zast\u0119pczych w sierpniu i wrze\u015bniu.",
        "id": 3102407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rozpoczyna-sie-wyplata-zapomogi-dla-poszkodowanych-w-pozarze-w-zabkach-7175701263727360a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cc0c84aa-4706-439a-89df-fe82505ddd0a",
        "title": "Rozpoczyna si\u0119 wyp\u0142ata zapomogi dla poszkodowanych w po\u017carze w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T09:04:26.783005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T09:04:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a768eb52-cf2e-4393-8b1b-e89279d66ecb\" width=\"308\" /> Dochody z dywidend od sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa maj\u0105 w tym roku przekroczy\u0107 7 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 w wywiadzie dla \"Business Insider\" minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski.",
        "id": 3102038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/7-mld-zl-z-dywidend-ze-spolek-skarbu-panstwa-minister-ujawnia-7175686499486496a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a768eb52-cf2e-4393-8b1b-e89279d66ecb",
        "title": "7 mld z\u0142 z dywidend ze sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. Minister ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T09:04:26.995226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T09:04:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/702c8010-e29a-489d-b932-82b947ec1ec4\" width=\"308\" /> - Polska gospodarka w roku 2025 b\u0119dzie na 20. miejscu na \u015bwiecie i wyprzedzi Szwajcari\u0119, a si\u0142a nabywcza Polaka jest wy\u017csza ni\u017c Japo\u0144czyka - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk w poniedzia\u0142ek podczas konferencji podsumowuj\u0105cej prace deregulacyjne rz\u0105du.",
        "id": 3102039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-chwali-polska-gospodarke-bedzie-na-20-miejscu-na-swiecie-7175682490297120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/702c8010-e29a-489d-b932-82b947ec1ec4",
        "title": "Tusk chwali polsk\u0105 gospodark\u0119. \"B\u0119dzie na 20. miejscu na \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T09:04:27.205306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T09:04:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/18a73055-0ac1-4718-bb74-3ea2abbe8a26\" width=\"308\" /> Grupa Orlen wsp\u00f3lnie z Northland Power rozpocz\u0119\u0142a instalacj\u0119 turbin wiatrowych o mocy 15 MW - poda\u0142 Orlen w komunikacie prasowym. W polskiej cz\u0119\u015bci Ba\u0142tyku stan\u0105\u0142 pierwszy wiatrak.",
        "id": 3102040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wielka-inwestycja-orlenu-na-baltyku-rozpoczal-sie-kluczowy-proces-7175678171544352a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/18a73055-0ac1-4718-bb74-3ea2abbe8a26",
        "title": "Wielka inwestycja Orlenu na Ba\u0142tyku. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kluczowy proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T07:58:32.629456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T07:58:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dba41bfd-13c2-4b5f-be3e-3ad9c567cd56\" width=\"308\" /> Na azjatyckich gie\u0142dach przewa\u017caj\u0105 spadki indeks\u00f3w po zapowiedziach prezydenta USA Donalda Trumpa ws. ce\u0142 dla partner\u00f3w handlowych. Na rynku walutowym dolar jest stabilny wobec euro. Bitcoin jest wyceniany po ok. 109.500 USD za token. Notowania z\u0142ota spadaj\u0105 - informuj\u0105 maklerzy.",
        "id": 3101762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/gieldy-w-azji-reaguja-na-zapowiedzi-donalda-trumpa-7175671675362080a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dba41bfd-13c2-4b5f-be3e-3ad9c567cd56",
        "title": "Gie\u0142dy w Azji reaguj\u0105 na zapowiedzi Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T07:58:32.840672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T07:58:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4db99c1d-93ad-4c2e-97fa-21bc83454769\" width=\"308\" /> Na polsko-litewskiej granicy oko\u0142o 200 funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej od p\u00f3\u0142nocy typuje do kontroli samochody, g\u0142\u00f3wnie busy, w kt\u00f3rych mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 nielegalni migranci. Wojewoda podlaski Jacek Brzozowski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej, \u017ce pomimo kontroli, na drodze nie ma utrudnie\u0144 w ruchu.",
        "id": 3101763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/na-tej-granicy-kontroluja-glownie-busy-7175662599281408a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4db99c1d-93ad-4c2e-97fa-21bc83454769",
        "title": "Podali, kogo kontroluj\u0105 na granicy polsko-litewskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T06:54:12.315736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T06:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/858b042d-614f-4df6-830e-aee366de7ffa\" width=\"308\" /> Czy s\u0105 jakiekolwiek przes\u0142anki, aby podejrzewa\u0107, \u017ce po\u017cary w Polsce s\u0105 aktami wrogimi? - Niczego nie wykluczamy, ale na tym etapie post\u0119powania nie ma takich przes\u0142anek  - odpowiedzia\u0142 na antenie TVN24 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak.",
        "id": 3101525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/fala-pozarow-w-polsce-jest-komentarz-ministra-7175655025695520a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/858b042d-614f-4df6-830e-aee366de7ffa",
        "title": "Fala po\u017car\u00f3w w Polsce. Jest komentarz ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T06:54:12.733940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T06:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 07.07.2025. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2413 z\u0142.",
        "id": 3101527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-07-07-2025-7175641125903040a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 07.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T06:54:12.526090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T06:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c86398ba-2774-46c2-9a26-3bcd998f2a81\" width=\"308\" /> Komentatorzy w RFN i Austrii ostrzegaj\u0105 przed negatywnym wp\u0142ywem kontroli granicznych na gospodark\u0119. Odpowiedzialno\u015bci\u0105 za decyzj\u0119 polskich w\u0142adz prasa obarcza w\u0142adze niemieckie, zarzucaj\u0105c im zamiar przerzucenia problemu migracji na granice zewn\u0119trzne UE.",
        "id": 3101526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemieckie-media-komentuja-kontrole-na-granicach-ludzie-sa-wsciekli-7175640139606752a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c86398ba-2774-46c2-9a26-3bcd998f2a81",
        "title": "Niemieckie media komentuj\u0105 kontrole na granicach. \"Ludzie s\u0105 w\u015bciekli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T05:49:09.458271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T05:49:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 07.07.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6059 z\u0142.",
        "id": 3101260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-07-07-2025-7175636996999904a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 07.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T05:49:09.666963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T05:49:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 07.07.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5347 z\u0142.",
        "id": 3101261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-07-07-2025-7175636943526624a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 07.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T05:49:09.218795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T05:49:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 07.07.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.908 z\u0142.",
        "id": 3101259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-07-07-2025-7175637950835392a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 07.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T05:49:09.006297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T05:49:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7c1492c8-72e8-4a69-bf5d-ff115fef0d92\" width=\"308\" /> Tymczasowe kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105 b\u0119d\u0105 wyrywkowe, a funkcjonariusze w pierwszej kolejno\u015bci przyjrz\u0105 si\u0119 busom i samochodom przewo\u017c\u0105cym wi\u0119cej os\u00f3b, zw\u0142aszcza autom z przyciemnionymi szybami. Za przej\u015bcie w miejscu niedozwolonym grozi co najmniej kara finansowa w wysoko\u015bci 500 z\u0142.",
        "id": 3101258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kontrole-na-granicach-oto-za-co-mozna-dostac-500-zl-kary-7175633601952448a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7c1492c8-72e8-4a69-bf5d-ff115fef0d92",
        "title": "Kontrole na granicach. Oto za co mo\u017cna dosta\u0107 500 z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-07T04:44:07.505746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-07T04:44:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aa1c6567-43ec-4932-9698-f05f14a86d39\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump oceni\u0142 w niedziel\u0119 jako \"absurdalne\" og\u0142oszenie przez miliardera Elona Muska powstanie nowej partii politycznej. - To jest absordulane - stwierdzi\u0142.",
        "id": 3101014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/musk-zapowiada-nowa-partii-trump-reaguje-7175620662196960a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aa1c6567-43ec-4932-9698-f05f14a86d39",
        "title": "Musk zapowiada now\u0105 partii. Trump reaguje",
        "vote": 0
    }
]