[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T19:45:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3770185-mateusz-morawiecki-ph8221478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morawiecki o krytyce koleg\u00f3w z partii. \"Jeden wpis czyta\u0142em, ale ju\u017c zapomnia\u0142em\"\" />\n    Donald Tusk prosi Rafa\u0142a Brzosk\u0119 o pomoc, a Mateusz Morawiecki deklaruje wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Zachowanie by\u0142ego premiera w Prawie i Sprawiedliwo\u015bci\u00a0wzbudzi\u0142o sprzeciw, zaskoczenie i krytyk\u0119. G\u0142os w tej sprawie zabrali te\u017c kandydaci na prezydenta.",
        "id": 2099948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/mateusz-morawiecki-o-krytyce-kolegow-z-partii-jeden-wpis-czytalem-ale-juz-zapomnialem-st8303431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki o krytyce koleg\u00f3w z partii. \"Jeden wpis czyta\u0142em, ale ju\u017c zapomnia\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T19:11:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6082879-rafal-trzaskowski-ph8303385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Miejsce Ukrainy jest w NATO, a nie w \u0142apach Putina\"\" />\n    - Trzeba t\u0142umaczy\u0107 wszystkim, \u017ce miejsce Ukrainy jest w NATO, a nie w \u0142apach Putina - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" kandydat Koalicji Obywatelskiej na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski. M\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce je\u017celi W\u0142adimir Putin b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zako\u0144czenie wojny w Ukrainie \"przedstawi\u0107 jako sw\u00f3j sukces, to b\u0119dzie oznacza\u0107 os\u0142abienie bezpiecze\u0144stwa nie tylko Europy i Polski, ale r\u00f3wnie\u017c Stan\u00f3w Zjednoczonych\".",
        "id": 2099950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/miejsce-ukrainy-jest-w-nato-a-nie-w-lapach-putina-st8303352?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Miejsce Ukrainy jest w NATO, a nie w \u0142apach Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:57:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5303179-tusk-ph8303317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: to jest rekord\" />\n    Gie\u0142da, mo\u017cna powiedzie\u0107, eksplodowa\u0142a w dobrym tego s\u0142owa znaczeniu. WIG ponad 90 tysi\u0119cy punkt\u00f3w. To jest rekord - stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Szef rz\u0105du wspomnia\u0142 tak\u017ce o posiedzeniu zespo\u0142u do spraw regulacji oraz o umacniaj\u0105cym si\u0119 z\u0142otym.",
        "id": 2099951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/donald-tusk-to-jest-rekord-st8303363?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: to jest rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:42:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5348875-miny-sklej-16-ph8254547/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zg\u0142osi\u0142, zacz\u0105\u0142 szuka\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. Pi\u0105ta osoba z zarzutami w sprawie \"zagini\u0119cia\" min\" />\n    Ju\u017c pi\u0119\u0107 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty w sprawie czasowego zagini\u0119cia 240 min przeciwczo\u0142gowych. Jako ostatni us\u0142ysza\u0142 je by\u0142y kierownik wojskowego sk\u0142adu w zachodniopomorskich Mostach, kt\u00f3ry latem ubieg\u0142ego roku, po odkryciu braku w magazynie, nie poinformowa\u0142 o tym fakcie odpowiednich s\u0142u\u017cb.",
        "id": 2099952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/wojsko-polskie-nie-zglosil-zaczal-szukac-na-wlasna-reke-piata-osoba-z-zarzutami-w-sprawie-zaginiecia-min-st8303370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zg\u0142osi\u0142, zacz\u0105\u0142 szuka\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. Pi\u0105ta osoba z zarzutami w sprawie \"zagini\u0119cia\" min",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:38:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3866885-zima-ph8303150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142o mro\u017anej fali wtoczy si\u0119 do Polski. Si\u0142a ra\u017cenia tego zimna mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 du\u017ca\" />\n    Do Polski nadci\u0105ga t\u0119gi mr\u00f3z. Za spraw\u0105 bardzo zimnych mas powietrza arktycznego temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do nawet -15 stopni Celsjusza. O szczeg\u00f3\u0142ach pisze nasza synoptyk Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.",
        "id": 2099953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czolo-mroznej-fali-wtoczy-sie-do-polski-sila-razenia-tego-zimna-moze-byc-naprawde-duza-st8303065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142o mro\u017anej fali wtoczy si\u0119 do Polski. Si\u0142a ra\u017cenia tego zimna mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 du\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:28:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5225904-wiadukty-trasy-lazienkowskiej-ph8303309/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy wiadukt gotowy do u\u017cytku. Kiedy otworz\u0105 drugi?\" />\n    W pi\u0105tek, 14 lutego do dyspozycji kierowc\u00f3w zostanie oddany p\u00f3\u0142nocny wiadukt nad ulic\u0105 Parysk\u0105 w ci\u0105gu Trasy \u0141azienkowskiej. W przysz\u0142ym tygodniu rozpocznie si\u0119 rozbi\u00f3rka po\u0142udniowego wiaduktu.",
        "id": 2099954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-w-piatek-otwarcie-wiaduktu-nad-ulica-paryska-st8303119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy wiadukt gotowy do u\u017cytku. Kiedy otworz\u0105 drugi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:23:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5514330-mariusz-blaszczak-w-rozmowie-z-dziennikarzami-ph8303234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy B\u0142aszczak \u017ca\u0142uje klaskania? \"Prosz\u0119 pana, to emocje zagra\u0142y\"\" />\n    Mariusz B\u0142aszczak, szef klubu parlamentarnego PiS by\u0142 pytany, czy \u017ca\u0142uje, \u017ce politycy PiS skandowali nazwisko Trumpa po jego wyborze na prezydenta USA, kt\u00f3ry teraz wprowadza c\u0142a, kt\u00f3re dotkn\u0105 mi\u0119dzy innymi Uni\u0119 Europejsk\u0105. Polityk odpar\u0142, \u017ce wtedy \"zagra\u0142y emocje\", a Trump kieruje si\u0119 \"ameryka\u0144skimi interesami\".",
        "id": 2099955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-blaszczak-zaluje-klaskania-prosze-pana-to-emocje-zagraly-st8303311?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy B\u0142aszczak \u017ca\u0142uje klaskania? \"Prosz\u0119 pana, to emocje zagra\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:19:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3745667-palac-prezydencki-ph8258944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ustawa incydentalna przyj\u0119ta. Teraz trafi do prezydenta\" />\n    Senat przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 bez propozycji poprawek tak zwan\u0105 ustaw\u0119 incydentaln\u0105. Zgodnie z ni\u0105 o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 roku ma orzec 15 najstarszych sta\u017cem s\u0119dzi\u00f3w w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Obecnie do zatwierdzenia wyboru prezydenta wyznaczona jest kwestionowana Izba Kontroli Nadzwyczajnej SN. O dalszym losie ustawy zdecyduje prezydent.",
        "id": 2099956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-incydentalna-przyjeta-teraz-trafi-do-prezydenta-st8303310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa incydentalna przyj\u0119ta. Teraz trafi do prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:02:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6892062-wolodymyr-zelenski-ph8303325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: dostali\u015bmy projekt umowy o partnerstwie z USA\" />\n    Ukraina otrzyma\u0142a pierwszy projekt umowy o partnerstwie z USA. Trzeba zrobi\u0107 wszystko, by szybko osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie i podpisa\u0107 ten dokument - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski po spotkaniu z ameryka\u0144skim ministrem finans\u00f3w Scottem Bessentem.",
        "id": 2099958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wolodymyr-zelenski-dostalismy-projekt-umowy-o-partnerstwie-z-usa-st8303283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: dostali\u015bmy projekt umowy o partnerstwie z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3086290-popada-deszcz-ze-sniegiem-i-sam-snieg-ph8303289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 13.02. Popada \u015bnieg lub deszcz ze \u015bniegiem\" />\n    Pogoda na jutro, czyli czwartek 13.02. Noc\u0105 mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 opad\u00f3w \u015bniegu lub deszczy ze \u015bniegiem. W ci\u0105gu dnia czeka nas kontynuacja opad\u00f3w. W najcieplejszej chwili dnia termometry poka\u017c\u0105 5 stopni Celsjusza.",
        "id": 2099959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-13-02-popada-snieg-lub-deszcz-ze-sniegiem-st8303154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 13.02. Popada \u015bnieg lub deszcz ze \u015bniegiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T17:07:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7342843-wladimir-putin-ph8303258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump rozmawia\u0142 z Putinem i Ze\u0142enskim. Pisze o \"natychmiastowych negocjacjach\"\" />\n    Prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142, \u017ce \"odby\u0142 d\u0142ug\u0105 i bardzo produktywn\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105\" z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem o rozpocz\u0119ciu negocjacji w celu zako\u0144czenia wojny na Ukrainie. P\u00f3\u017aniej rzecznik prezydenta Ukrainy przekaza\u0142, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent rozmawia\u0142 ponad godzin\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 2099957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-rozmawial-z-wladimirem-putinem-i-wolodymyrem-zelenskim-o-ukrainie-st8303241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Putinem i Ze\u0142enskim. Pisze o \"natychmiastowych negocjacjach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T16:15:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-996135-wesolowski-ph8303123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na tym skrzy\u017cowaniu kierowcy najcz\u0119\u015bciej \u0142ami\u0105 prawo. Mandaty na 3,5 miliona z\u0142otych\" />\n    Policja na rondzie Inwalid\u00f3w w \u0141odzi wystawia rekordow\u0105 w skali ca\u0142ej Polski liczb\u0119 mandat\u00f3w. W zesz\u0142ym roku by\u0142o ich prawie siedem tysi\u0119cy na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 prawie trzech i p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Na skrzy\u017cowaniu od kwietnia ubieg\u0142ego roku dzia\u0142a system kamer, kt\u00f3ry rejestruje przejazd na czerwonym \u015bwietle.",
        "id": 2099960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/na-tym-skrzyzowaniu-kierowcy-najczesciej-lamia-prawo-mandaty-na-3-5-miliona-zlotych-st8303122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na tym skrzy\u017cowaniu kierowcy najcz\u0119\u015bciej \u0142ami\u0105 prawo. Mandaty na 3,5 miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:40:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9484899-stoleczna-policja-wytypowala-najniebezpieczniejsze-dla-pieszych-odcinki-ulic-ph8303063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na tych ulicach dochodzi do najwi\u0119kszej liczby wypadk\u00f3w z udzia\u0142em pieszych. Policja poda\u0142a lokalizacje \" />\n    Wydzia\u0142 Ruchu Drogowego Komendy Sto\u0142ecznej Policji wytypowa\u0142 trzy odcinki ulic, gdzie cz\u0119sto dochodzi do wypadk\u00f3w z udzia\u0142em pieszych. Funkcjonariusze zapowiadaj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 nadzorowa\u0107 ruch w tych miejscach i reagowa\u0107 na naruszenia przepis\u00f3w.",
        "id": 2098110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-policja-wytypowala-najbardziej-niebezpieczne-miejsca-dla-pieszych-st8302992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na tych ulicach dochodzi do najwi\u0119kszej liczby wypadk\u00f3w z udzia\u0142em pieszych. Policja poda\u0142a lokalizacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:36:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5546377-wladimir-putin-po-lewej-i-steve-witkoff-po-prawej-ph8303007/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wys\u0142annik Trumpa spotka\u0142 si\u0119 z Putinem. Rozmawiali trzy godziny\" />\n    Specjalny wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa do spraw Bliskiego Wschodu, Steve Witkoff, we wtorek spotka\u0142 si\u0119 z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem. Ich rozmowa trwa\u0142a trzy godziny - poda\u0142a ameryka\u0144ska stacja Fox News. - Rosja potraktowa\u0142a nas bardzo dobrze - skomentowa\u0142 wydarzenie Trump. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce to \"pocz\u0105tek relacji, w kt\u00f3rej mo\u017cemy zako\u0144czy\u0107 t\u0119 wojn\u0119 (w Ukrainie - red.)\".",
        "id": 2098111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wyslannik-trumpa-spotkal-sie-z-putinem-rozmawiali-trzy-godziny-st8303026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa spotka\u0142 si\u0119 z Putinem. Rozmawiali trzy godziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:29:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b3ruw3-kadr-z-filmu-dziewczyna-z-igla-7930931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Or\u0142y 2025. Nominowani do Polskich Nagr\u00f3d Filmowych\" />\n    Polska Akademia Filmowa og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119 nominacje do 27 Polskich Nagr\u00f3d Filmowych Or\u0142y.\u00a0List\u0119 nominacji zdominowa\u0142y \"Bia\u0142a odwaga\" Marcina Kosza\u0142ki, \"Dziewczyna z ig\u0142\u0105\" Magnusa von Horna oraz \"Kulej. Dwie strony medalu\" Xawerego \u017bu\u0142awskiego. W kategorii najlepszy film nominowano r\u00f3wnie\u017c \"To nie m\u00f3j film\" Marii Zb\u0105skiej oraz \"Stref\u0119 interes\u00f3w\" Jonathana Glazera.",
        "id": 2098112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/orly-2025-nominowani-do-polskich-nagrod-filmowych-lista-st8295257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0142y 2025. Nominowani do Polskich Nagr\u00f3d Filmowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:25:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-196579-ludzie-plecy-tlum-ph7393008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort poda\u0142 wska\u017anik waloryzacji emerytur i rent\" />\n    W 2025 roku wska\u017anik waloryzacji rent i emerytur wyniesie 105,5 procent. Od marca najni\u017csza emerytura i renta wzrosn\u0105 do 1878,91 z\u0142otego - poda\u0142 resort rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej (MRPiPS).",
        "id": 2098113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/waloryzacja-emerytur-i-rent-resort-podal-wskaznik-st8303068?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort poda\u0142 wska\u017anik waloryzacji emerytur i rent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:13:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-199341-mroz-i-snieg-ph8303025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miejscami spadnie nawet 10 centymetr\u00f3w \u015bniegu\" />\n    Pogodowe stery w Polsce zaczyna przejmowa\u0107 ni\u017c Max. Za jego spraw\u0105 w naszym kraju zagoszcz\u0105 zimowe opady - miejscami intensywne. Pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce opady deszczu ze \u015bniegiem. Nadal b\u0119dzie mro\u017ano.",
        "id": 2098114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/miejscami-spadnie-nawet-10-centymetrow-sniegu-pogoda-na-5-dni-st8303005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejscami spadnie nawet 10 centymetr\u00f3w \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:55:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9512535-policjanci-ustalili-ze-mezczyzna-zacieral-slady-poprzez-naprawianie-pojazdu-ph8302986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po potr\u0105ceniu pieszego uciek\u0142 i pr\u00f3bowa\u0142 naprawi\u0107 auto\" />\n    33-latek z Jaros\u0142awia na Podkarpaciu us\u0142ysza\u0142 zarzuty spowodowania wypadku i ucieczki oraz nieudzielenia pomocy potr\u0105conemu pieszemu. Kierowca po wjechaniu w 35-latka oddali\u0142 si\u0119, a potem naprawia\u0142 sw\u00f3j samoch\u00f3d, by zatrze\u0107 \u015blady.",
        "id": 2098115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/podkarpacie-potracenie-pieszego-i-ucieczka-policja-kierowca-zacieral-slady-st8303015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po potr\u0105ceniu pieszego uciek\u0142 i pr\u00f3bowa\u0142 naprawi\u0107 auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:46:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8742226-rzad-niemiec-przedluzyl-specjalne-rozporzadzenie-o-kontrolach-granicznych-zdjecie-ilustracyjne-ph8302956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walka z nielegaln\u0105 migracj\u0105. Niemcy przed\u0142u\u017caj\u0105 kontrole graniczne\" />",
        "id": 2098116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/walka-z-nielegalna-migracja-niemcy-przedluzaja-kontrole-graniczne-st8302967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka z nielegaln\u0105 migracj\u0105. Niemcy przed\u0142u\u017caj\u0105 kontrole graniczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:46:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9976899-patryk-jaki-oklamal-elona-muska-ph8302742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk komentuje wywiad Jakiego: \"to szale\u0144stwo\". Na co skar\u017cy\u0142 si\u0119 europose\u0142\" />\n    \"To szale\u0144stwo. Proces za polubienie wpisu!\" - tak Elon Musk skomentowa\u0142 fragment wywiadu z Patrykiem Jakim. Polski europose\u0142 opowiada\u0142, za co gro\u017c\u0105 mu trzy lata wi\u0119zienia. Przedstawi\u0142 jednak swoj\u0105 wersj\u0119, a my przypominamy, o co naprawd\u0119 chodzi w tym procesie.",
        "id": 2098117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/elon-musk-komentuje-wywiad-patryka-jakiego-to-szalenstwo-na-co-skarzyl-sie-europosel-st8302677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk komentuje wywiad Jakiego: \"to szale\u0144stwo\". Na co skar\u017cy\u0142 si\u0119 europose\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:44:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6953886-ostatnie-pokolenie-blokowalo-ruch-przed-koncertem-taylor-swift-w-warszawie-ph8302968/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blokowali ruch przed koncertem Taylor Swift, jest wyrok s\u0105du\" />\n    Ostatnie Pokolenie poinformowa\u0142o o wyroku dla pi\u0105tki aktywist\u00f3w, kt\u00f3rzy blokowali ruch przed koncertem Taylor Swift w Warszawie. Wszyscy zostali skazani na kary grzywny. Aktywi\u015bci zapowiadaj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 si\u0119 odwo\u0142ywa\u0107.",
        "id": 2098118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-piecioro-aktywistow-ostatniego-pokolenia-skazanych-przez-sad-st8302929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokowali ruch przed koncertem Taylor Swift, jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:43:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s307so-meta-shutterstock2092337356-6593849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant zwolni\u0142 cztery tysi\u0105ce os\u00f3b. Nie brakuje kontrowersji\" />\n    Koncern Meta zwolni\u0142 w poniedzia\u0142ek oko\u0142o 4000 pracownik\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y osi\u0105ga\u0107 s\u0142absze wyniki. Jak zauwa\u017ca jednak  \"New York Post\", \u200b\u200bkilku zwolnionych pracownik\u00f3w stwierdzi\u0142o, \u017ce nie dalej jak w zesz\u0142ym roku otrzyma\u0142o pochlebne recenzje od swoich mened\u017cer\u00f3w.",
        "id": 2098119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/meta-zwolnila-cztery-tysiace-osob-st8302883?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant zwolni\u0142 cztery tysi\u0105ce os\u00f3b. Nie brakuje kontrowersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:31:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3159507-rosja-uratowano-139-wedkarzy-ktorzy-dryfowali-na-krze-ph8302942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad stu w\u0119dkarzy utkn\u0119\u0142o na krze. Akcja ratunkowa \" />\n    139 w\u0119dkarzy utkn\u0119\u0142o na dryfuj\u0105cej po morzu krze na wschodzie Rosji. S\u0142u\u017cby ratunkowe poinformowa\u0142y, \u017ce uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 ca\u0142\u0105 grup\u0119, cho\u0107 nie wszyscy byli z tego powodu zadowoleni.",
        "id": 2098121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rosja-ponad-stu-wedkarzy-dryfowalo-na-krze-na-morzu-ochockim-nagranie-z-akcji-ratunkowej-st8302995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad stu w\u0119dkarzy utkn\u0119\u0142o na krze. Akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:29:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1648805-styczniowa-pelnia-ksiezyca-oleszna-ph8259217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kilkana\u015bcie minut, kt\u00f3rych nie mo\u017cecie przegapi\u0107\"\" />\n    Dzisiaj na niebie pojawi si\u0119 Ksi\u0119\u017cyc w pe\u0142ni. Nasz naturalny satelita b\u0119dzie pi\u0119knie wygl\u0105da\u0142 - zw\u0142aszcza podczas wschodu.",
        "id": 2098122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/pelnia-ksiezyca-w-lutym-2025-sniezny-ksiezyc-rozswietli-niebo-st8301450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kilkana\u015bcie minut, kt\u00f3rych nie mo\u017cecie przegapi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:28:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7704027-lotnisko-katowice-w-pyrzowicach-ph7953498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do samolotu chcia\u0142 wej\u015b\u0107 ze skrzynk\u0105 z narz\u0119dziami. Powiedzia\u0142, \u017ce to bomba\" />\n    Podczas kontroli bezpiecze\u0144stwa na lotnisku w Pyrzowicach 47-letni pasa\u017cer o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w baga\u017cu podr\u0119cznym ma bomb\u0119. Mia\u0142 to by\u0107 \u017cart, a baga\u017c by\u0142 skrzynk\u0105 z narz\u0119dziami. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem i nigdzie nie polecia\u0142.",
        "id": 2098123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/pyrzowice-pasazer-zazartowal-ze-ma-w-bagazu-bombe-dostal-mandat-i-nie-polecial-st8302965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do samolotu chcia\u0142 wej\u015b\u0107 ze skrzynk\u0105 z narz\u0119dziami. Powiedzia\u0142, \u017ce to bomba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8631285-nowy-tomograf-komputerowy-w-szpitalu-w-nysie-ph8302507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a pracowni\u0119 tomograficzn\u0105. WO\u015aP da\u0142a nowy sprz\u0119t, \"dok\u0142adniejszy i szybszy\"\" />\n    Ju\u017c za kilka dni w szpitalu powiatowym w Nysie dzia\u0142a\u0107 zacznie nowa pracownia tomograficzna. Stary sprz\u0119t zniszczy\u0142a pow\u00f3d\u017a. Nowy, kupiony przez Wielk\u0105 Orkiestr\u0119 \u015awi\u0105tecznej Pomocy, gwarantuje znacznie szybsz\u0105 diagnostyk\u0119.",
        "id": 2098124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/nysa-powodz-zniszczyla-pracownie-tomograficzna-w-szpitalu-wosp-dala-nowa-cztery-razy-lepsza-st8302869?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a pracowni\u0119 tomograficzn\u0105. WO\u015aP da\u0142a nowy sprz\u0119t, \"dok\u0142adniejszy i szybszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:14:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9318512-pete-hegseth-ph8303003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz obrony USA: cz\u0142onkostwo Ukrainy w NATO nierealne\" />\n    Sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Pete Hegseth powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Brukseli, \u017ce \"cz\u0142onkostwo Ukrainy w NATO jest nierealne\", ale mo\u017cliwe jest porozumienie pokojowe. Za \"nierealistyczny\" uzna\u0142 r\u00f3wnie\u017c powr\u00f3t Ukrainy do granic sprzed 2014 roku. Doda\u0142, \u017ce USA nie wy\u015bl\u0105 do Ukrainy swoich wojsk.",
        "id": 2098125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-obrony-usa-czlonkostwo-ukrainy-w-nato-nierealne-st8302966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz obrony USA: cz\u0142onkostwo Ukrainy w NATO nierealne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:11:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4896001-donald-trump-ph8274399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest projekt ustawy upowa\u017cniaj\u0105cej Trumpa do nabycia Grenlandii i... zmiany jej nazwy\" />\n    Kongresmen Earl Carter zaproponowa\u0142 wprowadzenie przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 \"upowa\u017cni\u0107 prezydenta do rozpocz\u0119cia negocjacji w sprawie nabycia Grenlandii\", a tak\u017ce zmieni\u0107 jej nazw\u0119.",
        "id": 2098126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kongres-usa-projekt-ustawy-upowazniajacej-trumpa-do-nabycia-grenlandii-propozycja-zmiany-nazwy-st8302950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest projekt ustawy upowa\u017cniaj\u0105cej Trumpa do nabycia Grenlandii i... zmiany jej nazwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:06:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7067152-do-szpitala-przyniosla-martwe-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph7978379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Obrzydliwe, haniebne\" nagranie. Piel\u0119gniarka i piel\u0119gniarz zawieszeni w obowi\u0105zkach \" />\n    Piel\u0119gniarka i piel\u0119gniarz ze szpitala w Sydney zostali zawieszeni w obowi\u0105zkach s\u0142u\u017cbowych po tym, jak w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zosta\u0142o opublikowane antysemickie nagranie z ich udzia\u0142em - informuj\u0105 miejscowe w\u0142adze. Premier Australii Anthony Albanese okre\u015bli\u0142 wideo jako \"obrzydliwe i haniebne\".",
        "id": 2098128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-pielegniarka-i-pielegniarz-zawieszeni-w-obowiazkach-po-filmie-na-tiktoku-st8302736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Obrzydliwe, haniebne\" nagranie. Piel\u0119gniarka i piel\u0119gniarz zawieszeni w obowi\u0105zkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:04:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7445395-33-final-wosp-celem-jest-wsparcie-onkologii-i-hematologii-dzieciecej-ph8277061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"WO\u015aP 2025. Blisko milion z\u0142otych z aukcji TVN Warner Bros. Discovery na rzecz Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej pomocy\" />\n    W poniedzia\u0142ek o 23.59 zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wszystkie aukcje internetowe w ramach 33. Fina\u0142u Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Po raz kolejny ju\u017c w akcje zaanga\u017cowali si\u0119\u00a0dziennikarze i dziennikarki TVN24, TVN, TTV, osoby znane z produkcji TVN Warner Bros. Discovery oraz sama Grupa TVN Warner Bros. Discovery. 44 nasze aukcje zako\u0144czy\u0142y si\u0119 \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0105 deklarowan\u0105 w wysoko\u015bci 976 148,96 z\u0142otych. Dzi\u0119kujemy!",
        "id": 2098129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/wosp-2025-blisko-milion-zlotych-z-aukcji-tvn-warner-bros-discovery-na-rzecz-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-st8299707?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WO\u015aP 2025. Blisko milion z\u0142otych z aukcji TVN Warner Bros. Discovery na rzecz Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T14:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3205128-pap-20250129-0o3-ph8301683/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch Polak\u00f3w b\u0119dzie deportowanych z USA. Sikorski o kapeli g\u00f3ralskiej na lotnisku\" />\n    Rzecznik Ministerstwa Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Wro\u0144ski potwierdzi\u0142, \u017ce dw\u00f3ch polskich obywateli ma by\u0107 deportowanych ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Wskaza\u0142, \u017ce nie wiadomo, czy decyzja wynika z dotychczasowych procedur czy z przy\u015bpieszonej procedury zapowiedzianej przez Donalda Trumpa. Spraw\u0119 komentowa\u0142 te\u017c szef resortu dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 2098120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dwoch-polakow-bedzie-deportowanych-z-usa-sikorski-o-kapeli-goralskiej-na-lotnisku-st8302910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch Polak\u00f3w b\u0119dzie deportowanych z USA. Sikorski o kapeli g\u00f3ralskiej na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T13:59:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3522648-epa11885827-2-ph8302954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny nie boj\u0105 si\u0119 ce\u0142. Maj\u0105 wi\u0119ksze problemy\" />\n    Ameryka\u0144skie c\u0142a na stal i aluminium nie wp\u0142yn\u0105 znacz\u0105co na chi\u0144sk\u0105 gospodark\u0119 - poda\u0142 dziennik \"South China Morning Post\". Zdaniem ekonomist\u00f3w niepok\u00f3j w Chinach wywo\u0142uj\u0105 niski popyt krajowy oraz nadwy\u017cka mocy produkcyjnych, kt\u00f3re, z powodu nowych ce\u0142, mog\u0105 zosta\u0107 spot\u0119gowane.",
        "id": 2098130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-donalda-trumpa-chiny-sie-nie-boja-maja-wiekszy-problem-st8302920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny nie boj\u0105 si\u0119 ce\u0142. Maj\u0105 wi\u0119ksze problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:35:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59mzrj-zus-szczecin-grand-warszawski-shutterstock_2360135365-7375977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS przypomina o obowi\u0105zku dla cz\u0119\u015bci emeryt\u00f3w\" />\n    Do ko\u0144ca lutego osoby, kt\u00f3re w ubieg\u0142ym roku pobiera\u0142y wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119 lub rent\u0119 oraz dorabia\u0142y do swojego \u015bwiadczenia, powinny poinformowa\u0107 ZUS o dodatkowych przychodach. Dotyczy to mi\u0119dzy innymi wynagrodze\u0144 z umowy o prac\u0119, umowy zlecenia, a tak\u017ce przychod\u00f3w z prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci.",
        "id": 2097316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/wazny-termin-dla-dorabiajacych-emerytow-zus-przypomina-st8302713?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS przypomina o obowi\u0105zku dla cz\u0119\u015bci emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:17:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2606419-kendrick-lamar-i-sza-wystapia-w-polsce-ph8302462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kendrick\u00a0Lamar\u00a0i SZA rusz\u0105 w tras\u0119 po Europie. Jeden koncert w Polsce\" />\n    Kendrick\u00a0Lamar\u00a0i SZA wyst\u0105pi\u0105 w Polsce. Koncert duetu na Stadionie Narodowym w Warszawie b\u0119dzie jednym z przystank\u00f3w na europejskiej trasie rapera i wokalistki.",
        "id": 2097317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kendrick-lamar-i-sza-koncert-na-stadionie-narodowym-st8302303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kendrick\u00a0Lamar\u00a0i SZA rusz\u0105 w tras\u0119 po Europie. Jeden koncert w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:05:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8505025-postrzelona-policjantka-ph8295691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"14-latka sz\u0142a do szko\u0142y, zosta\u0142a brutalnie pobita. Trwa ob\u0142awa\" />\n    Trwa policyjna ob\u0142awa na sprawc\u0119 brutalnej napa\u015bci na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju (Ma\u0142opolska). Napastnik zosta\u0142 sp\u0142oszony przez \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia i przez postaw\u0119 samej nastolatki, kt\u00f3ra szarpa\u0142a si\u0119 z agresorem.",
        "id": 2097318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rabka-zdroj-brutalne-pobicie-14-latki-oblawa-na-sprawce-st8302678?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-latka sz\u0142a do szko\u0142y, zosta\u0142a brutalnie pobita. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:05:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7724674-w-poblizu-tego-miejsca-doszlo-do-ataku-na-dziewczynke-ph8303143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna podejrzewany o pobicie 14-latki jest ju\u017c w r\u0119kach policji\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 21-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o napa\u015b\u0107 na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju (Ma\u0142opolska). Wed\u0142ug ustale\u0144 policji, nieznany nastolatce m\u0119\u017cczyzna zaczepi\u0142 j\u0105, a nast\u0119pnie bi\u0142 po twarzy. Poszkodowana nie zosta\u0142a mu d\u0142u\u017cna i zadrapa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 w policzek. Napastnik zosta\u0142 sp\u0142oszony przez \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia. Pobita dziewczyna zosta\u0142a ju\u017c wypisana ze szpitala.",
        "id": 2099949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rabka-zdroj-mezczyzna-podejrzewany-o-pobicie-14-latki-jest-juz-w-rekach-policji-st8302678?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna podejrzewany o pobicie 14-latki jest ju\u017c w r\u0119kach policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:29:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3111825-rosyjski-samolot-su-24mr-zdjecie-ilustracyjne-ph8301706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski samolot naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144. \"B\u0119dziemy analizowa\u0107 ten przypadek\"\" />\n    Strona rosyjska przekaza\u0142a, \u017ce samolot Su-24MR naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 z powodu awarii systemu nawigacyjnego, ale Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaju Si\u0142 Zbrojnych zapewnia, \u017ce b\u0119dzie analizowa\u0107 ten incydent. - B\u0119dziemy wyci\u0105ga\u0107 wnioski ze strony wojskowej - przekaza\u0142a major Ewa Z\u0142otnicka w rozmowie z TVN24.",
        "id": 2096932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjski-samolot-w-polsce-bedziemy-analizowac-ten-przypadek-st8302405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski samolot naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144. \"B\u0119dziemy analizowa\u0107 ten przypadek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:22:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9279342-prezydent-usa-j-f-kennedy-w-dallas-na-chwile-przed-zamachem-na-jego-zycie-ph8010035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"FBI odkry\u0142o nowe dokumenty na temat zamachu na Johna F. Kennedy'ego\" />\n    Funkcjonariusze FBI znale\u017ali ponad dwa tysi\u0105ce nowych dokument\u00f3w na temat zamachu na \u017cycie prezydenta Johna F. Kennedy'ego. Odkrycia dokonano podczas prac rozpocz\u0119tych po nakazie Donalda Trumpa, by przygotowa\u0107 odtajnienie wszystkich akt mi\u0119dzy innymi w tej sprawie.",
        "id": 2096934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowe-dokumenty-o-zamachu-na-johna-f-kennedy-ego-znalezione-przez-fbi-st8302407?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FBI odkry\u0142o nowe dokumenty na temat zamachu na Johna F. Kennedy'ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:17:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cnr7hf-mezczyzna-w-sluchawkach-7277575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taka muzyka mo\u017ce \u0142agodzi\u0107 b\u00f3l. Nowe badania\" />\n    Najskuteczniejsza w \u0142agodzeniu b\u00f3lu jest muzyka odtwarzana zgodnie z naturalnym rytmem cz\u0142owieka - wynika z nowych bada\u0144 kanadyjskich naukowc\u00f3w, opublikowanych w magazynie \"Pain\". Ich ustalenia sugeruj\u0105, \u017ce dzi\u0119ki odpowiedniej technologii mo\u017cna by dostosowywa\u0107 utw\u00f3r muzyczny do wewn\u0119trznego tempa danej osoby, potencjalnie skuteczniej zmniejszaj\u0105c poziom odczuwanego przez ni\u0105 b\u00f3lu.",
        "id": 2096935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/muzyka-moze-lagodzic-bol-wazne-by-dostosowac-ja-do-swojego-naturalnego-rytmu-st8302359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taka muzyka mo\u017ce \u0142agodzi\u0107 b\u00f3l. Nowe badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:09:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9311029-szkola-nie-wydala-dzieciom-obiadow-ph5005430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdecydowali, \u017ce takiego jedzenia nie mog\u0105 da\u0107 dzieciom. Umowa rozwi\u0105zana \"w trybie natychmiastowym\", jest nowy dostawca\" />\n    W jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Inowroc\u0142awiu (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) nie wydano dzieciom obiad\u00f3w. Pow\u00f3d? Z\u0142a jako\u015b\u0107 posi\u0142k\u00f3w dostarczanych przez firm\u0119 cateringow\u0105. Decyzj\u0105 prezydenta Inowroc\u0142awia umowa zosta\u0142a rozwi\u0105zana. Jest ju\u017c nowy dostawca posi\u0142k\u00f3w. Dyrektorzy szk\u00f3\u0142 maj\u0105 monitorowa\u0107 ich jako\u015b\u0107.",
        "id": 2096936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/inowroclaw-zdecydowali-ze-takiego-jedzenia-nie-moga-dac-dzieciom-umowa-rozwiazana-w-trybie-natychmiastowym-st8294248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowali, \u017ce takiego jedzenia nie mog\u0105 da\u0107 dzieciom. Umowa rozwi\u0105zana \"w trybie natychmiastowym\", jest nowy dostawca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:49:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6653239-tragedia-na-drodze-ekspresowej-s8-kolo-skierniewic-ph8302324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"81-latek \u015bmiertelnie potr\u0105cony na S8. Szuka\u0142 tablicy rejestracyjnej, kt\u00f3r\u0105 zgubi\u0142\" />\n    Tragiczny wypadek na drodze ekspresowej S8 w Kowiesach pod Skierniewicami (woj. \u0142\u00f3dzkie). Samoch\u00f3d dostawczy potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 81-latka, id\u0105cego drog\u0105. - M\u0119\u017cczyzna znajdowa\u0142 si\u0119 na drodze S8 z uwagi na to, \u017ce jad\u0105c, zgubi\u0142 tablic\u0119 rejestracyjn\u0105 i chcia\u0142 j\u0105 znale\u017a\u0107 - przekazuje rzeczniczka skierniewickiej policji. Dwa pasy ruchu w kierunku Warszawy s\u0105 zablokowane i jeden w kierunku Wroc\u0142awia.",
        "id": 2096933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kowiesy-wszedl-na-droge-ekspresowa-s8-zostal-potracony-81-latek-zginal-na-miejscu-st8302374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "81-latek \u015bmiertelnie potr\u0105cony na S8. Szuka\u0142 tablicy rejestracyjnej, kt\u00f3r\u0105 zgubi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:27:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4002602-pierscien-einsteina-dookola-galaktyki-ngc-6505-ph8302356/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Idealny pier\u015bcie\u0144 Einsteina uchwycony na testowym zdj\u0119ciu\" />\n    Pier\u015bcie\u0144 Einsteina zosta\u0142 zauwa\u017cony na zdj\u0119ciach z europejskiego teleskopu Euclid. Jak wyja\u015bnili naukowcy, zjawisko mo\u017cna zaobserwowa\u0107 jedynie w \u015bci\u015ble okre\u015blonych warunkach. Wykryto je w okolicach galaktyki, kt\u00f3r\u0105 obserwujemy od ponad stulecia.",
        "id": 2096541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/idealny-pierscien-einsteina-uchwycony-na-testowym-zdjeciu-st8302257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idealny pier\u015bcie\u0144 Einsteina uchwycony na testowym zdj\u0119ciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:20:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5426599-ksiezna-kate-podczas-wizyty-w-wiezieniu-w-wilmslow-ph8302333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0119\u017cna Kate powitana okrzykami i gwizdami. \"Powiedz im prawd\u0119!\"\" />\n    Potrzebujemy wi\u0119kszego finansowania. Powiedz im prawd\u0119! - krzycza\u0142y wi\u0119\u017aniarki w kierunku ksi\u0119\u017cnej Kate podczas jej wizyty w zak\u0142adzie karnym dla kobiet w Wilmslow. \"Dziesi\u0105tki wi\u0119\u017aniarek wychyli\u0142o si\u0119 z okien\", by j\u0105 zobaczy\u0107 - relacjonuje portal Sky News, dodaj\u0105c, \u017ce s\u0142ycha\u0107 by\u0142o \"gwizdy\" oraz okrzyki. Ksi\u0119\u017cna Walii rozmawia\u0142a m.in. z personelem z oddzia\u0142u dla matek i dzieci.",
        "id": 2096542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-ksiezna-kate-powitana-okrzykami-i-gwizdami-w-wiezieniu-ksiezna-spotkala-sie-z-wiezniarkami-st8302212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate powitana okrzykami i gwizdami. \"Powiedz im prawd\u0119!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:19:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8484749-chris-lacivita-doradca-donalda-trumpa-poprowadzi-kampanie-albanskiej-partii-demokratycznej-ph8302207/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pom\u00f3g\u0142 wygra\u0107 Trumpowi, teraz zaanga\u017cuje si\u0119 w wybory w muzu\u0142ma\u0144skim pa\u0144stwie\" />\n    Chris LaCivita, zaufany doradca Donalda Trumpa, zaanga\u017cuje si\u0119 w wybory parlamentarne w Albanii. Amerykanin poprowadzi w nich kampani\u0119 opozycyjnej Partii Demokratycznej. Zrobi to, by - \u00a0jak m\u00f3wi - \"pom\u00f3c w wyborze premiera, kt\u00f3ry b\u0119dzie prawdziwym przyjacielem Stan\u00f3w Zjednoczonych\". Obecnego szefa rz\u0105du LaCivita oskar\u017ca on o bycie polityczn\u0105 \"marionetk\u0105\".",
        "id": 2096543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/albania-doradca-trumpa-chris-lacivita-poprowadzi-kampanie-wyborcza-partii-opozycyjnej-st8302176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pom\u00f3g\u0142 wygra\u0107 Trumpowi, teraz zaanga\u017cuje si\u0119 w wybory w muzu\u0142ma\u0144skim pa\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:12:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2298580-niebezpieczne-wyprzedzanie-w-wierzbinach-ph8302201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mandat, 26 punkt\u00f3w karnych i cofni\u0119te uprawnienia. Nagranie\" />\n    Na drodze krajowej numer 16 w Wierzbinach (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie) kierowca samochodu osobowego wyprzedza\u0142 w niedozwolonym miejscu. Dzi\u0119ki nagraniu, kt\u00f3re trafi\u0142o do policjant\u00f3w, uda\u0142o si\u0119 go namierzy\u0107 i ukara\u0107 wysokim mandatem, 26 punktami karnymi, oraz cofn\u0105\u0107 mu uprawnienia do kierowania.",
        "id": 2096544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wierzbiny-mandat-26-punktow-karnych-i-cofniete-uprawnienia-za-ten-manewr-nagranie-st8302205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mandat, 26 punkt\u00f3w karnych i cofni\u0119te uprawnienia. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:05:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1112081-bialostoccy-policjanci-oskarzeni-przez-prokurature-o-korupcje-ph8236871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci mieli przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Prokuratura Regionalna w Bia\u0142ymstoku skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko czternastu osobom, w tym by\u0142ym policjantom. Zarzuty dotycz\u0105 mi\u0119dzy innymi przyjmowania korzy\u015bci maj\u0105tkowych oraz przekroczenia obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych. Podejrzanym grozi do dziesi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 2096545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-policjanci-mieli-przyjmowac-lapowki-jest-akt-oskarzenia-st8302015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci mieli przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T09:05:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6016426-uszkodzony-pociag-regio-ph8301797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przestarza\u0142y system na kolei\". Komisja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci kolizji poci\u0105g\u00f3w\" />\n    We wtorek (11 lutego) dosz\u0142o do \"starcia bocznego\" dw\u00f3ch poci\u0105g\u00f3w pasa\u017cerskich na dworcu w Stargardzie. Komisja kolejowa ustala przyczyny tego zdarzenia, a my pytamy, czy polska kolej jest bezpieczna i przypominamy reporta\u017c redakcji Czarno na Bia\u0142ym \"Przejazd niestrze\u017cony\".",
        "id": 2096235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-starcie-boczne-pociagow-i-przestarzaly-analogowy-system-na-kolei-st8302183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przestarza\u0142y system na kolei\". Komisja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci kolizji poci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T09:02:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7511140-dach-liceum-zapadl-sie-pod-ciezarem-sniegu-ph8302157/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dach liceum zawali\u0142 si\u0119 pod setkami ton \u015bniegu\" />\n    Dach sali gimnastycznej zawali\u0142 si\u0119 w jednym z lice\u00f3w w stanie Oregon. Chocia\u017c w momencie zdarzenia w sali nikogo nie by\u0142o, o w\u0142os od wypadku znale\u017ali si\u0119 pracuj\u0105cy w pobli\u017cu stra\u017cacy.",
        "id": 2096236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/oregon-usa-dach-liceum-zawalil-sie-pod-setkami-ton-sniegu-st8302169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dach liceum zawali\u0142 si\u0119 pod setkami ton \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T08:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5002980-malzenstwo-zostalo-w-niemczech-skazane-na-dozywocie-za-zabicie-dwoch-ukrainek-i-zabranie-im-dziecka-ph8301143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcieli mie\u0107 dziecko, zabili jego matk\u0119 i babci\u0119. Ta sprawa wstrz\u0105sn\u0119\u0142a NiemcamI\" />\n    Ma\u0142\u017ce\u0144stwo w Niemczech \"w bestialski spos\u00f3b\" zamordowa\u0142o dwie kobiety z Ukrainy, by zabra\u0107 im miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0119. Porwali noworodka, bo Ina O. nie mog\u0142a zaj\u015b\u0107 w ci\u0105\u017c\u0119, a pragn\u0119li mie\u0107 kolejne dziecko. Para zosta\u0142a skazana na do\u017cywotnie wi\u0119zienie.",
        "id": 2095209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-chcieli-miec-dziecko-zabili-jego-matke-i-babcie-ina-o-i-marco-o-skazani-na-dozywocie-st8300910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcieli mie\u0107 dziecko, zabili jego matk\u0119 i babci\u0119. Ta sprawa wstrz\u0105sn\u0119\u0142a NiemcamI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:59:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6950963-zamek-ujazdowski-w-warszawie-centrum-sztuki-wspolczesnej-ph8302050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamek Ujazdowski ma now\u0105 dyrektork\u0119\" />\n    Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 konkurs na now\u0105 dyrektork\u0119 Centrum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej - Zamek Ujazdowski w Warszawie. Wygra\u0142a t\u0142umaczka i kuratorka Anna \u0141azar. Wyb\u00f3r zosta\u0142 zaakceptowany przez ministr\u0119 kultury Hann\u0119 Wr\u00f3blewsk\u0105 - poinformowa\u0142 resort.",
        "id": 2095210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-centrum-sztuki-wspolczesnej-zamek-ujazdowski-nowa-dyrektorka-st8302035?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamek Ujazdowski ma now\u0105 dyrektork\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:56:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3868895-wyplaty-dodatku-energetycznego-w-gminie-starogard-gdanski-zagrozone-ph4998341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cna awaria w Gdyni. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody\" />\n    Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Gdyni jest bez\u00a0ciep\u0142ej wody i\u00a0ogrzewania. W mie\u015bcie dosz\u0142o do awarii - poinformowa\u0142o Okr\u0119gowe Przedsi\u0119biorstwo Energetyki Cieplnej.",
        "id": 2095211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-potezna-awaria-tysiace-mieszkancow-bez-ogrzewania-i-cieplej-wody-st8302088?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cna awaria w Gdyni. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:56:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8456169-zarlacz-tepoglowy-carcharhinus-leucas-zdj-ilustracyjne-ph8302090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wskoczy\u0142y do wody, zaatakowa\u0142 je rekin. \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce \u017cyjemy\"\" />\n    Rekin zaatakowa\u0142 dwie ameryka\u0144skie turystki na Bahamach. Jak opowiada\u0142y kobiety, do ataku dosz\u0142o kilka minut po tym, jak wesz\u0142y do wody. Lokalne media przypomnia\u0142y, \u017ce to nie pierwsza taka sytuacja, jak\u0105 odnotowano w archipelagu.",
        "id": 2095212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wskoczyly-do-wody-zaatakowal-je-rekin-ciesze-sie-ze-zyjemy-st8302057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wskoczy\u0142y do wody, zaatakowa\u0142 je rekin. \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce \u017cyjemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:38:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6226462-cztery-osoby-trafily-do-aresztu-ph7930727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 64-latki. Areszt dla podejrzanego\" />\n    W jednym z mieszka\u0144 w Gryficach (woj. zachodniopomorskie) znaleziono cia\u0142o kobiety z licznymi ranami k\u0142utymi i ci\u0119tymi. W sprawie zatrzymano 67-latka, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa. M\u0119\u017cczyzna nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy i z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Decyzj\u0105 s\u0105du zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 2095213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gryfice-liczne-rany-klute-i-ciete-na-ciele-64-latki-67-latek-w-areszcie-st8302028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo 64-latki. Areszt dla podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:12:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5527006-jaroslaw-kaczynski-mariusz-blaszczak-ryszard-terlecki-i-rafal-bochenek-na-sali-obrad-sejmu-ph8292783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister finans\u00f3w: PiS dosta\u0142 niedawno przelew na dwa miliony z\u0142otych\" />\n    PiS dosta\u0142 niedawno przelew na dwa miliony z\u0142otych. To przelew jeszcze za poprzedni rok - przekaza\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce nie otrzyma\u0142 \"jakiegokolwiek pisma ze strony PKW w ci\u0105gu ostatniego tygodnia, dw\u00f3ch tygodni\" i nadal czeka na wyja\u015bnienia od komisji.",
        "id": 2095214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-finansow-andrzej-domanski-pis-dostal-niedawno-przelew-na-dwa-miliony-zlotych-st8302030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w: PiS dosta\u0142 niedawno przelew na dwa miliony z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:01:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9097163-piasek-ph8302027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister finans\u00f3w o planie rz\u0105du na gospodark\u0119. \"Inwestycje, inwestycje i jeszcze raz inwestycje\"\" />\n    Jako minister finans\u00f3w chcia\u0142bym, aby ten wzrost gospodarczy by\u0142 troch\u0119 bardziej zr\u00f3wnowa\u017cony i mocniej przechylony w kierunku inwestycji. Dlatego strategia naszego rz\u0105du to: inwestycje, inwestycje i jeszcze raz inwestycje  - powiedzia\u0142 w programie \"Rozmowa Piaseckiego\" na antenie TVN24 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.",
        "id": 2095215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/minister-finansow-andrzej-domanski-o-deregulacjach-i-inwestycjach-rzadowych-st8302008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w o planie rz\u0105du na gospodark\u0119. \"Inwestycje, inwestycje i jeszcze raz inwestycje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9496918-wydatki-warszawy-w-2025-roku-ph8240298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na metro, Sal\u0119 Kongresow\u0105, aul\u0119 koncertow\u0105. Wydatki Warszawy w 2025 roku \" />\n    Na li\u015bcie najwi\u0119kszych wydatk\u00f3w inwestycyjnych Warszawy w tym roku znalaz\u0142y si\u0119: doko\u0144czenie drugiej linii metra, remont Sali Kongresowej czy budowa sali koncertowej orkiestry Sinfonii Varsovia. Tak uchwalony bud\u017cet krytykuj\u0105 radni opozycji. Wskazuj\u0105, \u017ce priorytetami s\u0105 inwestycje rozpocz\u0119te kilka lat temu. - To jest tak, jakby\u015bmy \u017cyli w 2015 roku - komentuje jeden z nich.",
        "id": 2095216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-na-metro-sale-kongresowa-aule-koncertowa-wydatki-stolicy-w-2025-roku-st8260975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na metro, Sal\u0119 Kongresow\u0105, aul\u0119 koncertow\u0105. Wydatki Warszawy w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T06:50:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6646269-powodzie-w-boliwii-ph8302034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W powodziach zgin\u0119\u0142y 24 osoby, a deszcz nie przestaje pada\u0107\" />\n    Do 24 wzros\u0142a liczba ofiar powodzi, kt\u00f3re nawiedzaj\u0105 Boliwi\u0119. Intensywne opady deszczu utrzymuj\u0105 si\u0119 nad krajem od listopada, a najtrudniejsza sytuacja panuje w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju. Wed\u0142ug prognoz ulewy nie ustan\u0105 do marca.",
        "id": 2095217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/boliwia-w-powodziach-zginely-24-osoby-a-deszcz-nie-przestaje-padac-st8302006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W powodziach zgin\u0119\u0142y 24 osoby, a deszcz nie przestaje pada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T06:32:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5966136-pap-20240520-3in-ph8301999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rushdie zeznawa\u0142 w sprawie zamachu na jego \u017cycie: my\u015bla\u0142em, \u017ce umieram \" />\n    Znany hinduski pisarz Salman Rushdie mieszkaj\u0105cy w Ameryce z\u0142o\u017cy\u0142 zeznania przed s\u0105dem w procesie Hadi Matara, oskar\u017conego o wielokrotne d\u017agni\u0119cie go no\u017cem. Rushdie opisa\u0142 atak, wspominaj\u0105c \"wielki b\u00f3l i szok\". By\u0142 przekonany, \u017ce umiera. Na sal\u0119 s\u0105dow\u0105 doprowadzono r\u00f3wnie\u017c oskar\u017conego.",
        "id": 2095218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/salman-rushdie-proces-w-nowym-jorku-w-sprawie-zamachu-na-znanego-pisarza-st8301994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rushdie zeznawa\u0142 w sprawie zamachu na jego \u017cycie: my\u015bla\u0142em, \u017ce umieram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T06:32:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4754172-41-latek-zniszczyl-figurke-matki-boskiej-ph8239526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczy\u0142 krzy\u017ce i kapliczk\u0119. S\u0105d odroczy\u0142 spraw\u0119\" />\n    S\u0105d Rejonowy w Bia\u0142ymstoku po\u0142\u0105czy\u0142 we wtorek w jedn\u0105 spraw\u0119 i chce rozpozna\u0107 \u0142\u0105cznie zarzuty z dw\u00f3ch akt\u00f3w oskar\u017cenia, dotycz\u0105cych tego samego m\u0119\u017cczyzny. Chodzi o o kilkukrotne zniszczenie krzy\u017cy i przydro\u017cnej kapliczki z figur\u0105 Matki Boskiej. Do zdarzenia dosz\u0142o w gminie Choroszcz. Na razie s\u0105d bada stan zdrowia oskar\u017conego i odroczy\u0142 spraw\u0119 bezterminowo.",
        "id": 2095219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/choroszcz-zniszczyl-krzyze-i-kapliczke-sad-zbada-stan-zdrowia-oskarzonego-st8302010?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniszczy\u0142 krzy\u017ce i kapliczk\u0119. S\u0105d odroczy\u0142 spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T06:07:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie4c08c445ae9b80f1e58690018d9cd195-samochody-elektryczne-moga-przestac-byc-oplacalne-w-polsce-5032698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pa\u0144stwo dop\u0142aci nawet 40 tysi\u0119cy z\u0142otych do auta. Tyle wniosk\u00f3w z\u0142o\u017cono\" />\n    Od 3 lutego, czyli od startu nowego programu dop\u0142at do zakupu i leasingu samochod\u00f3w elektrycznych NaszEauto, z\u0142o\u017cono blisko 400 wniosk\u00f3w na kwot\u0119 prawie 11 milion\u00f3w z\u0142otych - poinformowa\u0142 Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej (NFO\u015aiGW).",
        "id": 2095220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/doplaty-do-aut-elektrycznych-2025-nfosigw-ile-mozna-otrzymac-jakie-sa-zasady-ile-wnioskow-zlozono-st8302000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo dop\u0142aci nawet 40 tysi\u0119cy z\u0142otych do auta. Tyle wniosk\u00f3w z\u0142o\u017cono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4495916-policja-zatrzymala-43-latka-podejrzanego-o-atak-na-kuriera-ph8301615/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zacz\u0105\u0142 dusi\u0107 kuriera, wyrwa\u0142 mu terminal p\u0142atniczy i uciek\u0142\"\" />\n    Policjanci z Piaseczna (Mazowieckie) zatrzymali 43-latka, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 kuriera, a nast\u0119pnie wyrwa\u0142 mu terminal p\u0142atniczy. Dodatkowo m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 przy sobie narkotyki. Decyzj\u0105 s\u0105du podejrzany zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 2095221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/stara-iwiczna-zaczal-dusic-kuriera-wyrwal-mu-terminal-platniczy-i-uciekl-st8301608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zacz\u0105\u0142 dusi\u0107 kuriera, wyrwa\u0142 mu terminal p\u0142atniczy i uciek\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T05:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1041166-w-mieszkaniu-policjanci-znalezli-narkotyki-ph8301624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjechali do awantury domowej, zaciekawi\u0142y ich charakterystyczne woreczki\" />\n    Policjanci interweniowali w zwi\u0105zku z awantur\u0105 domow\u0105 w jednym z mieszka\u0144 na warszawskiej Woli. W trakcie interwencji zauwa\u017cyli na pod\u0142odze woreczki strunowe. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w mieszkaniu 17-latka i 20-latki znajdowa\u0142y si\u0119 hurtowe ilo\u015bci narkotyk\u00f3w. Oboje zostali zatrzymani.",
        "id": 2095222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-interwencja-do-awantury-domowej-zakonczyla-sie-zatrzymaniem-za-narkotyki-st8301631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjechali do awantury domowej, zaciekawi\u0142y ich charakterystyczne woreczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T05:43:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4328044-marznace-opady-oblodzenie-gololedz-slisko-ph6599276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silny mr\u00f3z i szklanka na drogach. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW\" />\n    IMGW ostrzega przed zimowymi zagro\u017ceniami. Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 niebezpiecznie mro\u017ane noce, a miejscami drogi skuje l\u00f3d. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.",
        "id": 2095223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-ostrzezen-imgw-zetnie-silny-mroz-lod-pokryje-drogi-st8301993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silny mr\u00f3z i szklanka na drogach. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T05:38:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3251144-donald-trump-i-mark-fogel-ph8302001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanin uwolniony z rosyjskiego wi\u0119zienia. Trump: nie dali\u015bmy Moskwie zbyt wiele\" />\n    Skazany przez rosyjski s\u0105d nauczyciel i by\u0142y pracownik dyplomacji Marc Fogel powr\u00f3ci\u0142 do kraju w ramach wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w. Nie jest jasne, kogo w zamian uwolni\u0142y Stany Zjednoczone. Prezydent Donald Trump - kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 Fogela w Bia\u0142ym Domu - powiedzia\u0142, \u017ce USA da\u0142y Moskwie \"niewiele\" za uwolnienie Amerykanina.",
        "id": 2095224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-marc-fogel-uwolniony-z-rosyjskiego-wiezienia-donald-trump-nie-dalismy-moskwie-zbyt-wiele-st8301965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanin uwolniony z rosyjskiego wi\u0119zienia. Trump: nie dali\u015bmy Moskwie zbyt wiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T05:36:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ee4jh-emerytka-emeryt-kupon-lotto-senior-shutterstock_1464157709-6189722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest sz\u00f3stka w Lotto\" />\n    We wtorkowym losowaniu pad\u0142a sz\u00f3stka. Do jednego z graczy trafi ponad sze\u015b\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki z 11 lutego 2025 roku.",
        "id": 2095225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-11-02-2025-roku-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st8301991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest sz\u00f3stka w Lotto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T05:16:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1794451-haker-pegasus-ph7973283/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u0142udzili 16 milion\u00f3w, na celowniku szko\u0142y i szpitale. Rosyjscy hakerzy aresztowani\" />\n    Ameryka\u0144ski departament sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142 o aresztowaniu dw\u00f3ch Rosjan podejrzanych o udzia\u0142 w atakach cybernetycznych, maj\u0105cych na celu wymuszanie wysokich okup\u00f3w. Tego samego dnia USA, Wielka Brytania i Australia wprowadzi\u0142y nowe sankcje na organizacj\u0119 cyberprzest\u0119pcz\u0105 z Rosji.",
        "id": 2095226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-aresztowano-dwoch-rosyjskich-hakerow-ktorzy-wyludzili-16-mln-dolarow-od-szpitali-i-szkol-st8301958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142udzili 16 milion\u00f3w, na celowniku szko\u0142y i szpitale. Rosyjscy hakerzy aresztowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T04:59:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5421696-sedzia-michal-mankowski-ph8296630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa wyroki dyscyplinarne, 23 pisemne upomnienia. I nic. S\u0119dzia wci\u0105\u017c nie pisze uzasadnie\u0144 wyrok\u00f3w\" />\n    S\u0105 upomnienia na pi\u015bmie, kary dyscyplinarne, zmniejszenie wynagrodzenia. I nic. Micha\u0142 Ma\u0144kowski, s\u0119dzia S\u0105du Rejonowego w Kozienicach, od co najmniej 2017 roku ma problem ze sporz\u0105dzaniem uzasadnie\u0144 do wydawanych przez siebie wyrok\u00f3w. A bez uzasadnienia wyroku strony nie mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 apelacji, wi\u0119c procesy nie mog\u0105 si\u0119 zako\u0144czy\u0107. Spraw, w kt\u00f3rych s\u0119dzia zalega z napisaniem uzasadnienia, jest a\u017c 121.",
        "id": 2095227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/kozienice-prokuratura-bada-sprawe-sedziego-michala-mankowskiego-st8296673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa wyroki dyscyplinarne, 23 pisemne upomnienia. I nic. S\u0119dzia wci\u0105\u017c nie pisze uzasadnie\u0144 wyrok\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T04:49:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2465314-kijow-w-trakcie-rosyjskiego-ataku-dronow-ph8301984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seria wybuch\u00f3w w Kijowie. Rosjanie zaatakowali pociskami balistycznymi\" />\n    1084 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Seri\u0119 g\u0142o\u015bnych eksplozji s\u0142ycha\u0107 by\u0142o w \u015brod\u0119 nad ranem w stolicy Ukrainy, Kijowie, kt\u00f3ry zosta\u0142 zaatakowany przez Rosj\u0119 rakietami balistycznymi. W czterech dzielnicach miasta wybuch\u0142y po\u017cary. W wyniku ataku zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba - powiadomi\u0142 mer miasta Witalij Kliczko. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2095228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8301981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria wybuch\u00f3w w Kijowie. Rosjanie zaatakowali pociskami balistycznymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T04:42:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7859997-donald-trump-ph8301983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: nie kupimy Strefy Gazy, b\u0119dziemy j\u0105 po prostu mie\u0107\" />\n    Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 na spotkaniu z kr\u00f3lem Jordanii Abdullahem II, \u017ce nie zamierza \"kupowa\u0107\" Strefy Gazy, lecz j\u0105 \"mie\u0107\", a cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w zostanie przesiedlona do Jordanii. Abdullah zapowiedzia\u0142 alternatywny plan lider\u00f3w pa\u0144stw arabskich, lecz obieca\u0142 przyj\u0119cie dw\u00f3ch tysi\u0119cy chorych dzieci z Gazy. Minister finans\u00f3w Izraela Becalel Smotricz tymczasem - nawi\u0105zuj\u0105c do s\u0142\u00f3w Trumpa - wezwa\u0142 premiera Benjamina Netanjahu, by \"rozp\u0119ta\u0142 piek\u0142o\" w Strefie Gazy, je\u017celi Hamas nie uwolni do soboty wszystkich zak\u0142adnik\u00f3w.",
        "id": 2095229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-na-spotkaniu-z-krolem-jordanii-nie-kupimy-strefy-gazy-bedziemy-ja-po-prostu-miec-st8301969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: nie kupimy Strefy Gazy, b\u0119dziemy j\u0105 po prostu mie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T04:29:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5537488-sad-konstytucyjny-zatwierdzil-rezygnacje-prezydenta-iohannisa-ph8301976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny zatwierdzi\u0142 rezygnacj\u0119 prezydenta\" />\n    S\u0105d Konstytucyjny Rumunii zatwierdzi\u0142 rezygnacj\u0119 prezydenta Klausa Iohannisa i wyda\u0142 orzeczenie, zgodnie z kt\u00f3rym przewodnicz\u0105cy senatu Ilie Bolojan obejmie w \u015brod\u0119 stanowisko tymczasowego szefa pa\u0144stwa. Ze wzgl\u0119du na t\u0119 funkcj\u0119 Bolojan zawiesi\u0142 cz\u0142onkostwo w Partii Narodowo-Liberalnej (PNL).",
        "id": 2095230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-sad-konstytucyjny-zatwierdzil-rezygnacje-prezydenta-klausa-iohannisa-st8301977?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny zatwierdzi\u0142 rezygnacj\u0119 prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T04:14:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6861913-elon-musk-ph8301979/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski my\u015bliwiec nad Polsk\u0105, efekt Muska, ultimatum Netanjahu\" />\n    Rosyjski samolot naruszy\u0142 przestrze\u0144 Polski. W Norwegii, najwi\u0119kszym dla Tesli rynku po Ameryce, sprzeda\u017c samochod\u00f3w tej marki spad\u0142a o 38 procent w por\u00f3wnaniu do danych z ubieg\u0142ego roku. Z kolei premier Izraela Benjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142, \u017ce je\u017celi w sobot\u0119 nie dojdzie do uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przez Hamas, b\u0119dzie to r\u00f3wnoznaczne z zerwaniem rozejmu. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 12 lutego.",
        "id": 2095231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-12-lutego-2025-st8301980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski my\u015bliwiec nad Polsk\u0105, efekt Muska, ultimatum Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7213336-slonecznie-ph8301903/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 12.02. Sporo s\u0142o\u0144ca, lokalnie popr\u00f3szy \u015bnieg\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 12.02 przyniesie s\u0142oneczn\u0105 i pogodn\u0105 aur\u0119, w drugiej cz\u0119\u015bci dnia zacznie si\u0119 chmurzy\u0107. Miejscami pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe opady \u015bniegu. Aura korzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.",
        "id": 2095232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-12-02-sporo-slonca-lokalnie-poproszy-snieg-st8301896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 12.02. Sporo s\u0142o\u0144ca, lokalnie popr\u00f3szy \u015bnieg",
        "vote": 0
    }
]