[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T23:26:58+00:00",
        "description": "Jezus i Syrofenicjanka (fot. Midjourney)",
        "id": 2101499,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/poganka-jest-w-ewangelii-wzorem-wiary-dla-niej-jezus-uczynil-wyjatkowy-cud,3060944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/837119637e40caaf3878eea95361ed15/jpg/deon/feed/Jezus%20i%20poganka_20250212065830.webp",
        "title": "Poganka jest w Ewangelii wzorem wiary. Dla niej Jezus uczyni\u0142 wyj\u0105tkowy cud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:28:15+00:00",
        "description": "Katedra Notre Dame (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2098001,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/16-mln-osob-odwiedzilo-po-odbudowie-katedre-notre-dame-,3061445",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/237919d63a494ca5d2b8174749a49186/jpg/deon/feed/Depositphotos_101449800_XL.webp",
        "title": "1,6 mln os\u00f3b odwiedzi\u0142o po odbudowie katedr\u0119 Notre Dame",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:28:15+00:00",
        "description": "Trudno jest by\u0107 w Ko\u015bciele, po do\u015bwiadczeniu krzywdy z jego strony. Fot. Depositphotos",
        "id": 2097998,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jak-byc-w-kosciele-po-doswiadczeniu-krzywdy,3061769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/aa59e1d09b01e111b1aa0589d42cd52a/jpg/deon/feed/Depositphotos_166103220_XL.webp",
        "title": "Jak by\u0107 w Ko\u015bciele po do\u015bwiadczeniu krzywdy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:28:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2098002,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jest-nowa-przelozona-krakowskich-klarysek,3061691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/d3003759768f11acc9b03df35fbfa2cd/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(16).webp",
        "title": "Jest nowa prze\u0142o\u017cona krakowskich klarysek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:28:15+00:00",
        "description": "Kilkuset rosyjskich w\u0119dkarzy utkn\u0119\u0142o na krze lodowej (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2097999,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kilkuset-rosjan-dryfowalo-na-krze-odmowili-ewakuacji-bo-nie-udalo-im-sie-jeszcze-zlowic-ryby,3061658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/800aaf7f8eab501046b7ef6bf2f3d780/jpg/deon/feed/Kilkuset%20rosyjskich%20wedkarzy%20utknelo%20na%20krze%20lodowej.webp",
        "title": "Kilkuset Rosjan dryfowa\u0142o na krze. Odm\u00f3wili ewakuacji, bo nie uda\u0142o im si\u0119 jeszcze z\u0142owi\u0107 ryby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:28:15+00:00",
        "description": "Administracja Trumpa kontynuuje polityk\u0119 deportacji nielegalnych imigrant\u00f3w, w tym Polak\u00f3w. Fot. PAP / EPA / AARON SCHWARTZ / POOL",
        "id": 2098003,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/polacy-maja-byc-deportowani-z-usa-msz-potwierdza-informacje,3061523",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/21dba43bc149b36894a42fcec276cf4e/jpg/deon/feed/mid-epa11889648.webp",
        "title": "Polacy maj\u0105 by\u0107 deportowani z USA. MSZ potwierdza informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:28:15+00:00",
        "description": "Ks. Krzysztof \u015awita zosta\u0142 proboszczem parafii w \u0141aszczowie 9 lat temu. Fot. Depositphotos",
        "id": 2098000,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/prywatna-parafia-kontrowersje-wokol-proboszcza-z-laszczowa,3061679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/5f2a6cdc06ea910f2c21efc20482f0ea/jpg/deon/feed/Depositphotos_393402850_XL.webp",
        "title": "Prywatna parafia? Wierni oskar\u017caj\u0105 proboszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:05:01+00:00",
        "description": "Kard z teledysku \u201eTu soltanto tu\u201d 1982 rok. Al Bano i Romina Power (Fot. Al Bano Carrisi Official/YouTube)",
        "id": 2098004,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/muzyka/piosenkarz-al-bano-kolory-muzyki-maluja-swiat-nadzieja,3061508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/df1278fbf79ef4c62842ad02c92a77d2/jpg/deon/feed/Al%20bano.webp",
        "title": "Piosenkarz Al Bano: Kolory muzyki maluj\u0105 \u015bwiat nadziej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:35:34+00:00",
        "description": "Od 1 marca 2025 r. zmieniaj\u0105 si\u0119 limity dorabiania dla wcze\u015bniejszych emeryt\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 2097284,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/od-marca-zus-moze-zawiesic-emeryture--nowe-limity-dorabiania-dla-wczesniejszych-emerytow,3061268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/73a63e3982b50c2f4c8dc4dc6067a67c/jpg/deon/feed/Depositphotos_15682973_XL.webp",
        "title": "Od marca ZUS mo\u017ce zawiesi\u0107 emerytur\u0119 \u2013 nowe limity dorabiania dla wcze\u015bniejszych emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:35:34+00:00",
        "description": "Plac \u015aw. Piotra w Watykanie (Fot. \tPAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI)",
        "id": 2097286,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-kontra-polityka-migracyjna-usa-biskupi-z-zadowoleniem-o-liscie-franciszka-,3061370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/0bb1f5543cf430869ee3f2ce901646ae/jpg/deon/feed/mid-epa11884338.webp",
        "title": "Papie\u017c kontra polityka migracyjna USA. Biskupi z zadowoleniem o li\u015bcie Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:35:34+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek (Fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI)",
        "id": 2097287,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-wzywa-do-modlitwy-i-pokuty-w-intencji-pokoju,3061331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/c58982ab1c50728f3a2a34fb217dd8d7/jpg/deon/feed/mid-epa11884318.webp",
        "title": "Papie\u017c wzywa do modlitwy i pokuty w intencji pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T12:35:34+00:00",
        "description": "Rosyjska Matrioszka, zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. PAP/EPA/ANATOLY MALTSEV)",
        "id": 2097285,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zelenski-zlozyl-propozycje-putinowi-jest-odpowiedz,3061448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/004ac528f53d2c086dd465a9010573ae/jpg/deon/feed/mid-epa11888530.webp",
        "title": "Ze\u0142enski z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 Putinowi. Jest odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:29:05+00:00",
        "description": "Santorini. Fot. Depositphotos",
        "id": 2096910,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/co-wydarzy-sie-na-santorini-sejsmolog-mowi-o-trzech-scenariuszach,3061124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/701dbb024079c6be91b52c90939fee9f/jpg/deon/feed/santorini%20(2).webp",
        "title": "Co wydarzy si\u0119 na Santorini? Sejsmolog m\u00f3wi o trzech scenariuszach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:29:05+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/digicomphoto)",
        "id": 2096912,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/eutanazja-we-wloszech-prawo-do-smierci-to-nie-osiagniecie-ale-porazka,3061184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/addb9ea6ccbf9519736b4f4dfe8070f4/jpg/deon/feed/Depositphotos_257163416_XL.webp",
        "title": "Eutanazja we W\u0142oszech: \u201ePrawo do \u015bmierci to nie osi\u0105gni\u0119cie, ale pora\u017cka\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T11:29:05+00:00",
        "description": "Nadchodz\u0105 zmiany dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 2096911,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/nadchodza-zmiany-dla-wlascicieli-psow-czas-skonczyc-z-fikcja,3061208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/bad75197d93e3cf022e5f35e3f9b39d1/jpg/deon/feed/Depositphotos_422047700_XL.webp",
        "title": "Nadchodz\u0105 zmiany dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w. \"Czas sko\u0144czy\u0107 z fikcj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T10:24:26+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w Gdyni jest pozbawionych ogrzewania i cieplej wody (fot. sinenkiy / depositphotos.com)",
        "id": 2096520,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/powazna-awaria-w-gdyni-tysiace-mieszkancow-bez-ogrzewania-i-cieplej-wody,3061103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/e0f54d3d464e406572c08f8adaa817ec/jpg/deon/feed/Tysiace%20mieszkancow%20Gdyni%20jest%20pozbawionych%20ogrzewania%20i%20cieplej%20wody.webp",
        "title": "Powa\u017cna awaria w Gdyni. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T09:20:41+00:00",
        "description": "Francuzi wracaj\u0105 do Biblii. Fot. Depositphotos",
        "id": 2096215,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/francuzi-wracaja-do-biblii-gwaltowny-wzrost-sprzedazy-pisma-swietego,3060962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/3cd93b075310bd2c3b114f69afb1a137/jpg/deon/feed/Depositphotos_342758532_XL.webp",
        "title": "Francuzi wracaj\u0105 do Biblii. Gwa\u0142towny wzrost sprzeda\u017cy Pisma \u015awi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T09:20:41+00:00",
        "description": "Franciszek zauwa\u017cy\u0142 na wst\u0119pie, \u017ce Syn Bo\u017cy wkracza w dzieje, staj\u0105c si\u0119 naszym towarzyszem w podr\u00f3\u017cy. Fot. Vatican Media",
        "id": 2096213,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-bog-przychodzi-z-pokora-aby-przemieniac-od-wewnatrz,3061034",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/d341f5337b93d087fd0b6d7ad9eb29fc/jpeg/deon/feed/Papiez\u0307%20na%20audiencji%201.webp",
        "title": "Papie\u017c: B\u00f3g przychodzi z pokor\u0105, aby przemienia\u0107 od wewn\u0105trz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T09:20:41+00:00",
        "description": "Sakrament ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Fot. Depositphotos",
        "id": 2096214,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/sakrament-malzenstwa---czy-umiemy-zachwycic-sie-tym-pieknem-,3061007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/b04db56ea9fbf93036a55634bc4a4818/jpg/deon/feed/Depositphotos_507851786_XL.webp",
        "title": "Sakrament ma\u0142\u017ce\u0144stwa - czy umiemy zachwyci\u0107 (si\u0119) tym pi\u0119knem?",
        "vote": 0
    }
]