[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T15:10:09+00:00",
        "description": "Przez ostatnie 14 lat autokary wo\u017c\u0105ce turyst\u00f3w na wycieczki z Szarm el Szejk do Kairu, Taby czy na g\u00f3r\u0119 Synaj ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa musia\u0142y podr\u00f3\u017cowa\u0107 w konwojach. W\u0142adze Egiptu znios\u0142y w\u0142a\u015bnie ten nakaz.",
        "id": 2097981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41797931-koniec-z-turystycznymi-konwojami-w-egipcie-bedzie-wiecej-czasu-na-zwiedzanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z turystycznymi konwojami w Egipcie. B\u0119dzie wi\u0119cej czasu na zwiedzanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T07:43:53+00:00",
        "description": "W styczniu liczba rezerwacji wycieczek na Malt\u0119 wzros\u0142a o 40 procent, a liczba pasa\u017cer\u00f3w zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 44 procent \u2013 informuje biuro podr\u00f3\u017cy TOP Touristik, specjalizuj\u0105ce si\u0119 w sprzedawaniu wycieczek pakietowanych dynamicznie.",
        "id": 2095004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41796231-top-touristik-rekordowa-sprzedaz-wyjazdow-malta-liderem-wzrostu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TOP Touristik: Rekordowa sprzeda\u017c wyjazd\u00f3w. Malta liderem wzrostu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-12T06:59:00+00:00",
        "description": "Ryanair chce by\u0107 pierwsz\u0105 lini\u0105 lotnicz\u0105, kt\u00f3ra powr\u00f3ci na Ukrain\u0119 po tym, jak zapanuje tam pok\u00f3j, a niebo zostanie ponownie otwarte dla lot\u00f3w pasa\u017cerskich. W ci\u0105gu sze\u015bciu tygodni b\u0119dzie got\u00f3w uruchomi\u0107 oko\u0142o 25 tras do i z Kijowa i Lwowa - zapowiada dyrektor generalny Ryanaira Michael O\u2019Leary.",
        "id": 2095005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art41792761-ryanair-planuje-powrot-na-ukraine-w-szesc-tygodni-uruchomimy-25-tras",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair planuje powr\u00f3t na Ukrain\u0119. \u201eW sze\u015b\u0107 tygodni uruchomimy 25 tras\u201d",
        "vote": 0
    }
]