[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T20:48:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6530848-ataki-lotnicze-w-jemenie-zdjecie-z-15-marca-ph8351307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zdecydowana i pot\u0119\u017cna\" operacja wojskowa. Rozkaz Trumpa\" />\n    Donald Trump og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 wieczorem, \u017ce ameryka\u0144skie wojsko rozpocz\u0119\u0142o \"zdecydowan\u0105 i pot\u0119\u017cn\u0105\" operacj\u0119 militarn\u0105 przeciwko wspieranym przez Iran jeme\u0144skim rebeliantom Huti. Lokalne w\u0142adze poinformowa\u0142y o co najmniej dziewi\u0119ciu cywilach zabitych w nalotach na stolic\u0119 Jemenu, San\u0119.",
        "id": 2331140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jemen-prezydent-usa-donald-trump-rozpoczynamy-duza-ofensywe-przeciwko-rebeliantom-huti-st8351309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zdecydowana i pot\u0119\u017cna\" operacja wojskowa. Rozkaz Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T20:04:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7277535-szpital-ph8351278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piel\u0119gniarki coraz cz\u0119\u015bciej padaj\u0105 ofiar\u0105 agresji pacjent\u00f3w. Odbija si\u0119 to na ich zdrowiu psychicznym\" />\n    Nie tylko ratownicy medyczni, ale tak\u017ce piel\u0119gniarki coraz cz\u0119\u015bciej padaj\u0105 ofiar\u0105 agresji pacjent\u00f3w i ich rodzin. O atakach na siebie m\u00f3wi ju\u017c niemal 80 procent piel\u0119gniarek i po\u0142o\u017cnych - apeluj\u0105 do w\u0142adz o systemow\u0105 pomoc.",
        "id": 2330867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/pielegniarki-coraz-czesciej-padaja-ofiara-agresji-pacjentow-odbija-sie-to-na-ich-zdrowiu-psychicznym-st8351225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piel\u0119gniarki coraz cz\u0119\u015bciej padaj\u0105 ofiar\u0105 agresji pacjent\u00f3w. Odbija si\u0119 to na ich zdrowiu psychicznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T19:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2724596-grenlandczycy-protestuja-w-nuuk-napis-na-transparencie-jankesie-idz-do-domu-ph8351229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden z najwi\u0119kszych protest\u00f3w w historii wyspy\" />\n    Oko\u0142o tysi\u0105c os\u00f3b zebra\u0142o si\u0119 przed ameryka\u0144skim konsulatem w Nuuk, stolicy Grenlandii. Protestowano w zwi\u0105zku z wypowiedziami prezydenta USA Donalda Trumpa o przej\u0119ciu wyspy.",
        "id": 2330868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/grenlandia-jeden-z-najwiekszych-protestow-w-historii-wyspy-st8351279?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych protest\u00f3w w historii wyspy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T19:55:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1152270-szpital-ph8351258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieszczepiony sze\u015bciolatek trafi\u0142 do szpitala z b\u0142onic\u0105. Na szcz\u0119\u015bcie lekarz pami\u0119ta\u0142 jeszcze, co to za choroba\" />\n    Sze\u015bciolatek zara\u017cony b\u0142onic\u0105. To pierwszy taki przypadek w Polsce od dekad, bo obowi\u0105zuj\u0105 u nas szczepienia. On nie by\u0142 szczepiony. Do szpitala we Wroc\u0142awiu trafi\u0142 po wakacjach w Afryce. Jest w ci\u0119\u017ckim stanie. To gro\u017ana choroba.",
        "id": 2330869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/nieszczepiony-szesciolatek-trafil-do-szpitala-z-blonica-na-szczescie-lekarz-pamietal-na-co-umieraly-dzieci-w-polowie-xx-st8351217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieszczepiony sze\u015bciolatek trafi\u0142 do szpitala z b\u0142onic\u0105. Na szcz\u0119\u015bcie lekarz pami\u0119ta\u0142 jeszcze, co to za choroba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T19:48:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6302848-superwizjer-1503-0013-ph8350989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144czycy w Gdyni. \"Du\u017ca szansa na uporz\u0105dkowanie tej sytuacji\"\" />\n    Sytuacja, z kt\u00f3r\u0105 mieli\u015bmy do czynienia w 2023 roku, gdy sprz\u0119t jad\u0105cy na Ukrain\u0119 nie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 wy\u0142adowany, pokazuje, \u017ce powinni\u015bmy skupi\u0107 si\u0119, \u017ceby bezpiecze\u0144stwo, r\u00f3wnie\u017c militarne w portach by\u0142o zapewnione - powiedzia\u0142 w studiu \"Superwizjera\" wiceminister infrastruktury Arkadiusz Marchewka. Zapowiedzia\u0142, \u017ce resort b\u0119dzie analizowa\u0107 mo\u017cliwo\u015bci nawet pierwokupu chi\u0144skich teren\u00f3w w porcie w Gdyni.",
        "id": 2330870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/chinczycy-w-gdyni-duza-szansa-na-uporzadkowanie-tej-sytuacji-st8350803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy w Gdyni. \"Du\u017ca szansa na uporz\u0105dkowanie tej sytuacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:47:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6604555-pyl-znad-sahary-zmetnil-niebo-nad-atenami-ph8351184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119tne niebo nad Atenami. Dzieje si\u0119 tak kilkana\u015bcie razy w roku\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    W sobot\u0119 do greckiej Attyki dotar\u0142 py\u0142 znad Sahary. Sprawi\u0142, \u017ce niebo w Atenach zrobi\u0142o si\u0119 zm\u0119tnione. Ponadto widzialno\u015b\u0107 by\u0142a mocno ograniczona. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce podwy\u017cszona koncentracja cz\u0105steczek py\u0142u w powietrzu mo\u017ce szkodzi\u0107 osobom maj\u0105cym problemy z uk\u0142adem oddechowym.",
        "id": 2329851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/metne-niebo-nad-atenami-dzieje-sie-tak-kilkanascie-razy-w-roku-st8351185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119tne niebo nad Atenami. Dzieje si\u0119 tak kilkana\u015bcie razy w roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:39:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7231814-szczyt-europy-ph8351119/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142 komunikat wys\u0142any prosto do Waszyngtonu\"\" />\n    Maciej Soko\u0142owski i Beata P\u0142omecka dyskutowali w podca\u015bcie \"Szczyt Europy\" o unijnej reakcji na c\u0142a na\u0142o\u017cone przez USA. Chodzi o c\u0142a odwetowe na towary o warto\u015bci oko\u0142o 26 miliard\u00f3w euro. - Mnie to wr\u0119cz zaszokowa\u0142o, \u017ce unijni urz\u0119dnicy tak dok\u0142adnie wzi\u0119li pod uwag\u0119 produkty, w kt\u00f3re chc\u0105 uderzy\u0107 - przyzna\u0142 nasz brukselski korespondent. Ca\u0142o\u015b\u0107 jest dost\u0119pna w TVN24 GO.",
        "id": 2329852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cla-odwetowe-ue-na-towary-z-usa-dyskusja-w-podcascie-szczyt-europy-st8351113?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To by\u0142 komunikat wys\u0142any prosto do Waszyngtonu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T15:40:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4499612-utrudnienia-w-zwiazku-z-biegiem-na-bemowie-zdj-ilustracyjne-ph7943001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciokilometrowy bieg na Bemowie, sporo utrudnie\u0144\" />\n    Na Bemowie odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 bieg BeMore5K. Jego uczestnicy pokonaj\u0105 pi\u0119ciokilometrow\u0105 tras\u0119. Podczas imprezy zamkni\u0119ty zostanie fragment jezdni na Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich oraz cz\u0119\u015b\u0107 ulicy Radiowej. Kierowc\u00f3w oraz pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej czekaj\u0105 objazdy.",
        "id": 2329532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-bieg-bemore5k-na-bemowie-zmiany-w-organizacji-ruchu-st8348835?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119ciokilometrowy bieg na Bemowie, sporo utrudnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T14:33:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9550722-protest-w-serbii-ph8351089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w demonstrant\u00f3w. Troje rannych\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b wysz\u0142o na ulice Belgradu i ruszy\u0142o w stron\u0119 siedziby parlamentu. To kolejny masowy protest po tragedii w Nowym Sadzie - opisa\u0142y lokalne media. Doda\u0142y, \u017ce w jednej z dzielnic stolicy Serbii samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 demonstrant\u00f3w, rani\u0105c trzy osoby.",
        "id": 2329164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-samochod-wjechal-w-demonstrantow-troje-rannych-st8351085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w demonstrant\u00f3w. Troje rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T14:15:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9453829-narwianski-park-narodowy-ph8351037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu powinny by\u0107 rozlewiska. Narew na nagraniu z drona\" />\n    W Narwia\u0144skim Parku Narodowy jest niezwykle sucho, nie ma rozlewisk, kt\u00f3re s\u0105 charakterystyczne dla tego miejsca o tej porze roku. - Zesz\u0142oroczne ciep\u0142e lato, sucha jesie\u0144 i bez\u015bnie\u017cna zima doprowadzi\u0142y do tej sytuacji - m\u00f3wi\u0142a Agnieszka Pruszy\u0144ska, specjalistka do spraw ochrony przyrody z Narwia\u0144skiego Parku Narodowego.",
        "id": 2329165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tu-powinny-byc-rozlewiska-narew-na-nagraniu-z-drona-st8351018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu powinny by\u0107 rozlewiska. Narew na nagraniu z drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:28:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2755072-ukrainska-stacja-zacheca-do-donoszenia-na-rodzine-nie-to-falszywka-ph8348944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zg\u0142o\u015b zdrad\u0119\", donie\u015b na rodzin\u0119. Uwaga: rosyjska fa\u0142szywka\" />\n    \"Telewizja uczy dzieci nienawi\u015bci!\", \"spot propagandowy uczy najm\u0142odszych donosicielstwa\" - komentuj\u0105 internauci, oburzeni rzekom\u0105 reklam\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a si\u0119 ukaza\u0107 w ukrai\u0144skiej stacji dla dzieci. Przestrzegamy: to fa\u0142szywka. I kolejny przyk\u0142ad rosyjskiej dezinformacji uderzaj\u0105cej w Ukrain\u0119.",
        "id": 2328848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/zglos-zdrade-donies-na-rodzine-uwaga-rosyjska-falszywka-st8348180?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zg\u0142o\u015b zdrad\u0119\", donie\u015b na rodzin\u0119. Uwaga: rosyjska fa\u0142szywka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:27:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-700369-rysia-wyladowala-zaklekotala-i-musiala-usiasc-zeby-odpoczac-ph8350970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rysia wyl\u0105dowa\u0142a i zaklekota\u0142a. Przylecia\u0142a o pi\u0119\u0107 dni wcze\u015bniej ni\u017c przed rokiem\" />\n    Na monitorowanym gnie\u017adzie w Pasiece pod \u017bychlinem ko\u0142o Kutna pojawi\u0142 si\u0119 prawdopodobnie pierwszy w tym roku bocian w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. Rysia, bo tak wabi si\u0119 samiczka, wyl\u0105dowa\u0142a, zaklekota\u0142a i usiad\u0142a na gnie\u017adzie. Jak m\u00f3wi Artur Paul ze Stowarzyszenia \"Pomagam Bocianom\" ptak przylecia\u0142 o pi\u0119\u0107 dni wcze\u015bniej ni\u017c przed rokiem.",
        "id": 2328849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zychlin-pasieka-rysia-wyladowala-zaklekotala-i-usiadla-ze-zmeczenia-st8351002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rysia wyl\u0105dowa\u0142a i zaklekota\u0142a. Przylecia\u0142a o pi\u0119\u0107 dni wcze\u015bniej ni\u017c przed rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:17:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9165812-wypadek-w-ozarowie-mazowieckim-ph8351022/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tir wjecha\u0142 w w\u00f3z stra\u017cacki i samochody. Wielu rannych\" />\n    Do wypadku dosz\u0142o na drodze krajowej numer 92 pod O\u017carowem Mazowieckim. W samoch\u00f3d Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej uderzy\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka. W zdarzeniu uczestniczy\u0142y r\u00f3wnie\u017c trzy auta osobowe. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b odnios\u0142o obra\u017cenia. S\u0105 du\u017ce utrudnienia w ruchu.",
        "id": 2328850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ozarow-mazowiecki-tir-uderzyl-w-samochod-strazy-pozarnej-i-trzy-auta-osobowe-piec-osob-rannych-st8351014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tir wjecha\u0142 w w\u00f3z stra\u017cacki i samochody. Wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T11:27:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9953985-pozar-w-bialymstoku-na-ul-rzemieslniczej-ph8350692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 wydobywa\u0142 si\u0119 z okien mieszkania w bloku. Ewakuowano jedn\u0105 osob\u0119\" />\n    Siedem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej gasi po\u017car mieszkania w bloku wielorodzinnym przy ulicy Rzemie\u015blniczej w Bia\u0142ymstoku. Ewakuowano jedn\u0105 osob\u0119, kt\u00f3ra trafi\u0142a pod opiek\u0119 ratownik\u00f3w medycznych. Informacje otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2328250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-ogien-wydobywal-sie-z-okien-mieszkania-w-bloku-ewakuowano-jedna-osobe-st8350751?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 wydobywa\u0142 si\u0119 z okien mieszkania w bloku. Ewakuowano jedn\u0105 osob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T11:05:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-myixf6-rachunek-paragon-shutterstock1890822259-5416241/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Paragon w telefonie, jest rz\u0105dowa aplikacja. \"Nie wyblaknie, nie zniszczy si\u0119 i nie zgubi\"\" />\n    Ministerstwo Finans\u00f3w udost\u0119pni\u0142o aplikacj\u0119 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 rezygnacj\u0119 z papierowych paragon\u00f3w - powiadomi\u0142 Marcin \u0141oboda, szef Krajowej Administracji Skarbowej. Inicjatyw\u0119 rezygnacji z wydawania paragon\u00f3w zaproponowa\u0142 Rafa\u0142 Brzoska. W Polsce drukuje si\u0119 rocznie oko\u0142o 12 miliard\u00f3w papierowych paragon\u00f3w.",
        "id": 2328251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/paragon-w-telefonie-jest-rzadowa-aplikacja-nie-wyblaknie-nie-zniszczy-sie-i-nie-zgubi-st8350746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paragon w telefonie, jest rz\u0105dowa aplikacja. \"Nie wyblaknie, nie zniszczy si\u0119 i nie zgubi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T10:12:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4784591-pozar-samochodu-na-ulicy-ozarowskiej-ph8350712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car auta na osiedlowej ulicy\" />\n    W sobot\u0119 na warszawskiej Woli sp\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d osobowy. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 2327970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-wola-pozar-auta-na-osiedlowej-ulicy-st8350702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car auta na osiedlowej ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:58:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-394049-elon-musk-ph7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 konkurowa\u0107 z Muskiem. Trzy europejskie firmy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y  \" />\n    Trzy europejskie firmy zamierzaj\u0105 stworzy\u0107 wsp\u00f3lny podmiot, kt\u00f3ry b\u0119dzie konkurowa\u0107 z firm\u0105 SpaceX Elona Muska - podaje portal Politico. Celem jest zwi\u0119kszenie produkcji satelit\u00f3w telekomunikacyjnych. Eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce jest to wa\u017cny krok w kierunku strategicznej niezale\u017cno\u015bci Europy.",
        "id": 2327971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/europejscy-giganci-branzy-lotniczej-airbus-leonardo-i-thales-alenia-space-chca-stworzyc-konkurencje-dla-amerykanskiego-spacex-st8350651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 konkurowa\u0107 z Muskiem. Trzy europejskie firmy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:24:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-763909-rakieta-starship-rozpadla-sie-podczas-siodmego-lotu-testowego-ph8264089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk zapowiada lot na Marsa. Poda\u0142 dat\u0119\" />\n    Pierwszy lot Starshipa na Marsa mo\u017ce odby\u0107 si\u0119 najwcze\u015bniej w 2026 roku - zapowiedzia\u0142 za\u0142o\u017cyciel firmy SpaceX Elon Musk. Za\u0142oga statku kosmicznego ma sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z jednego cz\u0142onka, humanoidalnego robota. Je\u015bli wszystko p\u00f3jdzie zgodnie z planem, rozpoczn\u0105 si\u0119 przygotowania do wys\u0142ania ludzi na Czerwon\u0105 Planet\u0119.",
        "id": 2327972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/musk-zapowiada-lot-na-marsa-podal-date-st8350642?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk zapowiada lot na Marsa. Poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:07:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5861890-wladimir-putin-ph8348380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin \"postawi\u0142 na swoim\". \"Trump jest do niego mentalnie podobny\"\" />\n    W\u0142adimir Putin postawi\u0142 na swoim. Dzisiaj widzimy, \u017ce Ukraina jest powodem do rozm\u00f3w z Donaldem Trumpem - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 rosyjski opozycjonista profesor W\u0142adimir Ponomariow.",
        "id": 2327741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/profesor-wladimir-ponomariow-wladimir-putin-postawil-na-swoim-st8350610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin \"postawi\u0142 na swoim\". \"Trump jest do niego mentalnie podobny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:56:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-41t9jd-komputer-5007066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sztuczna inteligencja pomo\u017ce w sprawach urz\u0119dowych. Jest termin\" />\n    Najdalej do przysz\u0142ego tygodnia damy do przetestowania \"urz\u0119dniczy\" PLLuM \u2013 powiedzia\u0142 dr hab. in\u017c. Maciej Piasecki z Katedry Sztucznej Inteligencji Politechniki Wroc\u0142awskiej. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce ten model j\u0119zykowy b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 do kontaktu obywateli z instytucjami publicznymi.",
        "id": 2327742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/pllum-sztuczna-inteligencja-pomoze-w-sprawach-urzedowych-jest-termin-st8350592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja pomo\u017ce w sprawach urz\u0119dowych. Jest termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:12:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2814817-kolejne-zatrzymania-w-sprawie-gangu-trucicieli-ph8350554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca sprawa \"gangu trucicieli\". Kolejne zatrzymania\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci wr\u00f3cili do sprawy tzw. \"gangu trucicieli\". Podj\u0119ta przez nich analiza akt sprawy z 2021 roku ujawni\u0142a szereg oszustw, jakie zosta\u0142y dokonane przy przejmowaniu praw w\u0142asno\u015bci do nieruchomo\u015bci. Kilka dni temu zatrzymali trzy osoby, kt\u00f3re us\u0142ysza\u0142y ju\u017c zarzuty zwi\u0105zane z oszustwem znacznej warto\u015bci, a tak\u017ce prania pieni\u0119dzy.",
        "id": 2327514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-nowe-zatrzymania-w-sprawie-gangu-trucicieli-st8350121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa \"gangu trucicieli\". Kolejne zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:08:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ska armia potwierdza: wycofali\u015bmy si\u0119 z Sud\u017cy w obwodzie kurskim\" />\n    Si\u0142y Zbrojne Ukrainy potwierdzi\u0142y, \u017ce wycofa\u0142y si\u0119 z rosyjskiego miasteczka Sud\u017ca w obwodzie kurskim - poda\u0142a w sobot\u0119 rano agencja Interfax-Ukraina.",
        "id": 2327515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukrainska-armia-potwierdza-wycofalismy-sie-z-sudzy-w-obwodzie-kurskim-st8350581?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ska armia potwierdza: wycofali\u015bmy si\u0119 z Sud\u017cy w obwodzie kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:04:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4454802-warszawa-wiezowce-biurowce-warszawska-wola-biznes-warszawski-widok-skyline-ph8042349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja w sprawie ratingu Polski\" />\n    Agencja ratingowa Fitch utrzyma\u0142a ocen\u0119 Polski na poziomie A-/F1 dla d\u0142ugo i kr\u00f3tkoterminowych zobowi\u0105za\u0144 w walucie zagranicznej oraz krajowej - poinformowa\u0142o w komunikacie Ministerstwo Finans\u00f3w. Resort poda\u0142, \u017ce perspektywa ratingu pozostaje stabilna.",
        "id": 2327516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rating-polski-mf-agencja-ratingowa-fitch-utrzymala-rating-polski-na-poziomie-a-f1-st8350547?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja w sprawie ratingu Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:04:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6573247-pap-20190313-0bs-1-ph8350566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3ba \"zag\u0142odzenia\" s\u0119dzi\u00f3w? Przymusi\u0144ski: bardzo twarde posuni\u0119cie, ale...\" />\n    To sytuacja bez precedensu i bardzo twarde posuni\u0119cie - przyzna\u0142 s\u0119dzia Bart\u0142omiej Przymusi\u0144ski, komentuj\u0105c decyzj\u0119 o ci\u0119ciach w bud\u017cecie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Doda\u0142 jednak, \u017ce \"pa\u0144stwo polskie ma mi\u0119dzynarodowy obowi\u0105zek uporz\u0105dkowa\u0107 sytuacj\u0119 w Trybunale Konstytucyjnym\".",
        "id": 2327517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-konstytucyjny-proba-zaglodzenia-sedziow-bartlomiej-przymusinski-komentuje-st8350525?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba \"zag\u0142odzenia\" s\u0119dzi\u00f3w? Przymusi\u0144ski: bardzo twarde posuni\u0119cie, ale...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:50:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5914582-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-zdj-ilustracyjne-ph8301262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciep\u0142o z metra ogrzeje miasto\" />\n    Warszawa zaczyna testowa\u0107 nowatorskie rozwi\u0105zanie - energia z hamowania poci\u0105g\u00f3w czy wysoka temperatura nagrzewaj\u0105cych si\u0119 silnik\u00f3w ma si\u0119 ju\u017c nie marnowa\u0107. Wytworzone ciep\u0142o pod ziemi\u0105 ma ogrza\u0107 budynki. Stolica chce te\u017c wykorzysta\u0107 energi\u0119 z serwerowni, przepompowni \u015bciek\u00f3w czy ze spalania \u015bmieci. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 2327518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/cieplo-z-metra-ogrzeje-miasto-st8350446?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciep\u0142o z metra ogrzeje miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:10:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5022581-zima-snieg-mroz-sople-ph8308231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW w ca\u0142ej Polsce. \u015anieg, przymrozki i \u015blizgawica\" />\n    IMGW ostrzega przed zimowymi zagro\u017ceniami. Ostrze\u017cenia obowi\u0105zuj\u0105 na terenie ca\u0142ej Polski. Nadchodz\u0105ce godziny maj\u0105 przynie\u015b\u0107 lokalnie opady \u015bniegu lub marzn\u0105cej m\u017cawki, \u015bliskie drogi i spadek temperatury przy gruncie.",
        "id": 2328540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-w-calej-polsce-snieg-przymrozki-i-slizgawica-st8350474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW w ca\u0142ej Polsce. \u015anieg, przymrozki i \u015blizgawica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:10:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-583655-opady-marznace-ph8262332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy zagro\u017cenia ze strony pogody. Ca\u0142y kraj obj\u0119ty alarmami\" />\n    IMGW ostrzega przed przymrozkami, kt\u00f3re spodziewane s\u0105 w prawie ca\u0142ym kraju. Obowi\u0105zuj\u0105 te\u017c alarmy przed oblodzeniem i marzn\u0105cymi opadami. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.",
        "id": 2331139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/trzy-zagrozenia-ze-strony-pogody-caly-kraj-objety-alarmami-st8350474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy zagro\u017cenia ze strony pogody. Ca\u0142y kraj obj\u0119ty alarmami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:58:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7047676-lider-cdu-friedrich-merz-ph8350462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porozumienie w Niemczech. \"Cokolwiek innego by\u0142oby katastrof\u0105 dla Europy\"\" />\n    Niewielu spodziewa\u0142o si\u0119, \u017ce niemieckie partie CDU/CSU, SPD i Zieloni tak szybko zgodz\u0105 si\u0119 w sprawie zwi\u0119kszenia zad\u0142u\u017cenia kraju, aby dodatkowe \u015brodki przeznaczy\u0107 na obronno\u015b\u0107. Ale osi\u0105gn\u0119li porozumienie, a cokolwiek innego by\u0142oby katastrof\u0105 dla Europy - podkre\u015blaj\u0105 w komentarzach niemieckie media.",
        "id": 2327311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-media-cdu-csu-spd-i-zieloni-osiagneli-porozumienie-st8350463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie w Niemczech. \"Cokolwiek innego by\u0142oby katastrof\u0105 dla Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:42:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-427419-gettyimages-1230136838-ph8350515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie jest ju\u017c mile widziany w naszym wspania\u0142ym kraju\". Decyzja w sprawie ambasadora\" />\n    Ambasador Republiki Po\u0142udniowej Afryki w USA Ebrahim Rasool zosta\u0142 uznany przez szefa ameryka\u0144skiej dyplomacji za persona non grata. Marco Rubio nazywa\u0142 go \"politykiem pod\u017cegaj\u0105cym do rasizmu, kt\u00f3ry nienawidzi Ameryki i prezydenta Donalda Trumpa\".",
        "id": 2327312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-ambasador-rpa-uznany-za-persona-non-grata-st8350514?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie jest ju\u017c mile widziany w naszym wspania\u0142ym kraju\". Decyzja w sprawie ambasadora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:57:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9638808-start-misji-crew10-ph8350498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O krok bli\u017cej domu. Ta misja sprowadzi uwi\u0119zionych astronaut\u00f3w na Ziemi\u0119\" />\n    NASA i SpaceX po raz dziesi\u0105ty wys\u0142a\u0142y kapsu\u0142\u0119 Crew Dragon na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105. Za jej pomoc\u0105 na Ziemi\u0119 maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 astronauci, kt\u00f3rzy od dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy \"uwi\u0119zieni\" s\u0105 na ISS.",
        "id": 2327152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/o-krok-blizej-domu-ta-misja-sprowadzi-uwiezionych-astronautow-na-ziemie-st8350483?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O krok bli\u017cej domu. Ta misja sprowadzi uwi\u0119zionych astronaut\u00f3w na Ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:49:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2358715-wypadek-ph8350493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie na \u0142uku drogi. Nie \u017cyje kierowca i roczne dziecko\" />\n    We wsi Klewinowo pod Bia\u0142ymstokiem dosz\u0142o do tragicznego wypadek. Na \u0142uku drogi zderzy\u0142y si\u0119 czo\u0142owo dwa samochody. 32-letni kierowca audi i przewo\u017cone w tym poje\u017adzie roczne dziecko zgin\u0119li - poinformowa\u0142a Komenda Miejska Policji w Bia\u0142ymstoku.",
        "id": 2327153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klewinowo-czolowe-zderzenie-samochodow-osobowych-nie-zyje-kierowca-i-roczne-dziecko-st8350482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie na \u0142uku drogi. Nie \u017cyje kierowca i roczne dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:34:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cx5rpy-dolina-otztal-w-tyrolu-w-austrii-7476560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek polskiego snowboardzisty w Tyrolu. W stanie krytycznym trafi\u0142 do szpitala\" />\n    Polski snowboardzista uleg\u0142 powa\u017cnemu wypadkowi w austriackich Alpach. M\u0119\u017cczyzna w stanie krytycznym zosta\u0142 przewieziony do kliniki w Innsbrucku. Nie wiadomo, jak dok\u0142adnie dosz\u0142o do wypadku, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce niedaleko wyznaczonej trasy narciarskiej.",
        "id": 2327154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/austria-wypadek-polskiego-snowboardzisty-w-tyrolu-w-stanie-krytycznym-trafil-do-szpitala-st8350459?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek polskiego snowboardzisty w Tyrolu. W stanie krytycznym trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T04:59:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9707070-kapitol-ph8263673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja zapad\u0142a w ostatniej chwili. Ameryka unikn\u0119\u0142a shutdownu\" />\n    Senat Stan\u00f3w Zjednoczonych przyj\u0105\u0142 projekt sze\u015bciomiesi\u0119cznego prowizorium bud\u017cetowego. Sta\u0142o si\u0119 to zaledwie kilka godzin przed wyga\u015bni\u0119ciem dotychczasowego bud\u017cetu. Oznacza to, \u017ce nie dojdzie do tak zwanego shutdownu, czyli zawieszenie pracy wi\u0119kszo\u015bci urz\u0119d\u00f3w federalnych.",
        "id": 2326972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/senat-usa-przyjal-prowizorium-budzetowe-unikajac-shutdownu-st8350473?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja zapad\u0142a w ostatniej chwili. Ameryka unikn\u0119\u0142a shutdownu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T04:42:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1146822-zderzenie-tankowca-ze-statkiem-towarowym-u-wybrzezy-anglii-ph8343046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanin oskar\u017cony po zderzeniu statk\u00f3w. Stanie przed brytyjskim s\u0105dem\" />\n    Rosjanin W\u0142adimir Motin, kapitan kontenerowca, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek zderzy\u0142 si\u0119 na Morzu P\u00f3\u0142nocnym z ameryka\u0144skim tankowcem wioz\u0105cym paliwo lotnicze, zosta\u0142 oskar\u017cony o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci i powa\u017cne zaniedbanie - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek wieczorem brytyjska policja.",
        "id": 2326973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/zderzenie-statkow-na-morzu-polnocnym-kapitan-rosjanin-oskarzony-st8350472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanin oskar\u017cony po zderzeniu statk\u00f3w. Stanie przed brytyjskim s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T04:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6021049-samochod-wjechal-do-sklepu-w-centrum-krakowa-ph8350457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pomyli\u0142a peda\u0142y\" i wjecha\u0142a do sklepu z winami\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem w centrum Krakowa kobieta wjecha\u0142a samochodem do sklepu z winami. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce pomyli\u0142a peda\u0142 gazu z hamulcem. Sklep by\u0142 ju\u017c zamkni\u0119ty, nic jej si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 2326974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/krakow-pomylila-pedaly-i-wjechala-do-sklepu-z-winami-st8350458?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pomyli\u0142a peda\u0142y\" i wjecha\u0142a do sklepu z winami",
        "vote": 0
    }
]