[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T23:57:25+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2331717,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/uczniom-zostal-powierzony-sekret-jak-skarb-do-dzielenia-sie-nim,3092594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/14/e4ac11c824b3cbdd4fc446a2802b91d9/jpg/deon/feed/Depositphotos_184470162_L.webp",
        "title": "Uczniom zosta\u0142 powierzony sekret, jak skarb do dzielenia si\u0119 nim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T17:28:40+00:00",
        "description": "fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka / galazka.deon.pl",
        "id": 2330003,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-wyznaczyl-kalendarz-reform-kosciola-do-2028-roku-czy-te-zmiany-podziela-wiernych,3094091",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/2e622490ea1fb5efc9bead82d35221fe/webp/deon/feed/papiez-w-oredziu-na-wielki-post-2025-cytuje-terese-od-jezusa-nie-znasz-dnia-ani-godziny.webp",
        "title": "Papie\u017c wyznaczy\u0142 kalendarz reform Ko\u015bcio\u0142a do 2028 roku. Czy te zmiany podziel\u0105 wiernych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T15:18:43+00:00",
        "description": "Protesty w Serbii. Fot. PAP/EPA/ANDREJ CUKIC",
        "id": 2329310,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/samochod-wjechal-w-protestujacych,3094034",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/2a9e7180c1f067138fb25b1e240cd70a/jpg/deon/feed/mid-epa11965648.webp",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um protestuj\u0105cych. Dramatyczne sceny w Belgradzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T14:13:47+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2328983,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/najglebszy-punkt-morza-srodziemnego-zasmiecony-przez-ludzi,3093938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/1388f3a94f896f039be3654b72aaf3ae/jpg/deon/feed/Depositphotos_244517490_XL.webp",
        "title": "Najg\u0142\u0119bszy punkt Morza \u015ar\u00f3dziemnego za\u015bmiecony przez ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:08:37+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2328649,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/aplikacja-e-paragony-rezygnacja-z-papierowych-paragonow-juz-mozliwa,3093908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/54520c3cf33e7446d543f77c2072bc6b/jpg/deon/feed/Depositphotos_504666382_XL.webp",
        "title": "Aplikacja e-Paragony. Rezygnacja z papierowych paragon\u00f3w ju\u017c mo\u017cliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:08:37+00:00",
        "description": "Burkina Faso. Fot. Depositphotos",
        "id": 2328648,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-nowy-nuncjusz-w-burkina-faso,3094028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/39f807f6ccc79dd2a95ab05e8bf98956/jpg/deon/feed/Depositphotos_382275784_XL.webp",
        "title": "Papie\u017c mianowa\u0142 nowego nuncjusza w Burkina Faso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T12:03:41+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2328375,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/sekrety-konklawe-kto-naprawde-wybiera-papieza-wywiad,3093857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/81abd5b4a250603e6854563908561fd7/jpg/deon/feed/Depositphotos_11937761_XL.webp",
        "title": "Sekrety konklawe: kto naprawd\u0119 wybiera papie\u017ca? [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T10:58:33+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 2328076,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/sytuacja-zdrowotna-papieza-jest-stabilna,3093890",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/a764bb43b255dde70fcabf104f170a39/jpeg/deon/feed/2025.03.08%20Pellegrinaggio%20Misericordie%20Gemelli%20%20(1)%20(1).webp",
        "title": "Sytuacja zdrowotna Papie\u017ca jest stabilna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:53:38+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2327835,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/caly-swiat-pisze-do-franciszka-papiez-otrzymuje-setki-kilogramow-listow,3093806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/76c766f0d9397e19379326312e1b92d0/jpg/deon/feed/Depositphotos_38775619_XL.webp",
        "title": "Ca\u0142y \u015bwiat pisze do Franciszka. Papie\u017c otrzymuje setki kilogram\u00f3w list\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:53:38+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2327834,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/trzeci-stopien-zagrozenia-lawinowego-w-tatrach-sytuacja-bardzo-niebezpieczna,3093827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/42eed51ad40e86762434d00202346abd/jpg/deon/feed/Depositphotos_336204540_XL.webp",
        "title": "Trzeci stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego w Tatrach. Sytuacja bardzo niebezpieczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:48:26+00:00",
        "description": "Do\u015bwiadczenie m\u00f3wi, \u017ce mi\u0119dzy powo\u0142aniem a pos\u0142aniem jest czas upokorze\u0144 i oczyszczenia. Fot. The prototype / Unsplash",
        "id": 2327597,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/moze-i-prorok-ale-czy-na-pewno-gotowa,3092363",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/4e3f6ca890d2a3bc2a2eaea60b18f957/jpg/deon/feed/jak%20rozpoznac%20prawdziwego%20proroka%20fot%20the%20prototype%20%20unsplash.webp",
        "title": "Mo\u017ce i prorok, ale czy na pewno gotowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:43:16+00:00",
        "description": "Kuchnia m\u00f3wi o tobie bardzo wiele. Uporz\u0105dkuj j\u0105 i odzyskaj spok\u00f3j. Fot. Soroush Karimi / Unsplash",
        "id": 2327385,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/decluttering-w-wielkim-poscie-kuchnia-mowi-bardzo-wiele-o-tobie-i-twojej-duszy-zrob-w-niej-porzadek-i-odzyskaj-spokoj,3093458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/15/28ecd3cc78ba47756a20b79b29544e2c/jpg/deon/feed/kuchnia%20mowi%20o%20tobie%20bardzo%20wiele%20fot%20soroush%20karimi%20unsplash.webp",
        "title": "Kuchnia m\u00f3wi bardzo wiele o tobie i twojej duszy. Zr\u00f3b w niej porz\u0105dek i odzyskaj spok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T00:08:41+00:00",
        "description": "fot. deon.pl",
        "id": 2326086,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/rekolekcje-wielkopostne/godzinki-o-mece-pana-jezusa--pryma,3091805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/13/3b69961b70233fedae62f0a822d75743/png/deon/feed/Zrzut%20ekranu%202025-03-13%20144451.webp",
        "title": "Godzinki o M\u0119ce Pana Jezusa | Pryma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T00:08:41+00:00",
        "description": "Przebaczenie zmieni nasze \u017cycie. Fot. depositphotos",
        "id": 2326085,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/milosc-ponad-podzialami-jak-przebaczenie-zmienia-nasze-zycie,3085793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/1ebdd2fcc9ce5011d5488275dc2e91c4/jpg/deon/feed/Depositphotos_89826122_XL.webp",
        "title": "Mi\u0142o\u015b\u0107 ponad podzia\u0142ami. Jak przebaczenie zmienia nasze \u017cycie",
        "vote": 0
    }
]