[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T20:49:02+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142 w sobot\u0119, \u017ce \u201enakaza\u0142 si\u0142om zbrojnym Stan\u00f3w Zjednoczonych rozpocz\u0119cie zdecydowanej i pot\u0119\u017cnej akcji wojskowej przeciwko terrorystom Huti w Jemenie\u201d.",
        "id": 2331004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41948261-donald-trump-oglosil-potezna-akcje-wojskowa-w-jemenie-splynie-na-was-pieklo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump og\u0142osi\u0142 \u201epot\u0119\u017cn\u0105 akcj\u0119 wojskow\u0105\u201d w Jemenie. \u201eSp\u0142ynie na was piek\u0142o\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T20:49:02+00:00",
        "description": "Resorty obrony narodowej i cyfryzacji zapowiadaj\u0105 na poniedzia\u0142ek pokaz mo\u017cliwo\u015bci rodzimych technologii kwantowych. Ma doj\u015b\u0107 do premiery nowatorskiego systemu komunikacji. To ma by\u0107 prze\u0142om w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2331005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41948251-pierwsze-takie-polaczenie-w-polsce-armia-siega-po-technologie-kwantowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie po\u0142\u0105czenie w Polsce. Armia si\u0119ga po technologi\u0119 kwantow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T19:44:10+00:00",
        "description": "W Warszawie wystaw\u0119 J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego obejrza\u0142o 208 tys. os\u00f3b. Jej nowa ods\u0142ona w Poznaniu to r\u00f3wnie\u017c wydarzenie, tym bardziej, \u017ce prezentuje sztuk\u0119 artysty w innym uk\u0142adzie i wyborze.",
        "id": 2330685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41947731-chelmonski-w-muzeum-narodowym-w-poznaniu-od-karnawalu-do-switu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Che\u0142mo\u0144ski w Muzeum Narodowym w Poznaniu. Od karnawa\u0142u do \u015bwitu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T18:38:41+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o wydaleniu z kraju ambasadora Republiki Po\u0142udniowej Afryki, Ebrahima Rasoola \u2013 poinformowa\u0142 Marco Rubio. Sekretarz stanu USA okre\u015bli\u0142 dyplomat\u0119 mianem \u201epolityka podsycaj\u0105cego napi\u0119cia na tle rasowym\u201d oraz \u201eprzeciwnikiem prezydenta Donalda Trumpa\u201d.",
        "id": 2330371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41947701-usa-wydalaja-z-kraju-wysokiego-ranga-dyplomate-nienawidzi-ameryki-i-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wydalaj\u0105 z kraju wysokiego rang\u0105 dyplomat\u0119. \u201eNienawidzi Ameryki i Trumpa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T17:29:18+00:00",
        "description": "Niemcy planuj\u0105 wielkie wydatki na obron\u0119 na d\u0142ugie lata. Ale nie da si\u0119 wykluczy\u0107, \u017ce jak armia si\u0119 wzmocni, to kanclerzem czy ministrem obrony b\u0119dzie polityk z prorosyjskiej i nacjonalistycznej AfD. Taka wizja mo\u017ce niepokoi\u0107 s\u0105siad\u00f3w Niemiec.",
        "id": 2330026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41942861-setki-miliardow-na-bundeswehre-a-co-jezeli-afd-dojdzie-do-wladzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki miliard\u00f3w na Bundeswehr\u0119. A co, je\u017celi AfD dojdzie do w\u0142adzy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:28:49+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zaprosi\u0142 Jesse Eisenberga \u2013 ameryka\u0144skiego aktora, kt\u00f3ry otrzyma\u0142 niedawno polskie obywatelstwo \u2013 do naszego kraju na dobrowolne szkolenie wojskowe.",
        "id": 2329685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41947571-donald-tusk-zaprasza-amerykanskiego-aktora-na-szkolenie-wojskowe-wytrenujemy-cie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zaprasza ameryka\u0144skiego aktora na szkolenie wojskowe. \u201eWytrenujemy ci\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:28:49+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby celne odnotowa\u0142y gwa\u0142towny wzrost pr\u00f3b przemytu jaj z Meksyku. W Stanach Zjednoczonych ceny jaj wci\u0105\u017c rosn\u0105, a mimo to zaczyna ich brakowa\u0107 w sklepach. Jest tak \u017ale, \u017ce ameryka\u0144ski rz\u0105d prosi Dani\u0119 o sprzeda\u017c jaj.",
        "id": 2329683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41947581-jaja-sa-tak-drogie-ze-amerykanie-przemycaja-je-z-meksyku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaja s\u0105 tak drogie, \u017ce Amerykanie przemycaj\u0105 je z Meksyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:28:49+00:00",
        "description": "Go\u015bciem najnowszego odcinka podcastu \u201ePowiedz to kobiecie\u201d jest Katarzyna Glinka. Pretekstem do rozmowy by\u0142a ksi\u0105\u017cka o wymownym tytule \u201eMnie te\u017c zabrak\u0142o si\u0142\u201d, kt\u00f3r\u0105 aktorka napisa\u0142a wraz z Urszul\u0105 Struzikowsk\u0105-Marynicz, psycholo\u017ck\u0105 i socjolo\u017ck\u0105.",
        "id": 2329682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41947381-katarzyna-glinka-o-zyciowym-kryzysie-dlugo-gralam-w-te-gre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Glinka o \u017cyciowym kryzysie: D\u0142ugo gra\u0142am w t\u0119 gr\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:28:49+00:00",
        "description": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Serb\u00f3w z ca\u0142ego kraju bierze udzia\u0142 w antyrz\u0105dowej manifestacji w Belgradzie. Podczas sobotniego protestu ucierpia\u0142y co najmniej trzy osoby \u2013 w t\u0142um demonstruj\u0105cych wjecha\u0142 bowiem rozp\u0119dzony samoch\u00f3d.",
        "id": 2329681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41947651-masowe-protesty-w-serbii-na-ulice-belgradu-wyszly-tysiace-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe protesty w Serbii. Na ulice Belgradu wysz\u0142y tysi\u0105ce os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T16:28:49+00:00",
        "description": "Grupa Stellantis z\u0142o\u017cy\u0142a w USA zaskakuj\u0105cy wniosek patentowy. Chodzi o uk\u0142ad wydechowy do samochod\u00f3w elektrycznych.",
        "id": 2329684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41947561-nowy-patent-stellantisa-pierwszy-na-swiecie-uklad-wydechowy-dla-aut-elektrycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy patent Stellantisa. Pierwszy na \u015bwiecie uk\u0142ad wydechowy dla aut elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T15:23:43+00:00",
        "description": "W Arabii Saudyjskiej dokonano wa\u017cnego prze\u0142omu, kt\u00f3ry mo\u017ce poprawi\u0107 wydajno\u015b\u0107 i obni\u017cy\u0107 koszt baterii. Mo\u017ce te\u017c zapocz\u0105tkowa\u0107 innowacje w wielu bran\u017cach.",
        "id": 2329336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41947541-naukowcy-odkryli-sekret-bezpiecznych-i-mocniejszych-baterii-dodali-skladnik-ubrania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy odkryli sekret bezpiecznych i mocniejszych baterii. Dodali sk\u0142adnik ubrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T15:23:43+00:00",
        "description": "Za\u0142o\u017cyciel SpaceX, Elon Musk, powiedzia\u0142, \u017ce jego rakieta Starship wystartuje na Marsa ju\u017c pod koniec 2026 roku. Ma zabra\u0107 na pok\u0142adzie robota Tesli Optimus.",
        "id": 2329335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41947471-starship-zabierze-na-marsa-humanoidy-elon-musk-podal-date-misji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starship zabierze na Marsa humanoidy. Elon Musk poda\u0142 dat\u0119 misji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T15:23:43+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 medyczny zajmuj\u0105cy si\u0119 zdrowiem papie\u017ca Franciszka zdecydowa\u0142 si\u0119 nie wydawa\u0107 zaplanowanego biuletynu w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r - poinformowa\u0142 Watykan.",
        "id": 2329337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41947481-watykan-nie-opublikowal-zaplanowanego-biuletynu-zespol-medyczny-podal-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan nie opublikowa\u0142 zaplanowanego biuletynu. Zesp\u00f3\u0142 medyczny poda\u0142 pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T15:23:43+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone unikn\u0119\u0142y zamkni\u0119cia rz\u0105du (government shutdown) po tym, jak Senat przyj\u0105\u0142 republika\u0144sk\u0105 ustaw\u0119 maj\u0105c\u0105 na celu utrzymanie finansowania rz\u0105du przez nast\u0119pne sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy. Za prowizorium bud\u017cetowym zag\u0142osowa\u0142o dw\u00f3ch senator\u00f3w opozycji.",
        "id": 2329338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41947501-zamkniecie-rzadu-usa-zazegnane-dzieki-uchwaleniu-przez-senat-prowizorium-budzetowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119cie rz\u0105du USA za\u017cegnane dzi\u0119ki uchwaleniu przez Senat prowizorium bud\u017cetowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T14:18:34+00:00",
        "description": "Po po\u015bwi\u0119conej wojnie na Ukrainie wideokonferencji z przedstawicielami 25 pa\u0144stw gospodarz tego spotkania Keir Starmer, premier Wielkiej Brytanii zapowiedzia\u0142 przyspieszenie pomocy wojskowej dla Ukrainy i zaostrzenie sankcji wobec Rosji. - B\u0119dziemy dalej szuka\u0107 legalnych rozwi\u0105za\u0144, aby Rosja zap\u0142aci\u0142a Ukrainie za wyrz\u0105dzone szkody \u2013 powiedzia\u0142.",
        "id": 2329020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41947451-starmer-przyspieszymy-pomoc-wojskowa-dla-ukrainy-zaostrzymy-sankcje-wobec-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starmer: Przyspieszymy pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy, zaostrzymy sankcje wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:13:38+00:00",
        "description": "Naczelny S\u0105d Administracyjny uwzgl\u0119dni\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 rzecznika praw obywatelskich w sprawie wezwania UFG do wniesienia op\u0142aty karnej za brak ubezpieczenia OC auta.",
        "id": 2328679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art41947411-pulapka-na-wlascicieli-aut-jeden-dzien-spoznienia-i-1870-zl-kary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u0142apka na w\u0142a\u015bcicieli aut. Jeden dzie\u0144 sp\u00f3\u017anienia i 1870 z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:13:38+00:00",
        "description": "W\u0119gierski Wizz Air poszed\u0142 w \u015blady Ryanaira. Nie ma ju\u017c pob\u0142a\u017cania dla niesfornych pasa\u017cer\u00f3w. Brytyjka, kt\u00f3ra wypi\u0142a za du\u017co i zrobi\u0142a awantur\u0119 na pok\u0142adzie, musia\u0142a wysi\u0105\u015b\u0107 w po\u0142owie trasy i s\u0142ono za to zap\u0142aci\u0142a.",
        "id": 2328681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41947341-wizz-air-sie-nie-patyczkuje-15-tys-funtow-doplaty-za-awanture-na-pokladzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizz Air si\u0119 nie patyczkuje. 15 tys. funt\u00f3w dop\u0142aty za awantur\u0119 na pok\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:13:38+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska armia nie zosta\u0142a okr\u0105\u017cona przez Rosjan w obwodzie kurskim, jednak si\u0142y przeciwnika gromadz\u0105 si\u0119 przy granicy, by uderzy\u0107 na obw\u00f3d sumski (Ukrainy) - o\u015bwiadczy\u0142 we wpisie w serwisie Telegram prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2328680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41947401-wolodymyr-zelenski-ostrzega-rosjanie-chca-zaatakowac-obwod-sumski-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ostrzega: Rosjanie chc\u0105 zaatakowa\u0107 obw\u00f3d sumski Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T13:13:06+00:00",
        "description": "Dzi\u015b ludzie \u0142atwiej ni\u017c kiedy\u015b decyduj\u0105 si\u0119 na rozw\u00f3d. Rzadziej walcz\u0105 o utrzymanie ma\u0142\u017ce\u0144stwa, ale zdarzaj\u0105 si\u0119 pary, kt\u00f3re przychodz\u0105 po porad\u0119 w sprawie rozwodu, a ostatecznie pozostaj\u0105 w swoich zwi\u0105zkach, naprawiaj\u0105 to, co popsute - m\u00f3wi adwokat Anna Czepkowska-Rutkowska.",
        "id": 2328682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art41902811-rozwod-to-nie-tylko-procedura-w-sadzie-to-sztuka-panowania-nad-emocjami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3d to nie tylko procedura w s\u0105dzie. To sztuka panowania nad emocjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T12:08:31+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce najwi\u0119ksz\u0105 niewiadom\u0105, kt\u00f3ra ukszta\u0142tuje wynik S\u0142awomira Mentzena jest to, ilu jego fan\u00f3w p\u00f3jdzie zag\u0142osowa\u0107 18 maja.",
        "id": 2328401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41944561-estera-flieger-kino-drogi-slawomira-mentzena-dokad-dobiegnie-lider-konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Kino drogi S\u0142awomira Mentzena. Dok\u0105d dobiegnie lider Konfederacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T12:08:31+00:00",
        "description": "Przywr\u00f3cony przez Donalda Trumpa do mi\u0119dzynarodowego \u017cycia rosyjski re\u017cim, robi wszystko, by zaistnie\u0107 w globalnej \u015bwiadomo\u015bci jako jej pe\u0142noprawny i potrzebny uczestnik. W\u0142a\u015bnie zaproponowa\u0142 Elonowi Muskowi wsp\u00f3lny lot za\u0142ogowy na Marsa ju\u017c w 2029 r. Miliarder na razie nie odpowiedzia\u0142.",
        "id": 2328402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41947321-rosjanie-chca-sie-zabrac-z-muskiem-na-marsa-sami-nie-dadza-rady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie chc\u0105 si\u0119 zabra\u0107 z Muskiem na Marsa. Sami nie dadz\u0105 rady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T12:08:31+00:00",
        "description": "Szefowie wszystkich pi\u0119ciu partii w grenlandzkim parlamencie wystosowali wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie w sprawie \u201epowtarzaj\u0105cych si\u0119 wypowiedzi (prezydenta USA Donalda Trumpa) o przej\u0119ciu i kontroli Grenlandii\u201d. Jak napisali w o\u015bwiadczeniu, takie s\u0142owa s\u0105 nieakceptowalne.",
        "id": 2328400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41947361-szefowie-wszystkich-partii-grenlandii-wystosowali-ostre-oswiadczenie-po-slowach-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowie wszystkich partii Grenlandii wystosowali ostre o\u015bwiadczenie po s\u0142owach Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T11:03:23+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa rozwa\u017ca wprowadzenie radykalnych ogranicze\u0144 w podr\u00f3\u017cowaniu do USA dla obywateli kilkudziesi\u0119ciu kraj\u00f3w - podaje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105 oraz na tre\u015b\u0107 wewn\u0119trznej notatki, do kt\u00f3rej dotarli dziennikarze agencji.",
        "id": 2328091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41947291-donald-trump-zamierza-ograniczyc-wydawanie-wiz-do-usa-wyciekla-notatka-z-wykazem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zamierza ograniczy\u0107 wydawanie wiz do USA? Wyciek\u0142a notatka z wykazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T11:03:23+00:00",
        "description": "Edwarda Pasewicza, gdy by\u0142 bezrobotny, szefowie dyskont\u00f3w nie chcieli zatrudni\u0107, widz\u0105c w CV, \u017ce to pisarz, a Ministerstwo Kultury odm\u00f3wi\u0142o stypendium - uratowa\u0142a spo\u0142eczna zbi\u00f3rka. W tle jest brak ustawy o statusie artysty. Prace trwaj\u0105 ju\u017c\u00a0dekad\u0119.",
        "id": 2328092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41947131-slynnego-pisarza-w-mieszkaniu-z-temperatura-11-stopni-uratowala-spoleczna-zbiorka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynnego pisarza w mieszkaniu z temperatur\u0105 11 stopni uratowa\u0142a spo\u0142eczna zbi\u00f3rka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:58:44+00:00",
        "description": "Manchester United planuje wybudowa\u0107 stadion na 100 tys. miejsc, kt\u00f3ry zast\u0105pi Old Trafford. - To b\u0119dzie dzie\u0142o sztuki, kt\u00f3re zupe\u0142nie odmieni do\u015bwiadczenia kibicowskie - zapowiada wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel klubu Jim Ratcliffe.",
        "id": 2327849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41946891-atrakcja-jak-wieza-eiffla-manchester-united-chce-miec-najpiekniejszy-stadion",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atrakcja jak Wie\u017ca Eiffla. Manchester United chce mie\u0107 najpi\u0119kniejszy stadion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:58:44+00:00",
        "description": "Ministerstwo Cyfryzacji og\u0142osi\u0142o, i\u017c w ostatnim czasie \u0142\u0105czna liczba u\u017cytkownik\u00f3w aplikacji mObywatel przekroczy\u0142a dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w. Jednocze\u015bnie poinformowano o pracach nad 15 nowymi funkcjami, kt\u00f3re wzbogac\u0105 aplikacj\u0119.",
        "id": 2327852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41947231-beda-nowe-uslugi-w-aplikacji-mobywatel-ministerstwo-cyfryzacji-ujawnilo-nad-czym-pracuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 nowe us\u0142ugi w aplikacji mObywatel. Ministerstwo Cyfryzacji ujawni\u0142o nad czym pracuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:58:44+00:00",
        "description": "W Wiecznym Mie\u015bcie otwarto w\u0142a\u015bnie wystaw\u0119 dzie\u0142 Caravaggia, kt\u00f3re powsta\u0142y w rzymskim okresie jego tw\u00f3rczo\u015bci. Do lipca b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 ponad po\u0142ow\u0119 z przypisywanych malarzowi obraz\u00f3w. Niekt\u00f3re s\u0105 prezentowane szerokiej publiczno\u015bci po raz pierwszy.",
        "id": 2327850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41923781-caravaggio-wrocil-do-rzymu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caravaggio wr\u00f3ci\u0142 do Rzymu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:58:44+00:00",
        "description": "Kt\u00f3r\u0105 z koncepcji geopolitycznych powinna przyj\u0105\u0107 Polska? Jedyna realna jest droga transatlantycka, kt\u00f3ra prowadzi z Waszyngtonu przez Londyn, Pary\u017c, Berlin do Warszawy. St\u0105d jest dobry start i droga do Kijowa ju\u017c wytyczona.",
        "id": 2327848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41945301-prof-elzbieta-chojna-duch-strategiczna-autonomia-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. El\u017cbieta Chojna-Duch: Strategiczna autonomia w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T09:58:44+00:00",
        "description": "Si\u0142y Zbrojne Ukrainy potwierdzi\u0142y, \u017ce wycofa\u0142y si\u0119 z rosyjskiego miasta Sud\u017ca w obwodzie kurskim - poda\u0142a agencja Interfax-Ukraina. Powo\u0142a\u0142a si\u0119 przy tym na map\u0119, opublikowan\u0105 przez Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.",
        "id": 2327851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41947201-ukraina-przyznaje-sie-do-porazki-w-obwodzie-kurskim-rosjanie-odzyskali-sudze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina przyznaje si\u0119 do pora\u017cki w obwodzie kurskim. Rosjanie odzyskali Sud\u017c\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:53:28+00:00",
        "description": "\u201eDzi\u015b zgin\u0105\u0142 zbieg\u0142y przyw\u00f3dca ISIS w Iraku\u201d - poinformowa\u0142 na platformie Truth Social prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 2327614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41947011-donald-trump-informuje-o-smierci-przywodcy-panstwa-islamskiego-w-iraku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump informuje o \u015bmierci przyw\u00f3dcy Pa\u0144stwa Islamskiego w Iraku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:53:28+00:00",
        "description": "Gaz ziemny jest najpopularniejszym paliwem, kt\u00f3rym Polacy ogrzewaj\u0105 swoje domy. Blisko 30 proc. budynk\u00f3w w Polsce jest ogrzewane dzi\u0119ki \u201eb\u0142\u0119kitnemu paliwu\u201d \u2013 wynika najnowszego zestawienia Centralnej Ewidencji Emisyjno\u015bci Budynk\u00f3w. Te dane jednak \u2013 jak wskazuje bran\u017cowe stowarzyszenie skupiaj\u0105ce elektrociep\u0142ownie \u2013 mog\u0105 by\u0107 myl\u0105ce. Patrz\u0105c na liczb\u0119 gospodarstw domowych to jednak ciep\u0142o systemowe jest najpopularniejszym \u017ar\u00f3d\u0142em ciep\u0142a. Rz\u0105d zapowiada tak\u017ce walk\u0105 z tzw. nowym podatkiem od ogrzewania.",
        "id": 2327613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41946751-gaz-w-domach-cieplo-systemowe-w-mieszkaniach-czym-grzeja-sie-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz w domach, ciep\u0142o systemowe w mieszkaniach. Czym grzej\u0105 si\u0119 Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:53:28+00:00",
        "description": "Na L4 Polacy nie tylko choruj\u0105 - to fakt znany od lat. Zwolnienie lekarskie cz\u0119sto jest traktowane jak dodatkowy urlop lub okazja do dorobienia. Oto najciekawsze nadu\u017cycia \"chorych\" rodak\u00f3w.",
        "id": 2327615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41908421-piec-najciekawszych-naduzyc-polakow-na-zwolnieniu-lekarskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 najciekawszych nadu\u017cy\u0107 Polak\u00f3w na zwolnieniu lekarskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:53:28+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 Portu Gdynia, kt\u00f3ra nale\u017cy do powi\u0105zanego z Chinami Hutchison Ports, mo\u017ce zosta\u0107 sprzedana Amerykanom. Czy przy tej okazji pa\u0144stwo polskie skorzysta z prawa do pierwokupu?",
        "id": 2327616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41944481-polska-powalczy-o-port-w-gdyni-chinczycy-moga-go-sprzedac-amerykanom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska powalczy o port w Gdyni? Chi\u0144czycy mog\u0105 go sprzeda\u0107 Amerykanom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T08:53:28+00:00",
        "description": "Wizja powrotu ameryka\u0144skich i europejskich koncern\u00f3w technologicznych do Rosji sp\u0119dza sen z powiek firmom IT z tego kraju. Wys\u0142a\u0142y one w\u0142a\u015bnie na Kreml apel z list\u0105 dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re rz\u0105d musi podj\u0105\u0107, by ochroni\u0107 je przed zachodni\u0105 konkurencj\u0105.",
        "id": 2327612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41947211-rosyjskie-firmy-panicznie-boja-sie-pokoju-absurdalny-apel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie firmy panicznie boj\u0105 si\u0119 pokoju. Absurdalny apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:48:17+00:00",
        "description": "Agencja Fitch potwierdzi\u0142a d\u0142ugoterminowy rating Polski dla d\u0142ugoterminowych zobowi\u0105za\u0144 w walucie obcej na poziomie A- z perspektyw\u0105 stabiln\u0105.",
        "id": 2327401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41946871-agencja-fitch-podjela-decyzje-ws-ratingu-polski-i-sciela-prognoze-dla-pkb-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencja Fitch podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. ratingu Polski i \u015bci\u0119\u0142a prognoz\u0119 dla PKB w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:48:17+00:00",
        "description": "\u201eKt\u00f3ra z tych partii jest Pani/Pana zdaniem w stanie najskuteczniej zapewni\u0107 Polsce bezpiecze\u0144stwo w obecnej sytuacji geopolitycznej?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2327403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41947001-sondaz-kto-skutecznie-zapewnilby-bezpieczenstwo-polsce-wyrazna-przewaga-jednej-partii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kto skutecznie zapewni\u0142by bezpiecze\u0144stwo Polsce? Wyra\u017ana przewaga jednej partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T07:48:17+00:00",
        "description": "26 marca wchodzi w \u017cycie rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego w sprawie europejskiej przestrzeni danych dotycz\u0105cych zdrowia. Dla pacjent\u00f3w oznacza to, \u017ce ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119d\u0105 mieli pe\u0142ny dost\u0119p do swojej dokumentacji medycznej zar\u00f3wno w Polsce, jak i podczas podr\u00f3\u017cy do innych kraj\u00f3w Unii Europejskiej.",
        "id": 2327402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41912671-wazna-zmiana-dla-pacjentow-od-26-marca-chodzi-o-dane-zdrowotne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana dla pacjent\u00f3w od 26 marca. Chodzi o dane zdrowotne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:43:28+00:00",
        "description": "Co roku przy sk\u0142adaniu rocznych rozlicze\u0144 podatkowych na mniejsz\u0105 lub wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 wraca temat kwoty wolnej od podatku. Jej stosowanie jest korzystne dla podatnik\u00f3w. Im wy\u017csza kwota wolna, tym mocniej obni\u017ca ona podatek, jaki mamy do zap\u0142acenia. Jaka jest aktualna wysoko\u015b\u0107 kwoty wolnej w Polsce? Czym ona tak naprawd\u0119 jest?",
        "id": 2327219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41902681-ile-wynosi-kwota-wolna-od-podatku-kto-moze-z-niej-skorzystac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wynosi kwota wolna od podatku? Kto mo\u017ce z niej skorzysta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:43:28+00:00",
        "description": "Na mistrzostwach \u015bwiata w Hamar w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim br\u0105zowy medal na dystansie 5000 m zdoby\u0142 dla Polski pochodz\u0105cy z Rosji W\u0142adimir Semirunnij.",
        "id": 2327220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art41946431-jak-wladimir-zostal-wladkiem-semirunnij-polskim-medalista-w-lyzwiarstwie-szybkim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak W\u0142adimir zosta\u0142 W\u0142adkiem. Semirunnij polskim medalist\u0105 w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:43:28+00:00",
        "description": "W Austrii ograniczenie pr\u0119dko\u015bci na niekt\u00f3rych odcinkach autostrad mo\u017ce zosta\u0107 zmienione. W kontek\u015bcie trwaj\u0105cych negocjacji rz\u0105dowych mi\u0119dzy partiami FP\u00d6 i \u00d6VP og\u0142oszono plany zwi\u0119kszenia ograniczenia pr\u0119dko\u015bci do 150 km/h na wybranych odcinkach dr\u00f3g.",
        "id": 2327218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41946961-po-holandii-i-czechach-rowniez-austria-chce-podniesc-limit-predkosci-na-autostradzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po Holandii i Czechach r\u00f3wnie\u017c Austria chce podnie\u015b\u0107 limit pr\u0119dko\u015bci na autostradzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:42:43+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a drugi raz w ci\u0105gu miesi\u0105ca z Mirr\u0105 Andriejew\u0105. Pora\u017cka 6:7 (1-7), 6:1, 3:6 oznacza, \u017ce Polka nie obroni tytu\u0142u w turnieju Indian Wells.",
        "id": 2327221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41946931-17-letnia-rosjanka-znow-za-silna-dla-igi-swiatek-polka-nie-obroni-tytulu-w-indian-wells",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17-letnia Rosjanka zn\u00f3w za silna dla Igi \u015awi\u0105tek. Polka nie obroni tytu\u0142u w Indian Wells",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T06:30:00+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2327222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41946901-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1116",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:38:15+00:00",
        "description": "Ju\u017c w kwietniu uprawnieni emeryci i renci\u015bci otrzymaj\u0105 dodatkowe roczne \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne. I cho\u0107 wyp\u0142ata obejmie liczn\u0105 grup\u0119 senior\u00f3w, to jednak pewna grupa jej nie dostanie.",
        "id": 2327019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41944211-13-emerytura-nie-dla-wszystkich-seniorow-te-grupy-nie-otrzymaja-swiadczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13. emerytura nie dla wszystkich senior\u00f3w. Te grupy nie otrzymaj\u0105 \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:38:15+00:00",
        "description": "Polacy coraz bardziej interesuj\u0105 si\u0119 nowymi autami. Liczba zarejestrowanych samochod\u00f3w wynios\u0142a w lutym 331 738 szt. Coraz wi\u0119kszy jest udzia\u0142 marek chi\u0144skich w segmencie aut nowych: ok. 4,7 proc. wszystkich zarejestrowanych w lutym nowych samochod\u00f3w.",
        "id": 2327017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art41946941-chinskie-modele-aut-zaczynaja-coraz-bardziej-rozpychac-sie-na-polskim-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie modele aut zaczynaj\u0105 coraz bardziej rozpycha\u0107 si\u0119 na polskim rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:38:15+00:00",
        "description": "1 marca KRUS zwaloryzowa\u0142 wszystkie \u015bwiadczenia emerytalno-rentowe przys\u0142uguj\u0105ce rolnikom. Od tego miesi\u0105ca wzrosn\u0105 one o 5,5 proc. Ile obecnie wynosi emerytura os\u00f3b, kt\u00f3re op\u0142aca\u0142y sk\u0142adki spo\u0142eczne przez 25 lat?",
        "id": 2327018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41908531-od-marca-wzrost-emerytury-rolniczej-ile-krus-wyplaci-po-25-latach-placenia-skladek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od marca wzrost emerytury rolniczej. Ile KRUS wyp\u0142aci po 25 latach p\u0142acenia sk\u0142adek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T05:38:15+00:00",
        "description": "Naukowcy zaobserwowali tajemniczy sygna\u0142 radiowy, kt\u00f3ry regularnie, co dwie godziny, dociera do Ziemi z kosmosu. Dzi\u0119ki analizom danych radioteleskopowych oraz serii dodatkowych bada\u0144, uda\u0142o im si\u0119 ustali\u0107 jego \u017ar\u00f3d\u0142o.",
        "id": 2327020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41942461-pierwszy-taki-sygnal-z-kosmosu-dociera-do-ziemi-co-dwie-godziny-odkryto-jego-zrodlo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki sygna\u0142 z kosmosu, dociera do Ziemi co dwie godziny. Odkryto jego \u017ar\u00f3d\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-15T00:10:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2326100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41946501-kalendarium-sobota-15-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 15 marca",
        "vote": 0
    }
]