[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T18:33:57.205550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T18:33:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/f5d7d4e09b81e4-948-568-850-290-2850-1710.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przywi\u0105zanie do w\u0119gla i g\u00f3rnictwa, reforma i wzmocnienie G\u00f3rno\u015bl\u0105sko-Zag\u0142\u0119biowskiej Metropolii, polska to\u017csamo\u015b\u0107 \u2013 to propozycje dla \u015al\u0105ska wynikaj\u0105ce z dyskusji na temat regionu podczas dwudniowej konwencji programowej Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w Katowicach.</p>",
        "id": 3902571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-propozycje-PiS-dla-Slaska-Wegiel-wzmocnienie-metropolii-i-polska-tozsamosc-9030187.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/f5d7d4e09b81e4-948-568-850-290-2850-1710.jpg",
        "title": "Oto propozycje PiS dla \u015al\u0105ska. \"W\u0119giel, wzmocnienie metropolii i polska to\u017csamo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T18:33:57.525126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/6b7b63dbbaac8e-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142a wiceprezydent USA Kamala Harris powiedzia\u0142a w sobot\u0119 w wywiadzie dla BBC, \u017ce rozwa\u017ca ponowny start w wyborach prezydenckich w 2028 r. Obecnego prezydenta Donalda Trumpa, z kt\u00f3rym przegra\u0142a wy\u015bcig o fotel w Bia\u0142ym Domu w ubieg\u0142ym roku, okre\u015bli\u0142a mianem \u201etyrana\u201d.</p>",
        "id": 3902572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kamala-Harris-Trump-to-tyran-Rozwazam-ponowny-start-w-wyborach-prezydenckich-9030175.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/6b7b63dbbaac8e-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "Kamala Harris: Trump to tyran. \"Rozwa\u017cam ponowny start w wyborach prezydenckich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:20:33.057508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:20:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/5767650bbf1ddd-948-568-48-171-4847-2908.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski podkre\u015bli\u0142 w \u0141odzi, \u017ce w roku 2025 Polska wchodzi do 20 najwi\u0119kszych gospodarek \u015bwiata wyprzedzaj\u0105c Szwajcari\u0119 i goni\u0105c Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105 i Holandi\u0119. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce wg. prognoz, w 2030 r. nasz wzrost gospodarczy b\u0119dzie dwukrotnie wy\u017cszy od \u015bredniej unijnej.</p>",
        "id": 3902247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Wlasnie-wyprzedzamy-Szwajcarie-gonimy-Holandie-9030184.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/5767650bbf1ddd-948-568-48-171-4847-2908.jpg",
        "title": "Doma\u0144ski: W\u0142a\u015bnie wyprzedzamy Szwajcari\u0119, gonimy Holandi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:20:34.215841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:20:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/c2cc701f6c2e93-948-568-0-138-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Konwencja za\u0142o\u017cycielska Koalicji Obywatelskiej to pierwszy etap przygotowa\u0144 partii do nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w parlamentarnych - oceni\u0142 politolog z Uniwersytetu Gda\u0144skiego dr Pawe\u0142 Trawicki. Sukces formacji b\u0119dzie zale\u017ca\u0142 m.in. od integracji struktur, sp\u00f3jno\u015bci programowej - doda\u0142.</p>",
        "id": 3902248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politolog-konwencja-KO-poczatkiem-przygotowan-do-wyborow-9030185.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/c2cc701f6c2e93-948-568-0-138-2048-1228.jpg",
        "title": "Konwencja KO pocz\u0105tkiem przygotowa\u0144 do wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:20:34.457019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:20:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/70aaa4813b8726-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />23 proc. Norweg\u00f3w w wieku 16-79 lat korzysta codziennie z produkt\u00f3w nikotynowych lub e-papieros\u00f3w. Z opublikowanych w czwartek danych biura statystycznego SSB wynika, \u017ce snus ca\u0142kowicie zdominowa\u0142 norweski rynek tytoniowy.</p>",
        "id": 3902249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Snus-calkowicie-zdominowal-norweski-rynek-tytoniowy-Uzywa-go-co-6-Norweg-9029246.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/70aaa4813b8726-948-568-0-170-4000-2399.jpg",
        "title": "Snus ca\u0142kowicie zdominowa\u0142 norweski rynek tytoniowy. U\u017cywa go co 6. Norweg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:09:31.239384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:09:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/2e4779f3767ab6-945-560-0-292-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Praga zamierza zablokowa\u0107 od stycznia 2026 r. wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g elektrycznych poprzez uniemo\u017cliwienie ich parkowania we wszystkich dzielnicach miasta. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0119li w poniedzia\u0142ek radni.</p>",
        "id": 3901842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-zagraconymi-chodnikami-Praga-zablokuje-wypozyczanie-hulajnog-elektrycznych-9027347.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/2e4779f3767ab6-945-560-0-292-4500-2699.jpg",
        "title": "Koniec z zagraconymi chodnikami. Praga zablokuje wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:09:30.706214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:09:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/187c23dedb84b4-908-545-47-17-908-545.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ludzie cz\u0119sto podejmuj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Rosj\u0105 nie\u015bwiadomi, \u017ce s\u0105 werbowani \u2013 powiedzia\u0142 PAP Bartosz Cichocki, by\u0142y ambasador RP w Kijowie. W ostatnich miesi\u0105cach ABW zatrzyma\u0142a w Polsce 55 os\u00f3b podejrzewanych o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z rosyjskimi s\u0142u\u017cbami \u2013 poinformowa\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych.</p>",
        "id": 3901839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Ludzie-czasem-nawet-nie-wiedza-ze-dzialaja-na-zlecenie-Rosjan-9028104.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/187c23dedb84b4-908-545-47-17-908-545.jpg",
        "title": "Ludzie czasem nawet nie wiedz\u0105, \u017ce dzia\u0142aj\u0105 na zlecenie Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:09:30.880676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:09:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/ecd443e8636d96-948-568-0-606-1024-614.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal po\u0142owa badanych Polak\u00f3w wybiera inwestycje daj\u0105ce mniejsze, ale stosunkowo pewne zyski, zamiast bardziej ryzykownych i potencjalnie bardziej zyskownych rozwi\u0105za\u0144 - wynika z badania \"Postawy Polak\u00f3w wobec finans\u00f3w\" zaprezentowanego podczas Dnia Edukacji Finansowej.</p>",
        "id": 3901840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryzyko-nie-dla-Polakow-Niemal-polowa-z-nas-preferuje-mniejsze-ale-pewne-zyski-9028534.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/ecd443e8636d96-948-568-0-606-1024-614.png",
        "title": "Ryzyko nie dla Polak\u00f3w. Niemal po\u0142owa z nas preferuje mniejsze, ale pewne zyski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:09:31.129517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T15:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/10ad857fa6862a-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuskie radio RTL poda\u0142o, \u017ce Luwr po kradzie\u017cy kr\u00f3lewskiej bi\u017cuterii w minion\u0105 niedziel\u0119 przekaza\u0142 niekt\u00f3re ze swych najcenniejszych klejnot\u00f3w do Banku Francji. Klejnoty wed\u0142ug rozg\u0142o\u015bni przewieziono w pi\u0105tek pod zmotoryzowan\u0105 eskort\u0105 policyjn\u0105.</p>",
        "id": 3901841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luwr-po-wielkim-napadzie-Najcenniejsze-klejnoty-trafily-do-Banku-Francji-9030159.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/10ad857fa6862a-948-568-0-0-4500-2699.jpg",
        "title": "Luwr po wielkim napadzie. Najcenniejsze klejnoty trafi\u0142y do Banku Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:10.379158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/709cf84fd5a03c-948-568-180-262-2640-1583.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />96 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce inwestowanie w instrumenty finansowe ma sens, 43 proc. chcia\u0142oby by\u0107 w przysz\u0142o\u015bci inwestorem, a 31 proc. chcia\u0142oby by\u0107 inwestorem gie\u0142dowym - wynika z bada\u0144 przedstawionych podczas Dnia Edukacji Finansowej na GPW.</p>",
        "id": 3901393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/31-proc-Polakow-chcialoby-byc-inwestorem-gieldowym-9028489.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/709cf84fd5a03c-948-568-180-262-2640-1583.jpg",
        "title": "31 proc. Polak\u00f3w chcia\u0142oby by\u0107 inwestorem gie\u0142dowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:09.610960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/c33ca34d3efefb-948-568-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 80 proc. uczni\u00f3w z\u00a0klas I-III szk\u00f3\u0142 podstawowych ogl\u0105da YouTube\u2019a, a po\u0142owa korzysta z\u00a0medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Co czwarte publikuje w\u00a0nich w\u0142asne tre\u015bci. Zgodnie z\u00a0przepisami...</p>",
        "id": 3901390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-trzecie-dziecko-ma-TikToka-Eksperci-Trzeba-podniesc-limit-wieku-9027622.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/c33ca34d3efefb-948-568-0-70-995-597.jpg",
        "title": "Co trzecie dziecko ma TikToka. Eksperci: Trzeba podnie\u015b\u0107 limit wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:07.476788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/67d298e6bf48ad-948-568-4-1593-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uczelniom, kt\u00f3re si\u0119 nie zmieniaj\u0105, mog\u0105 w przysz\u0142o\u015bci grozi\u0107 przymusowe fuzje lub likwidacja \u2013 powiedzia\u0142 prof. Dominik Antonowicz z Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. Doda\u0142, \u017ce okres z\u0142otego wieku finansowania uniwersytet\u00f3w mamy ju\u017c za sob\u0105.</p>",
        "id": 3901386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobry-zly-i-brzydki-Ekspert-przedstawia-trzy-mozliwe-scenariusze-rozwoju-nauki-w-Polsce-9025688.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/67d298e6bf48ad-948-568-4-1593-1915-1149.jpg",
        "title": "\"Dobry, z\u0142y i brzydki\". Ekspert przedstawia trzy mo\u017cliwe scenariusze rozwoju nauki w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:09.283406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/c07760079cd372-948-568-1200-900-1750-1050.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister obrony Pakistanu Khawaja Muhammad Asif ostrzeg\u0142 w sobot\u0119 przed \u201eotwart\u0105 wojn\u0105\u201d z Afganistanem w przypadku niepowodzenia rozm\u00f3w pokojowych.</p>",
        "id": 3901389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-obrony-Pakistanu-grozi-wojna-z-Afganistanem-9030161.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/c07760079cd372-948-568-1200-900-1750-1050.jpg",
        "title": "Minister obrony Pakistanu grozi wojn\u0105 z Afganistanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:08.005698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/ef260e6fe55ce8-948-568-0-60-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oferta portali streamingowych ma by\u0107 zgodna z tradycyjnymi rosyjskimi warto\u015bciami \u2013 przekaza\u0142 w czwartek dziennik \u201eKommiersant\u201d. Serwisy, kt\u00f3re nie dostosuj\u0105 si\u0119 do wymaga\u0144 w\u0142adz, strac\u0105 szanse na uzyskanie pa\u0144stwowych dotacji.</p>",
        "id": 3901387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-stawia-warunki-Oferta-streamingu-ma-byc-zgodna-z-tradycyjnymi-wartosciami-9029206.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/ef260e6fe55ce8-948-568-0-60-3983-2390.jpg",
        "title": "Rosja stawia warunki. Oferta streamingu ma by\u0107 zgodna z \u201etradycyjnymi warto\u015bciami\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:06.758060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/a72f08b90ee8f8-948-568-28-38-3771-2262.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w deklaruje, \u017ce oszcz\u0119dza z\u00a0my\u015bl\u0105 o\u00a0emeryturze - wynika z\u00a0najnowszego badania ING Banku \u015al\u0105skiego. W 2022 roku by\u0142a to tylko jedna trzecia respondent\u00f3w. Cho\u0107 Polacy nadal obawiaj\u0105...</p>",
        "id": 3901385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-Polakow-nie-sprawdza-ile-wyniesie-ich-emerytura-9028231.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/a72f08b90ee8f8-948-568-28-38-3771-2262.jpg",
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie sprawdza, ile wyniesie ich emerytura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:09.970316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odk\u0105d w sierpniu rz\u0105d Ukrainy zezwoli\u0142 m\u0119\u017cczyznom w wieku 18 do 22 lat na wyjazdy za granic\u0119, znacznie wzros\u0142a liczba m\u0142odych Ukrai\u0144c\u00f3w zg\u0142aszaj\u0105cych w niemieckich urz\u0119dach ch\u0119\u0107 rejestracji sta\u0142ego pobytu w RFN - poinformowa\u0142o ministerstwo spraw wewn\u0119trznych w Berlinie.</p>",
        "id": 3901392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrosla-liczba-mlodych-Ukraincow-wnioskujacych-o-pobyt-w-Niemczech-9025073.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg",
        "title": "Wzros\u0142a liczba m\u0142odych Ukrai\u0144c\u00f3w wnioskuj\u0105cych o pobyt w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:09.824113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:54:05+00:00",
        "description": "<p>Polskie Linie Lotnicze LOT od 31 marca przysz\u0142ego roku uruchomi\u0105 bezpo\u015brednie loty pomi\u0119dzy Krakowem a Barcelon\u0105, Madrytem i Rzymem. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w przewo\u017anika dzi\u0119ki nowym po\u0142\u0105czeniom w przysz\u0142ym roku obs\u0142u\u017cy on na lotnisku Krak\u00f3w Airport nawet 800 tys. pasa\u017cer\u00f3w.</p>",
        "id": 3901391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-Krakowa-do-Barcelony-Madrytu-i-Rzymu-Polskie-linie-szykuja-nowe-polaczenia-9028525.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Krakowa do Barcelony, Madrytu i Rzymu. Polskie linie szykuj\u0105 nowe po\u0142\u0105czenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:54:08.893677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T13:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/923db936928f6a-948-568-0-403-1536-921.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od dzisiaj nazywamy si\u0119 Koalicja Obywatelska - o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 premier, lider Platformy Obywatelskiej Donald Tusk podczas \u201ekonwencji zjednoczeniowej\u201d PO, Nowoczesnej i Inicjatywy Polska. Przekonywa\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce KO wygra wybory parlamentarne w 2027 r.</p>",
        "id": 3901388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-PO-Tusk-Od-dzisiaj-nazywamy-sie-Koalicja-Obywatelska-9030147.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/923db936928f6a-948-568-0-403-1536-921.jpg",
        "title": "Koniec PO. Tusk: Od dzisiaj nazywamy si\u0119 Koalicja Obywatelska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:24.823920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:56:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/4b7a1134655966-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />87 proc. badanych przedstawicieli bran\u017cy motoryzacyjnej uwa\u017ca, \u017ce do 2030 roku jazda autonomiczna stanie si\u0119 standardem - wynika z raportu, autorstwa KPMG. Ponadto 91 proc. badanych wskaza\u0142o, \u017ce do 2030 roku bran\u017ca b\u0119dzie znacznie bardziej zale\u017cna od wsp\u00f3\u0142pracy z innymi sektorami.</p>",
        "id": 3900695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-2030-roku-jazda-autonomiczna-stanie-sie-standardem-Tak-uwaza-branza-moto-9027810.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/4b7a1134655966-948-568-0-140-4000-2399.jpg",
        "title": "Do 2030 roku jazda autonomiczna stanie si\u0119 standardem. Tak uwa\u017ca bran\u017ca moto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:22.866844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:56:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/4f0a8ad0650e2b-832-499-6-0-832-499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inwestycje mog\u0105 doda\u0107 do wzrostu gospodarczego w Polsce w 2026 r. ok. 2 pkt proc., staj\u0105c si\u0119 r\u00f3wnorz\u0119dnym filarem wzrostu obok konsumpcji - ocenia g\u0142\u00f3wny ekonomista Velo Banku, Piotr Arak.</p>",
        "id": 3900688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestycje-niczym-kon-pociagowy-Velo-Moga-dodac-do-wzrostu-gospodarczego-ok-2-pkt-proc-9024429.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/4f0a8ad0650e2b-832-499-6-0-832-499.jpg",
        "title": "Inwestycje niczym ko\u0144 poci\u0105gowy. Velo: Mog\u0105 doda\u0107 do wzrostu ok. 2 pkt proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:23.869543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:56:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/78939eaedb1dc2-945-560-663-810-3656-2193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug 85 proc. badanych, w polskim spo\u0142ecze\u0144stwie to od kobiet oczekuje si\u0119, w wi\u0119kszym stopniu ni\u017c od m\u0119\u017cczyzn, \u017ce zajm\u0105 si\u0119 domem i dzie\u0107mi - poda\u0142o CBOS w opublikowanym we wtorek badaniu. Z kolei 80 proc. respondent\u00f3w sprzeciwi\u0142o si\u0119 pogl\u0105dowi, \u017ce \u201eprawdziwy m\u0119\u017cczyzna nie powinien p\u0142aka\u0107\u201d.</p>",
        "id": 3900691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kobiety-i-dom-To-miala-byc-historia-Wyniki-badan-sa-bezlitosne-85-Polakow-wciaz-ma-te-same-tradycyjne-oczekiwania-9027831.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/78939eaedb1dc2-945-560-663-810-3656-2193.jpg",
        "title": "Kobiety i dom: To mia\u0142a by\u0107 historia. Wyniki bada\u0144 s\u0105 bezlitosne: 85% Polak\u00f3w wci\u0105\u017c ma te same, tradycyjne oczekiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:23.372434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:56:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/186da7427a5092-948-569-43-67-1876-1126.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump najpewniej nazwie budowan\u0105 przy Bia\u0142ym Domu sal\u0119 balow\u0105 swoim imieniem - poda\u0142a w pi\u0105tek stacja ABC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>",
        "id": 3900689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sala-balowa-w-Bialym-Domu-Trump-najpewniej-nazwie-ja-swoim-imieniem-9030066.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/186da7427a5092-948-569-43-67-1876-1126.jpg",
        "title": "Sala balowa w Bia\u0142ym Domu. Trump najpewniej nazwie j\u0105 swoim imieniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:23.526929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d8b02e75b209c7-948-568-22-67-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142owa pytanych Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce sztuczna inteligencja mo\u017ce m.in. pom\u00f3c stworzy\u0107 bardziej profesjonalne CV - wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie Pracuj.pl. 37 proc. badanych przyzna\u0142o te\u017c, \u017ce ich pewno\u015b\u0107 siebie na rynku pracy spad\u0142a w ostatnich trzech latach.</p>",
        "id": 3900690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-na-ratunek-poszukujacym-pracy-Polacy-uwazaja-ze-AI-moze-pomoc-stworzyc-profesjonalne-CV-9027784.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d8b02e75b209c7-948-568-22-67-2977-1786.jpg",
        "title": "AI na ratunek poszukuj\u0105cym pracy. Polacy uwa\u017caj\u0105, \u017ce AI mo\u017ce pom\u00f3c stworzy\u0107 profesjonalne CV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:22.729106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/1558f7273d8106-948-568-2-0-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie spodziewam si\u0119 takiej fali uniewa\u017cnie\u0144 kredyt\u00f3w opartych o WIBOR jak przy kredytach frankowych - powiedzia\u0142 PAP Rzecznik Finansowy Micha\u0142 Ziemiak. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce wiele b\u0119dzie zale\u017ca\u0142o od wyroku Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej dot. WIBOR.</p>",
        "id": 3900687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uniewaznien-kredytow-opartych-o-WIBOR-bedzie-mniej-niz-przy-kredytach-frankowych-9027619.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/2/1558f7273d8106-948-568-2-0-997-598.jpg",
        "title": "Uniewa\u017cnie\u0144 kredyt\u00f3w opartych o WIBOR b\u0119dzie mniej ni\u017c przy kredytach frankowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:24.393019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:30:00+00:00",
        "description": "<p>Oczekiwania wzrostu wynagrodze\u0144 w 2026 r. s\u0105 zbli\u017cone do poziomu zesz\u0142orocznych deklaracji; w perspektywie roku 54 proc. badanych ma nadziej\u0119 na podwy\u017cki - wynika z badania Monitor Rynku Pracy przeprowadzonego przez Instytut Badawczy Randstad. Podwy\u017cki p\u0142ac w przysz\u0142ym roku mog\u0105 by\u0107 jednak ni\u017csze ni\u017c w poprzednich latach.</p>",
        "id": 3900693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzka-Ponad-polowa-pracownikow-ma-na-nia-nadzieje-w-2026-roku-9027771.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cka? Ponad po\u0142owa pracownik\u00f3w ma na ni\u0105 nadziej\u0119 w 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:24.547042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/cabf408f5435da-948-568-211-325-2444-1466.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Miasta Kielce wyrazi\u0142a zgod\u0119 na emisj\u0119 45,5 mln z\u0142 obligacji komunalnych. \u015arodki pozwol\u0105 sp\u0142aci\u0107 wcze\u015bniejsze zobowi\u0105zania i utrzyma\u0107 p\u0142ynno\u015b\u0107 finansow\u0105 miasta. Decyzja zapad\u0142a podczas czwartkowej nadzwyczajnej sesji.</p>",
        "id": 3900694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlug-goni-dlug-Kielce-zapozycza-sie-na-45-5-mln-zl-zeby-splacic-poprzednie-kredyty-9029076.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/cabf408f5435da-948-568-211-325-2444-1466.jpg",
        "title": "D\u0142ug goni d\u0142ug. Kielce zapo\u017cycz\u0105 si\u0119 na 45,5 mln z\u0142, \u017ceby sp\u0142aci\u0107 poprzednie kredyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:24.203632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/60e2e880f8a507-948-568-280-0-3720-2231.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy plan energetyczny rz\u0105du W\u0119gier definiuje Rosj\u0119 jako zagro\u017cenie, a zale\u017cno\u015b\u0107 od rosyjskich surowc\u00f3w - jako ryzyko, kt\u00f3re powinno zosta\u0107 zniwelowane - przekaza\u0142y w sobot\u0119 w\u0119gierskie media.</p>",
        "id": 3900692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwrot-energetyczny-na-Wegrzech-Rzad-definiuje-Rosje-jako-zagrozenie-9030126.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/60e2e880f8a507-948-568-280-0-3720-2231.jpg",
        "title": "Zwrot energetyczny na W\u0119grzech? Rz\u0105d definiuje Rosj\u0119 jako zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:56:25.123532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/d6228cb2def642-948-568-254-66-1012-607.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pora wreszcie odej\u015b\u0107 od niepotrzebnego i szkodliwego przestawiania zegark\u00f3w \u2013 i w Polsce i w ca\u0142ej UE - napisa\u0142 w sobot\u0119 wicepremier, minister obrony narodowej i szef ludowc\u00f3w W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W nocy z soboty na niedziel\u0119, z 25 na 26 pa\u017adziernika, zmieniamy czas z letniego na zimowy.</p>",
        "id": 3900696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-Pora-odejsc-od-szkodliwego-przestawiania-zegarkow-9030119.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/8/d6228cb2def642-948-568-254-66-1012-607.jpg",
        "title": "Kosiniak-Kamysz: Pora odej\u015b\u0107 od szkodliwego przestawiania zegark\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:47:58.765179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:47:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/686c443f6a0024-945-560-45-101-4455-2672.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />68 proc. polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa uwa\u017ca, \u017ce politycy nie przekazuj\u0105 rzetelnych informacji o skali, wyzwaniach i szansach zwi\u0105zanych z migracjami. Odmienne zdanie ma 10 proc. ankietowanych \u2013 wynika z badania Ipsos na zlecenie More in Common Polska.</p>",
        "id": 3899710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-politycy-mowia-o-migracji-Siegaja-po-krzywdzace-stereotypy-9028212.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/686c443f6a0024-945-560-45-101-4455-2672.jpg",
        "title": "Jak politycy m\u00f3wi\u0105 o migracji? Si\u0119gaj\u0105 po krzywdz\u0105ce stereotypy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:47:57.133810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:47:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/04a29720c3a499-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Operacje bariatryczne znacznie skuteczniej ni\u017c leki z grupy agonist\u00f3w receptora GLP-1 zmniejszaj\u0105 ryzyko zgonu, chor\u00f3b serca, niewydolno\u015bci nerek i uszkodzenia wzroku u os\u00f3b z oty\u0142o\u015bci\u0105 i cukrzyc\u0105 typu 2 - wynika z bada\u0144 przeprowadzonych w Cleveland Clinic.</p>",
        "id": 3899706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ozempic-zdeklasowany-Operacje-bariatryczne-znacznie-skuteczniejsze-i-zdrowsze-9027598.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/04a29720c3a499-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Ozempic zdeklasowany. Operacje bariatryczne znacznie skuteczniejsze i zdrowsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:09.724256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/a148cf6c8c44a1-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y zbrojne USA zacz\u0119\u0142y u\u017cywa\u0107 dron\u00f3w obserwacyjnych nad Stref\u0105 Gazy w ramach szerszych dzia\u0142a\u0144, maj\u0105cych na celu zapewnienie przestrzegania przez Izrael i Hamas porozumienia o zawieszeniu broni - poinformowali izraelscy i ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy, cytowani przez dziennik \u201eNew York Times\u201d.</p>",
        "id": 3899479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drony-USA-nad-Strefa-Gazy-Waszyngton-chce-miec-wlasne-dane-o-rozejmie-9030098.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/a148cf6c8c44a1-948-568-0-130-4000-2399.jpg",
        "title": "Drony USA nad Stref\u0105 Gazy. Waszyngton chce mie\u0107 w\u0142asne dane o rozejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:08.844928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/a4a7685b17fda1-948-568-0-73-1718-1030.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta Donalda Trumpa zamierza skorzysta\u0107 z 130 mln dolar\u00f3w darowizny, przekazanej przez anonimow\u0105 osob\u0119 na wynagrodzenia dla personelu wojskowego podczas trwaj\u0105cego shutdownu - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek ministerstwo obrony USA.</p>",
        "id": 3899475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-oplaca-armie-USA-Anonimowy-darczynca-przekazal-130-mln-dolarow-na-wyplaty-dla-zolnierzy-9030104.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/a4a7685b17fda1-948-568-0-73-1718-1030.jpg",
        "title": "Kto op\u0142aca armi\u0119 USA? Anonimowy darczy\u0144ca przekaza\u0142 130 mln dolar\u00f3w na wyp\u0142aty dla \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:09.595700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/6f90cd66fb2bac-948-568-22-30-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polsce nie gro\u017c\u0105 demokratyczne, proeuropejskie, atlantyckie Niemcy - napisa\u0142 w sobot\u0119 na X wicepremier, minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do pi\u0105tkowej wypowiedzi prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.</p>",
        "id": 3899478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Polsce-nie-groza-demokratyczne-proeuropejskie-Niemcy-9030083.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/6f90cd66fb2bac-948-568-22-30-2977-1786.jpg",
        "title": "Sikorski: Polsce nie gro\u017c\u0105 demokratyczne, proeuropejskie Niemcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:08.972184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/462a11482f50c7-948-568-7-150-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obraz s\u0142ynnego malarza Pabla Picassa \u201eMartwa natura z gitar\u0105\u201d z 1919 r., kt\u00f3ry na pocz\u0105tku miesi\u0105ca zagin\u0105\u0142 podczas transportu z Madrytu na wystaw\u0119 w Grenadzie na po\u0142udniu Hiszpanii, zosta\u0142 odnaleziony \u2013 poinformowa\u0142a hiszpa\u0144ska policja.</p>",
        "id": 3899476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaginiony-obraz-Picassa-odnaleziony-w-Madrycie-Przewoznicy-o-nim-zapomnieli-9030047.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/462a11482f50c7-948-568-7-150-2987-1792.jpg",
        "title": "Zaginiony obraz Picassa odnaleziony w Madrycie. Przewo\u017anicy o nim... zapomnieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:47:58.607850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/be84ed9d00e553-948-568-0-236-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sobot\u0119 rozpoczyna si\u0119 wczesne g\u0142osowanie w wyborach burmistrza Nowego Jorku. Najwi\u0119kszym poparciem w sonda\u017cach cieszy si\u0119 34-letni Zohran Mamdani, kt\u00f3ry okre\u015bla si\u0119 jako demokratyczny socjalista. Kandydat zapowiada m.in. wy\u017csze podatki dla najbogatszych i zamro\u017cenie czynsz\u00f3w.</p>",
        "id": 3899709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/3-chetnych-na-fotel-burmistrza-Nowego-Jorku-Liderem-34-letni-Zohran-Mamdani-9030089.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/be84ed9d00e553-948-568-0-236-3500-2099.jpg",
        "title": "3 ch\u0119tnych na fotel burmistrza Nowego Jorku. Liderem 34-letni Zohran Mamdani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:47:57.662476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/f34b36f53ab812-948-568-67-78-4432-2659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zadeklarowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce oczekuje od Chin wsparcia w relacjach z Rosj\u0105. S\u0142owa te pad\u0142y podczas lotu do Azji, gdzie kluczowym punktem podr\u00f3\u017cy b\u0119d\u0105 rozmowy handlowe z przyw\u00f3dc\u0105 Chin Xi Jinpingiem. Jednocze\u015bnie potwierdzi\u0142 gotowo\u015b\u0107 spotkania z przyw\u00f3dc\u0105 Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Unem.</p>",
        "id": 3899707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-jedzie-do-Azji-Chce-zeby-Chiny-nam-pomogly-w-sprawie-Rosji-9030078.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/f34b36f53ab812-948-568-67-78-4432-2659.jpg",
        "title": "Trump jedzie do Azji. \"Chc\u0119, \u017ceby Chiny nam pomog\u0142y w sprawie Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:27:58.765881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:27:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/f233a3836d8f6e-948-568-269-269-3321-1993.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska rozwa\u017ca klasyfikacj\u0119 etanolu, sk\u0142adnika stosowanego w wielu \u015brodkach do dezynfekcji r\u0105k, jako substancji niebezpiecznej, zwi\u0119kszaj\u0105cej ryzyko zachorowania na raka - poinformowa\u0142 we wtorek brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d.</p>",
        "id": 3899233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dezynfekcja-bardziej-szkodzi-niz-pomaga-Eksperci-ostrzegaja-Etanol-moze-powodowac-raka-9027648.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/f233a3836d8f6e-948-568-269-269-3321-1993.jpg",
        "title": "Dezynfekcja bardziej szkodzi ni\u017c pomaga? Eksperci ostrzegaj\u0105: Etanol mo\u017ce powodowa\u0107 raka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:27:58.652497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:27:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/ccc179d05d65d7-948-567-45-60-955-572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najbli\u017cszy weekend, w nocy z 25 na 26 pa\u017adziernika, zmienimy czas z letniego na zimowy. Wskaz\u00f3wki zegar\u00f3w cofniemy z godz. 3.00 na 2.00, przez co b\u0119dziemy spa\u0107 godzin\u0119 d\u0142u\u017cej. Do czasu letniego wr\u00f3cimy w ostatni weekend marca.</p>",
        "id": 3899232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzisiaj-zmieniamy-czas-ponownie-Prace-nad-likwidacja-utknely-bez-nadziei-na-szybki-przelom-9027107.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/ccc179d05d65d7-948-567-45-60-955-572.jpg",
        "title": "Dzisiaj zmieniamy czas... ponownie. Prace nad likwidacj\u0105 utkn\u0119\u0142y bez nadziei na szybki prze\u0142om",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:27:58.186171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:27:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bc75352afd95b6-948-568-530-300-3200-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowe pa\u0144stwa mog\u0142yby przyst\u0119powa\u0107 do UE czasowo bez prawa weta - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek portal Politico. Nieformalna dyskusja na ten temat toczy si\u0119 w Komisji Europejskiej i w\u015br\u00f3d pa\u0144stw cz\u0142onkowskich.</p>",
        "id": 3899230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-w-Unii-ale-bez-prawa-weta-Wspolnota-szuka-sposobu-na-nowych-czlonkow-9027205.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bc75352afd95b6-948-568-530-300-3200-1920.jpg",
        "title": "Ukraina w Unii, ale... bez prawa weta? Wsp\u00f3lnota szuka sposobu na nowych cz\u0142onk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:09:31.728556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/475ca6b2899d24-948-568-0-1149-3308-1984.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bez tego wynalazku nie by\u0142oby smartfon\u00f3w, laptop\u00f3w i ca\u0142ej wsp\u00f3\u0142czesnej elektroniki - technologia wytwarzania monokryszta\u0142\u00f3w pocz\u0105tkowo by\u0142a tylko ciekawostk\u0105. Jej tw\u00f3rca, Jan Czochralski - jeden z najcz\u0119\u015bciej cytowanych na \u015bwiecie polskich uczonych - urodzi\u0142 si\u0119 23 pa\u017adziernika 1885 roku.</p>",
        "id": 3901843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/140-lat-temu-urodzil-sie-Jan-Czochralski-nazywany-ojcem-wspolczesnej-elektroniki-9028924.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/475ca6b2899d24-948-568-0-1149-3308-1984.jpg",
        "title": "140 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Jan Czochralski, nazywany ojcem wsp\u00f3\u0142czesnej elektroniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:27:58.519729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/e1ddcecb0a2454-948-568-130-210-3870-2321.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />14 proc. Niemc\u00f3w czuje si\u0119 dzi\u015b w swoim miejscu zamieszkania bezpieczniej ni\u017c 10 lat temu, 39 proc. mniej bezpiecznie, a 39 proc. nie odczuwa r\u00f3\u017cnicy - wynika z sonda\u017cu Instytutu Insa, przeprowadzonego po wypowiedzi kanclerza Friedricha Merza, \u017ce problemy w \u201ekrajobrazie miejskim\u201d zwi\u0105zane s\u0105 z migracj\u0105.</p>",
        "id": 3899231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/39-Niemcow-czuje-sie-dzis-mniej-bezpiecznie-niz-dekade-temu-9029067.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/8/e1ddcecb0a2454-948-568-130-210-3870-2321.jpg",
        "title": "39% Niemc\u00f3w czuje si\u0119 dzi\u015b mniej bezpiecznie ni\u017c dekad\u0119 temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:10.061970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T05:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/57ec5a606216cc-948-569-155-230-1841-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie wojsko zaatakowa\u0142o w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rakietami balistycznymi stolic\u0119 Ukrainy, Kij\u00f3w; rannych zosta\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 nad ranem mer miasta Witalij Kliczko na Telegramie.</p>",
        "id": 3899481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-zaatakowala-Kijow-rakietami-balistycznymi-Osiem-osob-rannych-9030052.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/7/57ec5a606216cc-948-569-155-230-1841-1105.jpg",
        "title": "Rosja zaatakowa\u0142a Kij\u00f3w rakietami balistycznymi. Osiem os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:07:00.558259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/77dfac937d13b1-948-567-5-47-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na pla\u017ce Sardynii wr\u00f3ci\u0142o 900 kilogram\u00f3w piasku, kamyk\u00f3w i muszli, kt\u00f3re zabrali stamt\u0105d tury\u015bci. Na w\u0142oskiej wyspie jest to surowo zabronione, a kary za to wynosz\u0105 od 500 do 3 tysi\u0119cy euro. Baga\u017ce turyst\u00f3w wyje\u017cd\u017caj\u0105cych z Sardynii s\u0105 kontrolowane.</p>",
        "id": 3898820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/3-tys-euro-za-wynoszenie-piasku-i-muszli-z-plazy-Wysokie-kary-na-Sardynii-nie-powstrzymuja-turystow-9028918.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/77dfac937d13b1-948-567-5-47-995-596.jpg",
        "title": "3 tys. euro za wynoszenie piasku i muszli z pla\u017cy? Wysokie kary na Sardynii nie powstrzymuj\u0105 turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:07:00.909684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/b04e8ef00e1468-945-560-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgromadzenie Republiki, jednoizbowy parlament Portugalii, zatwierdzi\u0142o w pi\u0105tek przepisy zakazuj\u0105ce noszenia przez muzu\u0142manki w miejscach publicznych burki i nikabu, stroj\u00f3w   umozliwiajacyh m.in. zakrywanie twarzy.</p>",
        "id": 3898821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Parlament-zakazal-noszenia-burki-i-nikabu-w-miejscach-publicznych-9026718.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/b04e8ef00e1468-945-560-0-0-1500-899.jpg",
        "title": "Parlament zakaza\u0142 noszenia burki i nikabu w miejscach publicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:07:00.371896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a52a9d11488c31-948-568-2-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To by\u0142 kolejny tydzie\u0144 pa\u017adziernika pe\u0142en wa\u017cnych danych \nmakroekonomicznych. Poznali\u015bmy nowe dane z rynku pracy, GUS opublikowa\u0142 \npaczk\u0119 danych z budownictwa, dzia\u0142o si\u0119 te\u017c na rynku surowc\u00f3w. \nZapraszamy na tydzie\u0144 na wykresach.</p>",
        "id": 3898819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Place-w-gore-odbicie-w-mieszkaniowce-i-rekord-gieldowego-lidera-Tydzien-na-wykresach-9027857.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a52a9d11488c31-948-568-2-70-995-597.jpg",
        "title": "P\u0142ace w g\u00f3r\u0119, odbicie w mieszkani\u00f3wce i rekord gie\u0142dowego lidera. Tydzie\u0144 na wykresach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:09.967367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/bb301b23398b9f-948-568-0-32-4304-2582.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Wenezueli Nicolas Maduro oceni\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce USA \u201ewymy\u015blaj\u0105 now\u0105 wieczn\u0105 wojn\u0119\u201d przeciwko jego krajowi. To reakcja na skierowanie przez administracj\u0119 prezydenta Donalda Trumpa dodatkowych jednostek wojskowych na Karaiby w ramach kampanii przeciwko kartelom narkotykowym.</p>",
        "id": 3899480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maduro-Wladze-USA-wymyslaja-nowa-wojne-9030051.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/bb301b23398b9f-948-568-0-32-4304-2582.jpg",
        "title": "Maduro: W\u0142adze USA wymy\u015blaj\u0105 now\u0105 wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:47:58.254880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T01:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3ff1f42d369935-948-568-0-68-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja, USA i Ukraina s\u0105 blisko \u201erozwi\u0105zania dyplomatycznego\u201d w sprawie zako\u0144czenia wojny na Ukrainie - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w telewizji CNN Kiri\u0142\u0142 Dmitrijew, wys\u0142annik W\u0142adimira Putina. W rozmowie z Fox News oceni\u0142, \u017ce ameryka\u0144skie sankcje na rosyjskie koncerny naftowe nie wp\u0142yn\u0105 na gospodark\u0119 Rosji.</p>",
        "id": 3899708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-pokoj-w-Ukrainie-Wyslannik-Putina-jestesmy-blisko-rozwiazania-dyplomatycznego-9030048.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3ff1f42d369935-948-568-0-68-2508-1504.jpg",
        "title": "B\u0119dzie pok\u00f3j w Ukrainie? Wys\u0142annik Putina: jeste\u015bmy blisko rozwi\u0105zania dyplomatycznego",
        "vote": 0
    }
]