[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:15:20.763459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:02:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3902195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10565626,wchodzi-w-zycie-nowy-podatek-weglowy-co-to-oznacza-i-kogo-dotyczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_blktktTURBXy9jZjAxOTI2ZS1hYzQyLTQzNGItODYxOC1jZDgzMTEzMTQ0ODAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wchodzi w \u017cycie nowy \u201epodatek w\u0119glowy\u201d. Co to oznacza i kogo dotyczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:04:34.226216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T15:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3901774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10389025,zmiana-czasu-z-letniego-na-zimowy-juz-dzis-tej-nocy-bedziemy-spac-godzine-dluzej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OxTktkuTURBXy9iZThkYzczNS03MzMxLTQ3YzktYTkxZC1kMjI3YTUyNzlhNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiana czasu z letniego na zimowy ju\u017c dzi\u015b! Tej nocy b\u0119dziemy spa\u0107 godzin\u0119 d\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:04:34.434087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T15:08:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3901775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/10564832,czy-za-1-listopada-nalezy-sie-wolne-kiedy-wolne-za-1-listopada-2025-wladze-podjely-decyzje-1112025-kalendarz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wdWktkuTURBXy8yMDU5MjRkOC05Y2NhLTQ3MzUtOWY3MS1lNmRjOTMyMzhmODcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy za 1 listopada nale\u017cy si\u0119 wolne? Kiedy wolne za 1 listopada 2025? W\u0142adze podj\u0119\u0142y decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:47:37.725399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T13:28:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3901271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10565717,incydent-w-trakcie-cwiczen-nato-rybak-celowo-zaklocil-operacje-wojsko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7paktkuTURBXy8xNWI0Y2I3MS1iYTE1LTQyZDItYTgyYy1lZGJiMzA1NjIxOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Incydent w trakcie \u0107wicze\u0144 NATO: Rybak celowo zak\u0142\u00f3ci\u0142 operacje wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:04:34.713724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T13:10:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3901776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9876338,czy-dzisiaj-jest-zmiana-czasu-na-zimowy-w-polsce-z-ktorej-na-ktora-przestawiamy-dzis-zegarki-spimy-godzine-dluzej-czy-krocej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j_YktkuTURBXy8yYjFkZDAwYi0wNjcxLTQzNWItOTkyZi1iM2Y2ZmViYzRhNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy dzisiaj jest zmiana czasu na zimowy w Polsce? Z kt\u00f3rej na kt\u00f3r\u0105 przestawiamy dzi\u015b zegarki? \u015apimy godzin\u0119 d\u0142u\u017cej czy kr\u00f3cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:47:37.848215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T13:03:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3901272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10565712,kaczynski-wytyka-ko-oni-zmieniaja-nazwe-my-zmieniamy-polske-na-lepsze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1-_ktkuTURBXy9iNjlkN2QwYS0xMDUzLTRkMGUtOTk5Ni1mZThkMzQ0N2ZiMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kaczy\u0144ski wytyka KO: \"Oni zmieniaj\u0105 nazw\u0119, my zmieniamy Polsk\u0119 na lepsze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:47:37.976157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:54:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3901273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10565711,szlapka-nie-zostawia-suchej-nitki-na-pis--zamach-kaczynskiego-na-polske.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yT_ktkuTURBXy83YWMwZjI0NC04NmE4LTRjM2ItYjBhYi1kYmI2NmU0ZDk1ZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sz\u0142apka nie zostawia suchej nitki na PiS. \" Zamach Kaczy\u0144skiego na Polsk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:51:25.410817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:44:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3900638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565710,koniec-platformy-obywatelskiej-premier-tusk-oglasza-zjednoczenie-nowa-nazwa-i-logo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SNrktkuTURBXy9lZTFkNDUyNy1mYTRmLTQwYWEtYmYwNy1hNDkxYTQ4M2FmYjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec Platformy Obywatelskiej? Premier Tusk og\u0142asza zjednoczenie, nowa nazwa i logo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:51:25.490662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:24:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3900639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10565706,powinnismy-zablokowac-ets2-inaczej-polacy-zaplaca-fortune-ekspert-ostrzega.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5yDktkuTURBXy83OGFjMWE0My1jOTFlLTQ3ZTQtYTUxYy0yOGM0YmVlZjdhN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Powinni\u015bmy zablokowa\u0107 ETS2, inaczej Polacy zap\u0142ac\u0105 fortun\u0119. Ekspert ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:51:25.610310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:24:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3900640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/10497682,zus-wyplaca-31271-zl-na-prad-bez-wzgledu-na-dochod-jak-zlozyc-wniosek-o-dodatek-do-pradu-2025-wniosek-wzor-pdf-pge-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UvxktkuTURBXy83YzBlZjkwZi0wMTQyLTQxOTQtYTg1NC01NjIyYmE0NTQwNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 312,71 z\u0142 na pr\u0105d bez wzgl\u0119du na doch\u00f3d. Jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o dodatek do pr\u0105du 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:51:25.708157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:22:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3900641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9876338,czy-jutro-jest-zmiana-czasu-na-zimowy-w-polsce-z-ktorej-na-ktora-przestawiamy-zegarki-spimy-godzine-dluzej-czy-krocej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j_YktkuTURBXy8yYjFkZDAwYi0wNjcxLTQzNWItOTkyZi1iM2Y2ZmViYzRhNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy jutro jest zmiana czasu na zimowy w Polsce? Z kt\u00f3rej na kt\u00f3r\u0105 przestawiamy zegarki? \u015apimy godzin\u0119 d\u0142u\u017cej czy kr\u00f3cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T11:18:29.949632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:57:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3900306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10565698,putin-wezwie-2-miliony-rezerwistow-kreml-szykuje-specjalne-misje-czy-to-poczatek-nowej-fazy-wojny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zJtktkuTURBXy84YTNiZjUxZS1lNzlmLTRjZTMtOTc3Ny0zN2RhOGEyOTJhMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Putin przygotowuje \"specjalne misje\u201d. Chce wezwa\u0107 2 miliony rezerwist\u00f3w. Czy to pocz\u0105tek nowej fazy wojny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T11:18:30.045194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T09:55:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3900307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565690,temat-wraca-jak-bumerang-kosiniak-kamysz-krytycznie-o-zmianie-czasu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9_VktkuTURBXy9lZTliZTZiYS05MDU2LTRkMGItOTkxMS1kZjNhNmU1MzI3ODYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Temat wraca jak bumerang. Kosiniak-Kamysz krytycznie o zmianie czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T09:53:49.126638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T09:27:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10565666,polacy-nie-szczedza-krytyki-ministrowi-zurkowi-wyniki-sondazu-mowia-wiecej-niz-slowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/84xktkuTURBXy85Y2U1ZjhmNS03YTIzLTQxZTMtOThhMi0xNTQ1NWE5NWJkODYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy nie szcz\u0119dz\u0105 krytyki ministrowi \u017burkowi? Wyniki sonda\u017cu m\u00f3wi\u0105 wi\u0119cej ni\u017c s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T09:53:49.393655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T09:16:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10565668,amerykanskie-drony-nad-gaza-kluczowy-krok-w-monitorowaniu-rozejmu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q0ektkuTURBXy8wODdjMzczZS0yZTc2LTRiMTAtOWRjNy1mZjA0ZjRhMzY5ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144skie drony nad Gaz\u0105. Kluczowy krok w monitorowaniu rozejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:43:07.366017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:29:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10565623,trump-mowi-wprost-chcialbym-aby-chiny-pomogly-nam-w-sprawie-rosji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2iIktkuTURBXy82ZjgyMmE1OS1lZTI3LTRjMDAtOTllMC1kZGEyY2Q3MmEwMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump m\u00f3wi wprost: \"Chcia\u0142bym, aby Chiny pomog\u0142y nam w sprawie Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:43:07.600756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:20:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10565622,kto-finansuje-armie-usa-anonimowy-darczynca-przekazal-miliony-na-pensje-zolnierzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7UAktkuTURBXy83YWJhYmI5Mi00Njc3LTRlYjctODYzZC00YTBhY2E5ZjhhZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kto finansuje armi\u0119 USA? Anonimowy darczy\u0144ca przekaza\u0142 miliony na pensje \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:43:07.949787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:53:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/10565621,przestawiamy-zegarki-juz-w-ten-weekend-jak-pociagi-poradza-sobie-z-ta-zmiana.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nmLktkuTURBXy8wOTlmYjk0MS1kYTI4LTRiMjUtODdiMS1hODVmNTY4YTkzNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przestawiamy zegarki ju\u017c w ten weekend. Jak poci\u0105gi poradz\u0105 sobie z t\u0105 zmian\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:43:08.054818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:43:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565624,sikorski-ripostuje-kaczynskiego--wobec-bredni-polsce-nie-groza-demokratyczne-proeuropejskie-niemcy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cOTktkuTURBXy80MWE1MWVjOC1jNDJlLTQ1MjMtODUzMC0zOTE1NjEzZGQ4YmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sikorski ripostuje Kaczy\u0144skiego: \" Wobec bredni, Polsce nie gro\u017c\u0105 demokratyczne, proeuropejskie Niemcy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:43:08.143327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:40:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10565626,od-2026-roku-nowy-podatek-weglowy-co-to-oznacza-i-kogo-dotyczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_blktktTURBXy9jZjAxOTI2ZS1hYzQyLTQzNGItODYxOC1jZDgzMTEzMTQ0ODAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Od 2026 roku nowy \u201epodatek w\u0119glowy\u201d. Co to oznacza i kogo dotyczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:19.930838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:28:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10565618,pis-i-konfederacja-moga-wspolpracowac-polacy-w-sondazu-mowia-jasno-co-jest-warunkiem-koniecznym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cXEktkuTURBXy9lZTY5OWY2OS03Y2JiLTQxZmUtOWQ0OC1mN2IzMjBkYTI4YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "PiS i Konfederacja mog\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107? Polacy w sonda\u017cu m\u00f3wi\u0105 jasno, co jest warunkiem koniecznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:20.103723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:57:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/10564868,podwyzki-paliw-na-horyzoncie-ostatnie-dni-pazdziernika-moga-zaskoczyc-kierowcow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jeoktkuTURBXy84ZGQ0NTUyNy0wOTZmLTQ1N2MtYjY3OC04N2YwYmRlZmYzNzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podwy\u017cki paliw na horyzoncie? Ostatnie dni pa\u017adziernika mog\u0105 zaskoczy\u0107 kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:20.366825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:43:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10362061,gmina-przejmie-twoja-dzialke-bez-wyplaty-odszkodowania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8rIktktTURBXy82NzA5NjZlNS03OWNmLTRhY2UtYTgxYi0zOTRjZGZmNDk2ZDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Gmina przejmie Twoj\u0105 dzia\u0142k\u0119 bez wyp\u0142aty odszkodowania. Sprawd\u017a, czy jeste\u015b na li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:20.623527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:42:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10492097,dobre-wiesci-dla-zakupoholikow-bedzie-wiecej-niedziel-handlowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HlUktkuTURBXy9hYWVjZjMyMS01Nzk2LTQwZWQtODIyYi0zNTc3OWU4YWE4NzYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dobre wie\u015bci dla zakupoholik\u00f3w: b\u0119dzie wi\u0119cej niedziel handlowych. Mo\u017cna ju\u017c planowa\u0107 zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:21.061547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:41:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10498275,rewolucja-w-ustawie-o-broni-jestesmy-jednym-z-najbardziej-rozbrojonych-narodow-w-europie-poslowie-chca-to-zmienic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FuaktkuTURBXy8xNTliNmMzOS03ODYwLTQ1NzAtOGVkNy03MzUzODVhZjc1YWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rewolucja w ustawie o broni: \u201eJeste\u015bmy jednym z najbardziej rozbrojonych narod\u00f3w w Europie\u201d \u2013 pos\u0142owie chc\u0105 to zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:21.253274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:41:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/10559200,polacy-znalezli-skuteczny-sposob-na-unikniecie-komornika.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JspktktTURBXy81NjA1MDY0ZC1jMTMwLTQyNTYtODA2NS1jMjgyMjI3ZDc1NmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polacy znale\u017ali skuteczny spos\u00f3b na unikni\u0119cie komornika. W ten spos\u00f3b uchylaj\u0105 si\u0119 od sp\u0142aty d\u0142ug\u00f3w, jednak ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017ce to si\u0119 sko\u0144czy\u0107. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 Senat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:21.462912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:39:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10564691,500-zl-kary-za-kazdy-dzien-zwloki-w-urzedach-ustawiaja-sie-kolejki-a-gminy-tona-w-papierach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JNNktkuTURBXy83OWY5Yjc5NC01YzlhLTQ0MjQtOGZkNi1lZTk5YjRjN2NkMjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "500 z\u0142 kary za ka\u017cdy dzie\u0144 zw\u0142oki. W urz\u0119dach ustawiaj\u0105 si\u0119 kolejki, a gminy ton\u0105 w papierach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:34:21.837246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:32:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565050,poniedzialek-10-listopada-dniem-wolnym-od-pracy-w-tym-roku-polacy-beda-mogli-swietowac-niepodleglosc-przez-dwa-dni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a1gktkuTURBXy9mOWQwNTIwZi0yM2UwLTRjYWYtYWJhMC04OGIyNDY0OGQyMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Poniedzia\u0142ek, 10 listopada, dniem wolnym od pracy \u2013 w tym roku Polacy b\u0119d\u0105 mogli \u015bwi\u0119towa\u0107 Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 przez dwa dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:22:10.907265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:00:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565580,obcinasz-galezie-mozesz-zaplacic-wysoka-kare.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4-3ktkuTURBXy85MWFlZTQ4Ny0zZmRkLTRjMjYtYWE5NC05YWRjZWQxNDI4MWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Obcinasz ga\u0142\u0119zie? Mo\u017cesz zap\u0142aci\u0107 wysok\u0105 kar\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:22:10.998982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9877606,wynajmujesz-mieszkanie-pamietaj-o-rozliczeniu-z-fiskusem-inaczej-grozi-ci-kara-w-wysokosci-nawet-kilkadziesiat-tysiecy-zlotych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hs4ktkuTURBXy84NzgxMWRhYi1iYTIzLTQxNzYtYjRiNy1mNGFmNzQzZTdkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wynajmujesz mieszkanie? Pami\u0119taj o rozliczeniu z fiskusem. Inaczej grozi Ci kara w wysoko\u015bci nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:22:11.176557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T05:41:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3899201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/aktualnosci/10565574,czy-twoj-dom-przetrwa-zime-te-bledy-moga-kosztowac-cie-fortune.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OusktkuTURBXy8wN2JmYzBkZi04ZDI2LTQ1OTItYTg3Ni1iODI3NGZlYzUxODcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Tw\u00f3j dom przetrwa zim\u0119? Te b\u0142\u0119dy mog\u0105 kosztowa\u0107 Ci\u0119 fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:12:03.305810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly-infor-pl/9855420,dodatkowe-wsparcie-finansowe-dla-osob-bezrobotnych-w-2025-roku-i-nie-chodzi-o-zasilek-dla-bezrobotnych-oto-lista-dodatkow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I9NktkuTURBXy84MTZlY2U0MS00ZDg0LTRkZDMtOGMzZC03MjM2NmI3MmFkZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatkowe wsparcie finansowe dla os\u00f3b bezrobotnych w 2025 roku. I nie chodzi o zasi\u0142ek dla bezrobotnych. Oto lista dodatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:12:03.378142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:56:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10565571,alarm-w-sklepach-w-calej-polsce-wycofuja-ze-sprzedazy-skazone-mieso.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hM7ktkuTURBXy83YzFjMTRhZi1jZTQ3LTQ3NTQtOWY5OS01ODgyZTFjMDBlMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Alarm w sklepach w ca\u0142ej Polsce. Wycofuj\u0105 ze sprzeda\u017cy ska\u017cone mi\u0119so. Absolutnie tego nie jedzcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:12:03.451625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:45:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10564892,nowy-obowiazek-do-25-pazdziernika-sciagna-z-konta-819-zl-za-nieoplacony-abonament-rtv.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BDmktkuTURBXy9kN2E2NmI5My0xNmE4LTQwZDItOTU3Zi1lMzY3OWU1NmE3NjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowy obowi\u0105zek do 25 pa\u017adziernika. \u015aci\u0105gn\u0105 z konta 819 z\u0142 za nieop\u0142acony abonament RTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:12:03.524534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:05:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10563151,niedziela-handlowa-26102025-sklepy-otwarte-czy-zamkniete-26-pazdziernika-czy-jutro-jest-niedziela-handlowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wZektkuTURBXy8zOWE1ZTdhZS0zZWIzLTRiMTEtOTc2NC0xZjE3NDE5MWFkMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niedziela handlowa 26.10.2025. Sklepy otwarte czy zamkni\u0119te 26 pa\u017adziernika. Czy jutro jest niedziela handlowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:12:03.597042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9878529,dofinansowanie-do-ogrzewania-w-2025-roku-sprawdz-czy-dostaniesz-bon-cieplowniczy-w-wysokosci-nawet-5250-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E8fktkuTURBXy9iOGNmMGY1Ni1mNWNkLTRkMWUtODMxNy1kOGNjZTM0NjIzNmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do ogrzewania w 2025 roku. Sprawd\u017a, czy dostaniesz bon ciep\u0142owniczy w wysoko\u015bci nawet 5250 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:02:06.607993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T03:45:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/10565117,nowy-kolor-pojemnikow-na-odpady-od-stycznia-2026-jakie-smieci-bedziemy-do-nich-wrzucac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-DBktkuTURBXy8yY2RkMDAwYy1jNTc1LTRiZjgtOTU5NC00OTAwZjgwZTE3OWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowy kolor pojemnik\u00f3w na odpady od stycznia 2026. Jakie \u015bmieci b\u0119dziemy do nich wrzuca\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:02:06.679070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T03:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3898797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10514851,niedziela-handlowa-czy-26-pazdziernika-2025-jest-niedziela-handlowa-sklepy-otwarte-26102025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ArmktkuTURBXy9kNzA2MmIzNS00N2U5LTRiNTUtYjg4Mi1kNWY1ZjA5OGQxYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niedziela handlowa. Czy 26 pa\u017adziernika 2025 jest niedziela handlowa? Sklepy otwarte 26.10.2025",
        "vote": 0
    }
]