[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T22:25:13.815198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T22:25:13+00:00",
        "description": "Ein Werbespot f\u00fchrt zu weiteren Spannungen zwischen Kanada und den USA. Pr\u00e4sident Trump reagiert mit einer Erh\u00f6hung der Z\u00f6lle um zehn Prozent und der Beendigung der Handelsgespr\u00e4che.",
        "id": 3903728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zollstreit-donald-trump-kuendigt-zusaetzliche-zoelle-gegen-kanada-an-a-2f15ddaf-6d26-4808-901a-b54e8dfe5130#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zollstreit: Donald Trump k\u00fcndigt zus\u00e4tzliche Z\u00f6lle gegen Kanada an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T21:15:27.793046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T21:15:27+00:00",
        "description": "In einem Podcast erz\u00e4hlt Hailey Bieber, dass sie im Alltag auf Unterst\u00fctzung angewiesen ist, um alles unter einen Hut zu bringen. Sie verr\u00e4t au\u00dferdem, dass sie sich noch ein zweites Kind w\u00fcnscht.",
        "id": 3903372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hailey-bieber-unterstuetzung-im-alltag-und-wunsch-nach-zweitem-kind-a-dc30067d-4b97-495b-9bf6-f80b1154c6f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hailey Bieber: Unterst\u00fctzung im Alltag und Wunsch nach zweitem Kind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T21:15:27.653032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T21:15:27+00:00",
        "description": "Mit ihren Rollen in den Filmen \u00bbLassie\u00ab und \u00bbLost in Space\u00ab wurde sie f\u00fcr eine ganze Generation zur Mutterfigur. Nun ist die geb\u00fcrtige New Yorkerin June Lockhart im Alter von 100 Jahren gestorben.",
        "id": 3903371,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/us-schauspielerin-june-lockhart-ist-tot-a-37b57886-6dd8-4c79-9d8f-69da36f72028#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Schauspielerin June Lockhart ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T20:00:05.647117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T20:00:05+00:00",
        "description": "Diese Niederlage trifft den 1. FC K\u00f6ln doppelt: Das entscheidende Gegentor bei Borussia Dormund f\u00e4llt erst in der Nachspielzeit, zuvor musste Timo H\u00fcbers mit einer schweren Knieverletzung den Platz verlassen.",
        "id": 3902973,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-borussia-dortmund-besiegt-den-1-fc-koeln-durch-ein-spaetes-tor-von-maximilian-beier-a-fe907b1c-5d21-481c-aedb-422228aaefc1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Borussia Dortmund besiegt den 1. FC K\u00f6ln durch ein sp\u00e4tes Tor von Maximilian Beier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T20:00:05.782774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T20:00:05+00:00",
        "description": "Die von einem Linksb\u00fcndnis unterst\u00fctzte Kandidatin Catherine Connolly hat die Pr\u00e4sidentschaftswahl in Irland gewonnen. Die einzige Mitbewerberin gratulierte schon am Nachmittag. Und doch gibt es f\u00fcr Connolly nicht nur Grund zum Feiern.",
        "id": 3902974,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/irland-catherine-connolly-gewinnt-praesidentschaftswahl-deutlich-a-8577bbbd-9313-4255-af1a-ad4d8d1f1f11#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irland: Catherine Connolly gewinnt Pr\u00e4sidentschaftswahl deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T20:00:05.449239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T20:00:05+00:00",
        "description": "Sie treten im Kettenhemd, mit Hackmesser und Fleischwolf an: Die Teilnehmer der \u00bbWorld Butcher\u2019s Challenge 2025\u00ab wollen auch das Image des Metzgerberufs verbessern. Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV.",
        "id": 3902972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/weltmeisterschaft-der-metzger-fleisch-wurst-ehre-spiegel-tv-fuer-arte-re-a-8ea7466b-4a94-44c3-bcb3-436c5fa11147#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltmeisterschaft der Metzger: Fleisch, Wurst, Ehre \u2013 SPIEGEL TV f\u00fcr Arte Re:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T22:25:14.561789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T19:20:00+00:00",
        "description": "Franziska Brantner sieht Friedrich Merz auf Scholz\u2019 Spuren: z\u00f6gerlich und unentschlossen. Die Gr\u00fcnenchefin kritisiert besonders sein Verhalten beim Wehrdienst und der Ukrainehilfe.",
        "id": 3903729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-franziska-brantner-wirft-friedrich-merz-fuehrungsschwaeche-vor-a-2dbc9ac2-cdac-4504-87a7-2eff3ef46e03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcne: Franziska Brantner wirft Friedrich Merz F\u00fchrungsschw\u00e4che vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T18:34:46.583055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T18:34:46+00:00",
        "description": "In einem Haus in Solms sind am Samstag drei Menschen tot aufgefunden worden. Die Polizei war urspr\u00fcnglich wegen eines Verletzten alarmiert worden.",
        "id": 3902575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/solms-drei-tote-in-hessen-gefunden-a-e4bedf89-8dd8-4f87-b3b0-f3d21c4e8a4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solms: Drei Tote in Hessen gefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T18:34:46.721073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T18:34:46+00:00",
        "description": "Der Jacqueline-Kennedy-Garten ist Geschichte: F\u00fcr Trumps pomp\u00f6sen Ballsaal wird auch der Rosengarten platt gemacht. Ihr Enkel Jack Schlossberg postete ein Kindheitsbild und kritisiert den Abriss.",
        "id": 3902576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-zerstoert-fuer-white-house-umbau-auch-den-jacqueline-kennedy-garten-a-bffbccf4-28be-4393-9842-3da0b09adbf1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump zerst\u00f6rt f\u00fcr White-House-Umbau auch den Jacqueline-Kennedy-Garten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:23.395386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Geld, Geschenke, Deals: Wie kein anderer US-Pr\u00e4sident bereichert sich Donald Trump im Amt. Hier erkl\u00e4rt Korruptionsexperte Noah Bookbinder, welche Tricks Trump nutzt und wieso ihn niemand hindert.",
        "id": 3902264,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-korruption-wie-sich-der-us-praesident-im-amt-bereichert-a-b8f69990-f896-4711-b283-82db2f60b567#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Korruption: Wie sich der US-Pr\u00e4sident im Amt bereichert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:22.600185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Der FC Bayern sprach von Resozialisierung, seine Fans protestierten bei zwei Heimspielen. Nun sollen sich die M\u00fcnchner doch entschieden haben, J\u00e9r\u00f4me Boateng kein Trainerpraktikum zu erm\u00f6glichen.",
        "id": 3902259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-jerome-boateng-soll-offenbar-doch-nicht-hospitieren-a-63f816ca-fcd0-41d0-99b0-148e1fdcb4d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: J\u00e9r\u00f4me Boateng soll offenbar doch nicht hospitieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:23.255777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Bayerns Vizeministerpr\u00e4sident und Wirtschaftsminister ist weiterhin Vorsitzender der Freien W\u00e4hler in Bayern: Hubert Aiwanger gewann die Wahl mit mehr als 80 Prozent der Stimmen.",
        "id": 3902263,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/freie-waehler-hubert-aiwanger-bleibt-parteichef-auch-ohne-traumergebnis-sehr-zufrieden-a-efbc4034-9aad-4a9f-a25b-f7db058c3690#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freie W\u00e4hler: Hubert Aiwanger bleibt Parteichef \u2013 auch ohne Traumergebnis \u00bbsehr zufrieden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:21.924605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Franziska Brantner sieht Friedrich Merz auf Scholz\u2019 Spuren: z\u00f6gerlich und unentschlossen. Die Gr\u00fcnen-Chefin kritisiert besonders sein Verhalten beim Wehrdienst und der Ukraine-Hilfe.",
        "id": 3902256,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/gruene-franziska-brantner-wirft-friedrich-merz-fuehrungsschwaeche-vor-a-2dbc9ac2-cdac-4504-87a7-2eff3ef46e03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcne: Franziska Brantner wirft Friedrich Merz F\u00fchrungsschw\u00e4che vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:22.397367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Auf dem AfD-Parteitag im th\u00fcringischen Arnstadt zeigte sich Parteichef Bj\u00f6rn H\u00f6cke sicher, die n\u00e4chste Landesregierung zu stellen. Er erkl\u00e4rte auch, woher die fehlenden Stimmen kommen sollen.",
        "id": 3902258,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/hoecke-sieht-afd-in-thueringen-vor-absoluter-mehrheit-a-a754c5bd-7323-421f-86b6-91f190badefc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00f6cke sieht AfD in Th\u00fcringen vor absoluter Mehrheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:23.111723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Schnell, witzig und klug: Die zweite Staffel \u00bbNobody wants this\u00ab erz\u00e4hlt sehr smart von der Frage, wie viele Kompromisse eine Beziehung aushalten muss.",
        "id": 3902262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/nobody-wants-this-2-staffel-die-flitterwochen-gehen-weiter-a-09d13ce6-8c46-488c-b046-e590682e8a8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbNobody wants this\u00ab - 2. Staffel: Die Flitterwochen gehen weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:22.790613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Die Lage zwischen Pakistan und Afghanistan ist trotz der vor wenigen Tagen vereinbarten Waffenruhe angespannt. Der pakistanische Verteidigungsminister schie\u00dft verbal scharf.",
        "id": 3902260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pakistan-droht-afghanistan-mit-offenem-krieg-a-fc9b5aa4-e0e7-410d-a351-3e8f97143e60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan droht Afghanistan mit \u00bboffenem Krieg\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:22.210226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Der Fahrer eines BMWs soll mit hoher Geschwindigkeit mehrere Autos rechts \u00fcberholt haben. Der Wagen krachte dann auf der B4 frontal in ein anderes Fahrzeug und st\u00fcrzte in den Mittellandkanal.",
        "id": 3902257,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/unfall-auf-mittellandkanal-bruecke-drei-menschen-sterben-a-8f804fb8-4e58-4a24-b50f-4c558003106e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unfall auf Mittellandkanal-Br\u00fccke: Drei Menschen sterben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T17:21:22.975237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T17:21:21+00:00",
        "description": "Der Kosmos-Verlag hat auf der Messe \u00bbSpiel 2025\u00ab in Essen die weltweit gr\u00f6\u00dfte Partie \u00bbCatan\u00ab veranstaltet. M\u00f6glich macht es eine spezielle Version des 30 Jahre alten Klassikers.",
        "id": 3902261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/weltrekord-mit-catan-in-essen-1170-fans-spielen-gleichzeitig-a-86df20f1-2629-4e49-ab90-edff2d4c6be6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltrekord mit \u00bbCatan\u00ab in Essen: 1170 Fans spielen gleichzeitig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:10:16.677853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:10:16+00:00",
        "description": "Mit der Eisenbahn erreichte vor zwei Jahrhunderten die Moderne den Erdball. Konstrukteure konstruieren seither verbl\u00fcffende Schienenwege und Z\u00fcge,\u00a0etwa eine besondere Stra\u00dfenbahnlinie, die bald er\u00f6ffnet. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3901852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/200-jahre-bahn-die-spektakulaersten-projekte-japan-china-schweiz-oder-frankreich-a-75680d37-8614-4fc3-8f7a-bbd2d9696c73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "200 Jahre Bahn: Die spektakul\u00e4rsten Projekte Japan, China, Schweiz oder Frankreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:10:16.601313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:10:16+00:00",
        "description": "In deutschen Schulklassen geh\u00f6rt das gerufene \u00bbsix seven\u00ab samt abw\u00e4gender Armbewegung zum Alltag. Nun werden mit dem Meme der Generation Alpha auch Tore bejubelt \u2013 dank des D\u00e4nen Adam Daghim.",
        "id": 3901851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/adam-daghim-vom-vfl-wolfsburg-wie-das-6-7-meme-einzug-in-die-bundesliga-findet-a-c44d74ae-2869-45d2-b62e-014855fe5927#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Daghim vom VfL Wolfsburg: Wie das \u00bb6 7 Meme\u00ab Einzug in die Bundesliga findet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:10:16.370756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:10:16+00:00",
        "description": "Annabelle Dinda war bis vor Kurzem praktisch unbekannt. Auf TikTok folgen ihr nun aber 275.000 Accounts \u2013 weil ein Song von ihr viral geht.",
        "id": 3901848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/annabelle-dinda-diese-musikerin-wird-gerade-durch-tiktok-beruehmt-a-b7467c04-3ca0-49ad-938e-c19fca500187#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annabelle Dinda: Diese Musikerin wird gerade durch TikTok ber\u00fchmt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:10:16.446857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:10:16+00:00",
        "description": "Das Verkehrsaufkommen bringt den FC Bayern mehr ins Schwitzen als der Gegner. Der FC Augsburg kassiert die h\u00f6chste Heimniederlage seiner Bundesligageschichte und Wolfsburg heitert seine Stimmung beim HSV auf.",
        "id": 3901849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-fc-bayern-muenchen-siegt-bei-borussia-moenchengladbach-a-16b2dc21-7a6e-4ebc-b3af-eb243b33c31b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: FC Bayern M\u00fcnchen siegt bei Borussia M\u00f6nchengladbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:10:16.293362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:10:16+00:00",
        "description": "Die k\u00fcnstliche Intelligenz kann unendlich viel, hat aber von der Realit\u00e4t keine Ahnung. Die Maschinen sind, auf Texte gest\u00fctzt, im Wesentlichen immer noch Papiertiger.",
        "id": 3901847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ki-jedes-kind-weiss-mehr-ueber-die-welt-als-chatgpt-meinung-a-5e35047d-2479-4d8e-aca0-cf0e7f734d7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI: Jedes Kind wei\u00df mehr \u00fcber die Welt als ChatGPT - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T16:10:16.523613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T16:10:16+00:00",
        "description": "Donald Trump weigert sich zu sagen, wer dem Pentagon mitten im Shutdown einen Millionenbetrag gespendet hat. Laut \u00bbNew York Times\u00ab handelt es sich um Timothy Mellon, der Trump schon fr\u00fcher finanziell unterst\u00fctzt hat.",
        "id": 3901850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/millionenspende-ans-pentagon-timothy-mellon-bankenerbe-und-eisenbahnmagnat-soll-der-geldgeber-sein-a-bcef85cf-b5da-4e9c-8ac7-53227161f343#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Millionenspende ans Pentagon: Timothy Mellon, Bankenerbe und Eisenbahnmagnat, soll der Geldgeber sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:55:09.298133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:55:08+00:00",
        "description": "Die Populisten von Reform UK rechts \u00fcberholen zu wollen, sei der falsche Weg f\u00fcr Labour, sagt Lucy Powell. Nun hat die Partei sie zur Vizechefin gemacht.",
        "id": 3901412,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-labour-partei-bekommt-mit-lucy-powell-neue-vize-chefin-a-dcd38fce-f7ff-4713-a018-968ca2d4de21#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Labour-Partei bekommt mit Lucy Powell neue Vize-Chefin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:55:09.050500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:55:08+00:00",
        "description": "Der abgesetzte Pr\u00e4sident von Madagaskar, Andry Rajoelina, musste ins Exil fliehen. Jetzt hat ihm die neue Regierung die Staatsb\u00fcrgerschaft entzogen. Offizieller Grund: seine zweite Staatsangeh\u00f6rigkeit.",
        "id": 3901410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/madagaskar-ex-praesident-andry-rajoelina-verliert-staatsbuergerschaft-a-11c735a5-b692-4218-81d9-c37504a519f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madagaskar: Ex-Pr\u00e4sident Andry Rajoelina verliert Staatsb\u00fcrgerschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:55:09.164704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:55:08+00:00",
        "description": "Die S\u00e4ngerin Stefanie Heinzmann, die einst in einer Castingshow von Stefan Raab ber\u00fchmt wurde, erz\u00e4hlt von Mobbing-Erfahrungen und wie sie heute damit umgeht.",
        "id": 3901411,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/stefanie-heinzmann-saengerin-spricht-ueber-mobbing-und-selbstverletzung-a-8c1a15d5-02e7-4c36-a54e-cd4a1035c365#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefanie Heinzmann: S\u00e4ngerin spricht \u00fcber Mobbing und Selbstverletzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T14:55:08.913172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T14:55:08+00:00",
        "description": "Die fr\u00fchere US-Vizepr\u00e4sidentin Kamala Harris ist zuversichtlich, dass k\u00fcnftig eine Frau die USA f\u00fchren wird \u2013 m\u00f6glicherweise sie selbst. Das Wei\u00dfe Haus reagierte erwartungsgem\u00e4\u00df harsch.",
        "id": 3901409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-wahl-2028-kamala-harris-deutet-eine-weitere-praesidentschaftskandidatur-an-a-efda6bd1-30fc-4853-95e0-716c15ce64d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Wahl 2028: Kamala Harris deutet eine weitere Pr\u00e4sidentschaftskandidatur an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:57:09.350865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:57:08+00:00",
        "description": "M\u00fcnchen stimmt ab, ob es als Olympia-Gastgeber kandidieren soll. Doch was k\u00e4me auf die Stadt zu? Ein Bewohner von Paris berichtet \u00fcber das Verm\u00e4chtnis der gefeierten Sommerspiele 2024.",
        "id": 3900707,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-wahl-in-muenchen-wie-die-sommerspiele-paris-nachhaltig-veraendert-haben-a-7ed20eaf-3c05-4888-bd19-c6cc286d9a6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olympia-Wahl in M\u00fcnchen: Wie die Sommerspiele Paris nachhaltig ver\u00e4ndert haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:57:09.082748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:57:08+00:00",
        "description": "War er zu naiv? Russlands Ukrainekrieg brachte Rolf M\u00fctzenichs Weltbild ins Wanken. Hier gesteht der fr\u00fchere SPD-Fraktionschef Fehler im Umgang mit Wladimir Putin ein \u2013 und kritisiert die deutsche Israelpolitik.",
        "id": 3900704,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rolf-muetzenich-meinen-glauben-an-die-diplomatie-kann-mir-so-leicht-keiner-nehmen-a-690bcbd7-93db-470b-9b1c-6302aaa373bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolf M\u00fctzenich: \u00bbMeinen Glauben an die Diplomatie kann mir so leicht keiner nehmen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:57:09.262356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:57:08+00:00",
        "description": "China hat die Ausfuhr seltener Erden eingeschr\u00e4nkt, die EU reagiert mit dem \u00bbRESourceEU\u00ab-Plan. Ziel ist, alternative Rohstoffquellen zu erschlie\u00dfen, um k\u00fcnftig unabh\u00e4ngiger von der Volksrepublik zu sein.",
        "id": 3900706,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/seltene-erden-eu-kommission-will-industrie-mit-neuem-rohstoffplan-staerken-a-e754da98-ce5b-404e-8930-6d72bb29174b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seltene Erden: EU-Kommission will Industrie mit neuem Rohstoffplan st\u00e4rken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:57:08.994317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:57:08+00:00",
        "description": "Fast zehn Jahre mussten die \u00f6sterreichischen Skifahrerinnen auf einen Erfolg im Riesenslalom warten. Mit ihrem ersten Weltcupsieg beim Heimspiel in S\u00f6lden hat Julia Scheib den \u00d6SV von dieser Negativserie erl\u00f6st.",
        "id": 3900703,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/ski-alpin-in-soelden-julia-scheib-beendet-oesterreichs-riesenslalom-fluch-a-895d3ffc-e964-4055-adf7-86da6bf56d9a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ski alpin in S\u00f6lden: Julia Scheib beendet \u00d6sterreichs Riesenslalom-Fluch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:57:09.439520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:57:08+00:00",
        "description": "Selenskyj raubt den Louvre-Schatz? Mit Sora 2 erzeugte KI-Videos wirken so echt wie nie und fluten Social Media. Ein Experte aus Kalifornien erkl\u00e4rt, wie die Clips zu entlarven sind.",
        "id": 3900708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/sora-2-wie-man-ki-videos-enttarnen-kann-a-3ae2c62f-923c-435a-86fc-4e02c6743f07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sora 2: Wie man KI-Videos enttarnen kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T12:57:09.174729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T12:57:08+00:00",
        "description": "In der Nacht musste sie in einen Schutzbunker: Wirtschaftsministerin Reiche kritisierte in Kyjiw die russischen Angriffe auf die Strom- und W\u00e4rmeversorgung \u2013 und lobte die Hilfe deutscher Energieunternehmen.",
        "id": 3900705,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-katherina-reiche-verspricht-unterstuetzung-beim-wiederaufbau-a-3aa2dca7-60d0-4fb1-b5a0-0e6a074ccd2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche verspricht Unterst\u00fctzung beim Wiederaufbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T11:24:32.795195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:24:32+00:00",
        "description": "Mehr als 200.000 Tiere mussten wegen der grassierenden Seuche schon get\u00f6tet werden \u2013 und der H\u00f6hepunkt des Vogelzugs steht noch bevor. Was bedeutet die Vogelgrippe-Situation f\u00fcr Freilandbetriebe?",
        "id": 3900354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gefluegelpest-forderung-nach-bundesweiter-stallpflicht-wegen-vogelgrippe-a-bb436597-6344-4b37-949e-987b4726c697#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gefl\u00fcgelpest: Forderung nach bundesweiter Stallpflicht wegen Vogelgrippe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T11:24:32.544412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:24:32+00:00",
        "description": "Um Punkt 12 Uhr wurden die beiden K\u00fchlt\u00fcrme des stillgelegten Atommeilers in Gundremmingen zerst\u00f6rt. 56.000 Tonnen Stahlbeton fielen vor den Augen Tausender Schaulustiger zusammen.",
        "id": 3900352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gundremmingen-kuehltuerme-des-akw-gesprengt-56-000-tonnen-stahlbeton-fallen-a-8f304c1a-aa23-4870-ac0b-c30857b7ab95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gundremmingen: K\u00fchlt\u00fcrme des AKW gesprengt - 56.000 Tonnen Stahlbeton fallen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T11:24:32.418689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:24:32+00:00",
        "description": "Die internationalen Sanktionen machen Iran zu schaffen. Jetzt ist die wichtige Privatbank Ayandeh mit 270 Filialen f\u00fcr zahlungsunf\u00e4hig erkl\u00e4rt worden. In Teheran sorgen sich die Kunden um ihr Geld.",
        "id": 3900351,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/iran-bedeutende-iranische-privatbank-ayandeh-ist-pleite-a-eb15551e-dbbd-42a9-94f0-7e6f74e2d468#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Bedeutende iranische Privatbank Ayandeh ist pleite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T11:24:32.665918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T11:24:32+00:00",
        "description": "Zwischen dem Bahnunternehmen und den Aufgabentr\u00e4gern in Nordrhein-Westfalen soll es \u00c4rger geben. Der Betreiber der RRX-Z\u00fcge l\u00e4sst s\u00e4mtliche Fahrten auf der wichtigen RE4-Verbindung am Samstag und Sonntag ausfallen.",
        "id": 3900353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/rrx-zwischen-aachen-und-dortmund-national-express-streicht-am-wochenende-alle-re4-fahrten-a-f1330849-d632-462e-bd92-f7c3301fed26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RRX zwischen Aachen und Dortmund: National Express streicht am Wochenende alle RE4-Fahrten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.060066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Millionen Kinder und Jugendliche schauen die Gamingvideos von AwesomeElina und IsyCheesy. Wieso beide dennoch um Anerkennung k\u00e4mpfen m\u00fcssen und was sie \u00fcber Social-Media-Verbote denken.",
        "id": 3899981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/awesomeelina-und-isycheesy-die-youtube-stars-im-doppelinterview-a-180a1f70-4880-4f4d-a190-fda019030e59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AwesomeElina und IsyCheesy: Die YouTube-Stars im Doppelinterview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.643370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "In Vilnius und Kaunas haben Wetterballons den Flugbetrieb zeitweise gest\u00f6rt. Mehr als 6000 Passagiere waren betroffen. Wom\u00f6glich steckt Belarus hinter der Aktion.",
        "id": 3899986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ballons-legten-zeitweise-flughaefen-in-litauen-lahm-a-f450d5e4-7744-430d-ba0d-f904a5cb426c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ballons legten zeitweise Flugh\u00e4fen in Litauen lahm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.399662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Die Uno m\u00f6chte Verbrechen im digitalen Raum k\u00fcnftig international st\u00e4rker bek\u00e4mpfen. Menschenrechtler und Techkonzerne aber warnen, dass die Vereinbarung den Datenschutz und die Meinungsfreiheit bedroht.",
        "id": 3899984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/cyberkriminalitaet-umstrittenes-uno-abkommen-von-ueber-60-staaten-unterzeichnet-a-82738fc7-9095-4230-a7ac-d8061087e807#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberkriminalit\u00e4t: Umstrittenes Uno-Abkommen von \u00fcber 60 Staaten unterzeichnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.297840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Er fuhr mit dem Zug in Richtung London: Ein verurteilter Sexualstraft\u00e4ter ist versehentlich auf freien Fu\u00df gesetzt worden. Der britische Premierminister Keir Starmer zeigte sich entsetzt.",
        "id": 3899983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/justizpanne-sexualstraftaeter-irrtuemlich-aus-britischer-haft-entlassen-a-fb3be4c4-7e28-4b18-87e2-c540c6c306ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justizpanne: Sexualstraft\u00e4ter irrt\u00fcmlich aus britischer Haft entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.166606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "K\u00fcnstliche Intelligenz gef\u00e4hrdet den Journalismus, hei\u00dft es, und damit die Demokratie. Hat eine 127 Jahre alte Lokalzeitung in Norwegen eine \u00dcberlebensstrategie gefunden?",
        "id": 3899982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ki-journalismus-und-demokratie-diese-norwegische-lokalzeitung-hat-den-ki-code-geknackt-a-0a92274c-cd91-42e0-8142-d078fd2538c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI, Journalismus und Demokratie: Diese norwegische Lokalzeitung hat den KI-Code geknackt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:36.149958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Klar sind Sie genervt, wenn das Kind st\u00e4ndig auf den Bildschirm starrt. Aber mal ehrlich! Sind Sie ein gutes Vorbild? Selbstkritische Gedanken zur Mediennutzung, Tipps f\u00fcr Eltern und ein Fingerfood-Rezept f\u00fcr Halloween.",
        "id": 3899989,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/medienkonsum-in-der-familie-wie-handysuechtig-ist-ihr-kind-und-was-ist-mit-ihnen-a-20d84175-5fd8-477c-926e-57ae62e05dae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medienkonsum in der Familie: Wie handys\u00fcchtig ist Ihr Kind? Und was ist mit Ihnen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.984606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Werder Bremen trauert um einen seiner gr\u00f6\u00dften Fu\u00dfballer. Max Lorenz feierte die Meisterschaft und den Pokalsieg mit Werder. Ein Gentleman des Fu\u00dfballs, nur der Bundesliga-Skandal tr\u00fcbt seine Geschichte.",
        "id": 3899988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nachruf-auf-max-lorenz-ein-gruen-weisser-a-881f1955-07cd-4314-bf48-801cfb91a572#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachruf auf Max Lorenz: Ein Gr\u00fcn-Wei\u00dfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:36.343067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Ein Besucher ist von einer Au\u00dfenmauer des Pantheons sieben Meter tief gefallen. Rettungskr\u00e4fte konnten ihn nur tot bergen. Vielleicht wollte der 70-J\u00e4hrige ein Selfie machen?",
        "id": 3899990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rom-tourist-stirbt-bei-sturz-von-pantheon-mauer-a-d2552234-60f2-4593-b242-afc70e50f8c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom: Tourist stirbt bei Sturz von Pantheon-Mauer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.806417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Modezeitschriften feierten sie als Stilikone: K\u00f6nigin Sirikit wurde nicht nur f\u00fcr ihre repr\u00e4sentativen Aufgaben verehrt, sondern auch f\u00fcr ihr humanit\u00e4res Engagement. Das sind die Bilder ihres Lebens.",
        "id": 3899987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/thailand-koenigin-sirikit-ist-tot-die-bilder-ihres-lebens-a-4aec7222-fac8-4e7d-8b65-9035524f036c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thailand: K\u00f6nigin Sirikit ist tot - die Bilder ihres Lebens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T10:13:35.545456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T10:13:34+00:00",
        "description": "Mit der Zeitumstellung im Herbst beginnt f\u00fcr viele Menschen die dunkle Jahreszeit, sie f\u00fchlen sich niedergeschlagen und antriebslos. Die Psychologin Kari Leibowitz verr\u00e4t, wie es gelingt, dem Winterblues zu trotzen.",
        "id": 3899985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/winterdepression-so-trotzen-sie-dem-blues-tipps-von-einer-psychologin-a-5a5e7410-b890-40e2-9c23-6ddac17c8174#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winterblues: So trotzen Sie dem Blues \u2013 Tipps von einer Psychologin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:48:44.198121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:48:43+00:00",
        "description": "Seit mehr als 30 Jahren hatte in der Basketball-Bundesliga kein Profi mehr die 50-Punkte-Schallmauer gebrochen. Doch Oldenburgs Chris Clemons stoppte die Trierer Siegesserie nahezu im Alleingang. Als Belohnung gibt es Donuts.",
        "id": 3899714,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-bundesliga-chris-clemons-mit-der-besten-bbl-ausbeute-seit-1992-a-0456024b-a543-4c18-8f99-894112e2c6dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball-Bundesliga: Chris Clemons mit der besten BBL-Ausbeute seit 1992",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:48:44.311631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:48:43+00:00",
        "description": "Es war der erste Auftritt nach der EM und ein Wiedersehen mit Frankreich. Doch im Halbfinale der Nations League pr\u00e4sentierten sich die DFB-Frauen dieses Mal anders als beim legend\u00e4ren Unterzahl-Kampf von Basel im Sommer.",
        "id": 3899715,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschland-besiegt-frankreich-die-starke-antwort-der-dfb-frauen-auf-die-qualitaetsfrage-a-385774ee-9def-438e-b69c-185bce3a1234#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland besiegt Frankreich: Die starke Antwort der DFB-Frauen auf die Qualit\u00e4tsfrage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:48:44.059040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:48:43+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat erneut eine Regelung seines Vorg\u00e4ngers Joe Biden r\u00fcckg\u00e4ngig gemacht. Damit fallen f\u00fcr die Kupferproduzenten Freeport-McMoRan und Rio Tinto zentrale Umweltvorschriften weg.",
        "id": 3899713,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-umweltauflagen-fuer-kupferhuetten-aufgehoben-a-58374693-bdb3-4422-b212-92720ff1c6df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Umweltauflagen f\u00fcr Kupferh\u00fctten aufgehoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:48:44.568274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:48:43+00:00",
        "description": "Bislang galten sie als Aufnahmen einer Bombenevakuierung. Nun ist klar: Drei historische Fotos zeigen eine NS-Deportation von mehr als 1000 Juden aus Hamburg.",
        "id": 3899717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/holocaust-fotos-von-ns-deportation-aus-hamburg-identifiziert-a-d9770cb3-6250-46e5-8991-acb8b5d83e44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holocaust: Fotos von NS-Deportation aus Hamburg identifiziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:48:44.441063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:48:43+00:00",
        "description": "Die US-Schauspielerin Julia Roberts kocht gern, auch f\u00fcr die Crew am Filmset. \u00bbEssen muss nicht kompliziert sein, nur echt\u00ab, sagt sie und h\u00e4tte Hauswirtschaft gern wieder als Schulfach.",
        "id": 3899716,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/julia-robert-haelt-kochen-fuer-life-skill-a-d0214b39-1fbc-42e5-9f4a-20fb69d92865#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Roberts h\u00e4lt Kochen f\u00fcr \u00bbLife Skill\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T08:48:44.653228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T08:48:43+00:00",
        "description": "Eine Maskenfirma fordert rund 450 Millionen Euro vom Bund. Ex-Gesundheitsminister Spahn bettelte sie in der Coronakrise erst an, dann wandte er sich ab \u2013\u00a0um eine Firma mit CSU-Connection bedienen zu k\u00f6nnen?",
        "id": 3899718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/masken-affaere-diese-mail-von-jens-spahn-koennte-fast-eine-halbe-milliarde-euro-kosten-a-3ec29d5f-3b80-4ed1-9a53-c530dacd4d81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masken-Aff\u00e4re: Diese Mail von Jens Spahn k\u00f6nnte fast eine halbe Milliarde Euro kosten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.768190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Es ist ihre Perspektive auf die Gesellschaft: Bei \u00bb100 Cameras\u00ab lernen benachteiligte Kinder und Jugendliche, ihre Lebensgeschichten durch Fotos abzubilden. So werden sie von Opfern zu Akteuren.",
        "id": 3899489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/s-magazin/fotografie-projekt-fuer-benachteiligte-kinder-und-jugendliche-wie-es-uns-gefaellt-a-ebd40b27-0002-0001-0000-000220567740#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb100 Cameras\u00ab: Fotografie-Projekt f\u00fcr benachteiligte Kinder und Jugendliche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:58.052038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Forschungsministerin Dorothee B\u00e4r gef\u00e4llt die Bezeichnung Baf\u00f6g nicht, sie denkt \u00fcber einen neuen Namen nach. Das Deutsche Studierendenwerk fordert, sie solle lieber den \u00bbB\u00fcrokratie-Irrsinn\u00ab beenden.",
        "id": 3899492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bafoeg-angeblich-nicht-sexy-dorothee-baer-will-das-bafoeg-umbenennen-a-9cdffd7b-c062-4fd4-a8dc-d6f2cdda03e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baf\u00f6g: Angeblich nicht sexy \u2013 Dorothee B\u00e4r will das Baf\u00f6g umbenennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.956293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Eine Gruppe Historiker will den Sohn eines gro\u00dfen Dichters rehabilitieren. Schweden feiert ein Fu\u00dfballwunder. Und: Tipps gegen den Winterblues. Die guten Nachrichten der Woche.",
        "id": 3899491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gute-nachrichten-der-woche-goethes-sohn-winterblues-und-der-richtige-umgang-mit-emojis-a-614d1943-d5b7-4409-b2f5-96dfb872e7d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gute Nachrichten der Woche: Goethes Sohn, Winterblues und der richtige Umgang mit Emojis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.576720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat Kanada eine irref\u00fchrende Werbekampagne gegen Z\u00f6lle vorgeworfen und w\u00fctete auf Truth Social gegen das Nachbarland. Nun geht die kanadische Provinz Ontario einen Schritt auf Trump zu.",
        "id": 3899487,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-anti-zoll-werbeclip-wird-vorerst-nicht-mehr-ausgestrahlt-a-8bceea00-15c3-4a7f-bf76-f8d77d7c36b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Anti-Zoll-Werbeclip wird vorerst nicht mehr ausgestrahlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.672541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Eine Regenjacke ist ein n\u00fctzliches Accessoire f\u00fcr Radfahrerinnen und Radfahrer, doch nicht alle haben eine Kapuze oder eine Tasche f\u00fcr das Smartphone. Wir haben zw\u00f6lf Modelle f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner getestet.",
        "id": 3899488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/fahrrad-zubehoer/regenjacken-fuers-fahrrad-von-craft-endura-gripgrab-gorewear-gonso-agu-und-vaude-im-test-a-2f9bfd57-1dc5-4361-9ec6-d0042c659024#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regenjacken f\u00fcrs Fahrrad von Craft, Endura, Gripgrab, Gorewear, Gonso, AGU und Vaude im Test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.388773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Donald Trump ist auf dem Weg nach Asien. Der US-Pr\u00e4sident setzt am Rande des Apec-Gipfels auf eine Entsch\u00e4rfung des Handelskonflikt mit China.",
        "id": 3899485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-praesident-donald-trump-will-auf-asienreise-handelsstreit-mit-china-entschaerfen-a-f6542252-28c0-4bdd-972a-7848211945b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump will auf Asienreise Handelsstreit mit China entsch\u00e4rfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.483842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Au\u00dfenminister Johann Wadephul hat nach einem Treffen der Unterst\u00fctzerstaaten das deutsche Solidarit\u00e4tsversprechen an Kyjiw erneuert. Die Ukraine meldet russische Angriffe mit Opfern. Die \u00dcbersicht.",
        "id": 3899486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wadephul-bekraeftigt-felsenfeste-unterstuetzung-tote-und-verletzte-in-der-ukraine-a-b3d7d989-0cd6-4259-aeee-bfd9498704c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wadephul bekr\u00e4ftigt \u00bbfelsenfeste\u00ab Unterst\u00fctzung \u2013 Tote und Verletzte in der Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T07:39:57.862102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T07:39:57+00:00",
        "description": "Zw\u00f6lf Minuten f\u00fcrs Lesen, mehr als zwei Stunden f\u00fcrs Fernsehen \u2013 so sieht unser Alltag statistisch aus. Bookfluencer Tobias Milbrandt zeigt, wie wir mit kleinen Schritten die Freude am Lesen wiederentdecken.",
        "id": 3899490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/wie-schaffe-ich-es-mehr-buecher-zu-lesen-podcast-mit-tobias-milbrandt-a-f835d4e2-e884-4c15-9d07-897c478290c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie schaffe ich es, mehr B\u00fccher zu lesen? - Podcast mit Tobias Milbrandt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:28:54.468896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:28:53+00:00",
        "description": "Von Januar bis September mussten 17.651 Menschen Deutschland verlassen, deutlich mehr als im Vorjahreszeitraum. Linken-Innenexpertin Clara B\u00fcnger kritisiert diese Entwicklung scharf.",
        "id": 3899236,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/abschiebungen-aus-deutschland-um-ein-fuenftel-gestiegen-a-ab382157-6c38-4c3f-a0ea-6ab6ae549989#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abschiebungen aus Deutschland: Um ein F\u00fcnftel gestiegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:28:54.334246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:28:53+00:00",
        "description": "Das US-Milit\u00e4r l\u00e4sst offenbar Drohnen \u00fcber dem Gazastreifen kreisen. Ziel der Mission ist es, die Waffenruhe zwischen Israel und der Hamas zu kontrollieren, berichtet die \u00bbNew York Times\u00ab. Die USA wollen sich ein eigenes Bild machen.",
        "id": 3899235,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-us-drohnen-ueberwachen-offenbar-waffenruhe-im-gazastreifen-a-be8a0147-b70a-4835-b790-e18b0e6da7c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: US-Drohnen \u00fcberwachen offenbar Waffenruhe im Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T06:28:54.196952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T06:28:53+00:00",
        "description": "Jonny Mahoro singt \u00fcber Zukunftsangst, Krisen und leisen Optimismus in den Zwanzigern \u2013 und wurde damit zum Soundtrack Tausender TikToks. Was das mit seinem Zukunftsplan gemacht hat.",
        "id": 3899234,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/jonny-mahoro-ueber-zukunftsangst-in-den-zwanzigern-a-70e58df8-d208-4fd0-a03b-fcfd8dfd4664#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jonny Mahoro \u00fcber Zukunftsangst in den Zwanzigern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:17:40.625771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T05:17:40+00:00",
        "description": "Friedrich Merz k\u00e4mpft um seine Autorit\u00e4t. Trump heizt die Lage in der Karibik mit einem Kriegskoloss an. Und: Javier Milei k\u00f6nnte sich die Macht in Argentinien bald teilen m\u00fcssen. Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 3899003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-donald-trump-und-die-karibik-javier-milei-a-863ad052-bc40-4639-940b-4e0ae3a144d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, Donald Trump und die Karibik, Javier Milei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T05:17:40.847221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T05:17:40+00:00",
        "description": "Dieses Zeugnis kann US-Pr\u00e4sident Trump nicht gefallen: Die Ratingagentur Scope sieht gute Gr\u00fcnde, die Kreditw\u00fcrdigkeit des Landes abzuwerten. Ihr Urteil: \u00bbGesunkene Standards bei der Regierungsf\u00fchrung.\u00ab",
        "id": 3899004,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-ratingagentur-scope-sieht-gesunkene-standards-bei-kreditwuerdigkeit-a-f6127a8f-acab-4194-b6f6-1a7d1e878887#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Ratingagentur Scope sieht gesunkene Standards bei Kreditw\u00fcrdigkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:07:47.706466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:07:47+00:00",
        "description": "\u00dcber k\u00fcnstliche Intelligenz hei\u00dft es oft, sie zerst\u00f6re die Demokratie. Eine Redaktion am Polarkreis k\u00f6nnte mit ihr genau das Gegenteil geschafft haben.",
        "id": 3898824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kuenstliche-intelligenz-rettet-diese-norwegische-lokalzeitung-den-journalismus-a-af1e0f4c-bec1-4bb9-b94f-6fb55f5716b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: Rettet diese norwegische Lokalzeitung den Journalismus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T04:07:47.797533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T04:07:47+00:00",
        "description": "Wenn die Welt grau und langweilig ist: ab in den Wollladen. Wenn sie mich nervt und \u00e4rgert: Wollladen. Merino, Yak und Alpaka haben heilende Wirkung. Und zu Hause w\u00e4chst der Kn\u00e4uelberg.",
        "id": 3898825,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/wollekauf-warum-meine-wollknaeule-spannender-sind-als-ein-tatort-a-82d2c995-1038-4179-af27-0bba48b25d0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wollekauf: Warum meine Wollkn\u00e4ule spannender sind als ein Tatort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T02:59:38.178416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T02:59:37+00:00",
        "description": "Nach dem spektakul\u00e4ren Einbruch will der Louvre wohl auf Nummer sicher gehen und hat Juwelen in die R\u00e4ume der franz\u00f6sischen Zentralbank gebracht. Dort liegen sie 26 Meter tief im Hochsicherheitstresor.",
        "id": 3898616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/louvre-in-paris-juwelen-nach-einbruch-in-zentralbank-tresor-verlegt-a-f67601d2-3931-4f2f-8330-b90d8561138f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louvre in Paris: Juwelen nach Einbruch in Zentralbank-Tresor verlegt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T01:54:40.482338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T01:54:40+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend einer Epoche von Putschen und Umbr\u00fcchen galt sie in Thailand als Symbol der Stabilit\u00e4t. Einst nannte man sie \u201eAsiens Jackie Kennedy\u201c. Nun ist die K\u00f6niginmutter Sirikit im Alter von 93 Jahren gestorben.",
        "id": 3898422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/thailand-koeniginmutter-sirikit-im-alter-von-93-jahren-gestorben-a-b88abebe-86f5-4186-8ff6-73a42398e959#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thailand: K\u00f6niginmutter Sirikit im Alter von 93 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T00:43:35.451459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T00:43:35+00:00",
        "description": "Auch die Ratingagentur Moody\u2019s hat sich nun kritisch zu Frankreich ge\u00e4u\u00dfert: Das US-Unternehmen droht mit einer m\u00f6glichen Herabstufung der Kreditw\u00fcrdigkeit \u2013 verschont das hoch verschuldete Land jedoch vorerst.",
        "id": 3898151,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/frankreich-moodys-sieht-kreditwuerdigkeit-mit-negativem-ausblick-a-28b2d2c6-f621-41b1-a40d-fcce5bd3bc14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Moodys sieht Kreditw\u00fcrdigkeit mit negativem Ausblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-25T00:43:35.313134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-25T00:43:35+00:00",
        "description": "N\u00e4chste Runde in der angespannten Beziehung zwischen Washington und Bogot\u00e1: US-Pr\u00e4sident Trump belegt Kolumbiens Staatsoberhaupt Gustavo Petro mit Zwangsmitteln. Dieser meldete sich umgehend zu Wort.",
        "id": 3898150,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kolumbien-usa-verhaengen-sanktionen-gegen-praesident-gustavo-petro-a-68109944-314f-4a9c-92e6-77c5414b571f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumbien: USA verh\u00e4ngen Sanktionen gegen Pr\u00e4sident Gustavo Petro",
        "vote": 0
    }
]