[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T22:49:16.768506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T22:49:16+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2933532,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/zycie-czlowieka-to-proces-wzrastania-poznawania-uczenia-sie-jak-odpowiadac-bogu-na-jego-dzialanie,3179810",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/13/55bc9ce8ac4b5ae8dd1598a2aeaa72a6/jpg/deon/feed/Depositphotos_7305002_L(1).webp",
        "title": "\u017bycie cz\u0142owieka to proces wzrastania, poznawania, uczenia si\u0119, jak odpowiada\u0107 Bogu na Jego dzia\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T14:09:28.014253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T14:09:27+00:00",
        "description": "\"Creatio Continua\" - fot. depositphotos.com (1504760100",
        "id": 2931055,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/warszawa-ekologia-bez-boga-prowadzi-do-alienacji-i-chaosu,3180161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/14/ab9ce2e11c4087bd81b15e617ca8e47e/jpg/deon/feed/Depositphotos_150476010_XL.webp",
        "title": "Warszawa: ekologia bez Boga prowadzi do alienacji i chaosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T13:03:19.357910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T13:03:18+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump z ma\u0142\u017conk\u0105 w ogrodach Bia\u0142ego Domu - fot. PAP/EPA/ALEXANDER DRAGO / POOL",
        "id": 2930695,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/usa-ujawniono-oswiadczenie-majatkowe-o-dochodach-prezydenta-donalda-trumpa,3180134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/14/68ec5673e60a3603d0294eec197cb7f3/jpg/deon/feed/epa12172628.webp",
        "title": "USA/ Ujawniono o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe o dochodach prezydenta Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T11:58:19.753671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T11:58:19+00:00",
        "description": "Leon XIV - audiencja jubileuszowa - fot. Vatican Media",
        "id": 2930375,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/leon-xiv-budujmy-mosty-tam-gdzie-sa-mury,3180092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/14/03083fc96a1d211af7ebaa43655db16c/png/deon/feed/Audiencja%20Jubileuszowa%204.webp",
        "title": "Leon XIV: budujmy mosty tam, gdzie s\u0105 mury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Leon XIV",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T10:52:24.706295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T10:52:24+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV - fot. PAP/EPA/GIUSEPPE LAMI",
        "id": 2930098,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykan-papiez-zaapelowal-o-odpowiedzialnosc-i-rozsadek-w-zwiazku-z-konfliktem-izraela-z-iranem,3180065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/14/767826300a4d74fe5c614b2fca6aa349/jpg/deon/feed/epa12174669.webp",
        "title": "Watykan/ Papie\u017c zaapelowa\u0142 o \u2018odpowiedzialno\u015b\u0107 i rozs\u0105dek\u2019 w zwi\u0105zku z konfliktem Izraela z Iranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T09:47:34.143308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T09:47:33+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2929805,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/gdyby-piesn-nad-piesniami-byla-filmem-zostalaby-bez-watpienia-sklasyfikowana-jako-film-dla-doroslych,3087449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/b5903f4ba4927c8e5b80fb743721714b/jpg/deon/feed/Depositphotos_156652486_L.webp",
        "title": "Gdyby Pie\u015b\u0144 nad pie\u015bniami by\u0142a filmem \"zosta\u0142aby bez w\u0105tpienia sklasyfikowana jako film dla doros\u0142ych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T09:47:34.347534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T09:47:33+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2929806,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/o-co-chodzi-mistrzom-z-men-odpowiedz-wydaje-sie-prosta,3059879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/11/b262e7e911bd813ddce85ed21521a62a/jpg/deon/feed/dzieci%20i%20smartfony.webp",
        "title": "O co chodzi \"mistrzom\" z MEN? Odpowied\u017a wydaje si\u0119 prosta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T09:47:33.939040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T09:47:33+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119to Eucharystii w \u0141odzi - fot. Archidiecezja \u0141\u00f3dzka",
        "id": 2929804,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/swieto-eucharystii-w-lodzi--trwa-doba-eucharystyczna,3180014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/14/fc09dbe18fcf46f66151dbe5e26b788d/jpg/deon/feed/Swieto-Eucharystii-2025O_79-1050x700.webp",
        "title": "\u015awi\u0119to Eucharystii w \u0141odzi \u2013 trwa Doba Eucharystyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T08:42:48.816641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T08:42:48+00:00",
        "description": "Oficjalna wizyta Prezydenta RP w Singapurze - fot. PAP/Pawe\u0142 Supernak",
        "id": 2929529,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kancelaria-prezydenta-w-ciagu-najblizszych-godzin-wylot-prezydenta-dudy-z-singapuru,3180002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/14/1613f31cd83581e98250be0a5c1ca849/jpg/deon/feed/25612052.webp",
        "title": "Kancelaria prezydenta: w ci\u0105gu najbli\u017cszych godzin wylot prezydenta Dudy z Singapuru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T07:37:36.491634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T07:37:36+00:00",
        "description": "Depositphotos.com (278810534)",
        "id": 2929296,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-priorytety-nowego-prezesa-papieskiej-akademii-zycia,3179969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/13/707da2560b94d82b1c2afd492b8cfa56/jpg/deon/feed/Depositphotos_278810534_XL.webp",
        "title": "Watykan: Priorytety nowego prezesa Papieskiej Akademii \u017bycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T06:32:23.568333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T06:32:23+00:00",
        "description": "Ira\u0144skie rakiety wystrzelona na Izrael - fot. PAP/EPA/HAITHAM IMAD",
        "id": 2929065,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/eskalacja-konfliktu-miedzy-izraelem-a-iranem,3179936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/13/00719545cabdc93314c4d3fac2ee75ae/jpg/deon/feed/epa12173788.webp",
        "title": "Eskalacja konfliktu mi\u0119dzy Izraelem a Iranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T04:22:31.952213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T04:22:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2928675,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/komu-mozesz-szczerze-opowiedziec-swoje-zycie-w-sluchaniu-jest-wieksza-moc-niz-myslisz,3179351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/56d20023ecae1d5cf6b2e6e707c9ef5e/png/deon/feed/czy%20masz%20komu%20opowiedziec%20swoje%20zycie%20fot%20aaron%20blanco%20unsplash.webp",
        "title": "Komu mo\u017cesz szczerze opowiedzie\u0107 swoje \u017cycie? W s\u0142uchaniu jest wi\u0119ksza moc, ni\u017c my\u015blisz",
        "vote": 0
    }
]