[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T19:44:50.950525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T19:38:34+00:00",
        "description": "Rynek najmu mieszka\u0144 w Polsce wchodzi w faz\u0119 przedsezonowego o\u017cywienia, a g\u0142\u00f3wnym motorem wzrostu staj\u0105 si\u0119 studenci poszukuj\u0105cy lokum na nadchodz\u0105cy rok akademicki. Dane z maja 2025 r., kt\u00f3re przeanalizowa\u0142 portal Otodom.pl, pokazuj\u0105 wyra\u017ane trendy, kt\u00f3re mog\u0105 kszta\u0142towa\u0107 ca\u0142y sezon wynajmu w najbli\u017cszych miesi\u0105cach.",
        "id": 2932830,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/studenci-napedzaja-rynek-najmu-mieszkan-w-polsce-najnowsze-dane/51x370d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studencki boom na mieszkaniowym rynku najmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T19:44:51.122206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T19:14:13+00:00",
        "description": "W czwartek 12 czerwca w San Jose firma Advanced Micro Devices (AMD) zaprezentowa\u0142a platform\u0119 Instinct MI400 i towarzysz\u0105cy jej system Helios. To pierwsza w historii, zawieraj\u0105ca wszystkie komponenty szafa serwerowa, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna kaskadowa\u0107 do tysi\u0119cy sztuk i obs\u0142ugiwa\u0107 jak pojedynczy komputer. Na scenie konferencji Advancing AI 2025 obok prezes AMD Lisy Su pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c Sam Altman, szef OpenAI, sygnalizuj\u0105c, \u017ce dotychczasowy monopol Nvidii w obszarze akcelerator\u00f3w danych w\u0142a\u015bnie si\u0119 ko\u0144czy.",
        "id": 2932831,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/amd-vs-nvidia-ekosystem-helios-moze-zmienic-uklad-sil-na-rynku-centrow-danych/z47j0wd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD vs Nvidia. Ekosystem Helios mo\u017ce zmieni\u0107 uk\u0142ad si\u0142 na rynku centr\u00f3w danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T19:44:51.343601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T19:13:03+00:00",
        "description": "Polska przygotowuje si\u0119 na wej\u015bcie w \u017cycie systemu ETS2. Plan spo\u0142eczno-klimatyczny, kt\u00f3rego za\u0142o\u017cenia 6 czerwca przedstawi\u0142o Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej (MFiPR), ma opisa\u0107 wydatkowanie \u015brodk\u00f3w na rekompensaty za wzrost koszt\u00f3w \u017cycia a przede wszystkim na inwestycje rozwi\u0105zuj\u0105ce problem ub\u00f3stwa energetycznego i transportowego. Eksperci, z kt\u00f3rymi rozmawiali\u015bmy, doceniaj\u0105 prac\u0119 resortu nad dokumentem, s\u0105 jednak zgodni, \u017ce brakuje w nim zapowiedzi trwa\u0142ych reform.",
        "id": 2932832,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mfipr-plan-spoleczno-klimatyczny-w-polsce-na-tle-systemu-ets2/lq42kv7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wyda\u0107 65 mld z\u0142? Trwaj\u0105 konsultacje Planu spo\u0142eczno-klimatycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T19:44:51.515668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T18:54:32+00:00",
        "description": "Izrael rozszerza ataki na Iran i konflikt mi\u0119dzy obiema stronami eskaluje. To wzbudza mi\u0119dzynarodowe obawy, \u017ce bogaty w rop\u0119 Bliski Wsch\u00f3d na d\u0142u\u017cej pogr\u0105\u017cy si\u0119 w wojnie \u2014 donosi Bloomberg. Oba pa\u0144stwa podliczaj\u0105 dotychczasowe skutki wymiany ognia.",
        "id": 2932833,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bliski-wschod-moze-pograzyc-sie-w-dluzszym-konflikcie-oto-bilans-dotychczasowych/8hlwe36",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski Wsch\u00f3d mo\u017ce pogr\u0105\u017cy\u0107 si\u0119 w d\u0142u\u017cszym konflikcie. Oto bilans dotychczasowych star\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T18:35:25.501211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T18:08:17+00:00",
        "description": "Jeszcze dwa lata temu polscy mened\u017cerowie postrzegali sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 i us\u0142ugi chmurowe jako kolejne \"modne\" rozwi\u0105zania. Tegoroczna, czwarta edycja \"Monitora Transformacji Cyfrowej Biznesu\" KPMG pokazuje, \u017ce te technologie zyska\u0142y dzi\u015b status infrastruktury krytycznej, a jednocze\u015bnie ods\u0142oni\u0142y dwa istotne deficyty: brak dojrza\u0142ych strategii cyfryzacji i pog\u0142\u0119biaj\u0105cy si\u0119 kryzys zaufania do w\u0142asnych mechanizm\u00f3w cyberbezpiecze\u0144stwa. Wskazujemy cztery zjawiska, kt\u00f3re uk\u0142adaj\u0105 si\u0119 w map\u0119 szans i ryzyk dla przedsi\u0119biorstw planuj\u0105cych inwestycje w latach 2025-2027.",
        "id": 2932543,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/raport-kpmg-cyfrowe-wyzwania-ktore-zdefiniuja-konkurencyjnosc-firm-do-2027-r/p0f8f40",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport KPMG. Cyfrowe wyzwania, kt\u00f3re zdefiniuj\u0105 konkurencyjno\u015b\u0107 firm do 2027 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T18:35:25.672479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T18:02:02+00:00",
        "description": "Nie wszystkie zawodowe m\u0105dro\u015bci, kt\u00f3re s\u0142yszeli\u015bmy przez lata, przetrwa\u0142y pr\u00f3b\u0119 czasu. S\u0105 inne \u015bcie\u017cki ni\u017c szukanie pasji, wspinanie si\u0119 po firmowej drabinie czy twarda har\u00f3wka. A skoro pracodawcy coraz cz\u0119\u015bciej ceni\u0105 kompetencje mi\u0119kkie, nie ka\u017cdy musi by\u0107 programist\u0105.",
        "id": 2932544,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/porady-zawodowe-ktore-stracily-sens-co-dziala-w-nowoczesnym-swiecie/b2e2qr1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 porad dotycz\u0105cych kariery, kt\u00f3re wszyscy s\u0142yszeli\u015bmy, a okaza\u0142y si\u0119 bzdurami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T17:30:27.713792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T17:05:30+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump rozmawia\u0142 z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem \u2014 poinformowa\u0142 przedstawiciel Bia\u0142ego Domu, cytowany w sobot\u0119 przez agencj\u0119 Reutera. Poruszony zosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c temat powrotu do negocjacji pokojowych z Ukrain\u0105.",
        "id": 2932220,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-rozmawial-telefonicznie-z-putinem-byly-dwa-glowne-tematy-dyskusji/9m32qk0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 telefonicznie z Putinem. By\u0142y dwa g\u0142\u00f3wne tematy dyskusji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T17:30:27.885557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T16:32:21+00:00",
        "description": "Czy da si\u0119 \u017cy\u0107 na kilku metrach kwadratowych i nie zwariowa\u0107? W Tokio \u2013 jednej z najdro\u017cszych metropolii \u015bwiata \u2013 coraz wi\u0119cej os\u00f3b wybiera \u017cycie na takiej ekstremalnie ma\u0142ej powierzchni. Ten trend dotyka r\u00f3wnie\u017c Polski, gdzie deweloperzy coraz cz\u0119\u015bciej oferuj\u0105 mikroapartamenty jako odpowied\u017a na rosn\u0105ce ceny nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2932221,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/zycie-w-mikromieszkaniach-japonska-inspiracja-i-wyzwania-w-polsce/vq29zvr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie w Tokio na 8 m kw. Jak wygl\u0105da mikro\u017cycie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T16:24:32.580585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:40:42+00:00",
        "description": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski b\u0119dzie drugim Polakiem, kt\u00f3ry poleci w kosmos. Misja Ax-4, w kt\u00f3rej we\u017amie udzia\u0142, by\u0142a kilkukrotnie przek\u0142adana, ale z najnowszego komunikatu wynika, \u017ce mo\u017ce wystartowa\u0107 ju\u017c w najbli\u017cszy czwartek. Wiemy, ile kosztuje lot naszego astronauty. Mowa o setkach milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 2931866,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slawosz-uznanski-wisniewski-leci-w-kosmos-oto-cena-misji/m6tmt41",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski leci w kosmos. Tyle kosztuje misja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T17:30:28.056506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:40:42+00:00",
        "description": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski b\u0119dzie drugim Polakiem, kt\u00f3ry poleci w kosmos. Misja Ax-4, w kt\u00f3rej we\u017amie udzia\u0142, by\u0142a kilkukrotnie przek\u0142adana, ale z najnowszego komunikatu wynika, \u017ce mo\u017ce wystartowa\u0107 ju\u017c w najbli\u017cszy czwartek. Wiemy, ile kosztuje lot naszego astronauty. Mowa o setkach milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 2932222,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slawosz-uznanski-wisniewski-poleci-w-kosmos-oto-cena-misji/m6tmt41",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski poleci w kosmos. Tyle kosztuje misja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T16:24:32.752684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:37:50+00:00",
        "description": "Premier Izraela Benjamin Netanjahu o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119, \u017ce ataki na Iran prawdopodobnie cofn\u0119\u0142y program nuklearny tego pa\u0144stwa \"o kilka lat\". Obiekty nuklearne Iranu dozna\u0142y \"powa\u017cnych strat\", a to tylko pocz\u0105tek \u2014 podkre\u015bli\u0142. Doda\u0142, \u017ce Izrael niszczy te\u017c zdolno\u015bci Iranu do produkcji rakiet balistycznych.",
        "id": 2931867,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-izraela-zobaczycie-nasze-samoloty-nad-teheranem/22t4v5n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Izraela: zobaczycie nasze samoloty nad Teheranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T16:24:32.934577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:33:17+00:00",
        "description": "NASA, Axiom Space i SpaceX rozwa\u017caj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci startu misji Ax-4 ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim od czwartku 19 czerwca - poinformowa\u0142a w komunikacie firma Axiom organizuj\u0105ca misj\u0119 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS).",
        "id": 2931868,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kiedy-start-slawosza-uznanskiego-wisniewskiego-jest-nowy-termin/42gm9ll",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy start S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego? Jest nowy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T16:24:33.109760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:22:56+00:00",
        "description": "Komitet wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego w poniedzia\u0142ek z\u0142o\u017cy protest wyborczy \u2014 zapowiedzia\u0142 w sobot\u0119 cz\u0142onek sztabu kandydata KO na prezydenta, wiceszef MON Cezary Tomczyk. Przedstawi\u0142 te\u017c \u2014 jak podkre\u015bli\u0142 \u2014 pi\u0119\u0107 dowod\u00f3w, \u017ce wybory prezydenckie wymagaj\u0105 weryfikacji \u2014 tam, gdzie s\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci.",
        "id": 2931869,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sztab-trzaskowskiego-zdecydowal-w-sprawie-protestu-wyborczego-podaje-piec-dowodow/v203jg7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komitet Trzaskowskiego zdecydowa\u0142 w sprawie protestu wyborczego. Podaje pi\u0119\u0107 dowod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T16:24:33.282092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:18:28+00:00",
        "description": "Iran stanowi \"powa\u017cne zagro\u017cenie\" tak\u017ce dla Ukrainy, poniewa\u017c dostarcza Rosji uzbrojenie i technologi\u0119 \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wywiadzie dla ameryka\u0144skiej telewizji Newsmax.",
        "id": 2931870,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-skomentowal-wplyw-na-swoj-kraj-konfliktu-izraela-z-iranem/bwm155y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski skomentowa\u0142 wp\u0142yw na sw\u00f3j kraj konfliktu Izraela z Iranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T15:20:30.951066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T15:00:30+00:00",
        "description": "Mened\u017cerowie bardzo ch\u0119tnie m\u00f3wi\u0105 o kulturze otwartych drzwi, co sugeruje: je\u015bli masz problem, to zwr\u00f3\u0107 si\u0119 z nim do mnie. Je\u015bli jednak ma\u0142o interesuj\u0105 si\u0119 dobrostanem pracownik\u00f3w, to w sytuacji, gdy kto\u015b rzeczywi\u015bcie napotka problem, nie zg\u0142osi go do lidera, bo nie czuje, \u017ce ma z nim odpowiedni\u0105 relacj\u0119 i wzajemne zaufanie. Do wsp\u00f3\u0142pracownika te\u017c raczej si\u0119 nie uda, bo obawia si\u0119, \u017ce zostanie to potraktowane jako s\u0142abo\u015b\u0107. Wybiera wi\u0119c \u2014 coraz cz\u0119\u015bciej \u2014 komunikacj\u0119 z chatbotem takim jak ChatGPT czy Claude.",
        "id": 2931565,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/samotnosc-pracownikow-kiedy-liderzy-zawodza-specjalisci-zwracaja-sie-po-wsparcie-do/3mbk6p1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samotno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w. Kiedy liderzy zawodz\u0105, specjali\u015bci zwracaj\u0105 si\u0119 po wsparcie do AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T14:15:42.800280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T14:10:46+00:00",
        "description": "Wymogi unijnej polityki klimatycznej nie omijaj\u0105 te\u017c trudnych do dekarbonizacji bran\u017c przemys\u0142u energoch\u0142onnego, w tym produkcji stali. W\u0142a\u015bciciele i pracownicy zak\u0142ad\u00f3w martwi\u0105 si\u0119 o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 i sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 zielonemu kursowi, na co dzia\u0142acze pro\u015brodowiskowi odpowiadaj\u0105 argumentami o przysz\u0142ych przewagach konkurencyjnych i potrzebie zapewnienia sprawiedliwej transformacji. Jedno jest pewne \u2013 bez publicznego wsparcia si\u0119 nie obejdzie.",
        "id": 2931168,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/przemysl-stalowy-wyzwania-transformacji-ku-zielonej-przyszlosci/9c6cl67",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W poszukiwaniu zielonej stali. \"Mamy ok. 14 lat na pe\u0142n\u0105 dekarbonizacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T14:15:42.974862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T13:49:55+00:00",
        "description": "Wczasy pod grusz\u0105 to nic innego jak dodatkowe pieni\u0105dze, kt\u00f3re wyp\u0142aca pracodawca, o ile pracownik z\u0142o\u017cy wniosek o z regu\u0142y co najmniej dwutygodniowe wakacje. Poza tym \u015bwiadczenie nie wi\u0105\u017ce si\u0119 z \u017cadnymi dodatkowymi warunkami \u2014 poza jednym \u2014 nie\u202fka\u017cdy pracodawca ma\u202fobowi\u0105zek je\u202fwyp\u0142aca\u0107 i\u202fnie\u202fka\u017cdy pracownik ma\u202fprawo do\u202ftego \u015bwiadczenia.",
        "id": 2931169,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/polacy-juz-skladaja-wnioski-wczasy-pod-grusza-juz-do-dyspozycji-pracownikow/d7ylg0c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wczasy pod grusz\u0105 hitem w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w. Ju\u017c mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T14:15:43.147903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T13:43:09+00:00",
        "description": "Zdaniem wicepremiera, ministra obrony narodowej W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza, obecnie nie ma informacji o zagro\u017ceniach dla Polak\u00f3w w zwi\u0105zku z konfliktem izraelsko-ira\u0144skim. Zapewni\u0142, \u017ce polskie wojsko jest gotowe do ewakuacji potrzebuj\u0105cych pomocy obywateli naszego kraju z rejonu konfliktu.",
        "id": 2931170,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mon-o-konflikcie-izraela-i-iranu-polskie-wojsko-gotowe-do-ewakuacji-obywateli-naszego/zyjwxz9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON o konflikcie Izraela i Iranu: polskie wojsko gotowe do ewakuacji obywateli naszego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T13:08:30.626087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T13:01:09+00:00",
        "description": "Czeka nas zwi\u0119kszenie ub\u00f3stwa energetycznego, niezale\u017cnie od tego, czy podejmiemy szerokie inwestycje w termomodernizacj\u0119, czy nie \u2013 ostrzega Bart\u0142omiej Orze\u0142, by\u0142y pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. Czystego Powietrza w programie Onet Rano Finansowo. Wylicza\u0142, \u017ce pakiet ETS2 oznacza dla Polski rekordowe koszty. Jednocze\u015bnie zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na jeden mit dotycz\u0105cy wymiany kot\u0142\u00f3w gazowych.",
        "id": 2930812,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/mity-o-wymianie-kotlow-gazowych-ekspert-rozwiewa-watpliwosci-i-ostrzega/9e0ge47",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mity o wymianie kot\u0142\u00f3w gazowych. Ekspert rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci i ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T13:08:30.799236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T12:54:57+00:00",
        "description": "W\u0142adze Iranu powa\u017cnie rozwa\u017caj\u0105 zamkni\u0119cie strategicznej Cie\u015bniny Ormuz \u2014 poda\u0142a w sobot\u0119 ira\u0144ska agencja IRINN cytuj\u0105c o\u015bwiadczenie parlamentarzysty Esmaila Kosariego z komisji ds. bezpiecze\u0144stwa. To mia\u0142oby fatalne konsekwencje dla dostaw ropy naftowej i oznacza\u0142oby skokowy wzrost cen.",
        "id": 2930813,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/iran-straszy-strategicznym-ruchem-to-oznaczaloby-najdrozsza-rope-od-lat/21fscm6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran straszy strategicznym ruchem. To oznacza\u0142oby najdro\u017csz\u0105 rop\u0119 od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T13:08:30.972511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T12:39:43+00:00",
        "description": "Dyrektor generalny NIK Jaros\u0142aw Melnarowicz i dyrektor Departamentu Strategii Grzegorz Haber wraz z prezesem Marianem Banasiem w \u015brod\u0119 polecieli s\u0142u\u017cbowo do Chin. Poruszenie w NIK wywo\u0142a\u0142 fakt, \u017ce dyrektorzy wzi\u0119li ze sob\u0105 \u017cony. Kto pokrywa koszty ich wyjazdu? O sprawie pisze \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2930814,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/delegacja-do-chin-wzbudza-kontrowersje-zony-dyrektorow-na-pokladzie/xx1dvlm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rodzinna delegacja\" do Chin pracownik\u00f3w NIK. Kto za to zap\u0142aci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T13:08:31.144889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T12:22:25+00:00",
        "description": "Ghelamco og\u0142osi\u0142o pe\u0142n\u0105 i terminow\u0105 sp\u0142at\u0119 ostatniej niesp\u0142aconej publicznej po\u017cyczki obligacyjnej Ghelamco Invest w Belgii, wynosz\u0105cej 84 mln euro, wliczaj\u0105c odsetki. Wiosn\u0105 k\u0142opoty belgijskiej sp\u00f3\u0142ki matki wywo\u0142a\u0142y nerwowo\u015b\u0107 u inwestor\u00f3w: obawiali si\u0119, czy firma b\u0119dzie w stanie wykupi\u0107 obligacje. Niepok\u00f3j ten spowodowa\u0142 wielk\u0105 przecen\u0119 obligacji wyemitowanych przez polsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119. Latem oka\u017ce si\u0119, czy wykupi papiery \u0142\u0105cznie za 200 mln z\u0142.",
        "id": 2930815,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/wielki-deweloper-w-tarapatach-na-razie-mozna-odetchnac-z-ulga/znmphvb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki deweloper w tarapatach. Na razie mo\u017cna odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T12:03:31.392341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T11:50:25+00:00",
        "description": "Greg Petronzi rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 przygod\u0119 z luksusowymi zegarkami, oszcz\u0119dzaj\u0105c i reinwestuj\u0105c w kolejne modele. Zaczyna\u0142 od niedrogich czasomierzy. Z czasem wymienia\u0142 je na dro\u017csze. Dzi\u015b m\u00f3wi, \u017ce jego kolekcja to \u017cywy fundusz maj\u0105tkowy. Ci\u0105gle si\u0119 rozwija.",
        "id": 2930505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-inwestowac-w-zegarki-kolekcjoner-zdradza-prosta-metode/k34eln2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszed\u0142 od taniego modelu do Rolexa wartego ponad 30 tys. z\u0142. Kolekcjoner luksusowych zegark\u00f3w zdradza prost\u0105 metod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T12:03:31.564845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T11:24:17+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej os\u00f3b \u2014 zar\u00f3wno m\u0142odych, jak i tych z wieloletnim do\u015bwiadczeniem \u2014 decyduje si\u0119 na przerwy w zatrudnieniu. Inni przez wiele miesi\u0119cy bezskutecznie szukaj\u0105 pracy lub mierz\u0105 si\u0119 z wypaleniem i problemami zdrowotnymi. Wraz z gotowo\u015bci\u0105 do powrotu pojawia si\u0119 pytanie: co wpisa\u0107 w CV. Czy taka \"bia\u0142a plama\" przekre\u015bla szanse na zatrudnienie?",
        "id": 2930506,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/powrot-na-rynek-pracy-co-umiescic-w-cv-po-dlugiej-przerwie/t2cjpyz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luka w CV to nie koniec \u015bwiata. Rekruterka t\u0142umaczy, jak j\u0105 przeku\u0107 w atut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T12:03:31.736994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T11:07:48+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump wykaza\u0142 w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym ponad 600 mln dol. dochodu z kryptowalut, p\u00f3l golfowych, op\u0142at licencyjnych i innych \u017ar\u00f3de\u0142. Agencja Reutera przekaza\u0142a w sobot\u0119, \u017ce prezydent zg\u0142osi\u0142 w dokumencie aktywa o warto\u015bci co najmniej 1,6 mld dol.",
        "id": 2930507,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/majatek-donalda-trumpa-jest-najnowsze-oswiadczenie-prezydenta-usa/y4pm60j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump pokaza\u0142 maj\u0105tek. Setki milion\u00f3w m.in. z kryptowalut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T12:03:31.908748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T10:58:37+00:00",
        "description": "Ira\u0144skie obiekty nuklearne w Isfahanie oraz Natanzie w centralnej cz\u0119\u015bci kraju zosta\u0142y powa\u017cnie uszkodzone w wyniku izraelskich atak\u00f3w. Zabito te\u017c dziewi\u0119ciu ira\u0144skich naukowc\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 energetyk\u0105 j\u0105drow\u0105 \u2013 poinformowa\u0142y w sobot\u0119 izraelskie \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe.",
        "id": 2930508,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/powaznie-uszkodzone-obiekty-nuklearne-w-iranie-nie-zyje-dziewieciu-naukowcow/m8g0kx1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cnie uszkodzone obiekty nuklearne w Iranie. Nie \u017cyje dziewi\u0119ciu naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T10:58:47.106914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T10:49:22+00:00",
        "description": "Jest nowa data startu misji Axiom Space Ax-4, w kt\u00f3rej we\u017amie udzia\u0142 polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski. Termin ten poda\u0142a w wydanym w sobot\u0119 o\u015bwiadczeniu Indyjska Agencja Kosmiczna (ISRO). Lot rakiety Falcon 9 ju\u017c kilkakrotnie przek\u0142adano, ale teraz do startu ma doj\u015b\u0107 w przysz\u0142y czwartek.",
        "id": 2930204,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slawosz-uznanski-wisniewski-poleci-w-kosmos-jest-nowa-data-startu/njkhwjv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski poleci w kosmos. Jest nowa data startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T10:58:47.278108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T10:11:00+00:00",
        "description": "Europejski producent samolot\u00f3w Airbus jest bliski zawarcia umowy sprzeda\u017cy samolot\u00f3w pasa\u017cerskich A220 polskiemu przewo\u017anikowi LOT po zaci\u0119tej rywalizacji z brazylijskim producentem samolot\u00f3w Embraer \u2014 poda\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142a bran\u017cowe cytowane przez agencj\u0119 Reutera.",
        "id": 2930205,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/lot-i-airbus-blisko-wielkiej-umowy-w-grze-40-nowych-samolotow/1l7g7p9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOT bliski wielkiej umowy z gigantem. W grze 40 nowych samolot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T09:53:29.358861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T09:45:56+00:00",
        "description": "Alkohol pomaga\u0142 mi prze\u0142amywa\u0107 lody i oswaja\u0107 si\u0119 z nowymi miejscami. W wieku 50 lat postanowi\u0142am ca\u0142kowicie z niego zrezygnowa\u0107. Wci\u0105\u017c czasem za nim t\u0119skni\u0119, ale poranki bez kaca s\u0105 tego warte.",
        "id": 2929904,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/w-wieku-50-lat-postanowilam-skonczyc-z-alkoholem-poranki-bez-kaca-sa-tego-warte/6elvgd2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po przekroczeniu 50 lat przesta\u0142am pi\u0107 alkohol. Oto co si\u0119 zmieni\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T09:53:29.531024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T09:17:09+00:00",
        "description": "Otrzymali\u015bmy informacje z Ministerstwa Obrony Narodowej, \u017ce wojsko jest gotowe do wszelakich dzia\u0142a\u0144 \u2014 powiedzia\u0142 w sobot\u0119 rzecznik prasowy MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski na briefingu nt. sytuacji na Bliskim Wschodzie. Obecnie nikt nie m\u00f3wi o ewakuacji Polak\u00f3w; s\u0105 mo\u017cliwo\u015bci wyjazdu \u2014 doda\u0142.",
        "id": 2929905,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polskie-wojsko-w-gotowosci-msz-komentuje-eskalacje-na-bliskim-wschodzie/0p6jryz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie wojsko w gotowo\u015bci. MSZ komentuje eskalacj\u0119 na Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T09:53:29.703184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T09:06:42+00:00",
        "description": "W\u0142adze Iranu potwierdzi\u0142y w sobot\u0119, \u017ce w wyniku izraelskich atak\u00f3w dosz\u0142o do zniszcze\u0144 w zak\u0142adzie wzbogacania uranu w Fordo, kluczowym o\u015brodku ira\u0144skiego programu nuklearnego, po\u0142o\u017conym niedaleko miasta Kom. Obiekt zbudowano g\u0142\u0119boko pod ziemi\u0105 w g\u00f3rach, co ma chroni\u0107 go przed atakami z powietrza.",
        "id": 2929906,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaklad-wzbogacania-uranu-uszkodzony-po-nalotach-izraela-iran-potwierdza/dksc9tx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajny zak\u0142ad wzbogacania uranu uszkodzony po nalotach Izraela. Iran potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T08:48:30.714210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T08:42:36+00:00",
        "description": "Iran b\u0119dzie kontynuowa\u0142 ataki na Izrael, a jego cele zostan\u0105 w najbli\u017cszych dniach rozszerzone o ameryka\u0144skie bazy w regionie \u2013 poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja prasowa Fars, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysokich rang\u0105 przedstawicieli ira\u0144skiej armii. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej Teheran poinformowa\u0142, \u017ce w stolicy kraj w nalocie izraelskim zgin\u0119\u0142o 60 os\u00f3b, w tym 20 dzieci.",
        "id": 2929628,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/iran-zapowiada-kolejne-ataki-w-tym-rowniez-na-bazy-usa/7q6gz0k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran zapowiada kolejne ataki. W tym r\u00f3wnie\u017c na bazy USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T08:48:30.885605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T08:27:35+00:00",
        "description": "W Brojcach na Pomorzu Zachodnim powstaje wielki park rozrywki, kt\u00f3ry chce przyci\u0105ga\u0107 m.in. wypoczywaj\u0105cym nad morzem turyst\u00f3w. Jak zapewniaj\u0105 przedstawiciele parku, otwarcie odb\u0119dzie si\u0119 jeszcze w czerwcu. Zobaczyli\u015bmy, jak teraz wygl\u0105daj\u0105 kluczowe atrakcje Hossolandu.",
        "id": 2929629,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-wyglada-gigantyczny-park-rozrywki-tuz-przed-otwarciem/est0pl1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da gigantyczny park rozrywki tu\u017c przed otwarciem [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T07:43:34.688567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T07:35:31+00:00",
        "description": "Cho\u0107 w czerwcu stopy procentowe pozosta\u0142y bez zmian, to ostatnie dane makroekonomiczne, w tym przede wszystkim inflacyjne, mog\u0105 dawa\u0107 nadziej\u0119 na kolejne obni\u017cki ju\u017c na pocz\u0105tku lipca. \u2014 Na najbli\u017cszym posiedzeniu RPP b\u0119dzie przestrze\u0144 na kolejn\u0105 obni\u017ck\u0119 \u2014 m\u00f3wi serwisowi WNP cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej Ludwik Kotecki.",
        "id": 2929389,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/obnizka-stop-juz-w-lipcu-optymistyczny-glos-z-prosto-rpp/8zpnw5m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obni\u017cka st\u00f3p ju\u017c w lipcu? Optymistyczny g\u0142os z prosto RPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T07:43:34.870138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T06:45:52+00:00",
        "description": "Ponad 45 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Donald Tusk powinien zrezygnowa\u0107 w funkcji premiera przed ko\u0144cem kadencji \u2014 wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Rzeczpospolitej\". Odmienne zdanie ma nieco ponad 43 proc. z nas, a reszta nie potrafi jednoznacznie odpowiedzie\u0107 na pytanie.",
        "id": 2929390,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-powinien-odejsc-polacy-zabrali-glos/wtdmnpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk powinien odej\u015b\u0107? Polacy zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T06:38:31.977879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T06:11:42+00:00",
        "description": "\"Konfrontacja mi\u0119dzy Izraelem a Iranem zmierza w kierunku regularnej wojny w regionie, kt\u00f3ra mo\u017ce zdestabilizowa\u0107 ca\u0142y \u015bwiat\" \u2014 napisa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk. Jak doda\u0142, \"od II wojny \u015bwiatowej nie byli\u015bmy tak blisko globalnego konfliktu\".",
        "id": 2929166,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-reaguje-na-eskalacje-konfliktu-iranu-z-izraelem-nie-jest-za-pozno/mzddpz6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt Iran-Izrael. Tusk pisze o \"zmierzaniu do regularnej wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T06:38:32.149447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T06:02:31+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa nakaza\u0142a urz\u0119dnikom imigracyjnym i celnym wstrzymanie wi\u0119kszo\u015bci nalot\u00f3w na obiekty z bran\u017cy rolnej, hotelarskiej i restauracyjnej \u2013 powiadomi\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 korespondencj\u0119 wewn\u0119trzn\u0105 i trzech urz\u0119dnik\u00f3w.",
        "id": 2929167,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-wstrzymal-naloty-na-imigrantow-w-usa/ne14qc0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wstrzyma\u0142 \"naloty\" na imigrant\u00f3w w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T05:35:04.992783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T05:14:13+00:00",
        "description": "\"Prezydent USA Donald Trump zapowiada\u0142 koniec walk w Ukrainie i Strefie Gazy; przekonywa\u0142 te\u017c, \u017ce uda mu si\u0119 sk\u0142oni\u0107 Iran do porozumienia nuklearnego, a Chiny do ust\u0119pstw ws. handlu; na ka\u017cdym z tych front\u00f3w dochodzi jednak do eskalacji\" \u2014 pisze ameryka\u0144ski dziennik \"New York Times\".",
        "id": 2928935,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-obiecywal-koniec-wojen-new-york-times-eskalacja-zamiast-pokoju/q72sm71",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump obiecywa\u0142 koniec wojen, a jest eskalacja. \"NYT\" grzmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T05:35:05.165329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T04:42:23+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug badania Deloitte wielu Amerykan\u00f3w szuka dzi\u015b oszcz\u0119dno\u015bci, ale jednocze\u015bnie nie potrafi zrezygnowa\u0107 z podr\u00f3\u017cy marze\u0144. Europejskie wakacje to priorytet, szczeg\u00f3lnie dla pokolenia milenials\u00f3w i Gen Z. Coraz cz\u0119stszym wyborem \u2014 jak zauwa\u017ca ameryka\u0144ski Business Insider \u2014 staje si\u0119 te\u017c Polska.",
        "id": 2928936,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/amerykanie-lgna-do-europy-w-ich-wakacyjnych-planach-coraz-czesciej-jest-polska/jzqywmm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie tn\u0105 wydatki, ale do Europy lataj\u0105. \"Polska zast\u0119puje Francj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T05:35:05.337326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T04:34:24+00:00",
        "description": "Noc z pi\u0105tku na sobot\u0119 sta\u0142a pod znakiem atak\u00f3w odwetowych Iranu na Izrael. Ale rakiety zosta\u0142y te\u017c wystrzelone w drug\u0105 stron\u0119, powoduj\u0105c po\u017cary i wybuchy przy lotnisku Mehrabad w Teheranie. Jest te\u017c pierwsza \u015bmiertelna ofiara nalot\u00f3w w Izraelu, a kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Bilans jednak szybko ro\u015bnie.",
        "id": 2928937,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nocne-ataki-i-wybuchy-w-tel-awiwie-i-teheranie-iran-grozi-innym-krajom/6295y8z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne ataki i wybuchy w Tel Awiwie i Teheranie. Iran grozi innym krajom [PODSUMOWANIE NOCY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-14T04:28:27.176261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-14T04:12:40+00:00",
        "description": "W Europie, Azji czy Ameryce? Na kt\u00f3rym kontynencie i w kt\u00f3rym kraju \u015bwiata \u017cyje si\u0119 najlepiej? Z rankingu bazuj\u0105cego na kilku wska\u017anikach dotycz\u0105cych m.in. si\u0142y nabywczej, dost\u0119pno\u015bci mieszka\u0144, koszt\u00f3w \u017cycia i mniej mierzalnych aspekt\u00f3w wy\u0142ania si\u0119 obraz, w kt\u00f3rym Polska plasuje si\u0119 w czwartej dziesi\u0105tce mi\u0119dzy S\u0142owacj\u0105 i Singapurem.",
        "id": 2928765,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ranking-najlepszych-do-zycia-krajow-swiata-jak-wypada-polska/7tc4mww",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 kraj\u00f3w \u015bwiata najlepszych do \u017cycia, a w\u015br\u00f3d nich Polska [RANKING]",
        "vote": 0
    }
]