[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T20:50:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-101389-slawomir-mentzen-na-elektrycznej-hulajnodze-ph8371186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powtarza ten sam scenariusz, p\u00f3\u017aniej ucieka przed pytaniami. W sonda\u017cach zyskuje\" />\n    Scenariusz zawsze jest ten sam. Spotkanie jest publiczne, a wyst\u0105pienie 20-minutowe. \u017badnych pyta\u0144,\u00a0\u017cadnych t\u0142umacze\u0144 i \u017cadnych konfrontacji z suwerenem. Je\u015bli trzeba S\u0142awomir Mentzen szybko opuszcza spotkanie na hulajnodze lub biegiem. To dzia\u0142a, bo druga tura jest coraz bli\u017cej.",
        "id": 2407045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/powtarza-ten-sam-scenariusz-pozniej-ucieka-przed-pytaniami-w-sondazach-zyskuje-st8380635?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powtarza ten sam scenariusz, p\u00f3\u017aniej ucieka przed pytaniami. W sonda\u017cach zyskuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T20:43:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8596861-elektrocieplownia-w-obwodzie-charkowskim-ph8380667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kreml opublikowa\u0142 list\u0119 obiekt\u00f3w, kt\u00f3rych nie mo\u017cna atakowa\u0107\" />\n    We wtorek Kreml opublikowa\u0142 list\u0119 ukrai\u0144skich i rosyjskich obiekt\u00f3w, podzielonych na pi\u0119\u0107 kategorii i obj\u0119tych tymczasowym moratorium na ataki. Wed\u0142ug Rosji, lista zosta\u0142a uzgodniona przez strony rosyjsk\u0105 i ameryka\u0144sk\u0105 w trakcie rozm\u00f3w w Rijadzie.",
        "id": 2407046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kreml-opublikowal-liste-obiektow-ktorych-nie-mozna-atakowac-st8380660?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml opublikowa\u0142 list\u0119 obiekt\u00f3w, kt\u00f3rych nie mo\u017cna atakowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:50:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8547916-zorza-polarna-po-raz-kolejny-pojawila-sie-nad-wegorzewem-warminsko-mazurskie-ph8374917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zorza polarna mo\u017ce rozb\u0142ysn\u0105\u0107 tej nocy nad Polsk\u0105\" />\n    Zorza polarna mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 tej nocy na polskim niebie. Co ciekawe, tym razem aktywno\u015b\u0107 geomagnetyczna powi\u0105zana jest nie z koronalnym wyrzutem masy, ale z inn\u0105 s\u0142oneczn\u0105 struktur\u0105. Gdzie zapanuj\u0105 najlepsze warunki do obserwacji zjawiska?",
        "id": 2406517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/zorza-polarna-nad-polska-jak-ja-obserwowac-st8380582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorza polarna mo\u017ce rozb\u0142ysn\u0105\u0107 tej nocy nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:45:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4457680-cezary-tomczyk-ph8380600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyciek w Bia\u0142ym Domu. \"My\u015bl\u0119, \u017ce tego typu historie b\u0119d\u0105 si\u0119 zdarza\u0142y\"\" />\n    Kiedy m\u00f3wimy o najwa\u017cniejszych misjach, to mamy prawo oczekiwa\u0107, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy komunikuj\u0105 si\u0119 w spos\u00f3b adekwatny do sytuacji - stwierdzi\u0142 w \"Kropce nad i\" wiceminister obrony Cezary Tomczyk, odnosz\u0105c si\u0119 do wycieku konwersacji cz\u0142onk\u00f3w administracji Donalda Trumpa. Wed\u0142ug niego, bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce \"ta administracja ci\u0105gle si\u0119 jeszcze kszta\u0142tuje\", to nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce \"tego typu historie b\u0119d\u0105 si\u0119 od czasu do czasu zdarza\u0142y\".",
        "id": 2406518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wyciek-w-bialym-domu-wiceszef-mon-mysle-ze-tego-typu-historie-beda-sie-zdarzaly-st8380621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek w Bia\u0142ym Domu. \"My\u015bl\u0119, \u017ce tego typu historie b\u0119d\u0105 si\u0119 zdarza\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:39:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8858348-boguslaw-grabowski-ph8380566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dobrze, \u017ce si\u0119 mleko rozla\u0142o i trzeba b\u0119dzie posprz\u0105ta\u0107\"\" />\n    Tempo wzrostu funduszu p\u0142ac w ochronie zdrowia jest wi\u0119ksze ni\u017c dop\u0142yw sk\u0142adki. Jest coraz mniej pieni\u0119dzy na \u015bwiadczenie us\u0142ug - leki, operacje, sprz\u0119t - powiedzia\u0142 w programie \"Fakty po Faktach\" na antenie TVN24 by\u0142y cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP), ekonomista Bogus\u0142aw Grabowski, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiadanych zmian w sk\u0142adce zdrowotnej. Oceni\u0142, \u017ce \"dobrze, \u017ce si\u0119 mleko rozla\u0142o i \u017ce trzeba b\u0119dzie posprz\u0105ta\u0107, wprowadzaj\u0105c nowy system\".",
        "id": 2406519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/skladka-zdrowotna-boguslaw-grabowski-z-rpp-o-zmianach-st8380494?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dobrze, \u017ce si\u0119 mleko rozla\u0142o i trzeba b\u0119dzie posprz\u0105ta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T18:43:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4745913-zderzenie-w-jozefowie-ph8380521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie w J\u00f3zefowie. Trzy osoby w szpitalu, w tym dwoje dzieci\" />\n    Trzy samochody zderzy\u0142y si\u0119 w podwarszawskim J\u00f3zefowie. Do szpitala trafi\u0142y trzy osoby: jedna doros\u0142a i dwoje dzieci. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2405944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jozefow-wypadek-zderzenie-trzech-samochodow-ranne-dzieci-st8380500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie w J\u00f3zefowie. Trzy osoby w szpitalu, w tym dwoje dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T17:23:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8473678-calkowite-skumulowane-opady-ph8380431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W prognozach dla Europy wida\u0107 ulewy. Gdzie spadnie najwi\u0119cej deszczu?\" />\n    Nad po\u0142udniow\u0105 Europ\u0105 w kolejnych dniach spodziewane s\u0105 intensywne opady. Jak wynika z najnowszych wylicze\u0144 modeli, w wielu krajach deszcz utrzyma si\u0119 do ko\u0144ca marca, a ulewom mog\u0105 towarzyszy\u0107 inne gro\u017ane zjawiska. Lokalne agencje meteorologiczne przygotowuj\u0105 si\u0119 na podtopienia.",
        "id": 2405408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-prognozach-dla-europy-widac-ulewy-gdzie-spadnie-najwiecej-deszczu-st8380402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W prognozach dla Europy wida\u0107 ulewy. Gdzie spadnie najwi\u0119cej deszczu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:33:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3225017-narkotyki-zabezpieczone-przez-policje-ph8380327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W mieszkaniu namiot z upraw\u0105 marihuany. Kolejne \"skarby\" w skrzynce na listy\" />\n    Policjanci z warszawskiego Ursynowa zatrzymali dw\u00f3ch braci podejrzanych o posiadanie \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. Narkotyki znale\u017ali w namiocie rozstawionym w mieszkaniu oraz kuchennej szafce. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142y tak\u017ce ukryte w skrzynce na listy.",
        "id": 2404757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-piaseczno-namiot-do-uprawy-marihuany-narkotyki-w-skrzynce-na-listy-st8380302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W mieszkaniu namiot z upraw\u0105 marihuany. Kolejne \"skarby\" w skrzynce na listy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:32:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2786625-wolodymyr-zelenski-ph8351243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie porozumie\u0144 z Rijadu\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 we wtorek do porozumie\u0144 w sprawie Morza Czarnego i infrastruktury energetycznej, kt\u00f3rych tre\u015b\u0107 tego dnia opublikowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Przekaza\u0142, \u017ce wchodz\u0105 one w \u017cycie ze skutkiem natychmiastowym. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli Rosja z\u0142amie umow\u0119, b\u0119dzie prosi\u0142 USA o kolejne sankcje na Moskw\u0119 oraz zwi\u0119kszone dostawy broni.",
        "id": 2404758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-zabral-glos-w-sprawie-porozumien-z-rijadu-st8380360?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie porozumie\u0144 z Rijadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:29:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1978504-kosmiczny-wir-ph8380377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za chmurami, nad lasem i miastami. Kosmiczny wir na nagraniach\" />\n    Jak wygl\u0105da\u0142a kosmiczna spirala w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach kraju? Nagranie wykonane przez kamery sieci obserwacyjnej Skytinel pokazuje to niezwyk\u0142e zjawisko z perspektywy obserwator\u00f3w w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach Polski. W poniedzia\u0142ek mogli\u015bmy je obserwowa\u0107 dzi\u0119ki manewrowi, na jaki zdecydowa\u0142o si\u0119 SpaceX.",
        "id": 2404759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/za-chmurami-nad-lasem-i-miastami-kosmiczny-wir-spacex-na-nagraniach-st8380317?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za chmurami, nad lasem i miastami. Kosmiczny wir na nagraniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7743858-sejm-ph6733862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"A gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 teraz? Najnowszy sonda\u017c\" />\n    Koalicja Obywatelska z poparciem 34,8 procent wygra\u0142aby wybory parlamentarne, gdyby odby\u0142y si\u0119 one teraz - wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni Opinia24. Na drugim miejscu by\u0142oby Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 z 27 punktami procentowymi poparcia, a na trzecim znalaz\u0142aby si\u0119 Konfederacja z 18,5 procent.",
        "id": 2404760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-parlamentarne-najnowszy-sondaz-opinia24-st8380325?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 teraz? Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:31:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6lll2o-chmury-opady-mozliwe-burze-7821885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nad naszymi g\u0142owami przetoczy si\u0119 front za frontem\" />\n    W kolejnych dniach Polska znajdowa\u0107 ma si\u0119 pod wp\u0142ywem licznych front\u00f3w atmosferycznych. B\u0119dzie to skutkowa\u0142o pochmurnym niebem i przelotnymi opadami deszczu. Podczas ich w\u0119dr\u00f3wki pogoda ma si\u0119 dynamicznie zmienia\u0107.",
        "id": 2404040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-kolejne-dni-nad-naszymi-glowami-przetoczy-sie-front-za-frontem-st8380274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad naszymi g\u0142owami przetoczy si\u0119 front za frontem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:24:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8484799-jedne-ze-schodow-prowadzacych-z-chlebaka-ph8380287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieruchome schody ruchome. Ale \"pasa\u017cerowie mog\u0105 po nich chodzi\u0107\"\" />\n    Z ci\u0119\u017ckimi walizkami albo trzeba si\u0119 mocowa\u0107, wchodz\u0105c po schodach, albo korzysta\u0107 z windy - tak wygl\u0105da rzeczywisto\u015b\u0107 na dworcu Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny, drugiej najbardziej obleganej stacji kolejowej w Polsce. Ruchome schody zosta\u0142y wy\u0142\u0105czone, bo regularnie si\u0119 psu\u0142y. Wkr\u00f3tce rozpocznie si\u0119 ich wymiana.",
        "id": 2404041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-nieruchome-schody-ruchome-na-dworcu-ale-pasazerowie-moga-po-nich-chodzic-st8380200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieruchome schody ruchome. Ale \"pasa\u017cerowie mog\u0105 po nich chodzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:52:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8101646-do-katastrofy-pod-smolenskiem-doszlo-10-kwietnia-2010-roku-ph7861390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokurator o mo\u017cliwym terminie zako\u0144czenia \u015bledztwa w sprawie katastrofy smole\u0144skiej\" />\n    Obecnie zak\u0142adamy, \u017ce uda si\u0119 nam zako\u0144czy\u0107 \u015bledztwo w sprawie katastrofy smole\u0144skiej do ko\u0144ca tego roku - powiedzia\u0142 prokurator Krzysztof Schwartz z Prokuratury Krajowej. To jedno z najwi\u0119kszych i najd\u0142u\u017cszych dochodze\u0144 w historii polskiej prokuratury. Trwa ju\u017c prawie 15 lat.",
        "id": 2403219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sledztwo-prokuratury-w-sprawie-katastrofy-sie-konczy-to-jedno-z-najdluzszych-sledztw-w-polskiej-prokuraturze-st8380027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator o mo\u017cliwym terminie zako\u0144czenia \u015bledztwa w sprawie katastrofy smole\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:50:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1867308-dubaj-ph8374976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Modelka ze z\u0142amanym kr\u0119gos\u0142upem znaleziona w Dubaju. Rodzina nie uznaje wersji policji\" />\n    Modelka wyst\u0119puj\u0105ca w serwisie OnlyFans zosta\u0142a znaleziona w ci\u0119\u017ckim stanie przy jednej z dr\u00f3g w Dubaju. Policja twierdzi, \u017ce \"spad\u0142a z wysoko\u015bci\" na placu budowy, ale rodzina Marii Kowalczuk nie uznaje tej wersji zdarze\u0144.",
        "id": 2403220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/modelka-ze-zlamanym-kregoslupem-znaleziona-w-dubaju-rodzina-nie-uznaje-wersji-policji-st8379680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modelka ze z\u0142amanym kr\u0119gos\u0142upem znaleziona w Dubaju. Rodzina nie uznaje wersji policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:38:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-zdfiwx-w-tym-roku-prognoza-przyszlej-emerytury-z-powodu-pandemii-covid-19-jest-dostepna-tylko-online-4632357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe tablice d\u0142ugo\u015bci \u017cycia. Maj\u0105 wp\u0142yw na\u00a0wysoko\u015b\u0107 emerytur\" />\n    \u015arednia oczekiwana d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia dla 60-latka w ci\u0105gu roku wzros\u0142a o 2,2 miesi\u0105ca, a 65-latka wzros\u0142a o 1,9 miesi\u0105ca - wynika z opublikowanych przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS) tablic trwania \u017cycia. Dane te maj\u0105 wp\u0142yw na wysoko\u015b\u0107 emerytur.",
        "id": 2403221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/tablice-trwania-zycia-gus-jaki-wplyw-maja-na-emerytury-eksperci-komentuja-st8380026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe tablice d\u0142ugo\u015bci \u017cycia. Maj\u0105 wp\u0142yw na\u00a0wysoko\u015b\u0107 emerytur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:25:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xqhwep-wielu-z-nas-zuje-gume-5984503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oto co odkryli w gumie. Najgorsze dwie pierwsze minuty \u017cucia\" />\n    Mikroplastik jest ju\u017c w zasadzie wsz\u0119dzie - uwalnia si\u0119 z ubra\u0144, przedmiot\u00f3w codziennego u\u017cytku, butelek z wod\u0105, saszetek z herbat\u0105. Tak trafia do naszych p\u0142uc, krwi i m\u00f3zg\u00f3w. Nowe badania wskazuj\u0105, \u017ce r\u00f3wnie\u017c guma do \u017cucia jest jego \u017ar\u00f3d\u0142em. Z jednego ma\u0142ego kawa\u0142ka nawet trzy tysi\u0105ce cz\u0105steczek mikroplastiku trafia do jamy ustnej. Najwi\u0119cej w ci\u0105gu dw\u00f3ch pierwszych minut \u017cucia.",
        "id": 2403222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/mikroplastik-w-czym-jest-w-gumie-do-zucia-nawet-trzy-tysiace-czasteczek-w-jednym-kawalku-st8379512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co odkryli w gumie. Najgorsze dwie pierwsze minuty \u017cucia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:25:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3126053-sluzby-zlikwidowaly-nielegalna-fabryke-z-ponad-milionem-sztuk-papierosow-ph8379758/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142u\u017cby zlikwidowa\u0142y nielegaln\u0105 fabryk\u0119. Ponad milion papieros\u00f3w, dwie tony krajanki, maszyny do produkcji\" />\n    S\u0142u\u017cby zlikwidowa\u0142y nielegaln\u0105 fabryk\u0119 z ponad milionem sztuk papieros\u00f3w w powiecie rawskim (wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie). Zatrzymano cztery osoby.",
        "id": 2403223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodzkie-sluzby-zlikwidowaly-nielegalna-fabryke-ponad-milion-papierosow-dwie-tony-krajanki-maszyny-do-produkcji-st8379783?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby zlikwidowa\u0142y nielegaln\u0105 fabryk\u0119. Ponad milion papieros\u00f3w, dwie tony krajanki, maszyny do produkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:13:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6112302-shutterstock-1710168400-ph8379813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psychologiczna granica przebita. Skutki \"maksymalnej presji\"\" />\n    Ira\u0144ska waluta spad\u0142a poni\u017cej psychologicznej granicy - jeden dolar kosztowa\u0142 milion rial\u00f3w - wskaza\u0142 Reuters. Doda\u0142, \u017ce rynek nie widzi szans na zniesienie sankcji na\u0142o\u017conych w ramach kampanii \"maksymalnej presji\" prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2403224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/iran-psychologiczna-granica-przebita-skutki-maksymalnej-presji-st8379589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychologiczna granica przebita. Skutki \"maksymalnej presji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7044212-mokrawica-pozar-skladowiska-odpadow-ph8380091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy po\u017car odpad\u00f3w. W ogniu meble, dywany i materace. Alert RCB\" />\n    Na stacji prze\u0142adunkowej odpad\u00f3w w Mokrawicy (woj. zachodniopomorskie) wybuch\u0142 po\u017car. Na miejscu pracuje 16 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wyda\u0142o alert z apelem do mieszka\u0144c\u00f3w, aby nie zbli\u017cali si\u0119 do miejsca po\u017caru i zamkn\u0119li okna.",
        "id": 2404761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/mokrawica-duzy-pozar-haldy-smieci-gabarytowych-alert-rcb-st8379918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy po\u017car odpad\u00f3w. W ogniu meble, dywany i materace. Alert RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xmorh4-kradziez-defibrylatora-aed-w-koszalinie-7904971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna zas\u0142ab\u0142 i zmar\u0142. Radni chc\u0105 defibrylator\u00f3w, kt\u00f3re \"nie b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te\"\" />\n    Radni Szczecina chc\u0105 zakupi\u0107 defibrylatory, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dost\u0119pne dla mieszka\u0144c\u00f3w w przestrzeni publicznej. Jest to pok\u0142osie tragedii, do kt\u00f3rej dosz\u0142o na pocz\u0105tku marca na Jasnych B\u0142oniach, gdy starszy m\u0119\u017cczyzna zas\u0142ab\u0142 w parku. \u015awiadkowie chcieli skorzysta\u0107 z AED, ale urz\u0105dzenie by\u0142o w zamkni\u0119tym budynku.",
        "id": 2402614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-zapowiadaja-zakup-defibrylatorow-dostepnych-w-przestrzeni-publicznej-st8379632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zas\u0142ab\u0142 i zmar\u0142. Radni chc\u0105 defibrylator\u00f3w, kt\u00f3re \"nie b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:51:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3251744-wybuch-gazu-w-mieszkaniu-w-wabrzeznie-ph8379905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch gazu w bloku. Z futryn wypad\u0142y okna i drzwi\" />\n    W jednym z mieszka\u0144 w W\u0105brze\u017anie (woj. kujawsko-pomorskie) dosz\u0142o do wybuchu gazu. W \u015brodku przebywa\u0142a kobieta, kt\u00f3rej uda\u0142o si\u0119 wyj\u015b\u0107 o w\u0142asnych si\u0142ach. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. Si\u0142a wybuchu by\u0142a jednak na tyle du\u017ca, \u017ce z futryn wypad\u0142y okna oraz drzwi. Mieszkanie nie nadaje si\u0119 do zamieszkania. Informacj\u0119 i zdj\u0119cia otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2402615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wabrzezno-wybuch-gazu-w-mieszkaniu-st8379891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch gazu w bloku. Z futryn wypad\u0142y okna i drzwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:47:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4175108-ewa-tylman-zginela-9-lat-temu-ph8379941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam Z. zabra\u0142 g\u0142os po wyroku s\u0105du. \"To mo\u017ce potrwa\u0107 jeszcze rok albo dwa\"\" />\n    - Te dziewi\u0119\u0107, czy tam osiem i p\u00f3\u0142 lat, mo\u017ce m\u00f3wi\u0119 to troch\u0119 nad wyraz, ale zrujnowa\u0142y mi \u017cycie - powiedzia\u0142 Adam Z. tu\u017c po tym jak S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu uniewinni\u0142 go od zarzutu zab\u00f3jstwa z zamiarem ewentualnym Ewy Tylman. Dziennikarz TVN24 zapyta\u0142 Adama Z., co wydarzy\u0142o si\u0119 tamtego wieczoru, gdy widzia\u0142 Ew\u0119 po raz ostatni.",
        "id": 2402616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/adam-z-zabral-glos-po-wyroku-sadu-to-moze-potrwac-jeszcze-rok-albo-dwa-st8379882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Z. zabra\u0142 g\u0142os po wyroku s\u0105du. \"To mo\u017ce potrwa\u0107 jeszcze rok albo dwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:45:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3534489-pozar-w-domu-jednorodzinnym-w-bloniu-zdjecie-ilustracyjne-ph8373387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na sk\u0142adowisku odpad\u00f3w. W ogniu meble, dywany i materace\" />\n    Na sk\u0142adowisku odpad\u00f3w w Mokrawicy (woj. zachodniopomorskie) wybuch\u0142 po\u017car. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na ha\u0142dzie odpad\u00f3w gabarytowych. Na miejscu pracuje 16 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2402617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/mokrawica-duzy-pozar-haldy-smieci-gabarytowych-st8379918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na sk\u0142adowisku odpad\u00f3w. W ogniu meble, dywany i materace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:40:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59mzrj-zus-szczecin-grand-warszawski-shutterstock_2360135365-7375977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS szykuje si\u0119 do wyp\u0142at. Terminy\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych przygotowuje si\u0119 do wyp\u0142aty tak zwanych trzynastych emerytur. Pierwszy termin przypada 1 kwietnia, kiedy dodatkowe \u015bwiadczenie otrzyma 889 tysi\u0119cy os\u00f3b. Trzynastki trafi\u0105 do uprawnionych wraz z podstawow\u0105 emerytur\u0105, nie trzeba sk\u0142ada\u0107 \u017cadnych wniosk\u00f3w.",
        "id": 2402618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/trzynasta-emerytura-zus-szykuje-sie-do-wyplat-terminy-st8377318?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS szykuje si\u0119 do wyp\u0142at. Terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:39:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ziay0c-mozliwe-sa-przymrozki-5442026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe ostrze\u017cenia IMGW. Tu nale\u017cy uwa\u017ca\u0107\" />\n    W cz\u0119\u015bci kraju temperatura w nocy i o poranku spadnie poni\u017cej zera stopni. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed przymrozkami. Sprawd\u017a, gdzie obowi\u0105zuj\u0105 alarmy.",
        "id": 2402619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/nowe-ostrzezenia-imgw-tu-nalezy-uwazac-st8379832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ostrze\u017cenia IMGW. Tu nale\u017cy uwa\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:35:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7859718-25-03-25-posiedzenie-rzadu-w-kprm-ph8379823/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier z apelem do prezydenta. \"Ca\u0142y czas czekamy\"\" />\n    Premier Donald Tusk zaapelowa\u0142 we wtorek do prezydenta Andrzeja Dudy o podpisanie rozporz\u0105dzenia zawieszaj\u0105cego prawo sk\u0142adania wniosk\u00f3w o azyl. - Ca\u0142y czas czekamy na pana podpis. To rozporz\u0105dzenie jest gotowe. Gdyby pana podpis si\u0119 pojawi\u0142 cho\u0107by dzisiaj rano, w tej chwili przyj\u0119liby\u015bmy to rozporz\u0105dzenie - m\u00f3wi\u0142 na posiedzeniu rz\u0105du.",
        "id": 2402620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-z-apelem-do-prezydenta-andrzeja-dudy-o-podpis-pod-rozporzadzeniem-ws-azylu-st8379836?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier z apelem do prezydenta. \"Ca\u0142y czas czekamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:23:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7275607-papiez-franciszek-przebywa-w-szpitalu-ph8348754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tamten wiecz\u00f3r by\u0142 straszny\". Papie\u017c \"wiedzia\u0142, tak jak my\"\" />\n    Profesor Sergio Alfieri, szef zespo\u0142u medycznego, kt\u00f3ry opiekowa\u0142 si\u0119 papie\u017cem w szpitalu opowiedzia\u0142 w rozmowie z w\u0142oskimi dziennikarzami, o szczeg\u00f3\u0142ach pobytu Franciszka w Poliklinice Gemelli. - Byli\u015bmy wszyscy \u015bwiadomi, \u017ce jest ryzyko, \u017ce mo\u017ce nie da\u0107 rady - przyzna\u0142.",
        "id": 2402621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/choroba-papieza-franciszka-lekarz-o-szczegolach-pobytu-w-szpitalu-st8379679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tamten wiecz\u00f3r by\u0142 straszny\". Papie\u017c \"wiedzia\u0142, tak jak my\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:20:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7328621-wezwano-ratownikow-medycznych-ph8148191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek. Jeden pracownik nie \u017cyje, drugi jest w szpitalu   \" />\n    31-letni m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, a drugi 37-letni zosta\u0142 przetransportowany do szpitala po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na terenie zak\u0142adu budowlanego w Soko\u0142owie Ma\u0142opolskim (woj. podkarpackie).",
        "id": 2402622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sokolow-malopolski-tragiczny-wypadek-jeden-pracownik-nie-zyje-drugi-jest-w-szpitalu-st8379759?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek. Jeden pracownik nie \u017cyje, drugi jest w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9766138-portret-donalda-trumpa-ph8379563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burza po tym, jak Trumpowi nie spodoba\u0142 si\u0119 portret. Zdecydowano, co zrobi\u0107\" />\n    Portret Donalda Trumpa, kt\u00f3ry wisi w budynku stanowego kapitolu w Kolorado, zostanie z niego usuni\u0119ty po tym, jak prezydent USA dosadnie go skrytykowa\u0142. \"Zosta\u0142 celowo zniekszta\u0142cony w stopniu, jakiego prawdopodobnie nigdy wcze\u015bniej nie widzia\u0142em\" - stwierdzi\u0142 Trump. Brytyjski portrecista Robert Anderson skomentowa\u0142, \u017ce prezydenta USA \"by\u0142oby bardzo trudno namalowa\u0107, poniewa\u017c ma on szczeg\u00f3lne wyobra\u017cenie o sobie, kt\u00f3re mo\u017ce bardzo r\u00f3\u017cni\u0107 si\u0119 od wyobra\u017ce\u0144 wielu innych os\u00f3b, prawdopodobnie co najmniej po\u0142owy kraju\".",
        "id": 2402098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-portret-trumpa-zostanie-zdjety-po-tym-jak-prezydent-narzekal-jak-zostal-przedstawiony-st8379287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po tym, jak Trumpowi nie spodoba\u0142 si\u0119 portret. Zdecydowano, co zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:48:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8832055-andrzej-szejna-pap-20240904-1mz-1-ph8379681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceminister m\u00f3wi o swojej chorobie alkoholowej. \"Szkoda by\u0142oby takiego fachowca\"\" />\n    Standardowo pijany cz\u0142owiek to taki, kt\u00f3ry chwieje si\u0119 na nogach, przewraca, be\u0142kocze. Nigdy w \u017cyciu Andrzeja Szejny w takim stanie nie widzia\u0142em - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z reporterk\u0105 TVN24 Agat\u0105 Adamek W\u0142odzimierz Czarzasty (Nowa Lewica). Pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Katarzyna Piekarska powiedzia\u0142a, \u017ce najwa\u017cniejsze, \u017ce Szejna upora\u0142 si\u0119 z problemem. - Szkoda by\u0142oby takiego fachowca - oceni\u0142a.",
        "id": 2402100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wiceszef-msz-andrzej-szejna-o-swojej-chorobie-alkoholowej-komentarze-st8379542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister m\u00f3wi o swojej chorobie alkoholowej. \"Szkoda by\u0142oby takiego fachowca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:44:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2538637-kontrola-paszportowa-na-lotnisku-chopina-ph8379703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch Gruzin\u00f3w zatrzymanych na lotnisku. Mieli fa\u0142szywe pozwolenia na prac\u0119 \" />\n    Stra\u017c graniczna zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch obywateli Gruzji, kt\u00f3rzy zadeklarowali przyjazd do Polski w celu podj\u0119cia pracy. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce konieczne do tego zezwolenia zosta\u0142y podrobione na wz\u00f3r oryginalnych.",
        "id": 2402101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-dwoch-gruzinow-zatrzymanych-na-lotnisku-mieli-falszywe-pozwolenia-na-prace-st8379495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch Gruzin\u00f3w zatrzymanych na lotnisku. Mieli fa\u0142szywe pozwolenia na prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:41:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7952159-andrzej-szejna-pap-20240325-0ah-ph8379682/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z wiceministrem Szejn\u0105? Premier ma sugesti\u0119 \" />\n    Premier Donald Tusk zasugerowa\u0142, by wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna poszed\u0142 na urlop i zaapelowa\u0142 o szybkie wyja\u015bnienie kontrowersji w jego sprawie. Wcze\u015bniej rzecznik MSZ poinformowa\u0142, \u017ce Rados\u0142aw Sikorski rozmawia\u0142 z Szejn\u0105 i nie ma informacji, by mia\u0142 on zosta\u0107 odwo\u0142any.",
        "id": 2402099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/problemy-andrzeja-szejny-reakcja-donalda-tuska-st8379647?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z wiceministrem Szejn\u0105? Premier ma sugesti\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:41:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1715523-niemcy-ludzie-heidelberg-baden-wuerttemberg-ph8086103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cne kwoty, setki tysi\u0119cy miejsc pracy\" />\n    Gdy w jednej z kluczowych niemieckich bran\u017c, jak\u0105 jest przemys\u0142 motoryzacyjny, trwaj\u0105 zwolnienia, przedstawiciele innej desperacko szukaj\u0105 ludzi do pracy - zwraca uwag\u0119 Deutsche Welle. Mowa o zbrojeni\u00f3wce, w kt\u00f3r\u0105 w nadchodz\u0105cych latach maj\u0105 by\u0107 wpompowane dziesi\u0105tki miliard\u00f3w euro rocznie.",
        "id": 2402102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/europa-sie-zbroi-potezne-kwoty-setki-tysiecy-miejsc-pracy-st8379309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne kwoty, setki tysi\u0119cy miejsc pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:33:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1015778-koscielisko-ph8163404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobierasz nielegalnie wod\u0119? Mo\u017ce ci to uj\u015b\u0107 na sucho\" />\n    Urz\u0119dnicy z Ko\u015bcieliska walcz\u0105 z nielegalnymi przy\u0142\u0105czeniami do sieci wodoci\u0105gowej. Na pocz\u0105tek og\u0142osili abolicj\u0119. Mieszka\u0144cy, kt\u00f3rzy nie zd\u0105\u017c\u0105 si\u0119 zg\u0142osi\u0107, zap\u0142ac\u0105 kary.",
        "id": 2402103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/pobierasz-nielegalnie-wode-moze-ci-to-ujsc-na-sucho-st8379196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobierasz nielegalnie wod\u0119? Mo\u017ce ci to uj\u015b\u0107 na sucho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7600175-nielegalne-wyscigi-w-elku-i-policyjne-zatrzymania-ph8379016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nielegalny wy\u015bcig uliczny w centrum miasta. Do akcji wkroczy\u0142a policja\" />\n    W E\u0142ku policjanci skontrolowali kierowc\u00f3w oraz samochody, kt\u00f3re bra\u0142y udzia\u0142 w nielegalnym wy\u015bcigu ulicznym. Efektem tych dzia\u0142a\u0144 by\u0142o ujawnionych 40 wykrocze\u0144, z czego 19 dotyczy\u0142o przekroczenia dozwolonej pr\u0119dko\u015bci.",
        "id": 2402104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-nielegalny-wyscig-uliczny-w-centrum-miasta-do-akcji-wkroczyla-policja-st8379021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielegalny wy\u015bcig uliczny w centrum miasta. Do akcji wkroczy\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-4948293-prowadzila-majac-w-organizmie-3-promile-prawo-jazdy-stracila-wczesniej-ph8379445/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie trzyma\u0142a toru jazdy. Zatrzymali j\u0105 \u015bwiadkowie\" />\n    Policjanci z Gda\u0144ska zatrzymali 30-latk\u0119, kt\u00f3ra kierowa\u0142a pojazdem, maj\u0105c w organizmie ponad 3 promile. Dalsz\u0105 jazd\u0119 kobiecie uniemo\u017cliwili \u015bwiadkowie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce gda\u0144szczanka nie po raz pierwszy zlekcewa\u017cy\u0142a przepisy i pomimo braku uprawnie\u0144 do kierowania oraz w stanie nietrze\u017awo\u015bci wsiad\u0142a za kierownic\u0119 pojazdu. Kobieta trafi\u0142a do aresztu na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 2402105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-prowadzila-majac-w-organizmie-3-promile-prawo-jazdy-stracila-wczesniej-st8379415?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie trzyma\u0142a toru jazdy. Zatrzymali j\u0105 \u015bwiadkowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:27:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5605582-31-latek-wymachiwal-mieczem-samurajskim-ph3230773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szed\u0142 ulic\u0105 z mieczem samurajskim. Zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119\" />\n    W Dzia\u0142dowie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) 31-latek zaatakowa\u0142 na ulicy mieczem samurajskim 38-latka. M\u0119\u017cczyzna dozna\u0142 obra\u017ce\u0144 przedramienia. Agresor by\u0142 pijany, zosta\u0142 zatrzymany. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty stosowania gr\u00f3\u017ab karalnych wobec dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w Dzia\u0142dowa.",
        "id": 2402106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/dzialdowo-atak-mieczem-samurajskim-na-ulicy-st8379200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szed\u0142 ulic\u0105 z mieczem samurajskim. Zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:27:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3797743-mezczyzna-zostal-zatrzymany-po-poscigu-ph8379312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie przyzna\u0142 si\u0119 szefowi, \u017ce ma zakaz wsiadania za k\u00f3\u0142ko. Przed policj\u0105 pr\u00f3bowa\u0142 uciec\" />\n    28-latek ze \u015al\u0105ska mia\u0142 trzy do\u017cywotnie zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w mechanicznych. Jak jednak ustali\u0142a policja, m\u0119\u017cczyzna nie przyzna\u0142 si\u0119 do tego pracodawcy i prowadzi\u0142 s\u0142u\u017cbowy samoch\u00f3d. Zosta\u0142 zatrzymany po po\u015bcigu.",
        "id": 2402107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/nie-przyznal-sie-szefowi-ze-ma-zakaz-wsiadania-za-kolko-przed-policja-probowal-uciec-st8379366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie przyzna\u0142 si\u0119 szefowi, \u017ce ma zakaz wsiadania za k\u00f3\u0142ko. Przed policj\u0105 pr\u00f3bowa\u0142 uciec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:20:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7586717-straznicy-zlecili-holowanie-samochodow-blokujacych-przebudowe-drogi-ph8379414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samochody przeszkadza\u0142y w remoncie. Kilkadziesi\u0105t odholowano, nie wszystkie odebrano\" />\n    38 odholowanych aut - to bilans interwencji stra\u017cnik\u00f3w miejskich w zwi\u0105zku z remontem ulicy Jana Kazimierza na Woli. \u0179le zaparkowane samochody blokowa\u0142y w weekend prace przy wymianie nawierzchni.",
        "id": 2402108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/samochody-przeszkadzaly-w-remoncie-kilkadziesiat-odholowano-nie-wszystkie-odebrano-st8379302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samochody przeszkadza\u0142y w remoncie. Kilkadziesi\u0105t odholowano, nie wszystkie odebrano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:14:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-jelen-szlachetny-4522273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie zbli\u017caj si\u0119\". Apel w\u0142adz Zakopanego\" />\n    W\u0142adze Zakopanego apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w o zachowanie ostro\u017cno\u015bci w zwi\u0105zku z obecno\u015bci\u0105 jeleni w mie\u015bcie. \"Dzikie zwierz\u0119ta mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia i \u017cycia\" - napisano w komunikacie.",
        "id": 2402109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/nie-zblizaj-sie-apel-wladz-zakopanego-st8379168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie zbli\u017caj si\u0119\". Apel w\u0142adz Zakopanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:03:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2383888-los-ugrzazl-w-bagnie-ph8379326/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141o\u015b ugrz\u0105z\u0142 w bagnie. \"By\u0142 wycie\u0144czony\"\" />\n    Stra\u017cacy uratowali \u0142osia, kt\u00f3ry ugrz\u0105z\u0142 w le\u015bnym bagnie w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Gore\u0144 Du\u017cy pod W\u0142oc\u0142awkiem (woj. kujawsko-pomorskie). Zwierz\u0119 by\u0142o wycie\u0144czone. Dzi\u0119ki sprawnej akcji, uda\u0142o si\u0119 mu pom\u00f3c. Trafi\u0142 pod opiek\u0119 le\u015bniczego.",
        "id": 2402110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wloclawek-los-ugrzazl-w-bagnie-byl-wycienczony-st8379335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141o\u015b ugrz\u0105z\u0142 w bagnie. \"By\u0142 wycie\u0144czony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:43:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8668732-szczecin-porzucona-sunia-ph8379134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Us\u0142ysza\u0142 popiskiwanie w pobliskim lesie. Znalaz\u0142 kilkumiesi\u0119czn\u0105 suni\u0119\" />\n    W lesie przy ulicy Tczewskiej w Szczecinie kierowca PKS odnalaz\u0142 popiskuj\u0105cego szczeniaka. Zwierz\u0119 trafi\u0142o pod opiek\u0119 stra\u017cnik\u00f3w miejskich i przewiezione zosta\u0142o do schroniska. - Porzucenie zwierz\u0119cia przez w\u0142a\u015bciciela jest form\u0105 zn\u0119cania si\u0119 zagro\u017con\u0105 kar\u0105 wi\u0119zienia - przypomina stra\u017c miejska.",
        "id": 2401641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-kilkumiesieczny-szczeniak-odnaleziony-w-lesie-st8379151?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Us\u0142ysza\u0142 popiskiwanie w pobliskim lesie. Znalaz\u0142 kilkumiesi\u0119czn\u0105 suni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:38:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3206501-kij-bejsbolowy-zdj-ilustracyjne-ph7985706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kijem bejsbolowym zaatakowa\u0142 ojca partnerki. Jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Legnicy skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia wobec sprawcy brutalnego zab\u00f3jstwa m\u0119\u017cczyzny. Mieszkaniec Legnicy za\u0142o\u017cy\u0142 kominiark\u0119, zabra\u0142 ze sob\u0105 kij bejsbolowy, po czym podszed\u0142 do ojca swojej partnerki i zada\u0142 trzyna\u015bcie cios\u00f3w w g\u0142ow\u0119\u00a0na przystanku autobusowym.",
        "id": 2401642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-kijem-bejsbolowym-zaatakowal-ojca-partnerki-jest-oskarzony-o-zabojstwo-st8379389?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kijem bejsbolowym zaatakowa\u0142 ojca partnerki. Jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:36:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8687872-wielka-brytania-ph8379334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy obowi\u0105zek dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Wielkiej Brytanii. Trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107\" />\n    Polacy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy do Wielkiej Brytanii b\u0119d\u0105 potrzebowali od drugiego kwietnia uzyska\u0107 Elektroniczn\u0105 Autoryzacj\u0119 Podr\u00f3\u017cy (ETA) - informuje Ambasada Brytyjska w Polsce. Jak dodaje, wniosek mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 przez aplikacj\u0119 lub stron\u0119 internetow\u0105.",
        "id": 2401643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/nowy-obowiazek-dla-podrozujacych-do-wielkiej-brytanii-trzeba-bedzie-zaplacic-st8379310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy obowi\u0105zek dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Wielkiej Brytanii. Trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:32:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4025612-w-wypadku-ranny-zostal-8-letni-chlopiec-ph8379332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zauwa\u017cy\u0142 syna, przejecha\u0142 go kopark\u0105\" />\n    8-letni ch\u0142opczyk dozna\u0142 obra\u017ce\u0144 cia\u0142a po tym, jak w Jaros\u0142awiu (woj. podkarpackie) zosta\u0142 potr\u0105cony przez mini kopark\u0119, kt\u00f3rej operatorem by\u0142 jego ojciec. Dziecko zosta\u0142o przetransportowane \u015bmig\u0142owcem do szpitala.",
        "id": 2401644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaroslaw-nie-zauwazyl-syna-przejechal-go-koparka-st8379294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zauwa\u017cy\u0142 syna, przejecha\u0142 go kopark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:16:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6375510-drawsko-pomorskie-z-dwoma-zakazami-ph8379087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W trybie przyspieszonym zosta\u0142 skazany za jazd\u0119 pomimo dw\u00f3ch zakaz\u00f3w kierowania\" />\n    Drawscy funkcjonariusze zatrzymali 44-latka, kt\u00f3ry wsiad\u0142 za kierownic\u0119, nie posiadaj\u0105c nigdy prawa jazdy, ale maj\u0105c dwa aktywne zakazy kierowania. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 w trybie przyspieszonym skazany na pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy wi\u0119zienia i grzywn\u0119.",
        "id": 2401645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/drawsko-pomorskie-bez-prawa-jazdy-ale-z-dwoma-aktywnymi-zakazami-wsiadl-za-kierownice-st8379118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W trybie przyspieszonym zosta\u0142 skazany za jazd\u0119 pomimo dw\u00f3ch zakaz\u00f3w kierowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:14:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2200146-protesty-w-turcji-ph8379354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niemal\u017ce ostatnia szansa\". Na ulicach \"walka egzystencjalna\"\u00a0\" />\n    Obie strony sporu tocz\u0105 nie tylko walk\u0119 polityczn\u0105, ale przede wszystkim walk\u0119 egzystencjaln\u0105 - m\u00f3wi o protestach w Turcji antropolo\u017cka spo\u0142eczno-kulturowa Anna Zadro\u017cna z Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Demonstracje oburzonych uwi\u0119zieniem uwa\u017canego za najgro\u017aniejszego politycznego rywala prezydenta Recepa Tayyipa Erdogana burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu nie ustaj\u0105. Wed\u0142ug Zadro\u017cnej dla obecnej opozycji to \"niem\u00adal\u017ce ostatnia szansa na uratowanie demokracji\".",
        "id": 2401646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-protesty-powody-st8378875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemal\u017ce ostatnia szansa\". Na ulicach \"walka egzystencjalna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:34:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-oxfh5r-mgla-na-lotnisku-chopina-30475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mg\u0142a utrudni\u0142a l\u0105dowania w Warszawie. Niekt\u00f3rzy pasa\u017cerowie polecieli do Krakowa\" />\n    G\u0119sta mg\u0142a utrudni\u0142a poranne l\u0105dowania samolot\u00f3w na Lotnisku Chopina. Kilka rejs\u00f3w zosta\u0142o przekierowanych do innych port\u00f3w lotniczych. W najgorszym momencie widzialno\u015b\u0107 by\u0142a ograniczona do 100 metr\u00f3w.",
        "id": 2401211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-gesta-mgla-utrudnila-ladowania-na-lotnisku-chopina-byly-przekierowania-st8379211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mg\u0142a utrudni\u0142a l\u0105dowania w Warszawie. Niekt\u00f3rzy pasa\u017cerowie polecieli do Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:20:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3780060-bozena-wahl-ph8379172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje wybitna malarka Bo\u017cena Wahl\" />\n    Bo\u017cena Wahl nie \u017cyje. O \u015bmierci wybitnej malarki poinformowa\u0142o Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Artystka, wsp\u00f3lnie z siostr\u0105 bli\u017aniaczk\u0105 Alicj\u0105, za\u0142o\u017cy\u0142a na \u017boliborzu jedn\u0105 z pierwszych prywatnych galerii sztuki w Polsce. Przez lata sprzedawa\u0142a tak\u017ce pastele na ulicach Starego Miasta, aby zbiera\u0107 fundusze na rzecz pomocy zwierz\u0119tom.",
        "id": 2401212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-bozena-wahl-nie-zyje-resort-kultury-informuje-o-smierci-wybitnej-malarki-st8379158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje wybitna malarka Bo\u017cena Wahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:16:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8323535-shutterstock-2447240847-ph8379142/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ujawniono podwodn\u0105 maszyn\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce \"zresetowa\u0107 \u015bwiatowy porz\u0105dek\"\u00a0\" />\n    Chiny ujawni\u0142y specjaln\u0105 g\u0142\u0119binow\u0105 przecinark\u0119 do przerywania nawet najbardziej wytrzyma\u0142ych podmorskich kabli - informuje hongko\u0144ski \"South China Morning Post\". W ostatnich miesi\u0105cach dosz\u0142o do serii zagadkowych uszkodze\u0144 podwodnych kabli na ca\u0142ym \u015bwiecie, a Chiny s\u0105 pierwszym pa\u0144stwem, kt\u00f3re ujawni\u0142o posiadanie takich zdolno\u015bci, zauwa\u017ca dziennik.",
        "id": 2401213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-ujawnily-przecinarke-podmorskich-kabli-south-china-morning-post-moze-zresetowac-swiatowy-porzadek-st8377713?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniono podwodn\u0105 maszyn\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce \"zresetowa\u0107 \u015bwiatowy porz\u0105dek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5916010-george-simion-ph8352308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na czele kandydat skrajnej prawicy. Kibicuje mu Morawiecki i wielbiciel Putina\" />\n    Na pocz\u0105tku maja odb\u0119d\u0105 si\u0119 powt\u00f3rzone wybory parlamentarne w Rumunii. Zarejestrowanych jest 11 kandydat\u00f3w. Pierwszy sonda\u017c daje prowadzenie George Simionowi - politykowi radykalnej prawicy, kt\u00f3ry zapewni\u0142 sobie poparcie usuni\u0119tego z listy kandydat\u00f3w Calina Georgescu. - Czeka nas bardzo burzliwa kampania, pe\u0142na zwrot\u00f3w akcji i zapewne niezbyt \u0142adnych zagrywek - powiedzia\u0142 socjolog Remus Stefureac, szef o\u015brodka INSCOP.",
        "id": 2401214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-w-rumunii-pierwszy-sondaz-wskazuje-lidera-so-skrajnie-prawicowy-george-simion-popierany-przez-ulubienca-kremla-i-mateusza-morawieckiego-st8379000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na czele kandydat skrajnej prawicy. Kibicuje mu Morawiecki i wielbiciel Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:40:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3606453-od-scian-budynku-liceum-oderwala-sie-warstwa-termoizolacyjna-ph8379107/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stosy styropianu i tynku przed liceum. Od elewacji odpad\u0142o ocieplenie\" />\n    Od \u015bcian budynku liceum og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego na Pradze P\u00f3\u0142noc oderwa\u0142a si\u0119 termoizolacja. Szko\u0142a dzia\u0142a normalnie, ale nie ma mo\u017cliwo\u015bci korzystania z boiska. Pracownicy urz\u0119du szacuj\u0105 straty i ustalaj\u0105 przyczyny zdarzenia.",
        "id": 2400916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-stosy-styropianu-i-tynku-przed-budynkiem-liceum-od-elewacji-odpadlo-ocieplenie-st8379060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stosy styropianu i tynku przed liceum. Od elewacji odpad\u0142o ocieplenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:22:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7438880-falcon-solec-kujawski-kujawsko-pomorskie-ph8378809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. To nie koniec kosmicznych atrakcji\" />\n    \u015awietlisty wir pojawi\u0142 si\u0119 nad Polsk\u0105. By\u0142a to deorbitacja rakiety Falcon 9. To nie koniec kosmicznych atrakcji, bo ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 dojdzie do cz\u0119\u015bciowego za\u0107mienia S\u0142o\u0144ca. - Tego nie mo\u017cecie przegapi\u0107 - powiedzia\u0142 we \"Wstajesz i wiesz\" na antenie TVN24 Karol W\u00f3jcicki, autor profilu \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\".",
        "id": 2400917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/niezwykle-zjawisko-na-niebie-to-nie-koniec-kosmicznych-atrakcji-st8379037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. To nie koniec kosmicznych atrakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:22:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2478106-43-latek-zadzwonil-na-112-bo-nakrzyczala-na-niego-mama-ph8134110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"43-latek zadzwoni\u0142 na 112, bo nakrzycza\u0142a na niego mama\" />\n    Nieodpowiedzialno\u015bci\u0105 wykaza\u0142 si\u0119 43-letni mieszkaniec powiatu mr\u0105gowskiego, kt\u00f3ry zadzwoni\u0142 na numer alarmowy 112 i poinformowa\u0142 s\u0142u\u017cby, \u017ce nakrzycza\u0142a na niego mama. Przybyli na miejsce policjanci nie stwierdzili nic niepokoj\u0105cego. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem za bezpodstawne wezwane policji.",
        "id": 2400918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/mragowo-43-latek-zadzwonil-na-112-bo-nakrzyczala-na-niego-mama-st8379073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "43-latek zadzwoni\u0142 na 112, bo nakrzycza\u0142a na niego mama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:20:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7641574-gaz-pieprzowy-rozpylony-w-klasie-szkolnej-ph6214957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez przypadek rozpyli\u0142a w sklepie gaz. Cztery osoby, w tym dziecko, w szpitalu \" />\n    Zarzut spowodowania naruszenia czynno\u015bci narz\u0105d\u00f3w cia\u0142a us\u0142ysza\u0142a 58-letnia kobieta, kt\u00f3ra w sklepie w Zamo\u015bciu przez przypadek rozpyli\u0142a gaz pieprzowy. W wyniku zdarzenia do szpitala trafi\u0142y cztery osoby, w tym dwuletnie dziecko, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o ewakuowanych.",
        "id": 2400919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-przez-przypadek-rozpylila-w-sklepie-gaz-cztery-osoby-w-tym-dziecko-w-szpitalu-st8379025?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez przypadek rozpyli\u0142a w sklepie gaz. Cztery osoby, w tym dziecko, w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:18:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1341630-pap-20250319-39v-ph8379052/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje wsp\u00f3\u0142prezes Samsunga\" />\n    Han Jong-Hee, wsp\u00f3\u0142prezes Samsung Electronics, zmar\u0142 we wtorek rano z powodu zatrzymania akcji serca. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142 rzecznik prasowy po\u0142udniowokorea\u0144skiej firmy. Han Jong-Hee mia\u0142 63 lata.",
        "id": 2400920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/han-jong-hee-wspolprezes-samsung-electronics-nie-zyje-st8379074?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje wsp\u00f3\u0142prezes Samsunga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:11:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9942619-policjanci-zatrzymali-pijana-kierujaca-tlumaczyla-ze-chwile-wczesniej-pila-syrop-na-kaszel-ph8379064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci zatrzymali pijan\u0105 kieruj\u0105c\u0105. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce chwil\u0119 wcze\u015bniej pi\u0142a syrop na kaszel\" />\n    Policjanci z sopockiej drog\u00f3wki zatrzymali 53-letni\u0105 kieruj\u0105c\u0105 i zbadali jej stan trze\u017awo\u015bci. Ustalili, \u017ce ma ona blisko 0,5 promila alkoholu. Kobieta wyja\u015bnia\u0142a mundurowym, \u017ce chwil\u0119 wcze\u015bniej wypi\u0142a syrop na kaszel, ale kolejne badania trze\u017awo\u015bci potwierdza\u0142y, \u017ce znajduje si\u0119 po u\u017cyciu alkoholu. Ponadto okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142a poszukiwana, wi\u0119c najbli\u017cszy rok sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu za kradzie\u017c z w\u0142amaniem.",
        "id": 2400921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-policjanci-zatrzymali-pijana-kierujaca-tlumaczyla-ze-chwile-wczesniej-pila-syrop-na-kaszel-st8379029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci zatrzymali pijan\u0105 kieruj\u0105c\u0105. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce chwil\u0119 wcze\u015bniej pi\u0142a syrop na kaszel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:12:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5172494-shutterstock-2482047649-ph8379036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0105pni\u0119cie w sprzeda\u017cy Tesli\" />\n    W lutym liczba rejestracji nowych aut Tesli w Europie wynios\u0142a nieca\u0142e 17 tysi\u0119cy wobec 28 tysi\u0119cy przed rokiem - informuje Reuters. To oznacza spadek o 40 procent. Wszystko w sytuacji, gdy\u00a0ro\u015bnie og\u00f3lna liczba rejestrowanych pojazd\u00f3w elektrycznych na naszym kontynencie.",
        "id": 2400685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/tapniecie-w-sprzedazy-tesli-st8379007?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105pni\u0119cie w sprzeda\u017cy Tesli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:01:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-719023-marcin-wiacek-ph8379009/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik praw obywatelskich: nie ma zastrze\u017ce\u0144 do przebiegu przes\u0142uchania Barbary Skrzypek\" />\n    Je\u015bli chodzi o protok\u00f3\u0142, to uwa\u017cam, \u017ce nie ma zastrze\u017ce\u0144 do przebiegu przes\u0142uchania Barbary Skrzypek - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" rzecznik praw obywatelskich Marcin Wi\u0105cek. RPO uwa\u017ca te\u017c, \u017ce \u015bledztwa dotycz\u0105ce polityk\u00f3w opozycji \"powinny by\u0107 szczeg\u00f3lnie zabezpieczone pod k\u0105tem bezstronno\u015bci\".",
        "id": 2400686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rzecznik-praw-obywatelskich-nie-ma-zastrzezen-do-przebiegu-przesluchania-barbary-skrzypek-st8379013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik praw obywatelskich: nie ma zastrze\u017ce\u0144 do przebiegu przes\u0142uchania Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:57:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5228143-andrzej-szejna-ph8367978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szejna zabra\u0142 g\u0142os w sprawie kilometr\u00f3wek i terapii\" />\n    Kilometr\u00f3wki rozliczone prawid\u0142owo i zaakceptowane przez Kancelari\u0119 Sejmu RP. O\u015bwiadczenie o terapii zosta\u0142o zweryfikowane przez ABW - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek wiceszef MSZ Andrzej Szejna. Doda\u0142, \u017ce przygotowane jest zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142\u0105 pos\u0142ank\u0119 Beat\u0119 Maciejewsk\u0105.",
        "id": 2400687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posel-andrzej-szejna-zabral-glos-w-sprawie-kilometrowek-i-terapii-st8379028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szejna zabra\u0142 g\u0142os w sprawie kilometr\u00f3wek i terapii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:35:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-9893662-sprawa-ewy-tylman-zajmie-sie-sad-apelacyjny-ph3226301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d uniewinni\u0142 Adama Z. od zarzutu zab\u00f3jstwa\" />\n    Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 trzeci proces w sprawie tajemniczej \u015bmierci Ewy Tylman. S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu uniewinni\u0142 Adama Z. od zarzutu zab\u00f3jstwa z zamiarem ewentualnym. Jednocze\u015bnie nie znalaz\u0142 podstaw do uznania go za winnego nieudzielenia pomocy, o co wcze\u015bniej wnioskowa\u0142a prokuratura.",
        "id": 2402111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-adam-z-uslyszal-wyrok-w-sprawie-smierci-ewy-tylman-st8378029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d uniewinni\u0142 Adama Z. od zarzutu zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:23:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8013193-mgly-ph8379001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119ste mg\u0142y w wielu regionach. \"Zachowajmy ostro\u017cno\u015b\u0107\"\" />\n    W cz\u0119\u015bci kraju wyst\u0119puj\u0105 g\u0119ste mg\u0142y, kt\u00f3re ograniczaj\u0105 widzialno\u015b\u0107 miejscami poni\u017cej 100 metr\u00f3w. Powoduj\u0105, \u017ce warunki na drogach s\u0105 trudne. - Najtrudniejsza sytuacja jest w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim - przekaza\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Tomasz Wakszy\u0144ski.",
        "id": 2400422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/geste-mgly-w-wielu-regionach-zachowajmy-ostroznosc-st8378994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0119ste mg\u0142y w wielu regionach. \"Zachowajmy ostro\u017cno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:17:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hv5wh-sudan-armia-4649223/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Genera\u0142 grozi atakiem na trzy pa\u0144stwa\" />\n    Zast\u0119pca g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cego suda\u0144skiej armii zagrozi\u0142 atakiem na trzy s\u0105siednie pa\u0144stwa: Czad, Sudan Po\u0142udniowy i ZEA, w ramach odwetu za wspieranie paramilitarnych Si\u0142 Szybkiego Wsparcia, kt\u00f3re od dw\u00f3ch lat walcz\u0105 z wojskiem rz\u0105dowym Sudanu. W\u0142adze Czadu uzna\u0142y to za \"deklaracj\u0119 wojny\" i poprzysi\u0105g\u0142 broni\u0107 swego terytorium.",
        "id": 2400423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sudan-general-grozil-atakiem-na-trzy-panstwa-czad-sudan-poludniowy-i-zjednoczone-emiraty-arabskie-st8378895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 grozi atakiem na trzy pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:13:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9688673-donald-trump-ph8374715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: to dzie\u0144 wyzwolenia dla USA\" />\n    Donald Trump okre\u015bli\u0142 2 kwietnia \"dniem wyzwolenia\" USA, jednocze\u015bnie stwierdzi\u0142, \u017ce mo\u017ce wy\u0142\u0105czy\u0107 \"wiele kraj\u00f3w\" spod zapowiadanych \"ce\u0142 wzajemnych\", kt\u00f3re maj\u0105 zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 w tym terminie. Zapowiedzia\u0142 tak\u017ce wprowadzenie kolejnych taryf, mi\u0119dzy innymi na zagraniczne auta i p\u00f3\u0142przewodniki.",
        "id": 2400424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-donald-trump-to-dzien-wyzwolenia-dla-usa-st8378940?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: to dzie\u0144 wyzwolenia dla USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:08:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-910842-pozar-domu-w-plocku-ph8378988/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w po\u017carze domu\" />\n    W P\u0142ocku dosz\u0142o do po\u017caru domu jednorodzinnego. Jak informuj\u0105 stra\u017cacy, w budynku przebywa\u0142y dwie osoby. Jedna z nich nie \u017cyje.",
        "id": 2400425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plock-jedna-osoba-zginela-w-pozarze-domu-st8378975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w po\u017carze domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T06:04:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5599127-siedziba-komendy-stolecznej-policji-ph8378110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja otwiera nowe punkty obs\u0142ugi. B\u0119dzie te\u017c \u00f3sma komenda \" />\n    Policja otwiera 12 nowych punkt\u00f3w, gdzie mieszka\u0144cy Warszawy b\u0119d\u0105 mogli zg\u0142asza\u0107 zawiadomienia o przest\u0119pstwach i zwraca\u0107 si\u0119 z pro\u015bb\u0105 o interwencj\u0119. Dodatkowo w planach jest utworzenie na Ursynowie Komendy Rejonowej Policji Warszawa VIII oraz kilku jednostek ni\u017cszego szczebla.",
        "id": 2400426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nowe-punkty-obslugi-stolecznej-policji-bedzie-tez-osma-komenda-rejonowa-st8377992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja otwiera nowe punkty obs\u0142ugi. B\u0119dzie te\u017c \u00f3sma komenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9067279-shutterstock-382412410-ph8378899/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pilot o czym\u015b zapomnia\u0142. Samolot lec\u0105cy do Chin musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107\" />\n    Samolot 787 linii United Airlines lec\u0105cy z Los Angeles do Chin musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 po tym, jak odkryto, \u017ce jeden z pilot\u00f3w nie ma przy sobie paszportu - poinformowa\u0142 przewo\u017anik w o\u015bwiadczeniu przekazanym stacji CNN.",
        "id": 2400427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/samolot-linii-united-airlines-zawrocil-do-usa-z-trasy-do-chin-bo-pilot-zapomnial-paszportu-st8378898?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilot o czym\u015b zapomnia\u0142. Samolot lec\u0105cy do Chin musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:10:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9171723-kijow-spalone-mieszkanie-po-uderzeniu-rosyjskiego-pocisku-23-03-2025-ph8377482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie rozmawiaj\u0105 z USA i zabijaj\u0105 dzieci. Ju\u017c 604\" />\n    1125 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Delegacje USA i Ukrainy spotkaj\u0105 si\u0119 ponownie we wtorek w stolicy Arabii Saudyjskiej Rijadzie, aby kontynuowa\u0107 rozmowy na temat proponowanego rozejmu w wojnie na Ukrainie. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby dotycz\u0105ce wojny w Ukrainie.",
        "id": 2400190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-rozmawiaja-z-usa-i-zabijaja-dzieci-juz-604-st8378892?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie rozmawiaj\u0105 z USA i zabijaj\u0105 dzieci. Ju\u017c 604",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T04:19:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6141685-protest-w-belgradzie-ph8378880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce na ulicach. Przeciw NATO i zi\u0119ciowi Trumpa\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b zebra\u0142y si\u0119 w stolicy Serbii, Belgradzie w poniedzia\u0142ek, aby uczci\u0107 pami\u0119\u0107 o bombardowaniach NATO w 1999 roku i zaprotestowa\u0107 przeciwko budowie luksusowego kompleksu przez firm\u0119 inwestycyjn\u0105 za\u0142o\u017con\u0105 przez Jareda Kushnera, zi\u0119cia prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2399996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-tysiace-na-protescie-w-belgradzie-sprzeciwiaja-sie-firmie-jareda-kushnera-ziecia-trumpa-st8378881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce na ulicach. Przeciw NATO i zi\u0119ciowi Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2183237-niebo-chmury-pogoda-ph8284963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 25.03. B\u0119dzie pochmurno, miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 25.03 w ca\u0142ym kraju przyniesie raczej pochmurn\u0105 aur\u0119. Na termometrach zobaczymy od 11 do 16 stopni Celsjusza. Lokalnie biomet oka\u017ce si\u0119 niekorzystny.",
        "id": 2399395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-25-03-bedzie-pochmurno-miejscami-przydadza-sie-parasole-st8378539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 25.03. B\u0119dzie pochmurno, miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole",
        "vote": 0
    }
]