[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T23:51:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czatowanie-z-moskwy-glowny-negocjator-usa-w-centrum-skandalu,nId,7937820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czatowanie-z-moskwy-glowny-negocjator-usa-w-centrum-skandalu/000KSUAP28Y9E6OX-C307.jpg\" alt=\"Czatowanie z Moskwy. G\u0142\u00f3wny negocjator USA w centrum skandalu\" align=\"left\" /></a>Kiedy czo\u0142owi przedstawiciele administracji Donalda Trumpa dyskutowali na czacie o operacji zbrojnej w Jemenie, do\u0142\u0105czony do rozmowy Steve Witkoff, g\u0142\u00f3wny negocjator USA od Bliskiego Wschodu oraz Rosji i Ukrainy znajdowa\u0142 si\u0119 w Moskwie i r\u00f3wnie\u017c by\u0142 cz\u0142onkiem &quot;grupy dyskusyjnej&quot;. To ci\u0105g dalszy poniedzia\u0142kowej afery Signal, gdzie ujawniono poufn\u0105 wymian\u0119 plan\u00f3w na najwy\u017cszym szczeblu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2408118,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czatowanie-z-moskwy-glowny-negocjator-usa-w-centrum-skandalu,nId,7937820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czatowanie z Moskwy. G\u0142\u00f3wny negocjator USA w centrum skandalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T22:47:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masowe-powolania-kobiet-do-armii-kraj-nato-reaguje-na-sytuac,nId,7937796\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masowe-powolania-kobiet-do-armii-kraj-nato-reaguje-na-sytuac/000KSU5M87D6UOWK-C307.jpg\" alt=\"Masowe powo\u0142ania kobiet do armii. Kraj NATO reaguje na sytuacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Dania musi szybciej rozbudowa\u0107 si\u0142y zbrojne, wi\u0119c przyspieszy\u0142a o rok wprowadzenie obowi\u0105zkowego poboru dla kobiet na r\u00f3wni z m\u0119\u017cczyznami. To reakcja na globaln\u0105 sytuacj\u0119 - t\u0142umacz\u0105 politycy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2407744,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masowe-powolania-kobiet-do-armii-kraj-nato-reaguje-na-sytuac,nId,7937796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe powo\u0142ania kobiet do armii. Kraj NATO reaguje na sytuacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T21:52:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-boj-o-lekcje-religii-katecheci-zlozyli-skarge-w-tle-ordo-iur,nId,7937793\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/boj-o-lekcje-religii-katecheci-zlozyli-skarge-w-tle-ordo-iur/000KSU3099ITMNF6-C307.jpg\" alt=\"B\u00f3j o lekcje religii. Katecheci z\u0142o\u017cyli skarg\u0119, w tle Ordo Iuris\" align=\"left\" /></a>Do Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka trafi\u0142a skarga Stowarzyszenia Katechet\u00f3w \u015awieckich. SKS pozywa polski rz\u0105d w sprawie zmian w organizacji religii. Katecheci z\u0142o\u017cyli te\u017c zawiadomienie do marsza\u0142ka Sejmu o rejestracj\u0119 komitetu ws. ich inicjatywy ustawodawczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2407353,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-boj-o-lekcje-religii-katecheci-zlozyli-skarge-w-tle-ordo-iur,nId,7937793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3j o lekcje religii. Katecheci z\u0142o\u017cyli skarg\u0119, w tle Ordo Iuris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T21:52:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-zada-trump-obiecuje-ale-nie-ma-kart,nId,7937786\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-zada-trump-obiecuje-ale-nie-ma-kart/000KSU353YL4PCIM-C307.jpg\" alt=\"Kreml \u017c\u0105da, Trump obiecuje, ale nie ma kart\" align=\"left\" /></a>Donald Trump twierdzi, \u017ce USA analizuj\u0105 warunki postawione przez Rosj\u0119, by porozumie\u0107 w kwestiach negocjowanych w Rijadzie. W Arabii Saudyjskiej Amerykanie, Ukrai\u0144cy i Rosjanie zgodzili si\u0119 na zapewnienie bezpiecze\u0144stwa \u017ceglugi transportowej na Morzu Czarnym i zawieszenia atak\u00f3w na cele energetyczne. Moskwa uzale\u017cni\u0142a jednak swoj\u0105 zgod\u0119 od szeregu postulat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2407352,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-zada-trump-obiecuje-ale-nie-ma-kart,nId,7937786",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml \u017c\u0105da, Trump obiecuje, ale nie ma kart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T21:36:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zakaz-atakow-na-infrastrukture-energetyczna-kreml-publikuje-,nId,7937780\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-atakow-na-infrastrukture-energetyczna-kreml-publikuje/000KSTZRTC6TOXMC-C307.jpg\" alt=\"Zakaz atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. Kreml publikuje list\u0119\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 kategorii obiekt\u00f3w \u2013 rosyjskich i ukrai\u0144skich -  znalaz\u0142o si\u0119 w tymczasowym moratorium na ataki na system energetyczny. Ich list\u0119 opublikowa\u0142 Kreml. Zakaz atak\u00f3w na obiekty infrastruktury mia\u0142 zosta\u0107 uzgodniony w trakcie rozm\u00f3w prezydenta USA Donalda Trumpa z przyw\u00f3dcami Rosji i Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2407354,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zakaz-atakow-na-infrastrukture-energetyczna-kreml-publikuje-,nId,7937780",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. Kreml publikuje list\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T20:47:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-archeologiczna-wpadka-cenny-artefakt-okazal-sie-zartem,nId,7937774\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/archeologiczna-wpadka-cenny-artefakt-okazal-sie-zartem/000KSTVMLNHI3V69-C307.jpg\" alt=\"Archeologiczna wpadka. &quot;Cenny&quot; artefakt okaza\u0142 si\u0119 \u017cartem\" align=\"left\" /></a>W zachodniej Szwecji, na budowie w mie\u015bcie Trollhaettan, robotnicy dokonali &quot;odkrycia&quot; naszyjnika, kt\u00f3ry mia\u0142 pochodzi\u0107 sprzed 2 tys. lat. Ekspertyza pa\u0144stwowych ekspert\u00f3w pocz\u0105tkowo potwierdzi\u0142a sensacyjne znalezisko. Jednak po kilku dniach ca\u0142a historia obr\u00f3ci\u0142a si\u0119 o 180 stopni, kiedy ujawniono, \u017ce artefakt jest tylko \u017cartem pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2406926,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-archeologiczna-wpadka-cenny-artefakt-okazal-sie-zartem,nId,7937774",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archeologiczna wpadka. \"Cenny\" artefakt okaza\u0142 si\u0119 \u017cartem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T20:47:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szejna-nie-zostal-zweryfikowany-przez-abw-rzecznik-msz-reagu,nId,7937777\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szejna-nie-zostal-zweryfikowany-przez-abw-rzecznik-msz-reagu/000KSTXY5TRBBL5V-C307.jpg\" alt=\"Szejna nie zosta\u0142 zweryfikowany przez ABW? Rzecznik MSZ reaguje\" align=\"left\" /></a>Andrzej Szejna nie zosta\u0142 zweryfikowany przez ABW, chocia\u017c taka sugestia pojawi\u0142a si\u0119 w jego o\u015bwiadczeniu - podaje &quot;Rzeczpospolita&quot;. Rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski poinformowa\u0142 w rozmowie z PAP, \u017ce wiceszef resortu przeszed\u0142 tzw. wir\u00f3wk\u0119, czyli zosta\u0142 wst\u0119pnie sprawdzony przez s\u0142u\u017cby. Przekaza\u0142 te\u017c, \u017ce od wtorku Szejna jest na urlopie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2406925,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szejna-nie-zostal-zweryfikowany-przez-abw-rzecznik-msz-reagu,nId,7937777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szejna nie zosta\u0142 zweryfikowany przez ABW? Rzecznik MSZ reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:42:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-porozumienie-ale-zelenski-watpi-nie-mam-zaufania,nId,7937753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-porozumienie-ale-zelenski-watpi-nie-mam-zaufania/000KSTO4YF8WVOT1-C307.jpg\" alt=\"Jest porozumienie, ale Ze\u0142enski w\u0105tpi. &quot;Nie mam zaufania&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Kreml k\u0142amie, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce zawieszenie broni na Morzu Czarnym zale\u017cy od sankcji&quot; \u2013 stwierdzi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Ukrai\u0144ski prezydent wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce nie wierzy w to, \u017ce Rosjanie zaczn\u0105 wdra\u017ca\u0107 porozumienie ws. cz\u0119\u015bciowego zawieszenia broni. &quot;Rosjanie musz\u0105 wiedzie\u0107, \u017ce je\u015bli zaczn\u0105 atakowa\u0107, to odpowied\u017a b\u0119dzie stanowcza&quot; \u2013 zaznaczy\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2406373,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-porozumienie-ale-zelenski-watpi-nie-mam-zaufania,nId,7937753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest porozumienie, ale Ze\u0142enski w\u0105tpi. \"Nie mam zaufania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:42:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wrzosek-kontra-ozdoba-jest-reakcja-na-slowa-europosla,nId,7937750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wrzosek-kontra-ozdoba-jest-reakcja-na-slowa-europosla/000KSTMGHV1HB72O-C307.jpg\" alt=\"Wrzosek kontra Ozdoba. Jest reakcja na s\u0142owa europos\u0142a\" align=\"left\" /></a>Prokurator Ewa Wrzosek z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie ws. gr\u00f3\u017ab karalnych wypowiadanych pod jej adresem przez europos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jacka Ozdob\u0119. Chodzi o s\u0142owa, kt\u00f3re pad\u0142y w czasie ubieg\u0142otygodniowej demonstracji PiS-u przed prokuratur\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2406375,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wrzosek-kontra-ozdoba-jest-reakcja-na-slowa-europosla,nId,7937750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrzosek kontra Ozdoba. Jest reakcja na s\u0142owa europos\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-grzesiowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7937359\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-grzesiowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KSQ99PXJ0CRTV-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Grzesiowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie dr Pawe\u0142 Grzesiowski, G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny. Porozmawiamy m.in. o tym, czy zdiagnozowane przypadki b\u0142onicy w Polsce to realne zagro\u017cenie, a mo\u017ce tylko niegro\u017ane incydenty. Zapytamy, ile jest typ\u00f3w b\u0142onicy i kt\u00f3re s\u0105 gro\u017ane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2406376,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-grzesiowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7937359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Grzesiowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T19:16:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-siniaki-krew-i-noc-w-celi-izrael-wypuscil-oscarowego-rezyser,nId,7937746\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siniaki-krew-i-noc-w-celi-izrael-wypuscil-oscarowego-rezyser/000KSTLQD81HB72M-C307.jpg\" alt=\"Siniaki, krew i noc w celi. Izrael wypu\u015bci\u0142 oscarowego re\u017cysera \" align=\"left\" /></a>Hamdan Ballal wypuszczony przez Izrael. Nagrodzony Oscarem palesty\u0144ski re\u017cyser zosta\u0142 aresztowany przez wojsko w poniedzia\u0142ek po ataku \u017cydowskich osadnik\u00f3w na jego wiosk\u0119 na okupowanym Zachodnim Brzegu. Wyja\u015bnia\u0142, \u017ce zosta\u0142 pobity przez osadnik\u00f3w, gdy filmowa\u0142 ich atak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2406374,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-siniaki-krew-i-noc-w-celi-izrael-wypuscil-oscarowego-rezyser,nId,7937746",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siniaki, krew i noc w celi. Izrael wypu\u015bci\u0142 oscarowego re\u017cysera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T18:37:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogromne-zapadlisko-na-szesciopasmowce-dramat-w-godzinach-szc,nId,7937550\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromne-zapadlisko-na-szesciopasmowce-dramat-w-godzinach-szc/000KSSQ8OPLS8S9V-C307.jpg\" alt=\"Ogromne zapadlisko na sze\u015bciopasm\u00f3wce. Dramat w godzinach szczytu\" align=\"left\" /></a>Ogromne zapadlisko powsta\u0142o na jednej z ulic w Seulu. Jedna osoba nie \u017cyje. To m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w momencie, gdy osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia, przeje\u017cd\u017ca\u0142 tamt\u0119dy na motorze. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405768,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogromne-zapadlisko-na-szesciopasmowce-dramat-w-godzinach-szc,nId,7937550",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne zapadlisko na sze\u015bciopasm\u00f3wce. Dramat w godzinach szczytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-europosel-broni-wrzosek-zaangazowanie-publiczne-a-nie-polity,nId,7937303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europosel-broni-wrzosek-zaangazowanie-publiczne-a-nie-polity/000KSPFE1JMJSEKP-C307.jpg\" alt=\"Europose\u0142 broni Wrzosek: Zaanga\u017cowanie publiczne, a nie polityczne\" align=\"left\" /></a>&quot;Prokurator Ewa Wrzosek stawa\u0142a w obronie praworz\u0105dno\u015bci w Polsce. Nale\u017cy do ludzi z najtwardszym kr\u0119gos\u0142upem moralnym. Jej zaanga\u017cowanie by\u0142o zaanga\u017cowaniem publicznym, a nie politycznym&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Micha\u0142 Wawrykiewicz, europose\u0142 KO, komentuj\u0105cy zamieszanie wok\u00f3\u0142 tzw. sprawy &quot;dw\u00f3ch wie\u017c&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405769,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-europosel-broni-wrzosek-zaangazowanie-publiczne-a-nie-polity,nId,7937303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europose\u0142 broni Wrzosek: Zaanga\u017cowanie publiczne, a nie polityczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T17:31:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-czy-to-fragment-rakiety-falcon-9-znalezisko-na-polu-w-wielko,nId,7937735\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-to-fragment-rakiety-falcon-9-znalezisko-na-polu-w-wielko/000KSTGFMCU8J4YG-C307.jpg\" alt=\"Czy to fragment rakiety Falcon 9? Znalezisko na polu w Wielkopolsce\" align=\"left\" /></a>Na polu ko\u0142o Dopiewa w Wielkopolsce znaleziono prawdopodobnie kolejny fragment rakiety Falcon 9. Na miejscu jest policja oraz inne s\u0142u\u017cby. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405248,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-czy-to-fragment-rakiety-falcon-9-znalezisko-na-polu-w-wielko,nId,7937735",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to fragment rakiety Falcon 9? Znalezisko na polu w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T17:31:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-powietrzu-zderzenie-samolotow-akrobacyjnych-nagrani,nId,7937734\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-powietrzu-zderzenie-samolotow-akrobacyjnych-nagrani/000KSTH3KPWFFUYD-C307.jpg\" alt=\"Dramat w powietrzu: Zderzenie samolot\u00f3w akrobacyjnych [NAGRANIE]\" align=\"left\" /></a>Dwa samoloty francuskich si\u0142 powietrznych zderzy\u0142y si\u0119 w powietrzu podczas pr\u00f3by wyczynu kaskaderskiego. Ranne zosta\u0142y trzy osoby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405249,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-powietrzu-zderzenie-samolotow-akrobacyjnych-nagrani,nId,7937734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w powietrzu: Zderzenie samolot\u00f3w akrobacyjnych [NAGRANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T17:31:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-michal-wawrykiewicz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7937303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-wawrykiewicz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KSPFE1JMJSEKP-C307.jpg\" alt=\"Micha\u0142 Wawrykiewicz go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Micha\u0142 Wawrykiewicz, europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM. Padn\u0105 pytania o reform\u0119 s\u0105downictwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405247,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-michal-wawrykiewicz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7937303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Wawrykiewicz go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T17:31:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-transatlantyckie-jaja-polskie-produkty-nie-dla-amerykanow,nId,7937545\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/transatlantyckie-jaja-polskie-produkty-nie-dla-amerykanow/000KST1STB3JDCKU-C307.jpg\" alt=\"Transatlantyckie jaja. Polskie produkty nie dla Amerykan\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Polska nie wy\u015ble jajek do Stan\u00f3w Zjednoczonych, przynajmniej na razie - ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Mateusz Ch\u0142ystun. W ubieg\u0142ym tygodniu administracja USA zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Krajowej Izby Producent\u00f3w Drobiu i Pasz z pro\u015bb\u0105 o wsparcie dla ameryka\u0144skiego rynku spo\u017cywczego. Na przeszkodzie stoj\u0105 procedury i brak konkret\u00f3w po stronie ameryka\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405251,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-transatlantyckie-jaja-polskie-produkty-nie-dla-amerykanow,nId,7937545",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transatlantyckie jaja. Polskie produkty nie dla Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T17:27:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-karetka-zderzyla-sie-z-autem-nauki-jazdy-sa-ranni,nId,7937566\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karetka-zderzyla-sie-z-autem-nauki-jazdy-sa-ranni/000KSSTL2809D5KF-C307.jpg\" alt=\"Karetka zderzy\u0142a si\u0119 z autem nauki jazdy. S\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Karetka zderzy\u0142a si\u0119 z autem nauki jazdy na ul. \u017beromskiego w Bytomiu. Dwie osoby zosta\u0142y ranne. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2405250,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-karetka-zderzyla-sie-z-autem-nauki-jazdy-sa-ranni,nId,7937566",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karetka zderzy\u0142a si\u0119 z autem nauki jazdy. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:26:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jak-zylo-sie-na-okrecie-podwodnym-orp-sokol-zaprasza-na-pokl,nId,7937544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-zylo-sie-na-okrecie-podwodnym-orp-sokol-zaprasza-na-pokl/000KSSP7A1DQKMGF-C307.jpg\" alt=\"Jak \u017cy\u0142o si\u0119 na okr\u0119cie podwodnym? ORP Sok\u00f3\u0142 zaprasza na pok\u0142ad\" align=\"left\" /></a>ORP Sok\u00f3\u0142, okr\u0119t podwodny z bogat\u0105 histori\u0105, po d\u0142ugim okresie przygotowa\u0144 zosta\u0142 udost\u0119pniony dla zwiedzaj\u0105cych. Od dzi\u015b ka\u017cdy ch\u0119tny mo\u017ce zapozna\u0107 si\u0119 z wn\u0119trzem tej wyj\u0105tkowej jednostki w Muzeum Marynarki Wojennej w Gdyni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2404594,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jak-zylo-sie-na-okrecie-podwodnym-orp-sokol-zaprasza-na-pokl,nId,7937544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak \u017cy\u0142o si\u0119 na okr\u0119cie podwodnym? ORP Sok\u00f3\u0142 zaprasza na pok\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:26:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-dowody-ws-smierci-emilea-aresztowano-dziadkow,nId,7937501\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-dowody-ws-smierci-emilea-aresztowano-dziadkow/000KSSDPNTAWOPIG-C307.jpg\" alt=\"Nowe dowody ws. \u015bmierci Emile\u2019a. Aresztowano dziadk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u015amier\u0107 2,5-letniego Emile\u2019a Soleil wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Francj\u0105. Ch\u0142opiec zagin\u0105\u0142 latem 2023 roku w Alpach, a jego los przez wiele miesi\u0119cy pozostawa\u0142 tajemnic\u0105. Teraz, po niemal dw\u00f3ch latach, \u015bledczy zatrzymali dziadk\u00f3w ch\u0142opca, stawiaj\u0105c im zarzut zab\u00f3jstwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2404597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-dowody-ws-smierci-emilea-aresztowano-dziadkow,nId,7937501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dowody ws. \u015bmierci Emile\u2019a. Aresztowano dziadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:26:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-stawia-na-atom-andrzej-duda-podpisal-historyczna-usta,nId,7937531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-stawia-na-atom-andrzej-duda-podpisal-historyczna-usta/000KSSJAHLITLIQA-C307.jpg\" alt=\"Polska stawia na atom. Andrzej Duda podpisa\u0142 historyczn\u0105 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>60 miliard\u00f3w z\u0142otych na budow\u0119 pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce. Kancelaria prezydenta poinformowa\u0142a, \u017ce Andrzej Duda podpisa\u0142 stosown\u0105 ustaw\u0119, kt\u00f3ra wejdzie w \u017cycie w ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni od jej og\u0142oszenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2404596,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-stawia-na-atom-andrzej-duda-podpisal-historyczna-usta,nId,7937531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska stawia na atom. Andrzej Duda podpisa\u0142 historyczn\u0105 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T16:25:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nietypowy-wypadek-na-dworcu-samochod-wyladowal-na-torach-fil,nId,7937537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowy-wypadek-na-dworcu-samochod-wyladowal-na-torach-fil/000KSSHN0IML4RKI-C307.jpg\" alt=\"Nietypowy wypadek na dworcu. Samoch\u00f3d wyl\u0105dowa\u0142 na torach [FILM I ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Kierowca wjecha\u0142 samochodem na torowisko na dworcu kolejowym w Skierniewicach (woj. \u0142\u00f3dzkie). M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ranny, stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 wydoby\u0107 go z le\u017c\u0105cego na boku auta. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2404593,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nietypowy-wypadek-na-dworcu-samochod-wyladowal-na-torach-fil,nId,7937537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy wypadek na dworcu. Samoch\u00f3d wyl\u0105dowa\u0142 na torach [FILM I ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:57:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliardy-na-obronnosc-z-kpo-polska-pierwsza-w-europie,nId,7937520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliardy-na-obronnosc-z-kpo-polska-pierwsza-w-europie/000KSSPP38X2EXFD-C307.jpg\" alt=\"Miliardy na obronno\u015b\u0107 z KPO. Polska pierwsza w Europie\" align=\"left\" /></a>Fundusz Obronno\u015bci i Bezpiecze\u0144stwa w KPO \u2013 tak nazywa si\u0119 fundusz, kt\u00f3ry powo\u0142uje Polska. We wtorek o jego powstaniu poinformowa\u0142a minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Na obron\u0119 z Krajowego Planu Odbudowy ma trafi\u0107 30 mld z\u0142. Pieni\u0105dze b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 nie tylko wzmocnieniu polskiego przemys\u0142u zbrojeniowego, ale r\u00f3wnie\u017c rozbudowie infrastruktury strategicznej, w tym np. dr\u00f3g.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2404595,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliardy-na-obronnosc-z-kpo-polska-pierwsza-w-europie,nId,7937520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy na obronno\u015b\u0107 z KPO. Polska pierwsza w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bialy-dom-jest-porozumienie-ws-morza-czarnego,nId,7937530\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialy-dom-jest-porozumienie-ws-morza-czarnego/000KSS906TOVECII-C307.jpg\" alt=\"Bia\u0142y Dom: Jest porozumienie ws. Morza Czarnego\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142y Dom przekaza\u0142 prze\u0142omowe wie\u015bci w sprawie negocjacji dotycz\u0105cych \u017ceglugi na Morzu Czarnym. Waszyngton poda\u0142, \u017ce porozumia\u0142 si\u0119 zar\u00f3wno z Rosj\u0105, jak i Ukrain\u0105 w sprawie zapewnienia bezpiecznej \u017ceglugi i powstrzymania si\u0119 od u\u017cycia si\u0142y na Morzu Czarnym. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403710,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bialy-dom-jest-porozumienie-ws-morza-czarnego,nId,7937530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom: Jest porozumienie ws. Morza Czarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dramatyczny-wyscig-z-czasem-karetka-zablokowana-przez-zapark,nId,7937500\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-wyscig-z-czasem-karetka-zablokowana-przez-zapark/000KSRA1A3MXR1U6-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczny wy\u015bcig z czasem. Karetka zablokowana przez zaparkowane auta\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105c\u0105 informacj\u0119 opublikowa\u0142o pogotowie z Bielska-Bia\u0142ej (woj. \u015bl\u0105skie). Podczas interwencji ich karetka zosta\u0142a zablokowana przez zaparkowane samochody. &quot;Pami\u0119tajcie, \u017ce ka\u017cda sekunda ma znaczenie!&quot; - apeluj\u0105 ratownicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403713,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dramatyczny-wyscig-z-czasem-karetka-zablokowana-przez-zapark,nId,7937500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wy\u015bcig z czasem. Karetka zablokowana przez zaparkowane auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliardy-na-obronnosc-polska-powoluje-nowy-fundusz,nId,7937520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliardy-na-obronnosc-polska-powoluje-nowy-fundusz/000KSSC5YMBOG7Q3-C307.jpg\" alt=\"Miliardy na obronno\u015b\u0107. Polska powo\u0142uje nowy fundusz\" align=\"left\" /></a>Fundusz Obronno\u015bci i Bezpiecze\u0144stwa w KPO \u2013 tak nazywa si\u0119 fundusz, kt\u00f3ry powo\u0142uje Polska. We wtorek o jego powstaniu poinformowa\u0142a minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Na obron\u0119 w ramach KPO ma trafi\u0107 30 mld z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403714,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliardy-na-obronnosc-polska-powoluje-nowy-fundusz,nId,7937520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy na obronno\u015b\u0107. Polska powo\u0142uje nowy fundusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/mezczyzni/news-nikola-grbic-zaskakuje-sa-powolania-na-siatkarska-lige-narod,nId,7937525\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nikola-grbic-zaskakuje-sa-powolania-na-siatkarska-lige-narod/000KSS82Y9FERLOO-C307.jpg\" alt=\"Nikola Grbi\u0107 zaskakuje! S\u0105 powo\u0142ania na siatkarsk\u0105 Lig\u0119 Narod\u00f3w\t\" align=\"left\" /></a>Trener reprezentacji Polski siatkarzy Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 list\u0119 zawodnik\u00f3w powo\u0142anych na tegoroczne rozgrywki Ligi Narod\u00f3w. W\u015br\u00f3d 30 powo\u0142anych graczy brakuje kilku, kt\u00f3rzy w ubieg\u0142ym roku zdobyli medal w olimpijski w Pary\u017cu. &quot;S\u0105 pewne prywatne sytuacje, s\u0105 kwestie zdrowotne&quot;\u2013 wyja\u015bnia brak w\u015br\u00f3d powo\u0142anych graczy m.in.: Mateusza Bie\u0144ka czy Marcina Janusza \u2013 selekcjoner kadry. Na li\u015bcie powo\u0142anych znale\u017ali si\u0119 natomiast kapitan Bartosz Kurek i Wilfredo Leon. Pierwsze zgrupowanie kadry siatkarzy rozpocznie si\u0119 w Spale 29 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/mezczyzni/news-nikola-grbic-zaskakuje-sa-powolania-na-siatkarska-lige-narod,nId,7937525",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikola Grbi\u0107 zaskakuje! S\u0105 powo\u0142ania na siatkarsk\u0105 Lig\u0119 Narod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pozar-odpadow-meblowych-rcb-zachowaj-ostroznosc,nId,7937494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-odpadow-meblowych-rcb-zachowaj-ostroznosc/000KSS9BME10YVJ1-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car odpad\u00f3w meblowych. RCB: Zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem sk\u0142adowiska odpad\u00f3w w Mokrawicy w powiecie kamie\u0144skim (woj. zachodniopomorskie). Nie ma informacji o osobach poszkodowanych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403711,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pozar-odpadow-meblowych-rcb-zachowaj-ostroznosc,nId,7937494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car odpad\u00f3w meblowych. RCB: Zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-rewolucja-w-bezpieczenstwie-na-rowerze-nowej-konstrukcji-kas,nId,7937463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-w-bezpieczenstwie-na-rowerze-nowej-konstrukcji-kas/000KSSD0QH8NM754-C307.jpg\" alt=\"Rewolucja w bezpiecze\u0144stwie na rowerze. Nowej konstrukcji kask\" align=\"left\" /></a>Naukowcy z Uniwersytetu w G\u00f6teborgu w Szwecji i Uniwersytetu w Isfahanie w Iranie proponuj\u0105 rewolucj\u0119 w konstrukcji kask\u00f3w rowerowych. Ich najnowsze badania, opublikowane w presti\u017cowym czasopi\u015bmie &quot;International Journal of Solids and Structures&quot;, prezentuj\u0105 kask nowej generacji, kt\u00f3ry dzi\u0119ki innowacyjnej geometrii materia\u0142u zapewnia znacznie lepsz\u0105 ochron\u0119 przed urazami g\u0142owy. Kluczem do sukcesu jest zastosowanie do budowy takiego kasku tak zwanych struktur auksetycznych, kt\u00f3re pod wp\u0142ywem napr\u0119\u017ce\u0144 i odkszta\u0142ce\u0144 mechanicznych wykazuj\u0105...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403719,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-rewolucja-w-bezpieczenstwie-na-rowerze-nowej-konstrukcji-kas,nId,7937463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w bezpiecze\u0144stwie na rowerze. Nowej konstrukcji kask",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T15:22:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rzad-szykuje-zmiany-w-800-plus-dla-obcokrajowcow,nId,7937495\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-szykuje-zmiany-w-800-plus-dla-obcokrajowcow/000KSRFJ5RFSP7VT-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d szykuje zmiany w 800 plus dla obcokrajowc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Prace nad zmianami w wyp\u0142atach 800 plus dla obcokrajowc\u00f3w s\u0105 na zaawansowanym etapie \u2013 ustali\u0142 &quot;Fakt&quot;. Gazeta podaje, \u017ce trwaj\u0105 ostatnie analizy i konsultacje wewn\u0119trzne nad ostatecznym brzmieniem przepis\u00f3w. Projekt ma trafi\u0107 do uzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych i konsultacji spo\u0142ecznych jeszcze przed wyborami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403718,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-rzad-szykuje-zmiany-w-800-plus-dla-obcokrajowcow,nId,7937495",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d szykuje zmiany w 800 plus dla obcokrajowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T14:56:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zasilek-pogrzebowy-beda-zmiany-premier-oglasza,nId,7937468\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zasilek-pogrzebowy-beda-zmiany-premier-oglasza/000KSR760HHYDYQV-C307.jpg\" alt=\"Zasi\u0142ek pogrzebowy. B\u0119d\u0105 zmiany, premier og\u0142asza\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk przed wtorkowym posiedzeniem Rady Ministr\u00f3w przekaza\u0142, \u017ce jest decyzja rz\u0105du w sprawie wysoko\u015bci zasi\u0142ku pogrzebowego. \u015awiadczenie ma znacznie wzrosn\u0105\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zasilek-pogrzebowy-beda-zmiany-premier-oglasza,nId,7937468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy. B\u0119d\u0105 zmiany, premier og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T14:47:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-last-moment-ticket-na-wizyte-lekarska-innowacyjne-rozwiazani,nId,7937451\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/last-moment-ticket-na-wizyte-lekarska-innowacyjne-rozwiazani/000KSR0RJ0BL1CPK-C307.jpg\" alt=\"&quot;Last moment ticket&quot; na wizyt\u0119 lekarsk\u0105? Innowacyjne rozwi\u0105zanie od Brzoski\" align=\"left\" /></a>Zesp\u00f3\u0142 Rafa\u0142a Brzoski bierze si\u0119 za opiek\u0119 zdrowotn\u0105. Pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw deregulacji przedstawi\u0142 Pakiet Kolejkowy. W przysz\u0142o\u015bci ma skr\u00f3ci\u0107 czas oczekiwania na wizyt\u0119 u lekarza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403712,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-last-moment-ticket-na-wizyte-lekarska-innowacyjne-rozwiazani,nId,7937451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Last moment ticket\" na wizyt\u0119 lekarsk\u0105? Innowacyjne rozwi\u0105zanie od Brzoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T14:42:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zawieszenie-broni-na-morzu-czarnym-niepokojace-sygnaly,nId,7937437\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawieszenie-broni-na-morzu-czarnym-niepokojace-sygnaly/000KSR0AWQ0U7IYC-C307.jpg\" alt=\"Zawieszenie broni na Morzu Czarnym. Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y\" align=\"left\" /></a>Nie b\u0119dzie na razie zawieszenia broni na Morzu Czarnym - takie komunikaty p\u0142yn\u0105 z Kremla po wczorajszych rozmowach ameryka\u0144sko-rosyjskich w saudyjskim Rijadzie. Rzecznik Kremla Dmitij Pieskow potwierdzi\u0142 tak\u017ce, \u017ce tre\u015b\u0107 tych negocjacji nie zostanie ujawniona. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2403717,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zawieszenie-broni-na-morzu-czarnym-niepokojace-sygnaly,nId,7937437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni na Morzu Czarnym. Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:34:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-blonica-w-polsce-sanepid-przekazal-nowe-informacje,nId,7937418\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blonica-w-polsce-sanepid-przekazal-nowe-informacje/000KSQYL1LXWR6H0-C307.jpg\" alt=\"B\u0142onica w Polsce. Sanepid przekaza\u0142 nowe informacje \" align=\"left\" /></a>W Polsce nie ma zagro\u017cenia epidemi\u0105 b\u0142onicy - uspokaja sanepid. We wtorek rano informowali\u015bmy o kolejnym w ostatnich dniach przypadku zaka\u017cenia t\u0105 gro\u017an\u0105 chorob\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402964,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-blonica-w-polsce-sanepid-przekazal-nowe-informacje,nId,7937418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142onica w Polsce. Sanepid przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:34:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-hulajnogi-elektryczne-pod-lupa-co-powoduje-wiekszosc-wypadko,nId,7937358\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hulajnogi-elektryczne-pod-lupa-co-powoduje-wiekszosc-wypadko/000KSQVLTEKMF91C-C307.jpg\" alt=\"Hulajnogi elektryczne pod lup\u0105. Co powoduje wi\u0119kszo\u015b\u0107 wypadk\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>Hulajnogi elektryczne zyska\u0142y w miastach du\u017c\u0105 popularno\u015b\u0107 jako szybki i wygodny spos\u00f3b na pokonywanie kr\u00f3tkich dystans\u00f3w. Naukowcy z Chalmers University of Technology w Szwecji przeanalizowali bezpiecze\u0144stwo ich uzytkowania i pisz\u0105 na \u0142amach czasopisma &quot;Accident Analysis &amp; Prevention&quot;, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 wypadk\u00f3w na hulajnogach elektrycznych wynika z nieodpowiedzialnego zachowania u\u017cytkownik\u00f3w, a nie z wad samych pojazd\u00f3w. Prof. Marco Dozza, kt\u00f3ry kierowa\u0142 badaniem podkre\u015bla, \u017ce jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych przyczyn wypadk\u00f3w jest jazda z tylko jedn\u0105 r\u0119k\u0105 na...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-hulajnogi-elektryczne-pod-lupa-co-powoduje-wiekszosc-wypadko,nId,7937358",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hulajnogi elektryczne pod lup\u0105. Co powoduje wi\u0119kszo\u015b\u0107 wypadk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:34:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-nowy-dom-dla-giganta-pirania-kasia-czeka-na-przeprowadzke,nId,7937383\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-dom-dla-giganta-pirania-kasia-czeka-na-przeprowadzke/000KSQRY6KAQWC13-C307.jpg\" alt=\"Nowy dom dla giganta! Pirania Kasia czeka na przeprowadzk\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bNowy dom dla olbrzymiej piranii coraz bli\u017cej. Do Muzeum Rybo\u0142\u00f3wstwa Morskiego w \u015awinouj\u015bciu (woj. zachodniopomorskie) dotar\u0142y ju\u017c cz\u0119\u015bci nowego akwarium dla 40-letniej Ka\u015bki. Poprzedni zbiornik p\u0119k\u0142, a wielk\u0105 ryb\u0119, dum\u0119 muzeum, trzeba by\u0142o ewakuowa\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402967,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-nowy-dom-dla-giganta-pirania-kasia-czeka-na-przeprowadzke,nId,7937383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy dom dla giganta! Pirania Kasia czeka na przeprowadzk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T13:34:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prowokacja-mieszkancy-grenlandii-nie-chca-wizyty-delegacji-z,nId,7937377\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prowokacja-mieszkancy-grenlandii-nie-chca-wizyty-delegacji-z/000KSQU5Q1VD80CP-C307.jpg\" alt=\"Prowokacja? Mieszka\u0144cy Grenlandii nie chc\u0105 wizyty delegacji z USA\" align=\"left\" /></a>&quot;Stany Zjednoczone wywieraj\u0105 na Grenlandi\u0119 i Dani\u0119 niedopuszczaln\u0105 presj\u0119, ale oprzemy si\u0119 jej&quot; - powiedzia\u0142a we wtorek premierka Danii Mette Frederiksen, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzianej na ten tydzie\u0144 wizyty delegacji z USA na wyspie. Przyby\u0107 ma si\u0119 tam m.in. \u017cona wicepryzdenta USA Usha Vance.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402966,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prowokacja-mieszkancy-grenlandii-nie-chca-wizyty-delegacji-z,nId,7937377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prowokacja? Mieszka\u0144cy Grenlandii nie chc\u0105 wizyty delegacji z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:26:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-wzywa-wszystkich-patriotow-na-marsz,nId,7937353\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-wzywa-wszystkich-patriotow-na-marsz/000KSQ94JMIPYQTV-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski wzywa &quot;wszystkich patriot\u00f3w&quot; na marsz\" align=\"left\" /></a>&quot;Wzywam wszystkich patriot\u00f3w do udzia\u0142u w marszu z okazji 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego i 500-lecia ho\u0142du pruskiego, czyli symboli woli, suwerenno\u015bci i si\u0142y polskiego ducha. Jest dzi\u015b wiele powod\u00f3w, aby zademonstrowa\u0107 (...)&quot; - napisa\u0142 we wtorkowe po\u0142udnie na platformie X prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402497,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-wzywa-wszystkich-patriotow-na-marsz,nId,7937353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski wzywa \"wszystkich patriot\u00f3w\" na marsz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:26:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-rozpoczal-7-kadencje-mowil-o-kryzysie-i-wojskach-,nId,7937368\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-rozpoczal-7-kadencje-mowil-o-kryzysie-i-wojskach/000KSQBA8LCXMF9Y-C307.jpg\" alt=\"\u0141ukaszenka rozpocz\u0105\u0142 7. kadencj\u0119. M\u00f3wi\u0142 o kryzysie i wojskach NATO\" align=\"left\" /></a>&quot;Stali\u015bmy si\u0119 silni i zauwa\u017calni na \u015bwiecie, ale jeste\u015bmy na progu geopolitycznego kryzysu&quot; - m\u00f3wi\u0142 we wtorek podczas swojego zaprzysi\u0119\u017cenia w pa\u0142acu Niepodleg\u0142o\u015bci w Mi\u0144sku Alaksandr \u0141ukaszenka. Lider bia\u0142oruskiego pa\u0144stwa przekonywa\u0142, \u017ce styczniowe wybory, w kt\u00f3rych zwyci\u0119\u017cy\u0142, mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 za wz\u00f3r demokracji dla ca\u0142ego \u015bwiata. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402501,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-rozpoczal-7-kadencje-mowil-o-kryzysie-i-wojskach-,nId,7937368",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka rozpocz\u0105\u0142 7. kadencj\u0119. M\u00f3wi\u0142 o kryzysie i wojskach NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:26:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-zdecydowal-ws-szejny-prosba-do-sikorskiego,nId,7937369\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-zdecydowal-ws-szejny-prosba-do-sikorskiego/000KSQT2DOBKVQ21-C307.jpg\" alt=\"Tusk zdecydowa\u0142 ws. Szejny. Pro\u015bba do Sikorskiego\" align=\"left\" /></a>&quot;My\u015bl\u0119, \u017ce dobrze by\u0142oby urlopowa\u0107 pana ministra (Andrzeja - przyp. red.) Szejn\u0119 do czasu pe\u0142nego wyja\u015bnienia sprawy&quot; - powiedzia\u0142 dzi\u015b premier Donald Tusk. Chodzi m.in. o o\u015bwiadczenie wiceszefa MSZ opublikowane dzi\u015b na platformie X. Szejna przyzna\u0142 si\u0119, \u017ce zmierzy\u0142 si\u0119 z problemem nadu\u017cywania alkoholu i jednocze\u015bnie zapewni\u0142, \u017ce tzw. kilometr\u00f3wki zosta\u0142y prawid\u0142owo przez niego rozliczone.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402495,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-zdecydowal-ws-szejny-prosba-do-sikorskiego,nId,7937369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zdecydowa\u0142 ws. Szejny. Pro\u015bba do Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:18:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-odkrycie-w-lodzkiem-pracownicy-wiezieni-w-nielegal,nId,7937322\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-odkrycie-w-lodzkiem-pracownicy-wiezieni-w-nielegal/000KSQ9IJ9MD0XNH-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce odkrycie w \u0141\u00f3dzkiem. Pracownicy wi\u0119zieni w nielegalnej fabryce\" align=\"left\" /></a>Dwaj Ukrai\u0144cy i dwaj Polacy zostali zatrzymani ko\u0142o Rawy Mazowieckiej w \u0141\u00f3dzkiem w budynku gospodarczym, w kt\u00f3rym trwa\u0142a nielegalna produkcja papieros\u00f3w. Byli tam przetrzymywani wbrew ich woli. Reporter RMF FM dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 ich uwolni\u0107 dopiero po u\u017cyciu specjalistycznego sprz\u0119tu, kt\u00f3rym przeci\u0119li zamontowane z zewn\u0119trznej strony drzwi m.in. liczne k\u0142\u00f3dki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402496,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-odkrycie-w-lodzkiem-pracownicy-wiezieni-w-nielegal,nId,7937322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie w \u0141\u00f3dzkiem. Pracownicy wi\u0119zieni w nielegalnej fabryce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:18:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmowa-milczenia-waszyngtonu-i-moskwy-ws-rozmow-w-arabii-saud,nId,7937293\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmowa-milczenia-waszyngtonu-i-moskwy-ws-rozmow-w-arabii-saud/000KSPZDPBHEN16S-C307.jpg\" alt=\"Zmowa milczenia Waszyngtonu i Moskwy ws. rozm\u00f3w w Arabii Saudyjskiej\" align=\"left\" /></a>&quot;Trudne, ale po\u017cyteczne&quot; - tak poniedzia\u0142kowe rozmowy delegacji Stan\u00f3w Zjednoczonych i Rosji w Arabii Saudyjskiej okre\u015bli\u0142 cz\u0142onek rosyjskiego zespo\u0142u Grigorij Karasin. To lakoniczny komunikat ze strony Moskwy, ale w zmow\u0119 milczenia uwik\u0142any jest te\u017c Waszyngton, bo i za oceanem nie ujawniono \u017cadnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402500,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmowa-milczenia-waszyngtonu-i-moskwy-ws-rozmow-w-arabii-saud,nId,7937293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmowa milczenia Waszyngtonu i Moskwy ws. rozm\u00f3w w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T12:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-noc-ktorej-papiez-mogl-nie-przezyc-wstrzasajace-wyznanie-lek,nId,7937314\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noc-ktorej-papiez-mogl-nie-przezyc-wstrzasajace-wyznanie-lek/000KSPWVME1YUC5P-C307.jpg\" alt=\"Noc, kt\u00f3rej papie\u017c m\u00f3g\u0142 nie prze\u017cy\u0107. Wstrz\u0105saj\u0105ce wyznanie lekarza\" align=\"left\" /></a>&quot;Pr\u00f3bujcie wszystkiego&quot; - mia\u0142 m\u00f3wi\u0107 lekarzom papie\u017c Franciszek, gdy medycy walczyli o jego \u017cycie. Kulisy pobytu Ojca \u015awi\u0119tego w szpitalu ujawni\u0142 profesor Sergio Alfieri, szef zespo\u0142u medycznego, kt\u00f3ry opiekowa\u0142 si\u0119 papie\u017cem w Poliklinice Gemelli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402498,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-noc-ktorej-papiez-mogl-nie-przezyc-wstrzasajace-wyznanie-lek,nId,7937314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noc, kt\u00f3rej papie\u017c m\u00f3g\u0142 nie prze\u017cy\u0107. Wstrz\u0105saj\u0105ce wyznanie lekarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:58:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przedluzony-pobyt-w-celi-kolejne-pol-roku-bez-zmian-dla-pocz,nId,7937321\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przedluzony-pobyt-w-celi-kolejne-pol-roku-bez-zmian-dla-pocz/000KSPZ8NOE1VC5P-C307.jpg\" alt=\"Przed\u0142u\u017cony pobyt w celi. Kolejne p\u00f3\u0142 roku bez zmian dla Poczobuta\" align=\"left\" /></a>We wtorek mija czwarta rocznica uwi\u0119zienia w kolonii karnej w Nowopo\u0142ocku Andrzeja Poczobuta. Dziennikarza i dzia\u0142acza Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi skazano za rzekome pod\u017ceganie do nienawi\u015bci. Jak przekaza\u0142 w rozmowie z RMF FM wiceprezes Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi Marek Zaniewski, uwi\u0119zionemu o kolejne p\u00f3\u0142 roku przed\u0142u\u017cono rygorystyczne przebywanie w celi wi\u0119ziennej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2402499,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przedluzony-pobyt-w-celi-kolejne-pol-roku-bez-zmian-dla-pocz,nId,7937321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed\u0142u\u017cony pobyt w celi. Kolejne p\u00f3\u0142 roku bez zmian dla Poczobuta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:21:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-adam-z-uslyszal-wyrok-w-sprawie-zabojstwa-ewy-tylman,nId,7937316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-z-uslyszal-wyrok-w-sprawie-zabojstwa-ewy-tylman/000KSPXN1850KUKA-C307.jpg\" alt=\"Adam Z. us\u0142ysza\u0142 wyrok w sprawie zab\u00f3jstwa Ewy Tylman\" align=\"left\" /></a>Adam Z. zosta\u0142 uniewinniony od zarzutu zab\u00f3jstwa Ewy Tylman. Wyrok og\u0142osi\u0142 we wtorek S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu. To ju\u017c trzeci wyrok uniewinniaj\u0105cy Adama Z. wydany przez pozna\u0144ski s\u0105d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401944,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-adam-z-uslyszal-wyrok-w-sprawie-zabojstwa-ewy-tylman,nId,7937316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Z. us\u0142ysza\u0142 wyrok w sprawie zab\u00f3jstwa Ewy Tylman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:21:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-andrzej-szejna-pozostanie-wiceszefem-msz-ustalenia-rmf-fm,nId,7937291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alkohol-kilometrowki-i-abw-szejna-utrzyma-stanowisko/000KSPWL4A2F1U6D-C307.jpg\" alt=\"Alkohol, kilometr\u00f3wki i ABW. Szejna utrzyma stanowisko?\" align=\"left\" /></a>\u200bJeszcze dzi\u015b Ministerstwo Spraw Zagranicznych ma wyda\u0107 komunikat w sprawie przysz\u0142o\u015bci wiceszefa resortu Andrzeja Szejny - ustali\u0142 reporter RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Polityk Lewicy zapewnia, \u017ce zmierzy\u0142 si\u0119 z problemem nadu\u017cywania alkoholu, a kwestia jego terapii zosta\u0142a zweryfikowana przez ABW. &quot;Nie mamy powod\u00f3w, aby nie wierzy\u0107 w deklaracj\u0119 ministra&quot; - us\u0142ysza\u0142 od rzecznika resortu nasz dziennikarz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-andrzej-szejna-pozostanie-wiceszefem-msz-ustalenia-rmf-fm,nId,7937291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alkohol, kilometr\u00f3wki i ABW. Szejna utrzyma stanowisko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:21:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-nadzwyczajny-na-slowacji-rzad-walczy-z-pryszczyca,nId,7937326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stan-nadzwyczajny-na-slowacji-rzad-walczy-z-pryszczyca/000KSPY2F4A6YBOI-C307.jpg\" alt=\"Stan nadzwyczajny na S\u0142owacji. Rz\u0105d walczy z pryszczyc\u0105\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z wyst\u0105pieniem pryszczycy rz\u0105d S\u0142owacji wprowadzi\u0142 stan nadzwyczajny na terytorium ca\u0142ego kraju - poinformowa\u0142 po posiedzeniu gabinetu minister rolnictwa Richard Takacz. Jak przekaza\u0142, na po\u0142udniu kraju wykryto kolejne, czwarte ognisko choroby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-nadzwyczajny-na-slowacji-rzad-walczy-z-pryszczyca,nId,7937326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan nadzwyczajny na S\u0142owacji. Rz\u0105d walczy z pryszczyc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:20:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-eksplozja-w-nielegalnym-budynku-sa-ranni,nId,7937171\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-eksplozja-w-nielegalnym-budynku-sa-ranni/000KSN57VK8FG1T2-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cna eksplozja w nielegalnym budynku. S\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y ranne w wyniku wybuchu gazu w jednym z wielopi\u0119trowych budynk\u00f3w w rosyjskiej Machaczkale. Po zdarzeniu na jaw zacz\u0119\u0142y wychodzi\u0107 szokuj\u0105ce fakty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-eksplozja-w-nielegalnym-budynku-sa-ranni,nId,7937171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cna eksplozja w nielegalnym budynku. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T11:20:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamkniety-poklad-i-zgaszone-swiatla-luksusowy-wycieczkowiec-,nId,7937265\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamkniety-poklad-i-zgaszone-swiatla-luksusowy-wycieczkowiec/000KSOWWLITLHMQS-C307.jpg\" alt=\"Zamkni\u0119ty pok\u0142ad i zgaszone \u015bwiat\u0142a. Luksusowy wycieczkowiec kontra piraci\" align=\"left\" /></a>W trakcie morskiej podr\u00f3\u017cy dooko\u0142a \u015bwiata niejedno mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107. Niedawno przekonali si\u0119 o tym pasa\u017cerowie luksusowego liniowca Queen Anne, kt\u00f3rzy musieli zachowa\u0107 czujno\u015b\u0107 na wypadek ataku pirat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401950,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamkniety-poklad-i-zgaszone-swiatla-luksusowy-wycieczkowiec-,nId,7937265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119ty pok\u0142ad i zgaszone \u015bwiat\u0142a. Luksusowy wycieczkowiec kontra piraci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:55:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szkolenia-wojskowe-dla-kazdego-pelnomocnik-mon-zdradza-plany,nId,7937216\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szkolenia-wojskowe-dla-kazdego-pelnomocnik-mon-zdradza-plany/000KSOPR0853YM9F-C307.jpg\" alt=\"Szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego! Pe\u0142nomocnik MON zdradza plany\" align=\"left\" /></a>Podzia\u0142 na dwie grupy, zr\u00f3\u017cnicowany czas trwania (1, 3 lub 30 dni) i nastawienie na m\u0142odsze osoby w wieku co najmniej 18 lat - to niekt\u00f3re z opracowywanych przez Wojsko Polskie i Ministerstwo Obrony Narodowej za\u0142o\u017ce\u0144 dotycz\u0105cych szkole\u0144 wojskowych. Szczeg\u00f3\u0142y programu ujawni\u0142 na antenie internetowego Radia RMF24 Pawe\u0142 Mate\u0144czuk &quot;Naval&quot;, by\u0142y \u017co\u0142nierz JW GROM, a obecnie pe\u0142nomocnik MON ds. warunk\u00f3w s\u0142u\u017cby wojskowej. Pe\u0142ny zarys szkole\u0144 wojskowych mamy pozna\u0107 do ko\u0144ca marca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401945,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szkolenia-wojskowe-dla-kazdego-pelnomocnik-mon-zdradza-plany,nId,7937216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenia wojskowe dla ka\u017cdego! Pe\u0142nomocnik MON zdradza plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:26:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jestes-gotowy-na-cyfrowa-zmiane-nowe-prawo-jazdy-w-ue,nId,7937246\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jestes-gotowy-na-cyfrowa-zmiane-nowe-prawo-jazdy-w-ue/000KSOT3AY2DRO5M-C307.jpg\" alt=\"Jeste\u015b gotowy na cyfrow\u0105 zmian\u0119? Nowe prawo jazdy w UE\" align=\"left\" /></a>Cyfrowa rewolucja dla kierowc\u00f3w w Unii Europejskiej staje si\u0119 faktem! Do 2030 roku tradycyjne plastikowe prawo jazdy odejdzie w przesz\u0142o\u015b\u0107, a jego miejsce zajmie nowoczesna wersja elektroniczna. Polska prezydencja oraz Parlament Europejski osi\u0105gn\u0119\u0142y prze\u0142omowe porozumienie, kt\u00f3re nie tylko usprawni system wydawania dokument\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c poprawi bezpiecze\u0144stwo na drogach. Co dok\u0142adnie oznaczaj\u0105 te zmiany dla milion\u00f3w kierowc\u00f3w? Oto wszystko, co musisz wiedzie\u0107!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jestes-gotowy-na-cyfrowa-zmiane-nowe-prawo-jazdy-w-ue,nId,7937246",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeste\u015b gotowy na cyfrow\u0105 zmian\u0119? Nowe prawo jazdy w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:16:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-michel-platini-i-sepp-blatter-uslyszeli-wyrok,nId,7937236\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michel-platini-i-sepp-blatter-uslyszeli-wyrok/000KSOLAFTX77FIC-C307.jpg\" alt=\"Michel Platini i Sepp Blatter us\u0142yszeli wyrok\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef FIFA Sepp Blatter i by\u0142y szef UEFA Michel Platini we wtorek w s\u0105dzie w Muttenz niedaleko Bazylei us\u0142yszeli wyrok w rozprawie apelacyjnej o korupcj\u0119. Obaj s\u0142ynni dzia\u0142acze ponownie zostali uniewinnieni - poinformowa\u0142 Reuters.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-michel-platini-i-sepp-blatter-uslyszeli-wyrok,nId,7937236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michel Platini i Sepp Blatter us\u0142yszeli wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:16:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-zasady-czystego-powietrza-wykluczaja-ubogich-minister-o,nId,7937219\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-zasady-czystego-powietrza-wykluczaja-ubogich-minister-o/000KSOD3DHDF2YPO-C307.jpg\" alt=\"Nowe zasady &quot;Czystego Powietrza'&quot; wykluczaj\u0105 ubogich? Minister odpowiada w RMF FM\" align=\"left\" /></a>&quot;Pula dochodu to 135 tys. z\u0142. W ramach tej puli obywatele mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po r\u00f3\u017cny poziom dofinansowania: 40, 70 i 100 proc. 100 proc. jest dla os\u00f3b o najwi\u0119kszym stopniu wykluczenia pod k\u0105tem efektywno\u015bci energetycznej. Pozyskali\u015bmy na ten cel dodatkowe 10 mld z\u0142, co zabezpiecza nam bud\u017cet do dw\u00f3ch lat&quot; - tak minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska skomentowa\u0142a we wtorek na antenie RMF FM zarzuty, \u017ce nowe zasady programu &quot;Czyste Powietrze&quot; 2025 wykluczaj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 potencjalnych beneficjent\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401472,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-zasady-czystego-powietrza-wykluczaja-ubogich-minister-o,nId,7937219",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zasady \"Czystego Powietrza'\" wykluczaj\u0105 ubogich? Minister odpowiada w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T10:10:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tajemnicza-smierc-w-lodzkim-pensjonacie,nId,7937237\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnicza-smierc-w-lodzkim-pensjonacie/000KSOJ1IKBUC71H-C307.jpg\" alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 w \u0142\u00f3dzkim pensjonacie\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142o 60-letniego m\u0119\u017cczyzny zosta\u0142o znalezione w jednym z pokoj\u00f3w w pensjonacie przy ul. Bema w \u0141odzi. Aby s\u0142u\u017cby mog\u0142y dosta\u0107 si\u0119 do pomieszczenia, stra\u017cacy musieli wywa\u017cy\u0107 drzwi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401474,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tajemnicza-smierc-w-lodzkim-pensjonacie,nId,7937237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 w \u0142\u00f3dzkim pensjonacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:48:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masakra-na-targowisku-setki-ofiar-w-sudanie,nId,7937223\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masakra-na-targowisku-setki-ofiar-w-sudanie/000KSNNHYKY72N6W-C307.jpg\" alt=\"Masakra na targowisku. Setki ofiar w Sudanie\" align=\"left\" /></a>Setki cywil\u00f3w zgin\u0119\u0142y po tym, gdy armia suda\u0144ska zaatakowa\u0142a targowisko w prowincji Darfur P\u00f3\u0142nocny na zachodzie Sudanu. We wtorek poinformowa\u0142a o tym grupa dzia\u0142aczy prawnych Emergency Lawyers, dokumentuj\u0105ca ofiary cywilne trwaj\u0105cej od prawie dw\u00f3ch lat wojny domowej w tym kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401475,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masakra-na-targowisku-setki-ofiar-w-sudanie,nId,7937223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masakra na targowisku. Setki ofiar w Sudanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:11:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzwonia-chcac-potwierdzic-zmiane-numeru-zus-to-oszustwo,nId,7937201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzwonia-chcac-potwierdzic-zmiane-numeru-zus-to-oszustwo/000KSN4JP7WY4P95-C307.jpg\" alt=\"Dzwoni\u0105, chc\u0105c potwierdzi\u0107 zmian\u0119 numeru. ZUS: To oszustwo!\" align=\"left\" /></a>Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych ostrzega przed fa\u0142szywymi telefonami. Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod pracownik\u00f3w ZUS i prosz\u0105 klient\u00f3w o potwierdzenie zmiany numeru. Zak\u0142ad przypomina, \u017ce prawdziwi konsultanci nigdy nie dzwoni\u0105 w sprawie zmiany numeru.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401143,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzwonia-chcac-potwierdzic-zmiane-numeru-zus-to-oszustwo,nId,7937201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzwoni\u0105, chc\u0105c potwierdzi\u0107 zmian\u0119 numeru. ZUS: To oszustwo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:11:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gwiazda-ksw-zatrzymana-chodzi-o-wstrzasajace-zabojstwo-w-war,nId,7937203\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gwiazda-ksw-zatrzymana-chodzi-o-wstrzasajace-zabojstwo-w-war/000KSNS5S7J8IW3N-C307.jpg\" alt=\"Gwiazda KSW zatrzymana. Chodzi o wstrz\u0105saj\u0105ce zab\u00f3jstwo w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Czecze\u0144ski zawodnik KSW Shamad E. zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w warszawskiej dzielnicy Miasteczko Wilan\u00f3w - poinformowa\u0142a &quot;Gazeta Wyborcza&quot;. Shamad E. jest jednym z trzech podejrzanych w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401142,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gwiazda-ksw-zatrzymana-chodzi-o-wstrzasajace-zabojstwo-w-war,nId,7937203",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazda KSW zatrzymana. Chodzi o wstrz\u0105saj\u0105ce zab\u00f3jstwo w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:11:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-rodzina-z-dziecmi-zatruta-czadem-nocna-akcja-strazakow-w-kwi,nId,7937207\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzina-z-dziecmi-zatruta-czadem-nocna-akcja-strazakow-w-kwi/000KSNJ4YRW8GKK6-C307.jpg\" alt=\"Rodzina z dzie\u0107mi zatruta czadem. Nocna akcja stra\u017cak\u00f3w w Kwidzynie\" align=\"left\" /></a>Czteroosobowa rodzina z dw\u00f3jk\u0105 dzieci trafi\u0142a w nocy do szpitala z podejrzeniem zatrucia czadem w Kwidzynie w Pomorskiem. Wszyscy byli przytomni. Konieczna by\u0142a ewakuacja pozosta\u0142ych 18 mieszka\u0144c\u00f3w budynku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401144,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-rodzina-z-dziecmi-zatruta-czadem-nocna-akcja-strazakow-w-kwi,nId,7937207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzina z dzie\u0107mi zatruta czadem. Nocna akcja stra\u017cak\u00f3w w Kwidzynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T09:11:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-cywilow-zginely-po-ataku-na-targ-w-sudanie,nId,7937223\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-cywilow-zginely-po-ataku-na-targ-w-sudanie/000KSNNHYKY72N6W-C307.jpg\" alt=\"Setki cywil\u00f3w zgin\u0119\u0142y po ataku na targ w Sudanie\" align=\"left\" /></a>Setki cywil\u00f3w zgin\u0119\u0142y po tym, gdy armia suda\u0144ska zaatakowa\u0142a targowisko w prowincji Darfur P\u00f3\u0142nocny na zachodzie Sudanu. We wtorek poinformowa\u0142a o tym agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na grup\u0119 prawnik\u00f3w. A afryka\u0144skim kraju od prawie dw\u00f3ch lat trwa wojna domowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401145,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-cywilow-zginely-po-ataku-na-targ-w-sudanie,nId,7937223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki cywil\u00f3w zgin\u0119\u0142y po ataku na targ w Sudanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:05:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-dwie-osoby-w-tym-2-letnie-dziecko-w-szpitalu-po-zatruciu-cza,nId,7937166\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-w-tym-2-letnie-dziecko-w-szpitalu-po-zatruciu-cza/000KSMDQUSEMWOQO-C307.jpg\" alt=\"Dwie osoby, w tym 2-letnie dziecko, w szpitalu po zatruciu czadem\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby, w tym 2-letnie dziecko, trafi\u0142y do szpitala po zatruciu tlenkiem w\u0119gla w Kaliszu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400860,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-dwie-osoby-w-tym-2-letnie-dziecko-w-szpitalu-po-zatruciu-cza,nId,7937166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie osoby, w tym 2-letnie dziecko, w szpitalu po zatruciu czadem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:05:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-polscy-archeolodzy-rozwiazuja-tajemnice-faraona,nId,7937187\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-archeolodzy-rozwiazuja-tajemnice-faraona/000KSMIE2PG5DF34-C307.jpg\" alt=\"Polscy archeolodzy rozwi\u0105zuj\u0105 tajemnice faraona\" align=\"left\" /></a>Polscy archeolodzy, kt\u00f3rzy wraz ze swoimi egipskimi kolegami przez prawie dwa miesi\u0105ce badali ciekawy grobowiec faraona, w\u0142a\u015bnie wr\u00f3cili do Polski. Prace trwa\u0142y na terenie staro\u017cytnej nekropolii w Sakkarze, niedaleko Kairu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400861,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-polscy-archeolodzy-rozwiazuja-tajemnice-faraona,nId,7937187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy archeolodzy rozwi\u0105zuj\u0105 tajemnice faraona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:05:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-pol-miliona-podpisow-jest-ale-to-nie-koniec-lewica-ma-plan,nId,7937181\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pol-miliona-podpisow-jest-ale-to-nie-koniec-lewica-ma-plan/000KSMGB5RI8OQLS-C307.jpg\" alt=\"\u200bP\u00f3\u0142 miliona podpis\u00f3w jest, ale to nie koniec. Lewica ma plan\" align=\"left\" /></a>W czwartek Magdalena Biejat z\u0142o\u017cy w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej 500 tysi\u0119cy podpis\u00f3w - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Kandydatka Lewicy na prezydenta ostatnie tygodnie kampanii wyborczej zamierza sp\u0119dzi\u0107 w wi\u0119kszych miastach, aby tam dotrze\u0107 do wyborc\u00f3w. Celem 18 maja ma by\u0107 milion g\u0142os\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400859,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-pol-miliona-podpisow-jest-ale-to-nie-koniec-lewica-ma-plan,nId,7937181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bP\u00f3\u0142 miliona podpis\u00f3w jest, ale to nie koniec. Lewica ma plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:05:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-incognito-na-meczu-polakow-ostry-komentarz-szefernakera,nId,7937148\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-incognito-na-meczu-polakow-ostry-komentarz-szefernakera/000KSMECHHV2N4LN-C307.jpg\" alt=\"Tusk &quot;incognito&quot; na meczu Polak\u00f3w? Ostry komentarz Szefernakera\" align=\"left\" /></a>&quot;Incognito w\u015br\u00f3d zwyk\u0142ych kibic\u00f3w&quot; - tak o swoim udziale w meczu pi\u0142karskim Polski z Malt\u0105 napisa\u0142 premier Donald Tusk. Stwierdzi\u0142, \u017ce spotkanie by\u0142o &quot;\u015brednie&quot;, ale &quot;wynik lepszy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400862,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-incognito-na-meczu-polakow-ostry-komentarz-szefernakera,nId,7937148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk \"incognito\" na meczu Polak\u00f3w? Ostry komentarz Szefernakera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-hennig-kloska-ws-szejny-nie-ma-miejsca-w-rzadzie-na-problemy,nId,7936594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hennig-kloska-ws-szejny-nie-ma-miejsca-w-rzadzie-na-problemy/000KSMZBQFYINS1S-C307.jpg\" alt=\"Hennig-Kloska ws. Szejny: Nie ma miejsca w rz\u0105dzie na problemy alkoholowe \" align=\"left\" /></a>&quot;Z ka\u017cdym problemem powinni\u015bmy si\u0119 zmierzy\u0107, ale w administracji pa\u0144stwowej, w rz\u0105dzie, w parlamencie, nie ma miejsca na problemy alkoholowe i upojenie alkoholowe. Nie da si\u0119 w ten spos\u00f3b podejmowa\u0107 decyzji&quot; - powiedzia\u0142a Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska z Polski 2050 w Porannej rozmowie w RMF FM, nawi\u0105zuj\u0105c do dzisiejszego o\u015bwiadczenia Andrzeja Szejny ws. jego problemu alkoholowego. &quot;Nie znam dok\u0142adnie przypadku pana pos\u0142a Szejny. Nie chc\u0119 si\u0119 odnosi\u0107 do tego konkretnego przypadku, bo nigdy nie spotka\u0142am pana Szejny...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400858,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-hennig-kloska-ws-szejny-nie-ma-miejsca-w-rzadzie-na-problemy,nId,7936594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hennig-Kloska ws. Szejny: Nie ma miejsca w rz\u0105dzie na problemy alkoholowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:01:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-hennig-kloska-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7936594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paulina-hennig-kloska-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000KSGWBKMHH1PHB-C307.jpg\" alt=\"Paulina Hennig-Kloska go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska z Polski 2050 b\u0119dzie we wtorek go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM. Zapraszamy do zadawania pyta\u0144!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400617,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-hennig-kloska-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7936594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Hennig-Kloska go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:01:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-podejrzenie-blonicy-w-szpitalu-w-olsztynie,nId,7937158\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzenie-blonicy-w-szpitalu-w-olsztynie/000KSM6KCE1U7IYD-C307.jpg\" alt=\"\u200bPodejrzenie b\u0142onicy w szpitalu w Olsztynie\" align=\"left\" /></a>Podejrzenie b\u0142onicy u 30-letniego pacjenta Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Specjalistycznego w Olsztynie - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Piotr Bu\u0142akowski. M\u0119\u017cczyzna jest w ci\u0119\u017ckim stanie i nie ma z nim kontaktu, a s\u0142u\u017cby sanitarne sprawdzaj\u0105 toksyczno\u015b\u0107 bakterii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400619,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-podejrzenie-blonicy-w-szpitalu-w-olsztynie,nId,7937158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPodejrzenie b\u0142onicy w szpitalu w Olsztynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:01:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szejna-ujawnil-swoj-problem-z-alkoholem-wiceszef-msz-wydal-o,nId,7937136\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szejna-ujawnil-swoj-problem-z-alkoholem-wiceszef-msz-wydal-o/000KSM5K2CLWSA1C-C307.jpg\" alt=\"Szejna ujawni\u0142 sw\u00f3j problem z alkoholem. Wiceszef MSZ wyda\u0142 o\u015bwiadczenie\" align=\"left\" /></a>&quot;Kilometr\u00f3wki rozliczone prawid\u0142owo i zaakceptowane przez kancelari\u0119 Sejmu&quot; - mi\u0119dzy innymi tymi s\u0142owami broni si\u0119 wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna ws. oskar\u017ce\u0144 o nieprawid\u0142owo\u015bci w raportowaniu podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych. Wiceszef MSZ zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c z\u0142o\u017cenie zawiadomienia do prokuratury oraz poinformowa\u0142, \u017ce &quot;zmierzy\u0142 si\u0119 z problemem nadu\u017cywania alkoholu&quot; i przeprosi\u0142 &quot;wszystkich, kt\u00f3rych dotkn\u0105\u0142&quot; ten problem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400618,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szejna-ujawnil-swoj-problem-z-alkoholem-wiceszef-msz-wydal-o,nId,7937136",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szejna ujawni\u0142 sw\u00f3j problem z alkoholem. Wiceszef MSZ wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:01:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-uwaga-kierowcy-mgly-paralizuja-polske-ograniczona-widocznosc,nId,7937140\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kierowcy-mgly-paralizuja-polske-ograniczona-widocznosc/000KSM4RK9IVXY2D-C307.jpg\" alt=\"Uwaga, kierowcy! Mg\u0142y parali\u017cuj\u0105 Polsk\u0119, ograniczona widoczno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>O mg\u0142ach ograniczaj\u0105cych widoczno\u015b\u0107 nawet do 10 metr\u00f3w informujecie nas, dzwoni\u0105c na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Szczeg\u00f3lnie niebezpiecznie jest w Wielkopolsce, na Mazowszu i na Dolnym \u015al\u0105sku. Kierowcy powinni zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 i prze\u0142\u0105czy\u0107 \u015bwiat\u0142a dzienne na mijania lub przeciwmg\u0142owe przednie. Ostrze\u017cenia wyda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400621,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-uwaga-kierowcy-mgly-paralizuja-polske-ograniczona-widocznosc,nId,7937140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga, kierowcy! Mg\u0142y parali\u017cuj\u0105 Polsk\u0119, ograniczona widoczno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-byly-zolnierz-grom-u-zawiedziony-wynikami-sondazu-opinia24-d,nId,7936577\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naval-z-grom-u-zaskoczony-postawa-polakow/000KSGU36GQCKSA1-C307.jpg\" alt=\"\u201eNaval\u201d z GROM-u zaskoczony postaw\u0105 Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Do ko\u0144ca marca poznamy szczeg\u00f3\u0142y szkole\u0144 wojskowych - zapowiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Pawe\u0142 Mate\u0144czuk &quot;Naval&quot;, by\u0142y \u017co\u0142nierz JW Grom, a obecnie pe\u0142nomocnik MON do spraw warunk\u00f3w s\u0142u\u017cby wojskowej. &quot;Te szkolenia b\u0119d\u0105 podzielone na dwie grupy: proobronne i dla tych, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 chcieli podnie\u015b\u0107 swoje kompetencje wojskowe&quot; - doda\u0142 go\u015b\u0107 Piotra Salaka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2401473,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-byly-zolnierz-grom-u-zawiedziony-wynikami-sondazu-opinia24-d,nId,7936577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNaval\u201d z GROM-u zaskoczony postaw\u0105 Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-powszechne-szkolenia-wojskowe-szczegoly-poznamy-do-konca-mar,nId,7936577\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powszechne-szkolenia-wojskowe-szczegoly-poznamy-do-konca-mar/000KSGU36GQCKSA1-C307.jpg\" alt=\"Powszechne szkolenia wojskowe. Szczeg\u00f3\u0142y poznamy do ko\u0144ca marca\" align=\"left\" /></a>Do ko\u0144ca marca poznamy szczeg\u00f3\u0142y szkole\u0144 wojskowych - zapowiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Pawe\u0142 Mate\u0144czuk \n&quot;Naval&quot;, by\u0142y \u017co\u0142nierz JW Grom, a obecnie pe\u0142nomocnik MON do spraw warunk\u00f3w s\u0142u\u017cby wojskowej. &quot;Te szkolenia b\u0119d\u0105 podzielone na dwie grupy: proobronne i dla tych, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 chcieli podnie\u015b\u0107 swoje kompetencje wojskowe&quot; - doda\u0142 go\u015b\u0107 Piotra Salaka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400620,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-powszechne-szkolenia-wojskowe-szczegoly-poznamy-do-konca-mar,nId,7936577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powszechne szkolenia wojskowe. Szczeg\u00f3\u0142y poznamy do ko\u0144ca marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:55:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odtajnione-dokumenty-rzucily-nowe-swiatlo-na-role-agentow-ci,nId,7937126\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odtajnione-dokumenty-rzucily-nowe-swiatlo-na-role-agentow-ci/000KSM2JMD0WMCT5-C307.jpg\" alt=\"Odtajnione dokumenty rzuci\u0142y nowe \u015bwiat\u0142o na rol\u0119 agent\u00f3w CIA\" align=\"left\" /></a>Okoliczno\u015bci zamachu na Johna F. Kennedy'ego wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 niejasne, jednak odtajnienie 77 tys. dokument\u00f3w dotycz\u0105cych zab\u00f3jstwa by\u0142ego prezydenta USA rzuci\u0142o nowe \u015bwiat\u0142o na rol\u0119 agent\u00f3w CIA zbieraj\u0105cych informacje o Zwi\u0105zku Radzieckim, Kubie i Chinach - zwraca uwag\u0119 &quot;The Washington Post&quot;. Wywo\u0142a\u0142o to szok, a zarazem dum\u0119 ich rodzin, kt\u00f3re dot\u0105d nie mia\u0142y wiedzy o tajnych operacji swoich bliskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odtajnione-dokumenty-rzucily-nowe-swiatlo-na-role-agentow-ci,nId,7937126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odtajnione dokumenty rzuci\u0142y nowe \u015bwiat\u0142o na rol\u0119 agent\u00f3w CIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:55:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-symboliczna-data-inauguracji-lukaszenki-przypadek-czy-prowok,nId,7937127\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/symboliczna-data-inauguracji-lukaszenki-przypadek-czy-prowok/000KSM2EQWE8X4P7-C307.jpg\" alt=\"Symboliczna data inauguracji \u0141ukaszenki. Przypadek czy prowokacja?\" align=\"left\" /></a>Dzie\u0144 Wolno\u015bci, inaczej Dzie\u0144 Woli, obchodzi dzi\u015b na Bia\u0142orusi demokratyczna opozycja. Przy tej okazji odb\u0119dzie si\u0119 inauguracja Alaksandra \u0141ukaszenki na funkcj\u0119 prezydenta po styczniowych &quot;wyborach&quot;. &quot;Przyw\u00f3dca odk\u0142ada\u0142 ceremoni\u0119, czekaj\u0105c na spotkanie z W\u0142adimirem Putinem w Moskwie&quot; - powiedzia\u0142 bia\u0142oruski ekspert Alaksandr K\u0142askouski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-symboliczna-data-inauguracji-lukaszenki-przypadek-czy-prowok,nId,7937127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symboliczna data inauguracji \u0141ukaszenki. Przypadek czy prowokacja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:55:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-polacy-pojda-na-szkolenie-wojskowe-sondaz-opinia24-dla-r,nId,7936801\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polacy-pojda-na-szkolenie-wojskowe-sondaz-opinia24-dla-r/000KSK1D9PQMVK9J-C307.jpg\" alt=\"Czy Polacy p\u00f3jd\u0105 na szkolenie wojskowe? Sonda\u017c Opinia24 dla RMF FM\" align=\"left\" /></a>Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie jest gotowa skorzysta\u0107 z dobrowolnych szkole\u0144 wojskowych, kt\u00f3rych organizacj\u0119 na pocz\u0105tku marca zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Tak wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. Ponad jedna trzecia badanych by\u0142aby sk\u0142onna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w takich szkoleniach. Najwi\u0119cej ch\u0119tnych do odbycia szkolenia jest w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w Trzeciej Drogi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-polacy-pojda-na-szkolenie-wojskowe-sondaz-opinia24-dla-r,nId,7936801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy p\u00f3jd\u0105 na szkolenie wojskowe? Sonda\u017c Opinia24 dla RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:55:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lot-do-chin-zawrocony-po-dwoch-godzinach-zaskakujacy-powod,nId,7937128\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lot-do-chin-zawrocony-po-dwoch-godzinach-zaskakujacy-powod/000KSM2P6DBFB89M-C307.jpg\" alt=\"Lot do Chin zawr\u00f3cony po dw\u00f3ch godzinach. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>Lot z Los Angeles do Szanghaju musia\u0142 zosta\u0107 przerwany po dw\u00f3ch godzinach, a maszyna wr\u00f3ci\u0142a do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Pow\u00f3d? Pilot zapomnia\u0142 paszportu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lot-do-chin-zawrocony-po-dwoch-godzinach-zaskakujacy-powod,nId,7937128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lot do Chin zawr\u00f3cony po dw\u00f3ch godzinach. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T05:55:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-odwazna-deklaracja-probierza-ujawnil-co-z-lewandowskim,nId,7937124\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odwazna-deklaracja-probierza-ujawnil-co-z-lewandowskim/000KSM1MKBUD98FF-C307.jpg\" alt=\"Odwa\u017cna deklaracja Probierza. Ujawni\u0142, co z Lewandowskim\" align=\"left\" /></a>Grali\u015bmy lepiej ni\u017c z Litw\u0105, ale brakowa\u0142o nam skuteczno\u015bci - to wnioski selekcjonera reprezentacji Polski Micha\u0142a Probierza po poniedzia\u0142kowym meczu z Malt\u0105 w eliminacjach mistrzostw \u015bwiata, wygranym przez Bia\u0142o-Czerwonych 2:0. &quot;Mamy komplet punkt\u00f3w, ale to nie znaczy, \u017ce jest \u015bwietnie&quot; - doda\u0142 szkoleniowiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-odwazna-deklaracja-probierza-ujawnil-co-z-lewandowskim,nId,7937124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwa\u017cna deklaracja Probierza. Ujawni\u0142, co z Lewandowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-25T04:50:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-pasjonujacy-boj-igi-swiatek-o-cwiercfinal-w-miami-to-byl-dzi,nId,7937123\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pasjonujacy-boj-igi-swiatek-o-cwiercfinal-w-miami-to-byl-dzi/000KSM1D2DQKOPIG-C307.jpg\" alt=\"Pasjonuj\u0105cy b\u00f3j Igi \u015awi\u0105tek o \u0107wier\u0107fina\u0142 w Miami. To by\u0142 dziwny mecz\" align=\"left\" /></a>Nie by\u0142 to spacerek, ale Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Ukraink\u0119 Elin\u0119 Switolin\u0119 7:6 (7-5), 6:3 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA 1000 na kortach twardych w Miami. Nast\u0119pn\u0105 rywalk\u0105 Polki b\u0119dzie 19-latka z Filipin Alexandra Eala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2400149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-pasjonujacy-boj-igi-swiatek-o-cwiercfinal-w-miami-to-byl-dzi,nId,7937123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasjonuj\u0105cy b\u00f3j Igi \u015awi\u0105tek o \u0107wier\u0107fina\u0142 w Miami. To by\u0142 dziwny mecz",
        "vote": 0
    }
]