[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T22:32:18.262311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T22:32:17+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3387474,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/nasza-wiara-czesto-zamyka-sie-w-kregu-praw-nakazow-i-zakazow-nie-takiej-postawy-uczyl-jezus,3240758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/00f75f100339c698148dd6522f1301b0/jpg/deon/feed/Depositphotos_652042220_XL.webp",
        "title": "Nasza wiara cz\u0119sto zamyka si\u0119 w kr\u0119gu praw, nakaz\u00f3w i zakaz\u00f3w. Nie takiej postawy uczy\u0142 Jezus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Krzy\u017cak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:14.840111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:57:14+00:00",
        "description": "Flaga Rosji. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3383584,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/pracownikom-nuncjatury-zabraklo-wyobrazni-ale-sprawe-trzeba-widziec-na-kilku-poziomach,3241220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/657c21fa18f8f5eb20de0c3969a69edf/jpg/deon/feed/Depositphotos_766308924_XL.webp",
        "title": "Pracownikom nuncjatury zabrak\u0142o wyobra\u017ani. Ale spraw\u0119 trzeba widzie\u0107 na kilku poziomach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:14.659496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:57:14+00:00",
        "description": "Nieznany artysta wyrze\u017abi\u0142 na gda\u0144skiej pla\u017cy \"Ostatni\u0105 Wieczerz\u0119\" (fot. depositphotos.com / Facebook.com)",
        "id": 3383583,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/tajemniczy-artysta-wyrzezbil-ostatnia-wieczerze-na-gdanskiej-plazy-to-nie-pierwsze-jego-dzielo,3242519",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/c567ea6b32398a055976020f416fb4c5/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(35).webp",
        "title": "Tajemniczy artysta wyrze\u017abi\u0142 \"Ostatni\u0105 Wieczerz\u0119\" na gda\u0144skiej pla\u017cy. To nie pierwsze jego dzie\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:48.340009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:50:47+00:00",
        "description": "S\u0119dzia Frank Caprio nie \u017cyje. Fot. StephanieRPereira / Wikimedia Commons / CC BY-SA 4.0",
        "id": 3383030,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-najbardziej-empatyczny-sedzia-w-ameryce-jego-wyroki-zmienily-zycie-wielu-ludzi,3242138",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/13d454a6600e4863b8ef2b5c8697111b/png/deon/feed/frank%20caprio%20(3).webp",
        "title": "Nie \u017cyje najbardziej empatyczny s\u0119dzia w Ameryce. Jego \"wyroki\" zmieni\u0142y \u017cycie wielu ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:47.885082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:50:47+00:00",
        "description": "S. Dorota Janiszewska zagine\u0142a 19 sierpnia w Kutnie. Zgromadzenie prosi o pomoc w poszukiwaniach. Fot. mat. pras.",
        "id": 3383028,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/odnalazla-sie-siostra-zakonna-z-kutna-jest-informacja-ze-zgromadzenia,3242432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/9b999ca5f2b07cf0b72e0efd089e52cc/png/deon/feed/s%20dorota%20janiszewska%20zaginela%20w%20kutnie.webp",
        "title": "Odnalaz\u0142a si\u0119 siostra zakonna z Kutna. Jest informacja ze zgromadzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:48.092629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:50:47+00:00",
        "description": "Kola\u017c: DEON. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3383029,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rodzice-moga-wypisac-dziecko-z-edukacji-zdrowotnej-musza-zdazyc-przed-25-wrzesnia-ale-wnioski-mozna-skladac-wczesniej,3240953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/4a5138f358293e2ca18d0236cd6f0458/png/deon/feed/rodzice%20wypisuja%20dzieci%20z%20edukacji%20zdrowotnej%20jest%20kilka%20powodow.webp",
        "title": "Rodzice mog\u0105 wypisa\u0107 dziecko z edukacji zdrowotnej. Musz\u0105 zd\u0105\u017cy\u0107 przed 25 wrze\u015bnia, ale wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:48.571144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:50:47+00:00",
        "description": "W Hiszpanii stan\u0105\u0142 wyj\u0105tkowy pomnik przedstawiaj\u0105cy b\u0142. Carlo Acutisa (fot. Instagram.com)",
        "id": 3383031,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/takiej-rzezby-nie-ma-zaden-swiety-carlo-acutis-doczekal-sie-wyjatkowego-pomnika,3242081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/672df7bfdcd7225e97fb360a36e5030e/png/deon/feed/ZDJECIE%20LACZONE%20(29).webp",
        "title": "Takiej rze\u017aby nie ma \u017caden \u015bwi\u0119ty! Carlo Acutis doczeka\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowego pomnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:36:21.887792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:36:21+00:00",
        "description": "Open AI, Chat GPT. Fot. depositphotos",
        "id": 3382443,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nie-polecieli-na-wakacje-przez-chatgpt-zrujnowal-nam-podroz,3241628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/db038ad3df5ba63c06d0589277f5d799/jpg/deon/feed/Depositphotos_703788284_XL.webp",
        "title": "Nie polecieli na wakacje przez... ChatGPT. \"Zrujnowa\u0142 nam podr\u00f3\u017c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Hap",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:36:22.381361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:36:21+00:00",
        "description": "\u201eTriumf Serca\u201d - mat. dystrybutor: Rafael Film",
        "id": 3382444,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/w-ciemnosci-auschwitz-rozblyslo-swiatlo-recenzja-,3240428",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/5e8018dbd54a2005b4b9aba0c3b063cb/jpg/deon/feed/mat.%20dystrybutor%20Rafael%20Film%203.webp",
        "title": "W ciemno\u015bci Auschwitz rozb\u0142ys\u0142o \u015bwiat\u0142o [RECENZJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:27.310670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:27:26+00:00",
        "description": "Ilustracja: CANVA AI / DEON",
        "id": 3381997,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ksieza-z-adhd-sa-kreatywni-i-spontaniczni-a-ludzie-ich-kochaja-ale-cena-jaka-placa-jest-ogromna,3241286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/45334f6d3f6975aa765e2cd1888e52b7/png/deon/feed/ksiadz%20z%20adhd%20jest%20kreatywny%20i%20pelen%20energii,%20ale%20placi%20wysoka%20cene%20Canva%20AI.webp",
        "title": "Ksi\u0119\u017ca z ADHD. S\u0105 kreatywni i spontaniczni, a ludzie ich kochaj\u0105, ale cena, jak\u0105 p\u0142ac\u0105, jest ogromna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:27.663004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:27:26+00:00",
        "description": "Zmiany w s\u0142u\u017cbie zdrowia. Fot. depositphotos",
        "id": 3381999,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/-ogromne-zmiany-dla-lekarzy-pielegniarek-i-ratownikow-medycznych-co-dostana-od-ministerstwa-zdrowia,3241352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/25/c0f74d7df58749df92048d6ff622fac4/jpg/deon/feed/Depositphotos_277127328_XL.webp",
        "title": "Ogromne zmiany dla lekarzy, piel\u0119gniarek i ratownik\u00f3w medycznych. Co dostan\u0105 od Ministerstwa Zdrowia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:26.957862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:27:26+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki na zaprzysi\u0119\u017ceniu wobec Zgromadzenia Narodowego w Sejmie (Fot. Miko\u0142aj Bujak/KPRM)",
        "id": 3381995,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pierwsze-weto-karola-nawrockiego-donald-tusk-zla-wola-albo-koszmarna-niekompetencja,3241295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/e9cc7df9430e9b4bf1061c4f9257941e/jpg/deon/feed/36_Karol%20Nawrocki_Zaprzysiezenie_Sejm_20250806_MWB23128.webp",
        "title": "Pierwsze weto Karola Nawrockiego. Donald Tusk: Z\u0142a wola albo koszmarna niekompetencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:27.486180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:27:26+00:00",
        "description": "Pies kochaj\u0105cy w\u0142a\u015bciciela. Fot. depositphotos",
        "id": 3381998,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/pies-chodzi-za-toba-krok-w-krok-to-nie-zawsze-oznaka-milosci,3241508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/75cbfe9e3cbf1dd5fd27fa6b5c804988/jpg/deon/feed/Depositphotos_791469714_XL.webp",
        "title": "Pies chodzi za tob\u0105 krok w krok? To nie zawsze oznaka mi\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:27.135517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:27:26+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3381996,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/piec-najczestszych-bledow-ktore-wierni-popelniaja-podczas-mszy-swietej,3241622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/928d79a312e3ecc9cc8eeaf76d181623/jpg/deon/feed/Depositphotos_122368300_XL.webp",
        "title": "Pi\u0119\u0107 najcz\u0119stszych b\u0142\u0119d\u00f3w, kt\u00f3re wierni pope\u0142niaj\u0105 podczas Mszy \u015bwi\u0119tej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:56.024350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:22:55+00:00",
        "description": "Adam Szustak OP (fot. Langusta na Palmie / YouTube.com)",
        "id": 3381594,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/adam-szustak-op-o-osmiu-znakach-ze-milosc-miedzy-nami-umiera,3240977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/a2071f710e1df9e73da26ab01f322048/JPG/deon/feed/Szustak.webp",
        "title": "Adam Szustak OP o o\u015bmiu znakach, \u017ce mi\u0142o\u015b\u0107 mi\u0119dzy nami umiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:55.846152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:22:55+00:00",
        "description": "Fot. ABC 7 Chicago / YouTube",
        "id": 3381593,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-oskarzony-o-molestowanie-przywrocony-do-pelnienia-poslugi-kaplanskiej-stanowczo-zaprzeczal-zarzutom,3240770",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/5bb285fa3e57aa18bb46ced62e068cab/JPG/deon/feed/ksiadz.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz oskar\u017cony o molestowanie przywr\u00f3cony do pe\u0142nienia pos\u0142ugi kap\u0142a\u0144skiej. Stanowczo zaprzecza\u0142 zarzutom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:55.667979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:22:55+00:00",
        "description": "S. Dorota Janiszewska zagine\u0142a 19 sierpnia w Kutnie. Zgromadzenie prosi o pomoc w poszukiwaniach. Fot. mat. pras.",
        "id": 3381592,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-w-kutnie-zaginela-siostra-zakonna-wspierajaca-ofiary-handlu-ludzmi-apelujemy-do-wszystkich-ktorzy-mogli-widziec-si,3240980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/9b999ca5f2b07cf0b72e0efd089e52cc/png/deon/feed/s%20dorota%20janiszewska%20zaginela%20w%20kutnie.webp",
        "title": "[PILNE] W Kutnie zagin\u0119\u0142a siostra zakonna, wspieraj\u0105ca ofiary handlu lud\u017ami. \"Apelujemy do wszystkich, kt\u00f3rzy mogli widzie\u0107 siostr\u0119 Dorot\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:22.536218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:21+00:00",
        "description": "Rolka \"Pielgrzymkowy Tinder\u201d podbi\u0142a Facebooka, a wyb\u00f3r zwyci\u0119\u017cczyni zszokowa\u0142 internaut\u00f3w. Fot. Ksi\u0105dz z osiedla / Facebook",
        "id": 3381180,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ksiadz-z-osiedla-zrobil-wlasna-randke-w-ciemno-na-pielgrzymce-final-zaskoczyl-wszystkich-wideo,3240545",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/f8acaa6c3885f42b475b677e473bf394/JPG/deon/feed/pielgrzymka%20randka%20w%20ciemno.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz z osiedla zrobi\u0142 w\u0142asn\u0105 \"Randk\u0119 w ciemno\" na pielgrzymce! Fina\u0142 zaskoczy\u0142 wszystkich [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:22.181656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3381178,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/o-swicie-polska-poderwala-mysliwce-chodzilo-o-dzialania-federacji-rosyjskiej,3240779",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/e6e75f3347f7ba7b18ba39f3c6a9b5f9/jpg/deon/feed/Depositphotos_44557595_XL.webp",
        "title": "O \u015bwicie Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Chodzi\u0142o o dzia\u0142ania Federacji Rosyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:22.357719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:21+00:00",
        "description": "Ks. Pawe\u0142 Nowak podejmuje ekstremalne trasy na rowerze, by pom\u00f3c chorym dzieciom. Podczas Race Around Austria pokona\u0142 najwy\u017cszy szczyt w tym kraju. Fot. Polska Misja Katolicka Bremen / Facebook, Race Around Austria / Instragram, Eugene Krasnaok / Unsplash",
        "id": 3381179,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-na-podium-ekstremalnego-wyscigu-kolarskiego-jechal-by-zbierac-datki-na-dzieci-chore-na-raka,3240605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/9e00787a8fedc3163f7647526cbfeb79/png/deon/feed/ks%20pawel%20nowak%20race%20around%20austria.webp",
        "title": "Polski ksi\u0105dz na podium ekstremalnego wy\u015bcigu kolarskiego. Jecha\u0142, by zbiera\u0107 datki na dzieci chore na raka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Hap",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:22.002348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:21+00:00",
        "description": "\u201eTriumf Serca\u201d - mat. dystrybutor: Rafael Film",
        "id": 3381177,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/w-ciemnosci-auschwitz-rozblyslo-swiatlo,3240428",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/5e8018dbd54a2005b4b9aba0c3b063cb/jpg/deon/feed/mat.%20dystrybutor%20Rafael%20Film%203.webp",
        "title": "W ciemno\u015bci Auschwitz rozb\u0142ys\u0142o \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Urba\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:22.713163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:21+00:00",
        "description": "To normalne, \u017ce rodzice nie mog\u0105 si\u0119 doczeka\u0107 powrotu do szkolnej rutyny. Gorzej, je\u015bli rani\u0105 przy tym dzieci przykrymi s\u0142owami. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3381181,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wielu-rodzicow-wyczekuje-konca-wakacji-bo-dziecko-wreszcie-przestanie-przeszkadzac,3240452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/30461c993b6c936ec35f048e0059595c/png/deon/feed/rodzice%20ciesza%20sie%20z%20konca%20wakacji%20i%20to%20jest%20normalne%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Wielu rodzic\u00f3w wyczekuje ko\u0144ca wakacji. Bo dziecko \"wreszcie przestanie przeszkadza\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:12:58.841387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:12:58+00:00",
        "description": "Polscy seminarzy\u015bci na Jasnej G\u00f3rze - fot. www.flickr.com/photos/196083098@N05/52943809683",
        "id": 3380855,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/900-imion-dla-boga--kampania-powolaniowa-w-denver,3240392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/3ef53c99e77748034f228c01b9b9b31f/jpg/deon/feed/52943809683_1d579e8792_o.webp",
        "title": "900 imion dla Boga \u2013 kampania powo\u0142aniowa w Denver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:36.760996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:06:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3380579,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/katecheza-i-modlitwa-w-salce-za-nic-bym-nie-zamienila-pracy-przy-parafii-na-etat-w-szkole,3240422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Katecheza i modlitwa w salce. \u201eZa nic bym nie zamieni\u0142a pracy przy parafii na etat w szkole\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:37.122673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:06:36+00:00",
        "description": "Ks. Hermann Scheipers (fot. CNA Deutsch Podcast / YouTube.com)",
        "id": 3380581,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ostatni-ksiadz-z-obozu-w-dachau-tam-czlowiek-stawal-sie-swietym-albo-zbrodniarzem,3240083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/20/d1386e52cd4ddf0d6ab465a9a395a362/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(33).webp",
        "title": "Ostatni ksi\u0105dz z obozu w Dachau. \"Tam cz\u0142owiek stawa\u0142 si\u0119 \u015bwi\u0119tym albo zbrodniarzem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:36.945576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:06:36+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje abp J\u00f3zef Kowalczyk (fot. episkopat.pl)",
        "id": 3380580,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-nie-zyje-byly-prymas-polski-abp-jozef-kowalczyk,3240365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/21/6af6841762b35485f2c6d71e3f913c03/webp/deon/feed/abp%20Kowalczyk.webp",
        "title": "[PILNE] Nie \u017cyje by\u0142y prymas Polski abp J\u00f3zef Kowalczyk",
        "vote": 0
    }
]