[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:31:50.628688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:26:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8260623-stanislaw-soyka-ph3147484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Poet\u0105\" si\u0119 nie czu\u0142. Archiwalny wywiad ze Stanis\u0142awem Soyk\u0105\" />\n    W zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Stanis\u0142awa Soyki, legendarnego wokalisty jazzowego, przypominamy jego archiwaln\u0105 rozmow\u0119 z Grzegorzem Miecugowem z 2015 roku z programu \"Inny punkt widzenia\". Charakterystyczny g\u0142os i emocjonalny spos\u00f3b interpretacji sprawi\u0142y, \u017ce Soyka zyska\u0142 miano jednego z najwybitniejszych interpretator\u00f3w polskiej piosenki.",
        "id": 3387146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/archiwalny-wywiad-ze-stanislawem-soyka-st8610662?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8260623-stanislaw-soyka-ph3147484/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Poet\u0105\" si\u0119 nie czu\u0142. Archiwalny wywiad ze Stanis\u0142awem Soyk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:06:21.771784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:02:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5120841-bank-budynek-slowo-napis-sign-building-oddzial-slowo-ph4565316/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u017cszy podatek dla bank\u00f3w. Szykuje si\u0119 spora podwy\u017cka\" />\n    Ministerstwo Finans\u00f3w zamierza zwi\u0119kszy\u0107 stawk\u0119 podatku dochodowego od bank\u00f3w - wynika z zapowiedzi wiceministra finans\u00f3w Jaros\u0142awa Nenemana. W 2026 roku wyniesie ona 30 procent. Obecnie to 19 procent.",
        "id": 3384307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyzszy-podatek-dla-bankow-szykuje-sie-spora-podwyzka-st8610249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5120841-bank-budynek-slowo-napis-sign-building-oddzial-slowo-ph4565316/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wy\u017cszy podatek dla bank\u00f3w. Szykuje si\u0119 spora podwy\u017cka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:58:47.439685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:54:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9309588-modlitwa-podczas-sesji-zakopianskiej-rady-miasta-ph8609834/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przez Chrystusa, Pana naszego, amen\". To nie msza, to sesja rady miasta. Jest petycja\" />\n    Do w\u0142adz Zakopanego trafi\u0142a petycja w sprawie rezygnacji z modlitw na sesjach rady miasta. Modlitwa ksi\u0119dza Piotra Skargi odmawiana jest na pocz\u0105tku ka\u017cdego zebrania radnych - to nie tylko tradycja, ale te\u017c jeden z punkt\u00f3w oficjalnego statutu Zakopanego. - Wiara na Podhalu jest bardzo istotna. Sam mam w gabinecie krzy\u017c - powiedzia\u0142 tvn24.pl burmistrz miasta \u0141ukasz Filipowicz.",
        "id": 3383637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-modlitwy-na-sesjach-rady-miasta-jest-petycja-st8609962?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9309588-modlitwa-podczas-sesji-zakopianskiej-rady-miasta-ph8609834/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Przez Chrystusa, Pana naszego, amen\". To nie msza, to sesja rady miasta. Jest petycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:31.335097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:31:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2396421-zalazki-trab-wodnych-widoczne-z-miejscowosci-darlowko-ph8609615/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niesamowity widok\" nad Ba\u0142tykiem\" />\n    Tury\u015bci i mieszka\u0144cy nadmorskich miejscowo\u015bci mogli dzi\u015b zobaczy\u0107 nietypowy widok. Nad Morzem Ba\u0142tyckim jednocze\u015bnie pojawi\u0142o si\u0119 kilka zal\u0105\u017ck\u00f3w tr\u0105b wodnych. Zjawiska by\u0142y widoczne mi\u0119dzy innymi w Dar\u0142\u00f3wku i \u0141azach.",
        "id": 3382490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/niesamowity-widok-nad-baltykiem-zalazki-trab-wodnych-na-zdjeciach-st8609659?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2396421-zalazki-trab-wodnych-widoczne-z-miejscowosci-darlowko-ph8609615/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Niesamowity widok\" nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:20:38.222952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1898289-pawel-s-ph8281730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 odk\u0142ada\u0107 po 1 groszu. \"Mia\u0142o to p\u00f3j\u015b\u0107 na kampani\u0119\" PiS \" />\n    Dosta\u0142em informacj\u0119, \u017ce mam dla pana Kuczmierowskiego (by\u0142ego prezesa RARS) odk\u0142ada\u0107 jeden grosz od jednej sztuki r\u0119kawiczek zakupionych przez RARS. M\u00f3wiono mi, \u017ce to ma p\u00f3j\u015b\u0107 na cele kampanii wyborczej - czytamy w ujawnionym przez Onet fragmencie zezna\u0144 Paw\u0142a S., podejrzanego w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Wiadomo te\u017c, co zeznali pracownicy agencji.",
        "id": 3381220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mial-odkladac-po-1-groszu-mialo-to-pojsc-na-kampanie-pis-st8608967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1898289-pawel-s-ph8281730/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 odk\u0142ada\u0107 po 1 groszu. \"Mia\u0142o to p\u00f3j\u015b\u0107 na kampani\u0119\" PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:20:38.425163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:17:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4262312-dziecko-zadlawilo-sie-w-sklepie-ph8608944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzylatek d\u0142awi\u0142 si\u0119 cukierkiem, zauwa\u017cy\u0142 to policjant\" />\n    Dziecko, kt\u00f3re by\u0142o na zakupach z mam\u0105, nagle sta\u0142o si\u0119 sine, nie mog\u0142o z\u0142apa\u0107 oddechu. Sytuacj\u0119 zauwa\u017cy\u0142 policjant z nieumundurowanego patrolu z Brzeska (Ma\u0142opolska). Pom\u00f3g\u0142 ch\u0142opcu.",
        "id": 3381221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzesko-chlopiec-dlawil-sie-cukierkiem-zauwazyl-to-policjant-nagranie-ze-sklepu-st8608953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4262312-dziecko-zadlawilo-sie-w-sklepie-ph8608944/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzylatek d\u0142awi\u0142 si\u0119 cukierkiem, zauwa\u017cy\u0142 to policjant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:20:38.600671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:16:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718929-steve-witkoff-ph8351917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanin zgin\u0105\u0142, walcz\u0105c po stronie Rosji. Witkoff przekaza\u0142 rodzinie medal od Putina\" />\n    Specjalny wys\u0142annik USA Steve Witkoff wr\u0119czy\u0142 rosyjskie odznaczenie rodzinie Amerykanina, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 walcz\u0105c po stronie Rosji w 2024 roku. 21-latek, syn wysokiej rang\u0105 urz\u0119dniczki CIA, zaci\u0105gn\u0105\u0142 si\u0119 do armii rok wcze\u015bniej.",
        "id": 3381222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-witkoff-przekazal-medal-od-putina-rodzinie-zabitego-w-rosji-amerykanina-st8608871?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718929-steve-witkoff-ph8351917/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Amerykanin zgin\u0105\u0142, walcz\u0105c po stronie Rosji. Witkoff przekaza\u0142 rodzinie medal od Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:51:13.385868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:18:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-878633-forum-1030483972-ph8608844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wr\u00f3g przeprowadzi\u0142 kombinowany atak\". Tragiczna noc we Lwowie, alarmy w ca\u0142ej Ukrainie\" />\n    Inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1274 dni temu. W nocy ze \u015brody na czwartek, w wyniku zmasowanego ataku na Lw\u00f3w, dokonanego przy pomocy dron\u00f3w i rakiet manewruj\u0105cych, zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a dwie zosta\u0142y ranne. Rosja przypu\u015bci\u0142a naloty tak\u017ce na inne cz\u0119\u015bci Ukrainy. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 3380342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wrog-przeprowadzil-kombinowany-atak-tragiczna-noc-we-lwowie-alarmy-w-calej-ukrainie-st8608779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-878633-forum-1030483972-ph8608844/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wr\u00f3g przeprowadzi\u0142 kombinowany atak\". Tragiczna noc we Lwowie, alarmy w ca\u0142ej Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T03:41:11.227881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T03:34:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8894326-polska-poderwala-mysliwce-ph8070574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. \"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"\" />\n    Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o w czwartek nad ranem o \"aktywno\u015bci\" rosyjskiego lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu, zwi\u0105zanej z uderzeniami na Ukrain\u0119. \"Poderwane zosta\u0142y dy\u017curne pary my\u015bliwskie, a systemy obrony powietrznej oraz rozpoznania radiolokacyjnego osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\" - czytamy.",
        "id": 3379819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-poderwala-mysliwce-stan-najwyzszej-gotowosci-st8608781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8894326-polska-poderwala-mysliwce-ph8070574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. \"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T03:41:11.404832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T03:28:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-797203-j-d-vance-podczas-spotkania-z-europejskimi-przywodcami-ph8608771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceprezydent USA o Ukrainie. \"Nie s\u0105dz\u0119, \u017ce powinni\u015bmy ponosi\u0107 ten ci\u0119\u017car\"\" />\n    Wiceprezydent USA J.D. Vance w wywiadzie dla Fox News stwierdzi\u0142, \u017ce Europa b\u0119dzie musia\u0142a ponie\u015b\u0107 \"lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107\" obci\u0105\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z gwarancjami bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Vance podkre\u015bli\u0142, \u017ce USA mog\u0105 jedynie \"pom\u00f3c\" je\u015bli to b\u0119dzie konieczne.",
        "id": 3379820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-j-d-vance-europa-bedzie-musiala-zagwarantowac-lwia-czesc-bezpieczenstwa-ukrainy-st8608772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-797203-j-d-vance-podczas-spotkania-z-europejskimi-przywodcami-ph8608771/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiceprezydent USA o Ukrainie. \"Nie s\u0105dz\u0119, \u017ce powinni\u015bmy ponosi\u0107 ten ci\u0119\u017car\"",
        "vote": 0
    }
]