[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:32:01.304203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:32:00+00:00",
        "description": "W czwartek na pozna\u0144skim stadionie rozegra\u0142 si\u0119 mecz.",
        "id": 3387150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166795-lech_poznan_przegral_z_krc_genk_rewanz_za_tydzien_w_belgii?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Pozna\u0144 przegra\u0142 z KRC Genk. Rewan\u017c za tydzie\u0144 w Belgii.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:32:01.126771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:32:00+00:00",
        "description": "W wieku 66 lat odszed\u0142 znany polski artysta.",
        "id": 3387149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166796-nie_zyje_legendarny_muzyk_stanislaw_sojka_przerwano_festiwal_w_sopocie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje legendarny muzyk Stanis\u0142aw Sojka. Przerwano festiwal w Sopocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:32:01.508956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:32:00+00:00",
        "description": "Chodzi o &quot;Rockowizn\u0119&quot;, kt\u00f3ra odbywa si\u0119 na pozna\u0144skiej \u0141awicy.",
        "id": 3387151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166794-rozpoczal_sie_wielki_rockowy_festiwal_potrwa_trzy_dni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 wielki, rockowy festiwal. Potrwa trzy dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T20:27:27.169084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T20:27:26+00:00",
        "description": "Chodzi o cukierni\u0119 Szymczak przy ul. Skibowej na pozna\u0144skim Szczepankowie.",
        "id": 3386622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166793-poznanska_cukiernia_zamknela_sie_po_67_latach_dzialalnosci_wlasciciele_przeprosili_swoich_klientow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska cukiernia zamkn\u0119\u0142a si\u0119 po 67 latach dzia\u0142alno\u015bci. W\u0142a\u015bciciele przeprosili swoich klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T20:27:27.349584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T20:27:26+00:00",
        "description": "Do \u015bmiertelnego wypadku dosz\u0142o w czwartek w miejscowo\u015bci Stary Lubosz (powiat ko\u015bcia\u0144ski).",
        "id": 3386623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166792-region_tragedia_na_drodze_nie_zyje_rowerzysta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Tragedia na drodze. Nie \u017cyje rowerzysta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:21:34.466175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:21:33+00:00",
        "description": "Podejrzane zachowanie m\u0119\u017cczyzny wywo\u0142a\u0142o panik\u0119 w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3386132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166790-od_kilku_dni_na_poznanskim_osiedlu_nieznany_mezczyzna_robi_zdjecia_balkonow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kilku dni na pozna\u0144skim osiedlu nieznany m\u0119\u017cczyzna robi zdj\u0119cia balkon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:21:34.249122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:21:33+00:00",
        "description": "Policjanci z Komisariatu Policji Pozna\u0144 Nowe Miasto prowadz\u0105 poszukiwania za zaginionym \u0141ukaszem Sarneckim.",
        "id": 3386131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166791-zaginal_mieszkaniec_poznania_mial_pojechac_do_kolobrzegu_slad_po_nim_zaginal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 mieszkaniec Poznania. Mia\u0142 pojecha\u0107 do Ko\u0142obrzegu, \u015blad po nim zagin\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:17:55.859457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:17:53+00:00",
        "description": "Wracamy do tragedii w Kalwach (woj. pomorskie).",
        "id": 3385668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166789-strazacy_oddali_hold_koledze_ktory_zginal_tragicznie_podczas_przeszukiwania_pogorzeliska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy oddali ho\u0142d koledze, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 tragicznie podczas przeszukiwania pogorzeliska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:11:38.405482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T17:11:37+00:00",
        "description": "W czwartek Czytelnicy epoznan.pl zauwa\u017cyli mn\u00f3stwo woz\u00f3w stra\u017cackich przy szpitalu.",
        "id": 3385034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166788-szpitalna_ktos_zadzwonil_poinformowac_ze_w_szpitalu_znajduje_sie_ladunek_wybuchowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szpitalna: Kto\u015b zadzwoni\u0142 poinformowa\u0107, \u017ce w szpitalu znajduje si\u0119 \u0142adunek wybuchowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:06:37.166020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:06:36+00:00",
        "description": "By\u0142 nazywany \u0142owc\u0105 talent\u00f3w.",
        "id": 3384311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166787-nie_zyje_roman_los_byly_trener_lecha_poznan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Roman \u0141o\u015b. By\u0142y trener Lecha Pozna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:06:37.341000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:06:36+00:00",
        "description": "18-letni mieszkaniec gminy Gniezno zosta\u0142 ju\u017c zatrzymany w tej sprawie.",
        "id": 3384312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166786-zazadal_od_18_latka_zwrotu_skradzionego_przedmiotu_ale_ten_rzucil_sie_na_niego_z_piescia_pokrzywdzony_trafil_do_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u017c\u0105da\u0142 od 18-latka zwrotu skradzionego przedmiotu, ale ten rzuci\u0142 si\u0119 na niego z pi\u0119\u015bci\u0105. Pokrzywdzony trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:59:40.848412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:59:40+00:00",
        "description": "31-letni mieszkaniec powiatu kaliskiego wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w nowym sezonie &quot;Rolnik szuka \u017cony&quot;.",
        "id": 3383645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166785-rolnik_z_wielkopolski_szuka_zony_bedzie_mozna_zobaczyc_go_w_popularnym_programie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnik z Wielkopolski szuka \u017cony. B\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 go w popularnym programie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:59:41.136984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:59:40+00:00",
        "description": "Do kradzie\u017cy dosz\u0142o na pozna\u0144skim \u015awierczewie w nocy z wtorku na \u015brod\u0119.",
        "id": 3383646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166784-swierczewo_w_nocy_skradziono_samochod_wlascicielka_oferuje_nagrode_dla_osoby_ktora_pomoze_odnalezc_auto?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awierczewo: w nocy skradziono samoch\u00f3d. W\u0142a\u015bcicielka oferuje nagrod\u0119 dla osoby, kt\u00f3ra pomo\u017ce odnale\u017a\u0107 auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:53:40.030249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:53:39+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w Bolechowie-Osiedlu.",
        "id": 3383100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166781-niebezpieczna_sytuacja_na_przejezdzie_kolejowym_pod_poznaniem_auto_utknelo_pod_szlabanem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna sytuacja na przeje\u017adzie kolejowym pod Poznaniem. Auto utkn\u0119\u0142o pod szlabanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:53:40.219175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:53:39+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czerwcu.",
        "id": 3383101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166777-pokrzywdzona_zostala_popchnieta_a_nastepnie_uderzona_reka_w_twarz_poznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Pokrzywdzona zosta\u0142a popchni\u0119ta, a nast\u0119pnie uderzona r\u0119k\u0105 w twarz&quot;. Poznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:53:40.416233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:53:39+00:00",
        "description": "Uroczysto\u015b\u0107 odby\u0142a si\u0119 w czwartek na ulicy Wroc\u0142awskiej.",
        "id": 3383102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166780-w_poznaniu_wmurowano_pierwsze_stolpersteiny_przypominaja_o_ofiarach_holokaustu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu wmurowano pierwsze Stolpersteiny. Przypominaj\u0105 o ofiarach Holokaustu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:53:40.591616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:53:39+00:00",
        "description": "Henio w ko\u0144cu trafi do prawdziwego domu.",
        "id": 3383103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166776-wspaniale_wiesci_w_sprawie_rocznego_chlopca_ktory_od_urodzenia_mieszka_w_poznanskim_szpitalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wspania\u0142e wie\u015bci w sprawie rocznego ch\u0142opca, kt\u00f3ry od urodzenia mieszka w pozna\u0144skim szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:44.390086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:38:43+00:00",
        "description": "Siostry zakonne z Kutna w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do medi\u00f3w o pomoc w poszukiwaniu zaginionej.",
        "id": 3382496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166779-dramatyczny_apel_siostr_zakonnych_jedna_z_nich_zaginela_i_moze_byc_w_niebezpieczenstwie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny apel si\u00f3str zakonnych. Jedna z nich zagin\u0119\u0142a i mo\u017ce by\u0107 w niebezpiecze\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:44.741480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:38:43+00:00",
        "description": "Przez malowanie oznakowania.",
        "id": 3382498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166778-kilka_tygodni_utrudnien_na_skrzyzowaniach_w_centrum_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka tygodni utrudnie\u0144 na skrzy\u017cowaniach w centrum Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:44.214040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:38:43+00:00",
        "description": "W Gostyniu.",
        "id": 3382495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166775-region_pseudonim_i_wulgaryzmy_wymalowane_sprayem_na_zaparkowanym_aucie_wynik_klotni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Pseudonim i wulgaryzmy wymalowane sprayem na zaparkowanym aucie. Wynik k\u0142\u00f3tni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:44.916787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:38:43+00:00",
        "description": "Kr\u00f3tsza praca ma pozytywnie wp\u0142ywa\u0107na nastroje pracownik\u00f3w.",
        "id": 3382499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166768-rusza_pilotaz_skrocenia_czasu_pracy_w_polsce_oni_chca_maksymalnie_7_godzin_pracy_dziennie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza pilota\u017c skr\u00f3cenia czasu pracy w Polsce. Oni chc\u0105 maksymalnie 7 godzin pracy dziennie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:45.092223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:38:43+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Zagospodarowania Odpad\u00f3w chwali si\u0119 swoj\u0105 nowoczesn\u0105 zamiatark\u0105.",
        "id": 3382500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166770-taka_maszyna_codziennie_rano_jezdzi_po_starym_rynku_i_placu_kolegiackim_zdolna_do_pracy_nawet_w_ujemnych_temperaturach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taka maszyna codziennie rano je\u017adzi po Starym Rynku i placu Kolegiackim. &quot;Zdolna do pracy nawet w ujemnych temperaturach&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:38:44.565653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:38:43+00:00",
        "description": "W Poznaniu odb\u0119dzie si\u0119 kolejna edycja Og\u00f3lnopolskiego Zlotu Czerwonych Samochod\u00f3w.",
        "id": 3382497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166774-to_wydarzenie_co_roku_przyciaga_tlumy_juz_w_sobote_mtp_zaleje_czerwien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wydarzenie co roku przyci\u0105ga t\u0142umy. Ju\u017c w sobot\u0119 MTP zaleje &quot;czerwie\u0144&quot;!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:29:40.487902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:29:39+00:00",
        "description": "Do dramatu dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek, 18 sierpnia.",
        "id": 3382040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166772-26_latek_zgwalcony_w_mieszkaniu_bylej_partnerki_w_koninie_to_miala_byc_zemsta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "26-latek zgwa\u0142cony w mieszkaniu by\u0142ej partnerki w Koninie. To mia\u0142a by\u0107 zemsta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:29:40.309786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:29:39+00:00",
        "description": "O tej sprawie pisali\u015bmy na epoznan.pl we wrze\u015bniu ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 3382039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166769-mysliwemu_odebrano_psy_w_dramatycznym_stanie_wlasnie_go_skazano?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bliwemu odebrano psy w dramatycznym stanie. W\u0142a\u015bnie go skazano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:25:10.978539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:25:10+00:00",
        "description": "Mia\u0142a powsta\u0107 w Koninie.",
        "id": 3381634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166765-nie_bedzie_koreanskiej_elektrowni_jadrowej_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie korea\u0144skiej elektrowni j\u0105drowej w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:25:11.154892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:25:10+00:00",
        "description": "Chodzi o urz\u0105dzenia zakupione na pocz\u0105tku roku przez G\u0142\u00f3wny Inspektorat Transportu Drogowego.",
        "id": 3381635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166766-uruchomiono_dwa_pierwsze_nowe_fotoradary_z_puli_70_najwiecej_z_nich_pojawi_sie_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uruchomiono dwa pierwsze nowe fotoradary z puli 70, najwi\u0119cej z nich pojawi si\u0119 w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:20:49.949244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:20:49+00:00",
        "description": "S\u0105 kolejne informacje w tej bulwersuj\u0105cej sprawie.",
        "id": 3381226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166764-najpierw_go_skatowali_pozniej_porzucili_kilkadziesiat_kilometrow_dalej_nie_przezyl_sa_kolejne_zatrzymania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw go skatowali, p\u00f3\u017aniej porzucili kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w dalej. Nie prze\u017cy\u0142. S\u0105 kolejne zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:20:49.773472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:20:49+00:00",
        "description": "Sprawc\u00f3w rozboju zatrzymano.",
        "id": 3381225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166767-wracal_z_poznanskiego_szpitala_po_wypadku_na_rowerze_zostal_pobity_i_okradziony?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca\u0142 z pozna\u0144skiego szpitala po wypadku na rowerze. Zosta\u0142 pobity i okradziony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:15:26.541683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:15:26+00:00",
        "description": "Chodzi o teren w pobli\u017cu skrzy\u017cowania ulic Trockiej i Wile\u0144skiej w s\u0105siedztwie Jeziora Malta\u0144skiego.",
        "id": 3380900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166763-nielegalnie_parkuja_w_poblizu_stacji_maltanki_zrywaja_tasme_i_wjezdzaja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielegalnie parkuj\u0105 w pobli\u017cu stacji Maltanki. &quot;Zrywaj\u0105 ta\u015bm\u0119 i wje\u017cd\u017caj\u0105&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:15:26.717460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:15:26+00:00",
        "description": "Organizatorzy BitterSweet Festival zabieraj\u0105 festiwalow\u0105 infrastruktur\u0119.",
        "id": 3380901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166762-trwaja_porzadki_na_cytadeli_po_weekendowym_festiwalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 porz\u0105dki na Cytadeli po weekendowym festiwalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:09:53.607946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:09:53+00:00",
        "description": "Wpad\u0142.",
        "id": 3380619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166761-16_letni_piroman_wywolal_co_najmniej_5_pozarow_lasu_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "16-letni piroman wywo\u0142a\u0142 co najmniej 5 po\u017car\u00f3w lasu w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:09:53.840257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:09:53+00:00",
        "description": "\u0141awica Shopping Park powsta\u0142 przy ulicy Bukowskiej.",
        "id": 3380620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166760-w_poznaniu_powstal_nowy_park_handlowy_otwarcie_za_kilka_dni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu powsta\u0142 nowy park handlowy. Otwarcie za kilka dni!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:51:24.723682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:51:24+00:00",
        "description": "Do tragedii dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w Robakowie.",
        "id": 3380344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166759-tragiczna_smierc_na_terenie_podpoznanskiego_magazynu_jest_wiecej_informacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 na terenie podpozna\u0144skiego magazynu. Jest wi\u0119cej informacji",
        "vote": 0
    }
]