[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:27:11.900279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:22:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6316732-stanislaw-soyka-ph8610616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jak on \u015bpiewa\u0142, to wtedy milk\u0142y rozmowy\"\" />\n    Nie \u017cyje Stanis\u0142aw Soyka, jeden z najwybitniejszych artyst\u00f3w polskiej sceny muzycznej ostatnich dekad. Zmar\u0142 w czwartek w wieku 66 lat. Muzyka wspominali dziennikarze. - Jak on \u015bpiewa\u0142, to wtedy milk\u0142y rozmowy i pr\u00f3bowali\u015bmy \u015bpiewa\u0107 razem z nim - m\u00f3wi\u0142 Tomasz Sianecki. Monika Olejnik wspomina\u0142a, \u017ce Soyka \"mia\u0142 niezwyk\u0142e poczucie humoru, by\u0142 pe\u0142en optymizmu\".",
        "id": 3387099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/stanislaw-soyka-nie-zyje-wspomnienia-jak-on-spiewal-to-wtedy-milkly-rozmowy-st8610615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6316732-stanislaw-soyka-ph8610616/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Jak on \u015bpiewa\u0142, to wtedy milk\u0142y rozmowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T22:32:10.300277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:22:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6316732-stanislaw-soyka-ph8610616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jak on \u015bpiewa\u0142, to wtedy milk\u0142y rozmowy\"\" />\n    Nie \u017cyje Stanis\u0142aw Soyka, jeden z najwybitniejszych artyst\u00f3w polskiej sceny muzycznej ostatnich dekad. Zmar\u0142 w czwartek w wieku 66 lat. Muzyka wspominali dziennikarze. - Jak on \u015bpiewa\u0142, to wtedy milk\u0142y rozmowy i pr\u00f3bowali\u015bmy \u015bpiewa\u0107 razem z nim - m\u00f3wi\u0142 Tomasz Sianecki. Monika Olejnik wspomina\u0142a, \u017ce Soyka \"mia\u0142 niezwyk\u0142e poczucie humoru, by\u0142 pe\u0142en optymizmu\".",
        "id": 3387467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/stanislaw-soyka-nie-zyje-wspomnienia-jak-on-spiewal-to-wtedy-milkly-rozmowy-st8610615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6316732-stanislaw-soyka-ph8610616/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Jak on \u015bpiewa\u0142, to wtedy milk\u0142y rozmowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:27:12.081905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T21:10:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4991310-zdjecie-stanislawa-soyki-wyswietlane-podczas-koncertu-orkiestra-mistrzom-w-operze-lesnej-w-sopocie-ph8610656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142d dla Stanis\u0142awa Soyki. \"Tolerancja\" w wyj\u0105tkowym wykonaniu\" />\n    Arty\u015bci obecni podczas ostatniego dnia Top of the Top Sopot Festival 2025 oddali ho\u0142d zmar\u0142emu Stanis\u0142awowi Soyce. Wsp\u00f3lnie wykonali \"Tolerancj\u0119\", jeden z najwi\u0119kszych przeboj\u00f3w Soyki, kt\u00f3ry z biegiem lat sta\u0142 si\u0119 hymnem akceptacji i otwarto\u015bci.",
        "id": 3387100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/hold-dla-stanislawa-soyki-tolerancja-w-wyjatkowym-wykonaniu-st8610628?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4991310-zdjecie-stanislawa-soyki-wyswietlane-podczas-koncertu-orkiestra-mistrzom-w-operze-lesnej-w-sopocie-ph8610656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142d dla Stanis\u0142awa Soyki. \"Tolerancja\" w wyj\u0105tkowym wykonaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T21:27:12.288078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T20:34:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2805521-stanislaw-soyka-ph8610580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stanis\u0142aw Soyka nie \u017cyje\" />\n    W wieku 66 lat zmar\u0142 Stanis\u0142aw Soyka, popularny wokalista jazzowy, skrzypek, pianista, gitarzysta, kompozytor i poeta.\u00a0Artysta mia\u0142 wyst\u0105pi\u0107 podczas ko\u0144cz\u0105cego si\u0119 w czwartek Top of the Top Sopot Festival 2025.",
        "id": 3387101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/stanislaw-soyka-nie-zyje-wokalista-jazzowy-mial-66-lat-st8610568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2805521-stanislaw-soyka-ph8610580/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stanis\u0142aw Soyka nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T20:22:42.295382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:55:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sjsdz8-antarktyda-7890322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedna wycieczka tam kosztuje sto ton \u015bniegu\" />\n    Ruch turystyczny przek\u0142ada si\u0119 na coraz wi\u0119ksze zanieczyszczenie Antarktydy. Najnowsze badania pokazuj\u0105, \u017ce wysokie st\u0119\u017cenie metali ci\u0119\u017ckich pochodz\u0105cych ze spalania paliw przyspiesza topnienie pokrywy \u015bnie\u017cnej. Wizyta jednego turysty mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z utrat\u0105 nawet stu ton \u015bniegu.",
        "id": 3386579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/antarktyda-jedna-wycieczka-tam-kosztuje-sto-ton-lodu-st8610527?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sjsdz8-antarktyda-7890322/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jedna wycieczka tam kosztuje sto ton \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T20:22:42.478893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:54:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8264526-euro-shutterstock-2643708459-ph8610581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 do przyj\u0119cia euro. \"Nie ma podstaw do obaw\"\" />\n    W Bu\u0142garii ruszy\u0142a kampania informacyjna dotycz\u0105ca przej\u015bcia z lewa na euro, kt\u00f3re zaplanowano na 1 stycznia 2026 roku. Wprowadzenie w Bu\u0142garii euro wywo\u0142uje mieszane reakcje spo\u0142ecze\u0144stwa.",
        "id": 3386580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bulgaria-szykuje-sie-do-wdrozenia-euro-ruszyla-kampania-informacyjna-st8610585?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8264526-euro-shutterstock-2643708459-ph8610581/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 do przyj\u0119cia euro. \"Nie ma podstaw do obaw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T20:22:42.657132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:39:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2102765-karol-nawrocki-ph8606563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent spotka si\u0119 z papie\u017cem. Jest data \" />\n    Prezydent Karol Nawrocki 5 wrze\u015bnia b\u0119dzie przebywa\u0142 z wizyt\u0105 w Watykanie, gdzie spotka si\u0119 z papie\u017cem Leonem XIV - poinformowa\u0142 szef gabinetu prezydenta Pawe\u0142 Szefernaker.",
        "id": 3386581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-spotka-sie-z-papiezem-jest-data-st8610557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2102765-karol-nawrocki-ph8606563/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent spotka si\u0119 z papie\u017cem. Jest data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T20:22:42.835969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:25:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2333561-ursus-i-rembertow-nie-chca-nocnej-prohibicji-ph8610545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie warszawskie dzielnice nie chc\u0105 nocnej prohibicji\" />\n    Radni dzielnicy Ursus negatywnie zaopiniowali projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cy wprowadzenia nocnej prohibicji. Podobn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119li dzie\u0144 wcze\u015bniej radni Rembertowa.",
        "id": 3386582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-ursus-i-rembertow-nie-chca-nocnej-prohibicji-st8610516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2333561-ursus-i-rembertow-nie-chca-nocnej-prohibicji-ph8610545/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie warszawskie dzielnice nie chc\u0105 nocnej prohibicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:17:43.123871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T19:07:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1813804-osiny-ph8608998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski test naszych zdolno\u015bci obrony. \"Wskaza\u0142, \u017ce ich nie mamy\"\" />\n    Test ten najwyra\u017aniej wskaza\u0142, \u017ce nie mamy zdolno\u015bci obrony przeciwdronowej, bo w og\u00f3le o tym dronie nie wiedzieli\u015bmy - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 by\u0142y szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, genera\u0142 Stanis\u0142aw Koziej. Komentowa\u0142 w ten spos\u00f3b zdarzenie w Osinach.",
        "id": 3386074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/eksplozja-drona-w-osinach-rosja-nas-testowala-nastepstwo-braku-strategicznego-podejscia-st8610349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1813804-osiny-ph8608998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjski test naszych zdolno\u015bci obrony. \"Wskaza\u0142, \u017ce ich nie mamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:17:43.339916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:48:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5982048-wladimir-putin-i-donald-trump-przed-konferencja-prasowa-ph8601667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rosja gra o now\u0105 architektur\u0119 bezpiecze\u0144stwa Europy\"\" />\n    Rozgrywka W\u0142adimira Putina nie dotoczy tylko tego, co si\u0119 wydarzy w przysz\u0142o\u015bci na Ukrainie - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 profesor Katarzyna Pisarska, przewodnicz\u0105ca Rady Fundacji Kazimierza Pu\u0142askiego. Doda\u0142a, \u017ce Rosja \"gra o now\u0105 architektur\u0119 bezpiecze\u0144stwa Europy\".",
        "id": 3386075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-zadania-rosji-katarzyna-pisarska-komentuje-st8610400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5982048-wladimir-putin-i-donald-trump-przed-konferencja-prasowa-ph8601667/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rosja gra o now\u0105 architektur\u0119 bezpiecze\u0144stwa Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:17:43.516937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:43:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8228465-mukaczewo-ph8610458/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na ameryka\u0144ski zak\u0142ad. \"Rosjanie dok\u0142adnie wiedzieli, gdzie uderzaj\u0105\"\" />\n    Rosja celowo zaatakowa\u0142a ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119 w obwodzie zakarpackim - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - Atak nast\u0105pi\u0142 w chwili, gdy \u015bwiat oczekuje od Moskwy odpowiedzi w sprawie negocjacji dotycz\u0105cych zako\u0144czenia wojny - doda\u0142 Ze\u0142enski.",
        "id": 3386076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-rosjan-na-amerykanski-zaklad-w-mukaczewie-zelenski-rosjanie-wiedzieli-gdzie-uderzaja-st8610430?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8228465-mukaczewo-ph8610458/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na ameryka\u0144ski zak\u0142ad. \"Rosjanie dok\u0142adnie wiedzieli, gdzie uderzaj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:17:43.694384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:34:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7086181-plonacy-woz-strazacki-w-portugalii-ph8610424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u00f3z stra\u017cacki stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Nagranie\" />\n    Ogie\u0144 poch\u0142on\u0105\u0142 w\u00f3z stra\u017cacki podczas akcji ga\u015bniczej w p\u00f3\u0142nocnej Portugalii. Stra\u017cak zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny. To jeden z najgorszych sezon\u00f3w po\u017carowych w historii kraju.",
        "id": 3386077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/portugalia-woz-strazacki-stanal-w-plomieniach-nagranie-st8610386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7086181-plonacy-woz-strazacki-w-portugalii-ph8610424/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u00f3z stra\u017cacki stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:17:43.871255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:25:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5639261-zniszczone-budynki-w-strefie-gazy-ph8598843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Netanjahu zapowiada negocjacje, jednocze\u015bnie rusza ofensywa Izraela\" />\n    Premier Izraela Benjamin Netanjahu oznajmi\u0142, \u017ce jego kraj rozpocznie natychmiastowe negocjacje w sprawie uwolnienia wszystkich zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy i dotycz\u0105cych zako\u0144czenia wojny na warunkach akceptowalnych dla Izraela. Jego wypowied\u017a pad\u0142a w czasie, gdy jednocze\u015bnie rusza nowa ofensywa na miasto Gaza.",
        "id": 3386078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-benjamin-netanjahu-zapowiada-negocjacje-gdy-rusza-nowa-izraelska-ofensywa-st8610385?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5639261-zniszczone-budynki-w-strefie-gazy-ph8598843/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Netanjahu zapowiada negocjacje, jednocze\u015bnie rusza ofensywa Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T19:17:44.050263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:02:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5227545-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8610370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: nawet elektorat PiS jest za a nie przeciw wiatrakom\" />\n    Nawet elektorat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci jest w wi\u0119kszym stopniu za ni\u017c przeciw. To jest w og\u00f3le wbrew oczekiwaniu ludzi i wbrew potrzebie rozwojowej Polski - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" ministra Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz odnosz\u0105c si\u0119 do weta prezydenta w sprawie ustawy wiatrakowej. Odnios\u0142a si\u0119 tak\u017ce do sprawy KPO i \"metody Ziobry\".",
        "id": 3386079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ustawa-wiatrakowa-pelczynska-nalecz-nawet-elektorat-pis-jest-w-wiekszym-stopniu-za-wiatrakami-st8610366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5227545-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8610370/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: nawet elektorat PiS jest za a nie przeciw wiatrakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:12:57.805591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T18:02:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5227545-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8610370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: nawet elektorat PiS jest za a nie przeciw wiatrakom\" />\n    Nawet elektorat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci jest w wi\u0119kszym stopniu za ni\u017c przeciw. To jest w og\u00f3le wbrew oczekiwaniu ludzi i wbrew potrzebie rozwojowej Polski - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" ministra Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz odnosz\u0105c si\u0119 do weta prezydenta w sprawie ustawy wiatrakowej.",
        "id": 3385544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ustawa-wiatrakowa-paulina-hennig-kloska-nawet-elektorat-pis-jest-w-wiekszym-stopniu-za-st8610366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5227545-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8610370/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: nawet elektorat PiS jest za a nie przeciw wiatrakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:12:57.987499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T17:59:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5031279-pozar-samochodu-na-wale-miedzeszynskim-ph8610354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d sp\u0142on\u0105\u0142 na Wale Miedzeszy\u0144skim\" />\n    W czwartek wieczorem na Wale Miedzeszy\u0144skim zapali\u0142 si\u0119 samoch\u00f3d osobowy. Po\u017car pr\u00f3bowali gasi\u0107 przeje\u017cd\u017caj\u0105cy w pobli\u017cu kierowcy. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 3385545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-samochod-splonal-na-wale-miedzeszynskim-st8610337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5031279-pozar-samochodu-na-wale-miedzeszynskim-ph8610354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d sp\u0142on\u0105\u0142 na Wale Miedzeszy\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:12:58.165522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T17:45:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6913345-lotnisko-w-lizbonie-ph8610351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na lotnisku, z hali odlot\u00f3w ewakuowano kilkuset pasa\u017cer\u00f3w\" />\n    Z powodu po\u017caru, jaki w czwartek wybuch\u0142 w lokalu gastronomicznym na lotnisku w  Lizbonie, z hali odlot\u00f3w ewakuowano kilkaset os\u00f3b. Po\u017car nie doprowadzi\u0142 do wstrzymania start\u00f3w samolot\u00f3w - poda\u0142a telewizja SIC.",
        "id": 3385546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-pozar-na-lotnisku-w-lizbonie-ewakuowano-pasazerow-z-hali-odlotow-st8610345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6913345-lotnisko-w-lizbonie-ph8610351/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car na lotnisku, z hali odlot\u00f3w ewakuowano kilkuset pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:12:58.357633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T17:44:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6670669-niedzwiedz-brunatny-ursus-arctos-arctos-ph8610361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 odstrzeli\u0107 20 procent populacji nied\u017awiedzi\" />\n    Sezon polowa\u0144 na nied\u017awiedzie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w Szwecji. W tym roku zezwoleniem na odstrza\u0142 obj\u0119te zosta\u0142o oko\u0142o 20 procent krajowej populacji ssak\u00f3w. Liczba ta niepokoi organizacje ochrony przyrody, kt\u00f3re obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce tak nasilone polowania mog\u0105 spowodowa\u0107 szkody w populacji.",
        "id": 3385547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szwecja-chca-odstrzelic-20-procent-populacji-niedzwiedzi-st8610285?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6670669-niedzwiedz-brunatny-ursus-arctos-arctos-ph8610361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 odstrzeli\u0107 20 procent populacji nied\u017awiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:12:58.552213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T17:37:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9476937-ekshumacje-w-ukrainie-ph8442524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z ekshumacjami? \"Jeste\u015bmy w bezpo\u015brednim dialogu z Polakami\"\" />\n    O \u017cadnych oznakach zatrzymania czy zawieszenia poszukiwa\u0144 i ekshumacji nie mo\u017ce by\u0107 mowy - o\u015bwiadczy\u0142 wiceminister kultury Ukrainy Andrij Nad\u017cos. Nawi\u0105za\u0142 on do s\u0142\u00f3w rzecznika polskiego prezydenta Rafa\u0142a Le\u015bkiewicza, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce Ukrainy nie wysy\u0142a \"powa\u017cnych sygna\u0142\u00f3w\" w sprawie zgody na ekshumacje.",
        "id": 3385548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ekshumacje-w-ukrainie-andrij-nadzos-jestesmy-w-bezposrednim-dialogu-z-polakami-st8610269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9476937-ekshumacje-w-ukrainie-ph8442524/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co dalej z ekshumacjami? \"Jeste\u015bmy w bezpo\u015brednim dialogu z Polakami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T18:12:58.729285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T17:19:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7840912-karol-nawrocki-ph8606283/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prezydent wysokich rachunk\u00f3w\". Minister o sporze w sprawie ustawy wiatrakowej\" />\n    Prezydent wysokich rachunk\u00f3w nie rozumie, \u017ce wi\u0119cej taniej energii to ni\u017csze rachunki. To by\u0142a ustawa odleg\u0142o\u015bciowa, o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii, kt\u00f3ra zawiera\u0142a komponenty zwi\u0105zane z biogazem, sp\u00f3\u0142dzielniami energetycznymi i u\u0142atwieniem przy\u0142\u0105czy - powiedzia\u0142 w \"Tak jest\" minister energii Mi\u0142osz Motyka.",
        "id": 3385549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezydent-wysokich-rachunkow-minister-milosz-motyka-o-sporze-w-sprawie-ustawy-wiatrakowej-st8610307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7840912-karol-nawrocki-ph8606283/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Prezydent wysokich rachunk\u00f3w\". Minister o sporze w sprawie ustawy wiatrakowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:49.433580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:50:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9769651-plastik-w-wodzie-ph8610240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kogia po\u0142kn\u0119\u0142a plastikow\u0105 torb\u0119, kona\u0142a w m\u0119czarniach \" />\n    Na pla\u017cy w Hondurasie znaleziono kogi\u0119 kr\u00f3tkog\u0142ow\u0105, rzadki gatunek ssaka morskiego. Zwierz\u0119 by\u0142o ci\u0119\u017cko chore - w jego \u017co\u0142\u0105dku zalega\u0142a foliowa torba. Mimo wysi\u0142k\u00f3w s\u0142u\u017cb nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 3384953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hondruas-kogia-polknela-plastikowa-torbe-konala-w-meczarniach-st8610228?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9769651-plastik-w-wodzie-ph8610240/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kogia po\u0142kn\u0119\u0142a plastikow\u0105 torb\u0119, kona\u0142a w m\u0119czarniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:49.674679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:44:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5955459-sluzby-natleniaja-rzeke-wkre-ph8610275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Torf nap\u0142yn\u0105\u0142 do Wkry, brak tlenu zabi\u0142 ryby. S\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c natleniaj\u0105 rzek\u0119 \" />\n    Jak informuj\u0105 s\u0142u\u017cby, najgorsza sytuacja na rzece Wkra panuje obecnie w miejscowo\u015bci Strzegowo w powiecie m\u0142awskim. Na miejscu pracuj\u0105 trzy pompy natleniaj\u0105ce oraz jeden aerator.",
        "id": 3384954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/strzegowo-torf-naplynal-do-wkry-sluzby-wciaz-musza-natleniac-rzeke-st8610251?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5955459-sluzby-natleniaja-rzeke-wkre-ph8610275/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Torf nap\u0142yn\u0105\u0142 do Wkry, brak tlenu zabi\u0142 ryby. S\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c natleniaj\u0105 rzek\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:50.076752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:37:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4669273-smiertelny-wypadek-w-netcie-pierwszej-ph8610278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie ofiary \u015bmiertelne wypadku ci\u0119\u017car\u00f3wek. Zgin\u0105\u0142 m\u0142ody kierowca i jego pasa\u017cerka\" />\n    21-letni kierowca i jego pasa\u017cerka zgin\u0119li w wypadku dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek w miejscowo\u015bci Netta Pierwsza (woj. podlaskie). Wed\u0142ug ustale\u0144 policji kierowca drugiego pojazdu nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa 21-latkowi.",
        "id": 3384956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/netta-pierwsza-wypadek-ciezarowek-dwie-ofiary-smiertelne-st8610281?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4669273-smiertelny-wypadek-w-netcie-pierwszej-ph8610278/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie ofiary \u015bmiertelne wypadku ci\u0119\u017car\u00f3wek. Zgin\u0105\u0142 m\u0142ody kierowca i jego pasa\u017cerka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:50.278264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:31:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6590704-wladimir-putin-ph8602532/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reuters: takie \u017c\u0105dania stawia W\u0142adimir Putin\" />\n    W\u0142adimir Putin \u017c\u0105da, aby Ukraina zrezygnowa\u0142a z ca\u0142ego Donbasu, z ambicji cz\u0142onkostwa w NATO, zachowa\u0142a neutralno\u015b\u0107 i nie wpuszcza\u0142a wojsk zachodnich na swoje terytorium \u2013 przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzy \u017ar\u00f3d\u0142a na Kremlu.",
        "id": 3384957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-zadania-wladimira-putina-donbas-nato-i-neutralnosc-reuters-st8610241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6590704-wladimir-putin-ph8602532/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Reuters: takie \u017c\u0105dania stawia W\u0142adimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:50.457176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:22:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-309595-sklep-zakupy-napoje-piwo-shutterstock-2314430081-ph8610273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcyza na alkohol w g\u00f3r\u0119. Ju\u017c od stycznia b\u0119dzie dro\u017cej\" />\n    Od stycznia 2026 roku akcyza na wyroby alkoholowe ma wzrosn\u0105\u0107 o 15 procent, a od 2027 roku o 10 procent - przekaza\u0142o w czwartek Ministerstwo Finans\u00f3w. W planach jest tak\u017ce zwi\u0119kszenie op\u0142aty cukrowej.",
        "id": 3384958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/akcyza-i-podatek-cukrowy-w-gore-komunikat-ministerstwa-finansow-st8610263?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-309595-sklep-zakupy-napoje-piwo-shutterstock-2314430081-ph8610273/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Akcyza na alkohol w g\u00f3r\u0119. Ju\u017c od stycznia b\u0119dzie dro\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:50.635223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:16:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2796197-elektrownia-jadrowa-w-rosji-zdjecie-ilustracyjne-ph4201679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: po ataku dron\u00f3w wy\u0142\u0105czono reaktor elektrowni j\u0105drowej w Rosji\" />\n    Reaktor numer siedem elektrowni j\u0105drowej w pobli\u017cu Nowoworone\u017ca zosta\u0142 wy\u0142\u0105czony po ataku dron\u00f3w ukrai\u0144skich - przekaza\u0142 niezale\u017cny rosyjskoj\u0119zyczny portal Moscow Times. Lokalne w\u0142adze potwierdzi\u0142y wy\u0142\u0105czenie reaktora, jako przyczyn\u0119 podaj\u0105c jednak \"usterk\u0119\".",
        "id": 3384959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-wylaczono-reaktor-elektrowni-jadrowej-po-ataku-dronow-ukrainskich-media-st8610220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2796197-elektrownia-jadrowa-w-rosji-zdjecie-ilustracyjne-ph4201679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media: po ataku dron\u00f3w wy\u0142\u0105czono reaktor elektrowni j\u0105drowej w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:50.813713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:16:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-594243-powazny-wypadek-w-miejscowosci-gola-ph8610255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przebi\u0142 ogrodzenie, \u015bci\u0105\u0142 s\u0142up. Pasa\u017cerka w ci\u0119\u017ckim stanie\" />\n    Powa\u017cny wypadek w miejscowo\u015bci Go\u0142a na Opolszczy\u017anie. Samoch\u00f3d osobowy zjecha\u0142 z drogi, staranowa\u0142 ogrodzenie i uderzy\u0142 w s\u0142up, zatrzymuj\u0105c si\u0119 na prywatnej posesji. Ci\u0119\u017cko rann\u0105 pasa\u017cerk\u0119 zabra\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR.",
        "id": 3384960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/gola-samochod-przebil-ogrodzenie-scial-slup-powazny-wypadek-st8610253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-594243-powazny-wypadek-w-miejscowosci-gola-ph8610255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przebi\u0142 ogrodzenie, \u015bci\u0105\u0142 s\u0142up. Pasa\u017cerka w ci\u0119\u017ckim stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:50.990463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T16:10:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2381112-szkola-przy-ulicy-konstruktorskiej-na-mokotowie-ph8610247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Mokotowie powsta\u0142a nowoczesna szko\u0142a. Sfinansowa\u0142 j\u0105 deweloper\" />\n    To pierwszy taki przypadek w Warszawie. Na S\u0142u\u017cewcu wybudowano szko\u0142\u0119, kt\u00f3ra zosta\u0142a w ca\u0142o\u015bci sfinansowana ze \u015brodk\u00f3w dewelopera. Uczniowie rozpoczn\u0105 w niej nauk\u0119 ju\u017c od 1 wrze\u015bnia.",
        "id": 3384961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-na-mokotowie-powstala-nowoczesna-szkola-sfinansowal-ja-deweloper-st8610196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2381112-szkola-przy-ulicy-konstruktorskiej-na-mokotowie-ph8610247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Mokotowie powsta\u0142a nowoczesna szko\u0142a. Sfinansowa\u0142 j\u0105 deweloper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:43.988727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:44:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3121727-trump-i-liderzy-ph8605262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Poczekamy, zobaczymy\". \"Guardian\" o planie Trumpa w sprawie Ukrainy\" />\n    Prezydent USA Donald Trump chce, aby najpierw porozmawiali ze sob\u0105 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i W\u0142adimir Putin, a dopiero p\u00f3\u017aniej, \u017ceby dosz\u0142o do tr\u00f3jstronnego spotkania z jego udzia\u0142em - pisze brytyjski dziennik \"Guardian\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na urz\u0119dnik\u00f3w z ameryka\u0144skiej administracji.",
        "id": 3384231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/negocjacje-w-sprawie-ukrainy-donald-trump-tymczasowo-wycofuje-sie-czeka-na-spotkanie-guardian-st8610033?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3121727-trump-i-liderzy-ph8605262/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Poczekamy, zobaczymy\". \"Guardian\" o planie Trumpa w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:44.167351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:42:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie06e48e7b787152d6ed5e58a1f965f6db-wiatraki-oze-3731745/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta ustawa nie narzuca nikomu postawienia wiatraka\"\" />\n    Ta ustawa nie narzuca nikomu postawienia wiatraka, ona zwi\u0119ksza przestrze\u0144 w naszym kraju, w kt\u00f3rej takie wiatraki mog\u0142yby powsta\u0107. Nadal jest to bardzo niewielka przestrze\u0144 - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 Magda \u0141ucyan, prowadz\u0105ca program \"Rozmowy o Ko\u0144cu \u015awiata\". Szymon Kowalski, wiceprezes Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej, podkre\u015bli\u0142 z kolei znaczenie wiatrak\u00f3w dla taniej i zielonej energii, wskazuj\u0105c, \u017ce s\u0105 one kluczowe dla polskiej transformacji energetycznej.",
        "id": 3384232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/magda-lucyan-ta-ustawa-nie-narzuca-nikomu-postawienia-wiatraka-st8610125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie06e48e7b787152d6ed5e58a1f965f6db-wiatraki-oze-3731745/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ta ustawa nie narzuca nikomu postawienia wiatraka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:44.344533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:41:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7641409-nocne-opady-deszczu-ulewa-ph8610227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Noc\u0105 lokalnie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 zalania\" />\n    Pogoda na jutro. Noc\u0105 w cz\u0119\u015bci kraju spodziewany jest intensywny deszcz, kt\u00f3ry mo\u017ce powodowa\u0107 lokalne zalania. W pi\u0105tek r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce popada\u0107, chocia\u017c opady oka\u017c\u0105 si\u0119 mniejsze. Termometry poka\u017c\u0105 do 23 stopni.",
        "id": 3384233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-22-08-lokalnie-moga-pojawic-sie-zalania-st8610011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7641409-nocne-opady-deszczu-ulewa-ph8610227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Noc\u0105 lokalnie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 zalania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:44.521328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4735916-latarnie-w-parku-skaryszewskim-ph8610187/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe lampy roz\u015bwietl\u0105 warszawskie parki\" />\n    Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich rozstrzygn\u0105\u0142 przetarg na dostaw\u0119 2,6 tysi\u0105ca opraw ledowych latarni, kt\u00f3re zostan\u0105 zamontowane w parkach. Koszt nowych lamp to niemal 3,8 mln z\u0142.",
        "id": 3384234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-nowe-lampy-rozswietla-parki-st8610140?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4735916-latarnie-w-parku-skaryszewskim-ph8610187/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe lampy roz\u015bwietl\u0105 warszawskie parki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:44.699250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:17:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9ww2-sprawe-wyjasnia-policja-7295736/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jechali \"do pilnej interwencji\". Radiow\u00f3z wyl\u0105dowa\u0142 na boku\" />\n    Jad\u0105cy na sygnale radiow\u00f3z zderzy\u0142 si\u0119 w Olsztynie z innym samochodem, przewracaj\u0105c si\u0119 na bok. Do szpitala na badania trafi\u0142a policjantka.",
        "id": 3384235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-wypadek-radiowozu-ranna-policjantka-st8610212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9ww2-sprawe-wyjasnia-policja-7295736/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jechali \"do pilnej interwencji\". Radiow\u00f3z wyl\u0105dowa\u0142 na boku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:44.875750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:05:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8582947-donald-trump-ph8610169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump krytykuje poprzednika. \"Biden nie pozwoli\u0142 Ukrainie na to\"\" />\n    Ra\u017c\u0105co niekompetentny Joe Biden nie pozwoli\u0142 Ukrainie na to, by oddawa\u0142a ciosy, lecz tylko, by si\u0119 broni\u0142a - skrytykowa\u0142 swojego poprzednika prezydent USA Donald Trump. Powt\u00f3rzy\u0142 r\u00f3wnie\u017c to, \u017ce nie dosz\u0142oby do wojny w Ukrainie, gdyby to on by\u0142 g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa.",
        "id": 3384236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-krytykuje-joe-bidena-nie-pozwolil-ukrainie-na-to-by-oddawala-ciosy-st8610166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8582947-donald-trump-ph8610169/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump krytykuje poprzednika. \"Biden nie pozwoli\u0142 Ukrainie na to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:45.051824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T15:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-709669-karol-nawrocki-wyglosil-oswiadczenie-ph8610174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamro\u017cenie cen pr\u0105du. Prezydencki projekt trafi\u0142 do Sejmu\" />\n    Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 w czwartek prezydencki projekt ustawy, przed\u0142u\u017caj\u0105cy zamro\u017cenie cen energii elektrycznej dla gospodarstw domowych do ko\u0144ca 2025 roku. Propozycja obejmuje zapisy identyczne jak te we wcze\u015bniej zawetowenej ustawie wiatrakowej.",
        "id": 3384237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zamrozenie-cen-pradu-prezydencki-projekt-trafil-do-sejmu-st8610182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-709669-karol-nawrocki-wyglosil-oswiadczenie-ph8610174/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamro\u017cenie cen pr\u0105du. Prezydencki projekt trafi\u0142 do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T16:02:45.228053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:58:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8389999-skutki-ataku-rosyjskiego-na-zaklad-w-mukaczewie-ph8610019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent W\u0119gier wyrazi\u0142 wsp\u00f3\u0142czucie ofiarom rosyjskiego ataku. Potem zmieni\u0142 wpis\" />\n    Prezydent W\u0119gier Tamas Sulyok wyrazi\u0142 wsp\u00f3\u0142czucie ofiarom rosyjskiego ataku na Mukaczewo w Ukrainie. Po godzinie jest post zosta\u0142 jednak zmieniony: z fragmentu \"rosyjski ostrza\u0142 rakietowy\" usuni\u0119to s\u0142owo \"rosyjski\" - napisa\u0142 w\u0119gierski portal Telex.",
        "id": 3384238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-rosji-na-ukraine-prezydent-wegier-zmienia-wpis-po-uderzeniu-na-mukaczewo-st8610030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8389999-skutki-ataku-rosyjskiego-na-zaklad-w-mukaczewie-ph8610019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent W\u0119gier wyrazi\u0142 wsp\u00f3\u0142czucie ofiarom rosyjskiego ataku. Potem zmieni\u0142 wpis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:05.624352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:44:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipr2kw-klub-sportowy-radunia-stezyca-6634990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trener ze St\u0119\u017cycy uniewinniony. Dlaczego? Nie wiemy. Uzasadnienie wyroku niejawne\" />\n    S\u0105d uniewinni\u0142 Micha\u0142a C., by\u0142ego trenera Raduni St\u0119\u017cyca, kt\u00f3rego zachowania wobec m\u0142odych pi\u0142karzy opisali\u015bmy w tvn24.pl. Dlaczego zapad\u0142 taki wyrok? Nie wiadomo. Sprawa toczy\u0142a si\u0119 za zamkni\u0119tymi drzwiami, s\u0105d odm\u00f3wi\u0142 nam wgl\u0105du do akt.",
        "id": 3383564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wyrok-sadu-w-sprawie-trenera-ze-stezycy-st8609446?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipr2kw-klub-sportowy-radunia-stezyca-6634990/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trener ze St\u0119\u017cycy uniewinniony. Dlaczego? Nie wiemy. Uzasadnienie wyroku niejawne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:05.805559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:40:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4775836-ziemia-zapadla-sie-pod-ciezarowka-ph8609891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Droga zapad\u0142a si\u0119 pod jad\u0105c\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105\" />\n    Ci\u0119\u017car\u00f3wka z naczep\u0105 jecha\u0142a jedn\u0105 z dr\u00f3g w stolicy Meksyku. W pewnym momencie pod pojazdem zapad\u0142a si\u0119 ziemia, a w jezdni powsta\u0142a do\u015b\u0107 poka\u017anych rozmiar\u00f3w dziura.",
        "id": 3383565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/meksyk-droga-zapadla-sie-pod-jadaca-ciezarowka-st8609911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4775836-ziemia-zapadla-sie-pod-ciezarowka-ph8609891/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Droga zapad\u0142a si\u0119 pod jad\u0105c\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:05.985707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:31:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9590072-donald-trump-ph8588226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wyb\u00f3r, przed kt\u00f3rym stoj\u0105 \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy\". Ekspertka ostrzega przed planem Trumpa\" />\n    Sztuczna inteligencja to projekt ideologiczny administracji Donalda Trumpa. Kierunkiem jest hegemonia technologiczna - ostrzega w \"Financial Times\" Marietje Schaake. Jej zdaniem prezydent USA d\u0105\u017cy do \"ameryka\u0144skiego kolonializmu AI\".",
        "id": 3383566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-wybor-przed-ktorym-stoja-swiatowi-przywodcy-ekspertka-ostrzega-przed-planem-prezydenta-usa-st8610010?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9590072-donald-trump-ph8588226/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wyb\u00f3r, przed kt\u00f3rym stoj\u0105 \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy\". Ekspertka ostrzega przed planem Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:06.168701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:13:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6408826-24-letni-obywatel-nigerii-zostal-zatrzymany-ph8610111/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 by\u0107 taks\u00f3wkarzem. Pokaza\u0142 fa\u0142szywe dokumenty, czeka go deportacja\" />\n    Policjanci z warszawskich Bielan interweniowali w urz\u0119dzie dzielnicy wobec obcokrajowca, kt\u00f3ry pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 fa\u0142szywymi dokumentami. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 24-latek chcia\u0142 zosta\u0107 taks\u00f3wkarzem, ale nigdy nie przyst\u0119powa\u0142 do egzaminu na prawo jazdy.",
        "id": 3383567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-chcial-byc-taksowkarzem-w-urzedzie-pokazal-falszywe-dokumenty-st8610004?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6408826-24-letni-obywatel-nigerii-zostal-zatrzymany-ph8610111/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142 by\u0107 taks\u00f3wkarzem. Pokaza\u0142 fa\u0142szywe dokumenty, czeka go deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:06.369084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T14:00:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7715304-ja-nie-wiem-co-jest-prawda-dlaczego-sztuczna-inteligencja-klamie-ph8609196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ja nie wiem, co jest prawd\u0105\". Sztuczna inteligencja bije si\u0119 w piersi - i nadal k\u0142amie \" />\n    G\u0142oduj\u0105ce palesty\u0144skie dziecko przedstawiane jako jazydka. Aktualne fotografie t\u0142umaczone jako stare. Lokalizacje biolaboratori\u00f3w w Ukrainie, kt\u00f3re nie istniej\u0105. Fake newsy? Owszem, w odpowiedziach generowanych przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. O\u015brodki wp\u0142ywu pr\u00f3buj\u0105 manipulowa\u0107 tre\u015bciami, kt\u00f3re trafiaj\u0105 do modeli j\u0119zykowych - przestrzegaj\u0105 eksperci. Oto jak si\u0119 to robi.",
        "id": 3383569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/technologia/ja-nie-wiem-co-jest-prawda-sztuczna-inteligencja-bije-sie-w-piersi-i-nadal-klamie-st8606481?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7715304-ja-nie-wiem-co-jest-prawda-dlaczego-sztuczna-inteligencja-klamie-ph8609196/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ja nie wiem, co jest prawd\u0105\". Sztuczna inteligencja bije si\u0119 w piersi - i nadal k\u0142amie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:06.588724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:54:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6941908-auto-mialo-wlaczone-swiatla-ph8609886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spa\u0142 w aucie na bocznej drodze. By\u0142 poszukiwany, a pojazd kradziony\" />\n    Policjanci patroluj\u0105cy powiat augustowski (woj. podlaskie) zwr\u00f3cili uwag\u0119 na auto, kt\u00f3re sta\u0142o z\u00a0w\u0142\u0105czonymi \u015bwiat\u0142ami przy bocznej drodze. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w \u015brodku spa\u0142 42-letni Litwin poszukiwany do odbycia kary wi\u0119zienia. Wysz\u0142o te\u017c na jaw, \u017ce samoch\u00f3d by\u0142 kradziony.",
        "id": 3383570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/powiat-augustowski-spal-w-aucie-stojacym-na-bocznej-drodze-byl-poszukiwany-a-pojazd-kradziony-st8609883?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6941908-auto-mialo-wlaczone-swiatla-ph8609886/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spa\u0142 w aucie na bocznej drodze. By\u0142 poszukiwany, a pojazd kradziony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:06.765460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:53:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4999309-kontenery-shutterstock-2377685271-ph8609978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"C\u0142a Trumpa zostan\u0105 obni\u017cone. USA i UE ze wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniem\" />\n    W czwartek Unia Europejska i Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y wsp\u00f3lne stanowisko w sprawie ce\u0142. Taryfy na europejskie samochody spadn\u0105 do 15 procent, a w przypadku towar\u00f3w takich jak cz\u0119\u015bci samolotowe czy leki generyczne zostan\u0105 zredukowane do zera. C\u0142a na alkohole pozostan\u0105 natomiast bez zmian.",
        "id": 3383571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-donalda-trumpa-zostana-obnizone-usa-i-ue-ze-wspolnym-oswiadczeniem-st8609987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4999309-kontenery-shutterstock-2377685271-ph8609978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "C\u0142a Trumpa zostan\u0105 obni\u017cone. USA i UE ze wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:06.945860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:50:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7140369-konin-ph8607803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocna prohibicja przynosi efekty. Liczba interwencji spad\u0142a o 69 procent\" />\n    Po godzinie 22 w Koninie alkoholu ju\u017c si\u0119 nie kupi, nawet na stacjach benzynowych. Efekty wprowadzonej od lutego prohibicji ju\u017c s\u0105 widoczne. W mie\u015bcie znacz\u0105co spad\u0142a liczba interwencji domowych.",
        "id": 3383572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/konin-nocna-prohibicja-przynosi-efekty-liczba-interwencji-spadla-o-69-procent-st8609877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7140369-konin-ph8607803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocna prohibicja przynosi efekty. Liczba interwencji spad\u0142a o 69 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:33.926847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:39:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4378164-takie-barierki-zamontowano-przy-schodach-ph8609041/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Remont schod\u00f3w jak z kresk\u00f3wki \"S\u0105siedzi\". Nic si\u0119 nie zgadza\" />\n    Mia\u0142o by\u0107 pi\u0119knie, a wysz\u0142o tak, \u017ce spokojnie mo\u017cna by\u0142oby tu kr\u0119ci\u0107 sceny do komedii Stanis\u0142awa Barei. W Poznaniu wyremontowano schody prowadz\u0105ce do pomnika Armii Pozna\u0144. Jako por\u0119cze wykorzystano drogowe barierki, kt\u00f3re w dodatku si\u0119 nie schodz\u0105, a stopnie s\u0105 r\u00f3\u017cnej d\u0142ugo\u015bci, przez co \u0142atwo tu si\u0119 potkn\u0105\u0107. Nie zabrak\u0142o te\u017c bia\u0142o-czerwonych barierek.",
        "id": 3382996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-kutrzeby-kuriozalne-wykonanie-remontu-schodow-do-pomnika-armii-poznan-st8607453?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4378164-takie-barierki-zamontowano-przy-schodach-ph8609041/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Remont schod\u00f3w jak z kresk\u00f3wki \"S\u0105siedzi\". Nic si\u0119 nie zgadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:34.157751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:28:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-912878-prognoza-anomalii-temperatury-na-wysokosci-okolo-1500-metrow-ph8609588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 wielkie och\u0142odzenie. Kiedy nast\u0105pi kulminacja\" />\n    Kolejne dni przynios\u0105 spore och\u0142odzenie. Nad Polsk\u0119 z p\u00f3\u0142nocy nap\u0142ynie arktyczne powietrze. W weekend temperatura w najcieplejszym momencie dnia nie przekroczy 16 stopni.",
        "id": 3382997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-zbliza-sie-wielkie-ochlodzenie-kiedy-nastapi-kulminacja-st8609592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-912878-prognoza-anomalii-temperatury-na-wysokosci-okolo-1500-metrow-ph8609588/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 wielkie och\u0142odzenie. Kiedy nast\u0105pi kulminacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T17:07:49.884346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:27:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5832322-hold-dla-poleglego-strazaka-ph8610291/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ca\u0142ej Polsce zawy\u0142y syreny. Ku czci poleg\u0142ego stra\u017caka\" />\n    Jednostki stra\u017cy po\u017carnej w ca\u0142ym kraju w\u0142\u0105czy\u0142y w czwartek o godzinie 18 sygna\u0142y \u015bwietlne i d\u017awi\u0119kowe w ho\u0142dzie tragicznie zmar\u0142emu stra\u017cakowi OSP. Cia\u0142o druha z Sierakowic zosta\u0142o znalezione w pogorzelisku spalonej hali w Kawlach w powiecie kartuskim (Pomorskie) po tygodniu poszukiwa\u0144.",
        "id": 3384955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/syreny-zawyly-w-calej-polsce-w-holdzie-poleglemu-strazakowi-st8609984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5832322-hold-dla-poleglego-strazaka-ph8610291/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W ca\u0142ej Polsce zawy\u0142y syreny. Ku czci poleg\u0142ego stra\u017caka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:34.462668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:27:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8448373-prace-rozbiorkowe-spalonej-hali-ph8608364/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ca\u0142ym kraju w\u0142\u0105cz\u0105 sygna\u0142y. W ho\u0142dzie zmar\u0142emu stra\u017cakowi\" />\n    Jednostki Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w ca\u0142ym kraju w\u0142\u0105cz\u0105 w czwartek o godzinie 18 sygna\u0142y \u015bwietlne i d\u017awi\u0119kowe w ho\u0142dzie tragicznie zmar\u0142emu stra\u017cakowi OSP. Cia\u0142o druha z Sierakowic zosta\u0142o znalezione w pogorzelisku spalonej hali w Kawlach w powiecie kartuskim (Pomorskie) po tygodniu poszukiwa\u0144.",
        "id": 3382998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/strazacy-wlacza-sygnaly-w-calej-polsce-w-holdzie-strazakowi-osp-ktory-zginal-w-pozarze-w-kawlach-st8609984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8448373-prace-rozbiorkowe-spalonej-hali-ph8608364/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W ca\u0142ym kraju w\u0142\u0105cz\u0105 sygna\u0142y. W ho\u0142dzie zmar\u0142emu stra\u017cakowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:34.752753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:18:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5tggk-obietnice-minus-emerytury-stazowe-6749631/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Emerytury do ponownego przeliczenia. Decyzja prezydenta\" />\n    Tak zwane emerytury czerwcowe do zmiany. Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 ustaw\u0119 zak\u0142adaj\u0105c\u0105, \u017ce \u015bwiadczenia os\u00f3b, kt\u00f3re pobieraj\u0105 emerytury i renty rodzinne po osobach, kt\u00f3rym prawo do emerytury ustalono w czerwcu w latach 2009-2019, zostan\u0105 ponownie przeliczone i poddane waloryzacji.",
        "id": 3382999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/emerytury-do-ponownego-przeliczenia-prezydent-karol-nawrocki-podjal-decyzje-st8609451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5tggk-obietnice-minus-emerytury-stazowe-6749631/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Emerytury do ponownego przeliczenia. Decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:34.968053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:12:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5405623-mieszkancy-otrzymali-rozliczenia-za-ogrzewanie-ph8608958/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dostali rachunki grozy za ogrzewanie. Teraz domagaj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnie\u0144\" />\n    Na pocz\u0105tku sierpnia mieszka\u0144cy osiedla Na Skarpie w Toruniu otrzymali rozliczenia za ogrzewanie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dla wielu z nich s\u0105 zaskakuj\u0105co wysokie. Niedop\u0142aty si\u0119gaj\u0105ce kilka tysi\u0119cy z\u0142otych sp\u0119dzaj\u0105 im sen z powiek. Lokatorzy domagaj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 od sp\u00f3\u0142dzielni, twierdz\u0105c, \u017ce kwoty, kt\u00f3re widniej\u0105 na ich rozliczeniach, s\u0105 nieproporcjonalne do zu\u017cycia. Co na to sp\u00f3\u0142dzielnia?",
        "id": 3383000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-dostali-rachunki-grozy-za-ogrzewanie-teraz-domagaja-sie-wyjasnien-od-spoldzielni-st8608985?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5405623-mieszkancy-otrzymali-rozliczenia-za-ogrzewanie-ph8608958/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dostali rachunki grozy za ogrzewanie. Teraz domagaj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:35.165880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:12:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-riobd3-szpital-w-koninie-4547387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 onkologii w Koninie. Pacjenci b\u0119d\u0105 si\u0119 leczy\u0107 w Poznaniu?\" />\n    Naczelna piel\u0119gniarka szpitala w Koninie poinformowa\u0142a o ograniczeniu przyj\u0119\u0107 pacjent\u00f3w onkologicznych. W mediach zacz\u0119\u0142a nie\u015b\u0107 si\u0119 informacja, \u017ce pacjenci z regionu musz\u0105 szuka\u0107 pomocy gdzie indziej. W czwartek dyrektor plac\u00f3wki zdementowa\u0142a te wiadomo\u015bci, zapewniaj\u0105c, \u017ce ka\u017cdy pacjent kierowany od oddzia\u0142u onkologii w jej szpitalu, jest konsultowany. S\u0105 jednak pewne ograniczenia. O co chodzi?",
        "id": 3383001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/burza-po-slowach-europosla-szczerby-czy-szpital-w-koninie-wstrzymal-przyjecia-na-onkologie-st8609603?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-riobd3-szpital-w-koninie-4547387/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 onkologii w Koninie. Pacjenci b\u0119d\u0105 si\u0119 leczy\u0107 w Poznaniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:35.362955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:12:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8102895-policja-zdjecie-ilustracyjne-tasma-radiowoz-ph8194296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zw\u0142oki kobiety w mieszkaniu. Jedna osoba zatrzymana\" />\n    W czwartek policjanci z warszawskiego Ursusa odebrali zg\u0142oszenie dotycz\u0105ce zgonu kobiety. Jej cia\u0142o znajdowa\u0142o si\u0119 w jednym z  budynk\u00f3w na terenie dzielnicy. Na miejscu zatrzymany zosta\u0142 56-letni m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 3383002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-zwloki-kobiety-w-mieszkaniu-jedna-osoba-zatrzymana-st8609957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8102895-policja-zdjecie-ilustracyjne-tasma-radiowoz-ph8194296/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zw\u0142oki kobiety w mieszkaniu. Jedna osoba zatrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:35.561377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:08:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7992633-pawel-wronski-ph8609994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"MSZ reaguje po eksplozji drona w Osinach\" />\n    Ministerstwo Spraw Zagranicznych przekaza\u0142o Rosji not\u0119 protestacyjn\u0105 w sprawie eksplozji drona w Osinach w wojew\u00f3dztwie lubelskim - poinformowa\u0142 rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski.",
        "id": 3383003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/eksplozja-w-osinach-msz-przekazalo-rosji-note-protestacyjna-st8609392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7992633-pawel-wronski-ph8609994/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "MSZ reaguje po eksplozji drona w Osinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:35.757383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:08:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-851875-10-latek-ranny-podczas-prac-w-sadzie-zdjecie-ilustracyjne-ph8579302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"22-latek odpowie za atak na ratownik\u00f3w medycznych\" />\n    Policjanci z Zakopanego dostali wezwanie na tamtejszy SOR. Pobudzony m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 tam zaatakowa\u0107 ratownik\u00f3w medycznych. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to nie pierwsza taka sytuacja z jego udzia\u0142em.",
        "id": 3383004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-22-latek-odpowie-za-atak-na-ratownikow-medycznych-st8609930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-851875-10-latek-ranny-podczas-prac-w-sadzie-zdjecie-ilustracyjne-ph8579302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "22-latek odpowie za atak na ratownik\u00f3w medycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:35.955490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:06:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa Sebastiana M. Jest decyzja s\u0105du w sprawie aresztu\" />\n    S\u0105d w Piotrkowie Trybunalskim utrzyma\u0142 areszt dla Sebastiana M., oskar\u017conego o spowodowanie we wrze\u015bniu 2023 roku \u015bmiertelnego wypadku na autostradzie A1. Tym samym oddalone zosta\u0142o za\u017calenie obro\u0144cy m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego proces rozpocznie si\u0119 we wrze\u015bniu.",
        "id": 3383005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-sprawa-sebastiana-m-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-aresztu-st8609969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sprawa Sebastiana M. Jest decyzja s\u0105du w sprawie aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:36.152099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9603163-zamrozenie-cen-energii-co-podpisal-a-czego-nie-podpisal-karol-nawrocki-ph8609866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamro\u017cenie cen energii. Co podpisa\u0142, a czego nie podpisa\u0142 Nawrocki\" />\n    Zamieszanie mog\u0142y wprowadzi\u0107 pozornie sprzeczne komunikaty po konferencji Karola Nawrockiego. Strona rz\u0105dowa pisze o \"zawetowaniu ta\u0144szego pr\u0105du dla Polak\u00f3w\", a Kancelaria Prezydenta o \"podpisaniu projektu zamra\u017caj\u0105cego ceny energii elektrycznej\". A to dwie r\u00f3\u017cne decyzje.",
        "id": 3383006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/zamrozenie-cen-energii-co-podpisal-a-czego-nie-podpisal-nawrocki-st8609540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9603163-zamrozenie-cen-energii-co-podpisal-a-czego-nie-podpisal-karol-nawrocki-ph8609866/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamro\u017cenie cen energii. Co podpisa\u0142, a czego nie podpisa\u0142 Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:36.350009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:04:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6429024-shutterstock-2546899359-ph8548755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie dajcie si\u0119 okra\u015b\u0107\". Nowa kampania oszust\u00f3w\" />\n    Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod Santander Bank Polska - przed now\u0105 kampani\u0105 phishingow\u0105 ostrzega zesp\u00f3\u0142 cyberbezpiecze\u0144stwa Komisji Nadzoru Finansowego (CSIRT KNF).",
        "id": 3383007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/nie-dajcie-sie-okrasc-nowa-kampania-oszustow-st8609882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6429024-shutterstock-2546899359-ph8548755/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie dajcie si\u0119 okra\u015b\u0107\". Nowa kampania oszust\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:36.548981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:01:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7793526-shutterstock-2531308729-ph8609255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raport NIK: wydatki na dializy rosn\u0105, a zgon\u00f3w coraz wi\u0119cej\" />\n    Dzia\u0142ania ministra zdrowia oraz NFZ dotycz\u0105ce poprawy dost\u0119pu do wczesnej diagnostyki przewlek\u0142ych chor\u00f3b nerek okaza\u0142y si\u0119 niewystarczaj\u0105ce i nieskuteczne - zaznaczy\u0142a NIK w opublikowanym dzi\u015b komunikacie. Z raportu wynika, \u017ce \"tylko w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat z powodu chor\u00f3b nerek zmar\u0142o a\u017c 154,5 tys. os\u00f3b\".",
        "id": 3383008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/raport-nik-o-chorobach-nerek-miliony-na-terapie-a-efektow-nie-widac-st8609895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7793526-shutterstock-2531308729-ph8609255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Raport NIK: wydatki na dializy rosn\u0105, a zgon\u00f3w coraz wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:36.746307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:00:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mp16oo-nord-stream-6132411/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142oska policja zatrzyma\u0142a podejrzanego w sprawie wysadzenia Nord Stream\" />\n    W\u0142oska policja zatrzyma\u0142a 49-letniego obywatela Ukrainy, podejrzanego w sprawie zniszczenia ruroci\u0105g\u00f3w Nord Stream 1 i 2 - poinformowa\u0142a w czwartek prokuratura generalna Niemiec. Zarzuty dotycz\u0105 sabota\u017cu i doprowadzenia do eksplozji w 2022 roku. M\u0119\u017cczyzna stanie przed niemieckim s\u0105dem.",
        "id": 3383009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wloska-policja-zatrzymala-podejrzanego-w-sprawie-wysadzenia-nord-stream-st8609856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mp16oo-nord-stream-6132411/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142oska policja zatrzyma\u0142a podejrzanego w sprawie wysadzenia Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:36.941067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1286891-26-latek-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8432942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radny zatrzymany za obcowanie p\u0142ciowe z ma\u0142oletni\u0105. Us\u0142ysza\u0142 zarzut\" />\n    Radny gminy \u015acinawa (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzut obcowania p\u0142ciowego z ma\u0142oletni\u0105 poni\u017cej 15. roku \u017cycia. Prokuratura uzna\u0142a, \u017ce zgromadzony materia\u0142 dowodowy wskazuje na wysokie prawdopodobie\u0144stwo pope\u0142nienia przest\u0119pstwa.",
        "id": 3383010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-zatrzymany-za-obcowanie-plciowe-z-maloletnia-uslyszal-zarzut-st8609528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1286891-26-latek-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8432942/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Radny zatrzymany za obcowanie p\u0142ciowe z ma\u0142oletni\u0105. Us\u0142ysza\u0142 zarzut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T14:57:07.588200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T13:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1286891-26-latek-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8432942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radny zatrzymany za obcowanie p\u0142ciowe z ma\u0142oletni\u0105. Us\u0142ysza\u0142 zarzut, zosta\u0142 aresztowany\" />\n    Radny gminy \u015acinawa (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzut obcowania p\u0142ciowego z ma\u0142oletni\u0105 poni\u017cej 15. roku \u017cycia. Prokuratura uzna\u0142a, \u017ce zgromadzony materia\u0142 dowodowy wskazuje na wysokie prawdopodobie\u0144stwo pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. S\u0105d zdecydowa\u0142 o dwumiesi\u0119cznym tymczasowym areszcie dla m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3383573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-scinawa-radny-zatrzymany-za-obcowanie-plciowe-z-maloletnia-uslyszal-zarzut-i-zostal-aresztowany-st8609528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1286891-26-latek-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8432942/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Radny zatrzymany za obcowanie p\u0142ciowe z ma\u0142oletni\u0105. Us\u0142ysza\u0142 zarzut, zosta\u0142 aresztowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:37.137137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:42:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468935-kolizja-tramwaju-z-autobusem-na-swieradowskiej-ph8609591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobus rozerwany na p\u00f3\u0142 po kolizji z tramwajem\" />\n    Kolizja tramwaju z autobusem sparali\u017cowa\u0142a ruch w rejonie osiedla Gaj we Wroc\u0142awiu. W wyniku zdarzenia autobus przegubowy rozdzieli\u0142 si\u0119 na dwie cz\u0119\u015bci. W poje\u017adzie nie by\u0142o pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3383011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-kolizja-tramwaju-z-autobusem-st8609590?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468935-kolizja-tramwaju-z-autobusem-na-swieradowskiej-ph8609591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Autobus rozerwany na p\u00f3\u0142 po kolizji z tramwajem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T13:50:37.331768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:41:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8592707-makaki-krolewskie-macaca-mulatta-zdj-ilustracyjne-ph7975734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak upa\u0142y wp\u0142ywaj\u0105 na dzikie zwierz\u0119ta? \"Spada\u0142y z drzew jak jab\u0142ka\"\" />\n    Ekstremalnie wysokie temperatury bywaj\u0105 niebezpiecznie nie tylko dla ludzi, ale tak\u017ce dla dzikich zwierz\u0105t. Biolodzy sprawdzili, jak upa\u0142y wp\u0142ywaj\u0105 na poszczeg\u00f3lne gatunki.",
        "id": 3383012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upaly-niebezpieczne-dla-dzikich-zwierzat-spadaja-z-drzew-jak-jablka-st8609351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8592707-makaki-krolewskie-macaca-mulatta-zdj-ilustracyjne-ph7975734/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak upa\u0142y wp\u0142ywaj\u0105 na dzikie zwierz\u0119ta? \"Spada\u0142y z drzew jak jab\u0142ka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:06.081889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:28:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8398557-dyrektor-muzeum-waldemar-wilczewski-uwaza-ze-to-najwazniejsza-tegoroczna-ekspozycja-ph8609594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poka\u017c\u0105 obrazy zrabowane przez Sowiet\u00f3w. W czasie wojny ukrywali je dzia\u0142acze konspiracji\u00a0\" />\n    Ju\u017c nied\u0142ugo w Muzeum Podlaskim w Bia\u0142ymstoku mo\u017cna b\u0119dzie ogl\u0105da\u0107 wyj\u0105tkow\u0105 wystaw\u0119 23 obraz\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zrabowane przez Sowiet\u00f3w pl\u0105druj\u0105cych po 17 wrze\u015bnia 1939 roku dwory na Bia\u0142ostocczy\u017anie i Grodzie\u0144szczy\u017anie. Dzie\u0142a mia\u0142y trafi\u0107 do muzeum, kt\u00f3re sowieckie w\u0142adze chcia\u0142y utworzy\u0107 w Bia\u0142ymstoku. Tak si\u0119 jednak nie sta\u0142o.",
        "id": 3382420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-pokaza-obrazy-zrabowane-przez-sowietow-w-czasie-wojny-ukrywali-je-dzialacze-konspiracji-st8609584?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8398557-dyrektor-muzeum-waldemar-wilczewski-uwaza-ze-to-najwazniejsza-tegoroczna-ekspozycja-ph8609594/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poka\u017c\u0105 obrazy zrabowane przez Sowiet\u00f3w. W czasie wojny ukrywali je dzia\u0142acze konspiracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:06.281682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:28:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4742540-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8609556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Holandia wy\u015ble do Polski zestawy Patriot i kilkuset \u017co\u0142nierzy \" />\n    Od pocz\u0105tku grudnia bezpiecze\u0144stwo polskiej przestrzeni powietrznej wespr\u0105 dwa zestawy system\u00f3w Patriot z Holandii - poinformowa\u0142 wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Do Polski maj\u0105 r\u00f3wnie\u017c trafi\u0107 holenderscy \u017co\u0142nierze.",
        "id": 3382421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/holandia-wysle-do-polski-zestawy-patriot-i-kilkuset-zolnierzy-st8609554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4742540-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8609556/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Holandia wy\u015ble do Polski zestawy Patriot i kilkuset \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:06.489052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:23:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2290762-paulina-hennig-kloska-ph8609880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra klimatu: weto prezydenta wbrew logice, ekonomii i interesowi pa\u0144stwa\" />\n    Musz\u0119 stwierdzi\u0107, \u017ce to bardzo nieodpowiedzialna decyzja pana prezydenta, wbrew logice, ekonomii, a co najwa\u017cniejsze, wbrew interesowi pa\u0144stwa polskiego, polskich rodzin i polskiej gospodarki - powiedzia\u0142a w czwartek na konferencji prasowej ministra klimatu Paulina Hennig-Kloska.",
        "id": 3382422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ministra-klimatu-i-srodowiska-paulina-hennig-kloska-komentuje-prezydenckie-weto-ustawy-wiatrakowej-st8609849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2290762-paulina-hennig-kloska-ph8609880/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra klimatu: weto prezydenta wbrew logice, ekonomii i interesowi pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:06.683238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:21:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9594873-kobieta-zostala-raniona-nozem-nie-przezyla-zdj-ilustracyjne-ph8605119/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prosi\u0142 o pomoc w sklepie. Wcze\u015bniej zosta\u0142 porwany\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a w Koninie (Wielkopolska) dwie osoby w zwi\u0105zku z porwaniem 26-latka. S\u0105 podejrzani nie tylko o uprowadzenie m\u0119\u017cczyzny, ale te\u017c przest\u0119pstwa przeciwko wolno\u015bci seksualnej i obyczajno\u015bci. Trzecia osoba zamieszana w t\u0119 spraw\u0119 jest poszukiwana.",
        "id": 3382423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/konin-prosil-o-pomoc-w-sklepie-wczesniej-zostal-porwany-st8609589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9594873-kobieta-zostala-raniona-nozem-nie-przezyla-zdj-ilustracyjne-ph8605119/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prosi\u0142 o pomoc w sklepie. Wcze\u015bniej zosta\u0142 porwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:06.879776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:13:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7503051-rowery-salon-shutterstock-1493447537-ph8609656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tylu cios\u00f3w nie byli\u015bmy w stanie przyj\u0105\u0107\". Wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107 po niemal 25 latach\" />\n    Sp\u00f3\u0142ka rowerowa 7Anna, znana z marek Rondo i NS Bikes, z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107.\u00a0Firma wyja\u015bnia w komentarzu dla tvn24.pl, \u017ce to jedynie formalny krok wynikaj\u0105cy z przepis\u00f3w prawa i trudnej sytuacji finansowej. - Taki wniosek nie oznacza zako\u0144czenia dzia\u0142alno\u015bci ani porzucenia naszych marek - zapewnia Szymon Kobyli\u0144ski, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel 7Anna, gitarzysta i wokalista popularnego zespo\u0142u Blenders.",
        "id": 3382424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/firma-rowerowa-7anna-znana-z-marek-rondo-i-ns-bikes-sklada-wniosek-o-upadlosc-st8609400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7503051-rowery-salon-shutterstock-1493447537-ph8609656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Tylu cios\u00f3w nie byli\u015bmy w stanie przyj\u0105\u0107\". Wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107 po niemal 25 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:07.084676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T12:02:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8334324-frank-caprio-ph8609595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Frank Caprio. \"Najmilszy s\u0119dzia na \u015bwiecie\" mia\u0142 88 lat\" />\n    Nie \u017cyje Frank Caprio, emerytowany ameryka\u0144ski s\u0119dzia s\u0142yn\u0105cy z empatii i humoru. By\u0142 okre\u015blany jako \"najmilszy s\u0119dzia na \u015bwiecie\". Popularno\u015b\u0107 przynios\u0142y mu filmy z rozpraw. Od 2023 roku zmaga\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105. Mia\u0142 88 lat.",
        "id": 3382425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/frank-caprio-nie-zyje-najmilszy-sedzia-na-swiecie-mial-88-lat-st8609607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8334324-frank-caprio-ph8609595/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje Frank Caprio. \"Najmilszy s\u0119dzia na \u015bwiecie\" mia\u0142 88 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:07.293071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:53:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1122647-39-latek-zostal-zatrzymany-ph8609545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Duch\" z Mi\u0119dzyrzecza zatrzymany. Krad\u0142 paliwo\" />\n    Policjanci z Mi\u0119dzyrzecza zatrzymali 39-latka, kt\u00f3ry - by unikn\u0105\u0107 rozpoznania podczas w\u0142ama\u0144 do zbiornik\u00f3w paliwa - zak\u0142ada\u0142 na siebie prze\u015bcierad\u0142o z wyci\u0119tymi otworami na oczy. Metoda \"na ducha\" nie pomog\u0142a, policjanci i tak go zatrzymali.",
        "id": 3382426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/miedzyrzecz-39-latek-w-stroju-ducha-kradl-paliwo-st8609529?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1122647-39-latek-zostal-zatrzymany-ph8609545/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Duch\" z Mi\u0119dzyrzecza zatrzymany. Krad\u0142 paliwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:07.474525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:52:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7546167-czechy-zolnierze-armia-shutterstock-1215883540-ph8609575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czescy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? O\u015bwiadczenie ministerstwa obrony\" />\n    Ministerstwo obrony Czech nie wyklucza wys\u0142ania swoich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. Chodzi o misj\u0119 stabilizacyjn\u0105 w przypadku zawarcia umowy o rozejmie mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Kijowem. Rzecznik resortu zaznaczy\u0142 zarazem, \u017ce nie przewiduje udzia\u0142u czeskich wojsk w dzia\u0142aniach zbrojnych.",
        "id": 3382427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-wysla-zolnierzy-na-ukraine-oswiadczenie-ministerstwa-obrony-st8609543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7546167-czechy-zolnierze-armia-shutterstock-1215883540-ph8609575/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czescy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? O\u015bwiadczenie ministerstwa obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:07.654122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:49:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2297457-kobieta-podczas-porodu-ph7350377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak znikaj\u0105 porod\u00f3wki. S\u0105 nowe dane \" />\n    Co najmniej 19 oddzia\u0142\u00f3w po\u0142o\u017cniczych zosta\u0142o zlikwidowanych w ci\u0105gu ostatnich 19 miesi\u0119cy - donosi portal \"Rynek Zdrowia\", kt\u00f3ry przeprowadzi\u0142 og\u00f3lnopolsk\u0105 sond\u0119. Oddzia\u0142y znikn\u0119\u0142y, bo sta\u0142y si\u0119 nierentowne \u2013 zdarza\u0142o si\u0119, \u017ce przez ca\u0142e dni nie odnotowywano tam ani jednego porodu. Tylko w\u00a0czterech wojew\u00f3dztwach nie zamkni\u0119to \u017cadnego oddzia\u0142u po\u0142o\u017cniczego.",
        "id": 3382428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/porodowki-znikaja-z-mapy-polski-gdzie-i-dlaczego-zamyka-sie-ich-najwiecej-st8609511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2297457-kobieta-podczas-porodu-ph7350377/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak znikaj\u0105 porod\u00f3wki. S\u0105 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:07.833273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:38:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2340447-niewykluczone-ze-ktos-strzelal-z-wiatrowki-ph7899116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b strzela do motocyklist\u00f3w. Jeden z nich zosta\u0142 trafiony w oko\" />\n    W Toruniu kto\u015b najprawdopodobniej strzela do motocyklist\u00f3w z wiatr\u00f3wki. Jeden z nich zosta\u0142 trafiony \u015brutem w oko, gdy czeka\u0142 w centrum miasta na \u015bwiat\u0142ach. Pan Marcin jest ju\u017c po dw\u00f3ch operacjach. Lekarze walcz\u0105 o uratowanie jego oka. Jak informuje policja, na tym samym skrzy\u017cowaniu dosz\u0142o ju\u017c do kilku podobnych sytuacji.",
        "id": 3382429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-ktos-strzela-do-motocyklistow-jeden-z-nich-zostal-trafiony-w-oko-st8609478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2340447-niewykluczone-ze-ktos-strzelal-z-wiatrowki-ph7899116/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto\u015b strzela do motocyklist\u00f3w. Jeden z nich zosta\u0142 trafiony w oko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:08.063072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:35:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9856690-luszczyca-jest-przewlekla-nawracajaca-choroba-zapalna-skory-moze-zajmowac-tez-stawy-ph8609120/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141uszczyca ma nie tylko pod\u0142o\u017ce genetyczne. Wi\u0105\u017ce si\u0119 te\u017c z oty\u0142o\u015bci\u0105\" />\n    \u0141uszczyca jest przewlek\u0142\u0105 nawracaj\u0105c\u0105 chorob\u0105 zapaln\u0105 sk\u00f3ry. U 30 procent pacjent\u00f3w zajmuje te\u017c stawy. Najcz\u0119\u015bciej wyst\u0119puje na sk\u00f3rze ow\u0142osionej g\u0142owy, \u0142okciach, kolanach, ale mo\u017ce pojawia\u0107 si\u0119 w ka\u017cdym obszarze cia\u0142a, r\u00f3wnie\u017c na paznokciach. Wyj\u0105tkowo uci\u0105\u017cliwa jest r\u00f3wnie\u017c, kiedy zajmuje okolice intymne. Jak nowocze\u015bnie, skutecznie i bezpiecznie j\u0105 leczy\u0107?",
        "id": 3382430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/luszczyca-przyczyny-objawy-leczenie-kto-kwalifikuje-sie-do-leczenia-biologicznego-st8609158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9856690-luszczyca-jest-przewlekla-nawracajaca-choroba-zapalna-skory-moze-zajmowac-tez-stawy-ph8609120/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141uszczyca ma nie tylko pod\u0142o\u017ce genetyczne. Wi\u0105\u017ce si\u0119 te\u017c z oty\u0142o\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:08.285324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:33:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-2663538-awaria-boeinga-737-linii-delta-skrzydlo-uszkodzilo-sie-podczas-lotu-ph8609082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uszkodzenie skrzyd\u0142a boeinga podczas lotu. \"Ods\u0142oni\u0142am okno i si\u0119 przestraszy\u0142am\"\" />\n    Podczas wtorkowego lotu Delta Air Lines do Teksasu w samolocie Boeing 737 oderwa\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015bciowo jedna z klap lewego skrzyd\u0142a - poinformowa\u0142a stacja CNN. Pasa\u017cerowie byli przekonani, \u017ce maszyna trz\u0119sie si\u0119 z powodu turbulencji, ale jedna z os\u00f3b siedz\u0105cych przy oknie zauwa\u017cy\u0142a i nagra\u0142a uszkodzon\u0105 klap\u0119.",
        "id": 3382431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-klapa-skrzydla-boeinga-oderwala-sie-czesciowo-podczas-lotu-st8609093?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-2663538-awaria-boeinga-737-linii-delta-skrzydlo-uszkodzilo-sie-podczas-lotu-ph8609082/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uszkodzenie skrzyd\u0142a boeinga podczas lotu. \"Ods\u0142oni\u0142am okno i si\u0119 przestraszy\u0142am\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:08.495153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:31:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9301827-andrzej-z-ps-slowik-na-korytarzu-sadu-okregowego-w-warszawie-ph8272272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"S\u0142owik\", \"Pieprzu\" i \"Cycek\" w areszcie. Policjanci zatrzymali ich w warszawskim hotelu\" />\n    By\u0142y szef gangu pruszkowskiego Andrzej Z. \"S\u0142owik\" trafi\u0142 do aresztu, a wraz z nim Micha\u0142 D. \"Pieprzu\" oraz Krzysztof Cz. \"Cycek\" - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. Sprawa dotyczy pr\u00f3by wymuszenia rozb\u00f3jniczego. Policjanci zatrzymali ich na gor\u0105cym uczynku, gdy w jednym z warszawskim hoteli mieli odebra\u0107 pieni\u0105dze od pokrzywdzonego.",
        "id": 3382432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-slowik-pieprzu-i-cycek-w-areszcie-policja-zatrzymala-ich-w-hotelu-st8609539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9301827-andrzej-z-ps-slowik-na-korytarzu-sadu-okregowego-w-warszawie-ph8272272/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"S\u0142owik\", \"Pieprzu\" i \"Cycek\" w areszcie. Policjanci zatrzymali ich w warszawskim hotelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T12:35:08.687028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:27:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-740044-44-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8408895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozmawia\u0142 z policjantami, z kieszeni wypad\u0142y mu narkotyki\" />\n    Policjanci ze S\u0142awna (Zachodniopomorskie) zatrzymali 28-latka, kt\u00f3remu w trakcie interwencji z kieszeni wypad\u0142o opakowanie z narkotykami. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 3382433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/slawno-w-trakcie-interwencji-narkotyki-wypadly-mu-z-kieszeni-st8609206?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-740044-44-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8408895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozmawia\u0142 z policjantami, z kieszeni wypad\u0142y mu narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:16.173685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:21:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718679-donald-trump-wolodymyr-zelenski-i-przedstawiciele-koalicji-chetnych-w-waszyngtonie-ph8609425/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzruszony Trump i nag\u0142y telefon do Putina. Doniesienia o kulisach szczytu\" />\n    W czasie spotkania Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i zachodnimi liderami mia\u0142a nast\u0105pi\u0107 zmiana plan\u00f3w. Cho\u0107 prezydent USA planowa\u0142 dopiero po nim zadzwoni\u0107 do W\u0142adimira Putina, to wed\u0142ug doniesie\u0144 \"Bilda\" zrobi\u0142 to w trakcie - przerywaj\u0105c na chwil\u0119 rozmow\u0119. Media donosz\u0105 te\u017c, jaka mia\u0142a by\u0107 przyczyna tego telefonu.",
        "id": 3381971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-w-usa-trump-przerwal-spotkanie-z-przywodcami-by-zadzwonic-do-putina-media-st8609395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718679-donald-trump-wolodymyr-zelenski-i-przedstawiciele-koalicji-chetnych-w-waszyngtonie-ph8609425/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wzruszony Trump i nag\u0142y telefon do Putina. Doniesienia o kulisach szczytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:16.358978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:17:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1846364-ojciec-dziecka-doprowadzony-do-prokuratury-ph8163754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciomiesi\u0119czny Kacper trafi\u0142 do szpitala. Jest wyrok dla rodzic\u00f3w\" />\n    Ch\u0142opiec w wieku pi\u0119ciu miesi\u0119cy trafi\u0142 do szpitala ze z\u0142amaniem r\u0119ki i nogi. Matka i ojciec Kacpra w chwili zatrzymania byli nietrze\u017awi. S\u0105d Rejonowy w Koszalinie skaza\u0142 ojca na rok pozbawienia wolno\u015bci. Kobiecie wymierzono kar\u0119 grzywny. Rozstrzygni\u0119cie jest nieprawomocne.",
        "id": 3381972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-pieciomiesieczny-kacper-trafil-do-szpitala-jest-wyrok-dla-rodzicow-st8608937?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1846364-ojciec-dziecka-doprowadzony-do-prokuratury-ph8163754/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119ciomiesi\u0119czny Kacper trafi\u0142 do szpitala. Jest wyrok dla rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:16.537266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:12:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2856552-huragan-erin-przyniosl-wysokie-fale-na-wschodnie-wybrzeze-usa-ph8609485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fale wtargn\u0119\u0142y na wysp\u0119\" />\n    Wysokie fale spowodowane przez huragan Erin zala\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 wyspy Haterras w ameryka\u0144skim stanie Karolina P\u00f3\u0142nocna. Woda mi\u0119dzy innymi wdar\u0142a si\u0119 do jednego z moteli.",
        "id": 3381973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/huragan-erin-fale-wtargnely-na-wyspe-st8609203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2856552-huragan-erin-przyniosl-wysokie-fale-na-wschodnie-wybrzeze-usa-ph8609485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fale wtargn\u0119\u0142y na wysp\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:16.748943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5315171-zorganizowana-grupa-przestepcza-zakopywala-odpady-przez-lata-ph8609233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"21 os\u00f3b z zarzutami. \"Przez kilka lat zakopywali odpady\"\" />\n    \u015al\u0105ska policja zatrzyma\u0142a 21 os\u00f3b podejrzanych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, kt\u00f3ra przez lata zakopywa\u0142a odpady na terenach przeznaczonych do rekultywacji. Jak ustalili \u015bledczy, zamiast kosztownej utylizacji, wybierano nielegalne sk\u0142adowanie, czerpi\u0105c z tego zyski si\u0119gaj\u0105ce setek milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 3381974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/piekary-slaskie-slaska-policja-rozbila-mafie-smieciowa-21-osob-zatrzymanych-st8609160?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5315171-zorganizowana-grupa-przestepcza-zakopywala-odpady-przez-lata-ph8609233/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "21 os\u00f3b z zarzutami. \"Przez kilka lat zakopywali odpady\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:16.935490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:06:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-83w1pf-jezioro-zegrzynskie-zdjecie-ilustracyjne-5076548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyskoczy\u0142 z motor\u00f3wki i znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144\" />\n    Akcja poszukiwawcza na Jeziorze Zegrzy\u0144skim zosta\u0142a zako\u0144czona. Odnaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w weekend zagin\u0105\u0142 po skoku do wody z \u0142odzi motorowej. Okoliczno\u015bci \u015bmierci 29-latka zbada prokuratura.",
        "id": 3381975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/rynia-wyskoczyl-z-motorowki-i-przepadl-koniec-akcji-poszukiwawczej-na-jeziorze-zegrzynskim-st8603546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-83w1pf-jezioro-zegrzynskie-zdjecie-ilustracyjne-5076548/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyskoczy\u0142 z motor\u00f3wki i znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:17.125018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:05:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2421981-sluzby-w-miejscowosci-osiny-ph8609515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie drona. \"B\u0119dziemy wyja\u015bnia\u0107\"\" />\n    Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego monitoruje spraw\u0119 drona, kt\u00f3ry eksplodowa\u0142 w Osinach - przekaza\u0142 prezydent Karol Nawrocki. Doda\u0142, \u017ce kolejnych dniach \"b\u0119dziemy w Kancelarii Prezydenta t\u0119 spraw\u0119 wyja\u015bnia\u0107\".",
        "id": 3381976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/eksplozja-drona-w-osinach-prezydent-karol-nawrocki-bedziemy-sprawe-wyjasniac-st8609469?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2421981-sluzby-w-miejscowosci-osiny-ph8609515/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie drona. \"B\u0119dziemy wyja\u015bnia\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:17.328823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T11:04:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7409904-loteria-kupon-usa-shutterstock-1410810515-ph8609434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki milion\u00f3w do wygrania. Najwy\u017csza kumulacja w tym roku\" />\n    W \u015brodowym losowaniu loterii Powerball nikt nie zgarn\u0105\u0142 nagrody g\u0142\u00f3wnej. Oznacza to, \u017ce kumulacja wzros\u0142a do oko\u0142o 700 milion\u00f3w dolar\u00f3w - poda\u0142 CNN. To rekordowa pula w tym roku.",
        "id": 3381977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/powerball-setki-milionow-do-wygrania-najwyzsza-kumulacja-w-tym-roku-st8609433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7409904-loteria-kupon-usa-shutterstock-1410810515-ph8609434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Setki milion\u00f3w do wygrania. Najwy\u017csza kumulacja w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:17.554945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:56:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4900775-doberman-przez-dwa-tygodnie-blakal-sie-po-wsi-ph8609128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyjecha\u0142 na dwa tygodnie, zostawi\u0142 psa. \"Trz\u0105s\u0142 si\u0119 na widok ludzi\"\" />\n    Zaniedbana suczka rasy doberman przez dwa tygodnie b\u0142\u0105ka\u0142a si\u0119 po jednej z miejscowo\u015bci w powiecie prudnickim na Opolszczy\u017anie. Odwodniona, wychudzona i przera\u017cona trafi\u0142a pod opiek\u0119 policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy szybko ustalili, do kogo nale\u017cy zwierz\u0119. 22-letni m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty, a pies znalaz\u0142 nowy dom.",
        "id": 3381978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/prudnik-wyjechal-na-dwa-tygodnie-zostawil-psa-zarzuty-dla-22-latka-st8609116?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4900775-doberman-przez-dwa-tygodnie-blakal-sie-po-wsi-ph8609128/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyjecha\u0142 na dwa tygodnie, zostawi\u0142 psa. \"Trz\u0105s\u0142 si\u0119 na widok ludzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:17.768787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:53:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9095877-liam-og-o-hannaidh-czyli-mo-chara-z-grupy-kneecap-przed-budynkiem-sadu-w-londynie-ph8609353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki fan\u00f3w wspieraj\u0105 rapera przed s\u0105dem. Za kilka dni wyst\u0105pi w Warszawie\" />\n    Mo Chara, cz\u0142onek zespo\u0142u Kneecap, stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem w Londynie. Oskar\u017cony o wspieranie terroryzmu za flag\u0119 Hezbollahu, jaka mia\u0142a si\u0119 pojawi\u0107 na koncercie, zosta\u0142 przywitany przez t\u0142um fan\u00f3w. Popularna grupa raper\u00f3w ju\u017c 1 wrze\u015bnia, kolejny raz tego lata, zago\u015bci w Polsce.",
        "id": 3381979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/mo-chara-z-zespolu-kneecap-przed-sadem-w-londynie-protest-fanow-st8609406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9095877-liam-og-o-hannaidh-czyli-mo-chara-z-grupy-kneecap-przed-budynkiem-sadu-w-londynie-ph8609353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Setki fan\u00f3w wspieraj\u0105 rapera przed s\u0105dem. Za kilka dni wyst\u0105pi w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:17.951018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:46:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2932724-drzwi-autobusu-przytrzasnely-noge-dziecka-zdjecie-ilustracyjne-ph8609472/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drzwi autobusu przytrzasn\u0119\u0142y nog\u0119 czterolatki. Kierowca ruszy\u0142\" />\n    Czterolatka zosta\u0142a przytrza\u015bni\u0119ta przez drzwi autobusu miejskiego podczas wysiadania. Ustalenia policji wskazuj\u0105 na to, \u017ce kierowca ruszy\u0142 z miejsca i zatrzyma\u0142 si\u0119 dopiero, gdy o sytuacji zaalarmowali go pasa\u017cerowie. Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala z podejrzeniem z\u0142amania nogi.",
        "id": 3381980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-drzwi-autobusu-przytrzasnely-noge-czterolatki-kierowca-ruszyl-z-przystanku-st8609308?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2932724-drzwi-autobusu-przytrzasnely-noge-dziecka-zdjecie-ilustracyjne-ph8609472/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Drzwi autobusu przytrzasn\u0119\u0142y nog\u0119 czterolatki. Kierowca ruszy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:18.126749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:46:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-892317-mid-25813448-ph8598798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weto prezydenta, b\u0142yskawiczna riposta premiera\" />\n    \"Z\u0142a wola albo koszmarna niekompetencja prezydenta Karola Nawrockiego\" - napisa\u0142 w czwartek premier Donald Tusk. - Weto prezydenta dla tak zwanej ustawy wiatrakowej to uderzenie w polskie rodziny, przemys\u0142, bezpiecze\u0144stwo energetyczne i ca\u0142\u0105 gospodark\u0119 - stwierdzi\u0142 minister energii Mi\u0142osz Motyka.",
        "id": 3381981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/weto-prezydenta-blyskawiczna-riposta-premiera-st8609484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-892317-mid-25813448-ph8598798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weto prezydenta, b\u0142yskawiczna riposta premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:18.305203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:44:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1014354-karol-nawrocki-ph8609445/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Nawrocki podpisa\u0142 21 ustaw\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki rozpatrzy\u0142 22 projekty ustaw, przes\u0142anych przez polski parlament. Podpis otrzyma\u0142o 21 z nich, z wetem spotka\u0142a si\u0119 jedna.",
        "id": 3381982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-podpisal-21-ustaw-st8609347?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1014354-karol-nawrocki-ph8609445/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Nawrocki podpisa\u0142 21 ustaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:18.481628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:43:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9365107-telefon-smartfon-shutterstock-1161956143-ph8440605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czeka\u0142a na nowy smartfon, dosta\u0142a ziemniaki \" />\n    19-latka chcia\u0142a kupi\u0107 przez internet smartfona. Zap\u0142aci\u0142a 700 z\u0142otych, jednak zamiast nowoczesnego urz\u0105dzenia w przesy\u0142ce znalaz\u0142a zawini\u0119te w papierowy r\u0119cznik ziemniaki.",
        "id": 3381983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/lazy-zamiast-smartfona-dostala-ziemniaki-st8609242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9365107-telefon-smartfon-shutterstock-1161956143-ph8440605/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czeka\u0142a na nowy smartfon, dosta\u0142a ziemniaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:18.658174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:33:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1813804-osiny-ph8608998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiatowe media o wybuchu drona w Osinach. Zwracaj\u0105 uwag\u0119 na wa\u017cny fakt\" />\n    Eksplozja drona na polu w Osinach odbi\u0142a si\u0119 echem w \u015bwiatowych mediach. Politico zauwa\u017ca, \u017ce dosz\u0142o do tego \"w momencie, gdy zachodni przyw\u00f3dcy walcz\u0105 o realizacj\u0119 kruchych wysi\u0142k\u00f3w pokojowych\". W\u0142a\u015bnie t\u0119 zbie\u017cno\u015b\u0107 czasow\u0105 podkre\u015blaj\u0105 dziennikarze.",
        "id": 3381984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dron-wybuchl-w-osinach-swiatowe-media-o-incydencie-st8609122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1813804-osiny-ph8608998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015awiatowe media o wybuchu drona w Osinach. Zwracaj\u0105 uwag\u0119 na wa\u017cny fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:18.866893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:27:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1854018-jechal-hulajnoga-elektryczna-po-ulicy-byl-pijany-zdjecie-ilustracyjne-ph8604771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Slalomem po chodniku, mi\u0119dzy pieszymi\" />",
        "id": 3381985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/slalomem-po-chodniku-miedzy-pieszymi-st8609253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1854018-jechal-hulajnoga-elektryczna-po-ulicy-byl-pijany-zdjecie-ilustracyjne-ph8604771/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Slalomem po chodniku, mi\u0119dzy pieszymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:21:58.918803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:17:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5864793-mezczyzna-utonal-w-wisle-ph8007544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pozornie idealne warunki i \u015bmiertelne zagro\u017cenie. Pr\u0105dy wsteczne w Ba\u0142tyku\" />\n    Seria tragicznych wypadk\u00f3w nad Ba\u0142tykiem przypomnia\u0142a o zagro\u017ceniu, jakie nios\u0105 k\u0105piele w pozornie idealnych warunkach. Pr\u0105dy wsteczne to na ba\u0142tyckich k\u0105pieliskach \u015bmiertelne zagro\u017cenie. Pojawiaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto przy s\u0142onecznej pogodzie i umiarkowanym wietrze.",
        "id": 3381572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pozornie-idealne-warunki-i-smiertelne-zagrozenie-prady-wsteczne-w-baltyku-st8604517?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5864793-mezczyzna-utonal-w-wisle-ph8007544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pozornie idealne warunki i \u015bmiertelne zagro\u017cenie. Pr\u0105dy wsteczne w Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:21:59.119646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T10:13:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja prezydenta w sprawie cen pr\u0105du i wiatrak\u00f3w\" />\n    Nowelizacja tak zwanej ustawy wiatrakowej, kt\u00f3ra liberalizuje zasady inwestycji w wiatraki na l\u0105dzie, oraz zamra\u017ca ceny\u00a0pr\u0105du na ostatnie trzy miesi\u0105ce 2025 roku zosta\u0142a zawetowana \u00a0- \u00a0poinformowa\u0142 w czwartek prezydent Karol\u00a0Nawrocki.",
        "id": 3381573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/jest-decyzja-prezydenta-w-sprawie-cen-pradu-i-wiatrakow-st8609391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest decyzja prezydenta w sprawie cen pr\u0105du i wiatrak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:21:59.399781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:54:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8358003-bmw-ph8609370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Strza\u0142y z wydechu auta\" niepokoi\u0142y s\u0105siad\u00f3w. Kierowca s\u0142ono za to zap\u0142aci\" />\n    Policjanci z Radomia otrzymali zg\u0142oszenie o notorycznym zak\u0142\u00f3caniu porz\u0105dku przez kierowc\u0119 bmw. Mieszka\u0144cy twierdzili, \u017ce na jednej z ulic Radomia celowo gwa\u0142townie przyspiesza\u0142, hamowa\u0142 i \"strzela\u0142 z wydechu auta\". M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem.",
        "id": 3381574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-niepokoil-sasiadow-strzalami-z-wydechu-slono-za-to-zaplaci-st8609204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8358003-bmw-ph8609370/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Strza\u0142y z wydechu auta\" niepokoi\u0142y s\u0105siad\u00f3w. Kierowca s\u0142ono za to zap\u0142aci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:21:59.670260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:53:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2123962-zmiazdzony-przez-skale-samochod-ph8609191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ska\u0142a zmia\u017cd\u017cy\u0142a samoch\u00f3d. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Do tragicznego wypadku dosz\u0142o we Francji, gdzie ska\u0142a spad\u0142a na samoch\u00f3d. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, a dwie kolejne zosta\u0142y przewiezione do szpitala.",
        "id": 3381575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-skala-zmiazdzyla-samochod-nie-zyja-dwie-osoby-st8609199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2123962-zmiazdzony-przez-skale-samochod-ph8609191/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ska\u0142a zmia\u017cd\u017cy\u0142a samoch\u00f3d. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:21:59.860454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:42:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-591030-chlopiec-blakal-sie-po-miescie-zdjecie-ilustracyjne-ph8609190/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciolatek niezauwa\u017cony wyszed\u0142 z przedszkola\" />\n    Do policji w kr\u00f3tkim czasie wp\u0142yn\u0119\u0142o kilka zg\u0142osze\u0144. Po Augustowie (Podlaskie) chodzi\u0142 samotny pi\u0119cioletni ch\u0142opiec. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wyszed\u0142 z przedszkola, a nikt z personelu tego nie zauwa\u017cy\u0142.",
        "id": 3381576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/augustow-pieciolatek-wyszedl-z-przedszkola-personel-tego-nie-zauwazyl-st8609165?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-591030-chlopiec-blakal-sie-po-miescie-zdjecie-ilustracyjne-ph8609190/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119ciolatek niezauwa\u017cony wyszed\u0142 z przedszkola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:00.037115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:27:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7504784-gettyimages-479285178-ph8609021/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie p\u0142ac\u0105, \u015bmiec\u0105, za\u0142atwiaj\u0105 si\u0119 na ulicy. Policja m\u00f3wi do\u015b\u0107\" />\n    Zak\u0142\u00f3canie porz\u0105dku po alkoholu, \u015bmiecenie, za\u0142atwianie potrzeb fizjologicznych na chodniku, a nawet ucieczki z restauracji bez p\u0142acenia - to tylko niekt\u00f3re z przewinie\u0144 zagranicznych turyst\u00f3w na po\u0142udniowokorea\u0144skiej wyspie Jeju. Policja postanowi\u0142a dzia\u0142a\u0107 i po raz pierwszy w historii - jak zauwa\u017ca BBC - wyda\u0142a specjalny przewodnik dla obcokrajowc\u00f3w z zasadami zachowania.",
        "id": 3381577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/korea-poludniowa-tlumy-turystow-na-jeju-nie-placa-smieca-zalatwiaja-sie-na-ulicy-st8608947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7504784-gettyimages-479285178-ph8609021/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie p\u0142ac\u0105, \u015bmiec\u0105, za\u0142atwiaj\u0105 si\u0119 na ulicy. Policja m\u00f3wi do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:00.213709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:23:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916379-w-legnickiej-katedrze-odkryto-najstarsza-na-swiecie-kapsule-czasu-ph8609087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W katedralnej wie\u017cy znale\u017ali \"najstarsz\u0105 na \u015bwiecie kapsu\u0142\u0119 czasu\"\" />\n    W wie\u017cy katedry \u015bw. Aposto\u0142\u00f3w Piotra i Paw\u0142a w Legnicy odkryto niezwyk\u0142\u0105 kapsu\u0142\u0119 czasu. Umieszczony w niej pergamin, pochodz\u0105cy z 1650 roku, zosta\u0142 uznany przez badaczy za najstarszy przyk\u0142ad takiego znaleziska na \u015bwiecie. W kapsule znajdowa\u0142y si\u0119 te\u017c cztery dokumenty i kolekcja 35 monet.",
        "id": 3381578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-kapsula-czasu-odnaleziona-w-wiezy-katedry-najstarsza-na-swiecie-st8609073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916379-w-legnickiej-katedrze-odkryto-najstarsza-na-swiecie-kapsule-czasu-ph8609087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W katedralnej wie\u017cy znale\u017ali \"najstarsz\u0105 na \u015bwiecie kapsu\u0142\u0119 czasu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:00.405967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:21:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5146798-hotel-schwanen-w-szwajcarskim-rapperswil-ph8609185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest \u015bledztwo w sprawie Instytutu Pileckiego. Chodzi o hotel w Szwajcarii\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie dzia\u0142alno\u015bci szwajcarskiej filii Instytutu Pileckiego, dzia\u0142aj\u0105cej w zabytkowym hotelu Schwanen w Rapperswilu. W zakupie hotelu pomagali Instytutowi wyj\u0105tkowo drodzy prawnicy.",
        "id": 3381579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-instytutu-pileckiego-chodzi-o-hotel-w-szwajcarii-st8608405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5146798-hotel-schwanen-w-szwajcarskim-rapperswil-ph8609185/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest \u015bledztwo w sprawie Instytutu Pileckiego. Chodzi o hotel w Szwajcarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:00.583796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1898289-pawel-s-ph8281730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziesi\u0105tki korespondencji\" z najwa\u017cniejszym w PiS. Ujawnili zeznania\" />\n    Dosta\u0142em informacj\u0119, \u017ce mam dla pana Kuczmierowskiego (by\u0142ego prezesa RARS) odk\u0142ada\u0107 jeden grosz od jednej sztuki r\u0119kawiczek zakupionych przez RARS. M\u00f3wiono mi, \u017ce to ma p\u00f3j\u015b\u0107 na cele kampanii wyborczej - czytamy w ujawnionym przez Onet fragmencie zezna\u0144 Paw\u0142a S., podejrzanego w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Wiadomo te\u017c, co zeznali pracownicy agencji.",
        "id": 3381580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dziesiatki-korespondencji-z-najwazniejszym-w-pis-ujawnili-zeznania-st8608967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1898289-pawel-s-ph8281730/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dziesi\u0105tki korespondencji\" z najwa\u017cniejszym w PiS. Ujawnili zeznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T11:27:19.333089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1898289-pawel-s-ph8281730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziesi\u0105tki korespondencji\" z najwa\u017cniejszymi lud\u017ami w PiS. Ujawnili zeznania\" />\n    Dosta\u0142em informacj\u0119, \u017ce mam dla pana Kuczmierowskiego (by\u0142ego prezesa RARS) odk\u0142ada\u0107 jeden grosz od jednej sztuki r\u0119kawiczek zakupionych przez RARS. M\u00f3wiono mi, \u017ce to ma p\u00f3j\u015b\u0107 na cele kampanii wyborczej - czytamy w ujawnionym przez Onet fragmencie zezna\u0144 Paw\u0142a S., podejrzanego w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Wiadomo te\u017c, co zeznali pracownicy agencji.",
        "id": 3381986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dziesiatki-korespondencji-z-najwazniejszymi-ludzmi-w-pis-ujawnili-zeznania-st8608967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1898289-pawel-s-ph8281730/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dziesi\u0105tki korespondencji\" z najwa\u017cniejszymi lud\u017ami w PiS. Ujawnili zeznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:11.368374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:10:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9213592-droga-ekspresowa-s61-ph8609180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Via Baltica na finiszu. \"Konieczne b\u0119d\u0105 zmiany w organizacji ruchu\"\" />\n    Z ko\u0144cem wrze\u015bnia kierowcy pojad\u0105 obwodnic\u0105 \u0141om\u017cy na trasie S61. Oznacza to, \u017ce w ekspresowym tempie b\u0119dzie mo\u017cna przejecha\u0107 ponad 310-kilometrow\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Via Baltica - od Warszawy do granicy z Litw\u0105 - przekazali drogowcy.",
        "id": 3381155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/via-baltica-na-finiszu-konieczne-beda-zmiany-w-organizacji-ruchu-st8609014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9213592-droga-ekspresowa-s61-ph8609180/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Via Baltica na finiszu. \"Konieczne b\u0119d\u0105 zmiany w organizacji ruchu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:11.557989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:09:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1987612-tym-razem-udalo-sie-uratowac-wszystkie-tonace-osoby-ph8605698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weszli do morza, zacz\u0119li ton\u0105\u0107. Zarzut dla opiekuna kolonii\" />\n    Prokuratura przedstawi\u0142a zarzut opiekunowi grupy kolonijnej, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek wraz z pi\u0105tk\u0105 dzieci ton\u0105\u0142 w Morzu Ba\u0142tyckim. Od tragedii dzieli\u0142y ich sekundy. To, \u017ce potrzebuj\u0105 pomocy, zauwa\u017cyli ratownicy Wodnego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego, kt\u00f3rzy akurat pojawili si\u0119 na niestrze\u017conej pla\u017cy.",
        "id": 3381156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/leba-weszli-do-morza-zaczeli-tonac-zarzut-dla-opiekuna-kolonii-st8609092?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1987612-tym-razem-udalo-sie-uratowac-wszystkie-tonace-osoby-ph8605698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weszli do morza, zacz\u0119li ton\u0105\u0107. Zarzut dla opiekuna kolonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:11.737312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:04:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7516779-pap-20240222-2gf-ph7866990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sonda\u017c partyjny - zmiana lidera i cztery ugrupowania w Sejmie\" />\n    Koalicja Obywatelska mo\u017ce obecnie liczy\u0107 na 28,1 proc. poparcia, tu\u017c za ni\u0105 plasuje si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z najnowszego sonda\u017cu partyjnego United Surveys dla Wirtualnej Polski. Najwi\u0119ksza partia koalicji rz\u0105dz\u0105cej zyska\u0142a wprawdzie poparcie, jednak inne wsp\u00f3\u0142rz\u0105dz\u0105ce ugrupowania trac\u0105.",
        "id": 3381157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-partyjny-united-surveys-dla-wp-sierpien-2025-zmiana-lidera-st8609173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7516779-pap-20240222-2gf-ph7866990/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny - zmiana lidera i cztery ugrupowania w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:11.928496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:04:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1871957-problem-z-jakoscia-wody-w-podkowie-lesnej-zdj-ilustracyjne-ph8609126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017ane bakterie\u00a0w wodzie w podwarszawskim mie\u015bcie\" />\n    Sanepid wyda\u0142 decyzj\u0119 o braku przydatno\u015bci do spo\u017cycia wody pochodz\u0105cej z miejskiego wodoci\u0105gu w Podkowie Le\u015bnej (Mazowsze). Powodem jest wykrycie przekroczenia dopuszczalnej ilo\u015bci mikroorganizm\u00f3w. W\u0142adze miasta wdro\u017cy\u0142y dzia\u0142ania naprawcze.",
        "id": 3381158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/podkowa-lesna-problem-z-jakoscia-wody-sanepid-wykryl-grozne-bakterie-st8609108?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1871957-problem-z-jakoscia-wody-w-podkowie-lesnej-zdj-ilustracyjne-ph8609126/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gro\u017ane bakterie\u00a0w wodzie w podwarszawskim mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T10:22:00.923255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T09:04:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1871957-problem-z-jakoscia-wody-w-podkowie-lesnej-zdj-ilustracyjne-ph8609126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017ane bakterie\u00a0w wodzie w podwarszawskim mie\u015bcie\" />\n    Sanepid wyda\u0142 decyzj\u0119 o braku przydatno\u015bci do spo\u017cycia wody pochodz\u0105cej z miejskiego wodoci\u0105gu w Podkowie Le\u015bnej (Mazowsze). Powodem jest wykrycie przekroczenia dopuszczalnej ilo\u015bci mikroorganizm\u00f3w. W\u0142adze miasta wdro\u017cy\u0142y dzia\u0142ania naprawcze.",
        "id": 3381581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/podkowa-lesna-problem-z-jakoscia-wody-sanepid-wykryl-grozne-bakterie-st8609108?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1871957-problem-z-jakoscia-wody-w-podkowie-lesnej-zdj-ilustracyjne-ph8609126/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gro\u017ane bakterie\u00a0w wodzie w podwarszawskim mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:12.307641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:48:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4306455-37-latek-jest-podejrzany-takze-o-inne-podpalenia-ph8608904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podpali\u0142 las, ale wr\u00f3ci\u0142, by gasi\u0107 po\u017car\" />\n    Pod\u0142o\u017cy\u0142 ogie\u0144 w lesie, a potem pomaga\u0142 gasi\u0107 po\u017car. Po zatrzymaniu t\u0142umaczy\u0142, \u017ce dzia\u0142a\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ma na koncie wi\u0119cej podpale\u0144. Zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 3381160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/podpalil-las-ale-wrocil-by-gasic-pozar-st8608919?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4306455-37-latek-jest-podejrzany-takze-o-inne-podpalenia-ph8608904/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podpali\u0142 las, ale wr\u00f3ci\u0142, by gasi\u0107 po\u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:12.483630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:46:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8607563-policjanci-reanimowali-mezczyzne-ktory-nagle-przestal-oddychac-ph8608915/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Le\u017ca\u0142 na ulicy, \"nagle przesta\u0142 oddycha\u0107\". Dramatyczna akcja ratunkowa\" />\n    Na ulicy Foksal le\u017ca\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry nagle przesta\u0142 oddycha\u0107. Z pomoc\u0105 ruszyli \u015br\u00f3dmiejscy policjanci. Podczas reanimacji uda\u0142o im si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 funkcje \u017cyciowe 41-latka. Jeden z funkcjonariuszy na pocz\u0105tku sierpnia uczestniczy\u0142 w podobnej interwencji przy stacji metra Centrum.",
        "id": 3381161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-lezal-na-ulicy-i-nagle-przestal-oddychac-uratowali-go-policjanci-st8608893?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8607563-policjanci-reanimowali-mezczyzne-ktory-nagle-przestal-oddychac-ph8608915/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Le\u017ca\u0142 na ulicy, \"nagle przesta\u0142 oddycha\u0107\". Dramatyczna akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:12.660702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:43:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9898786-powrot-do-szkoly-slonecznie-ph8609109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest szansa na powr\u00f3t upa\u0142u\" />\n    Prze\u0142om sierpnia i wrze\u015bnia mo\u017ce przynie\u015b\u0107 ciep\u0142e, a miejscami upalne dni. Przedtem czeka nas jednak wyj\u0105tkowa ch\u0142odna ko\u0144c\u00f3wka obecnego tygodnia.",
        "id": 3381162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-kiedy-wroci-upal-jest-szansa-ze-na-sam-koniec-wakacji-st8609056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9898786-powrot-do-szkoly-slonecznie-ph8609109/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest szansa na powr\u00f3t upa\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:12.841121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:37:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6938899-pie-zeby-shutterstock-1651856230-ph8399113/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pies zagryz\u0142 psa w centrum miasta\" />\n    W Poznaniu pod Starym Browarem dosz\u0142o do pogryzienia si\u0119 dw\u00f3ch ps\u00f3w. W\u0142a\u015bciciele prowadzili je na smyczach. Mniejszy z czworonog\u00f3w nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 3381163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-pies-zagryzl-psa-w-centrum-miasta-st8608997?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6938899-pie-zeby-shutterstock-1651856230-ph8399113/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pies zagryz\u0142 psa w centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:13.037434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:35:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6427395-malgorzata-manowska-ph8609076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma rozpatrywa\u0107 spraw\u0119 Manowskiej. Prokuratura zg\u0142asza \"uzasadnion\u0105 w\u0105tpliwo\u015b\u0107\"\" />\n    Prokuratura Krajowa chce wy\u0142\u0105czenia neos\u0119dziego, kt\u00f3ry ma rozpatrywa\u0107 spraw\u0119 immunitetu pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Wniosek trafi\u0142 do prezesa Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej SN, kt\u00f3ra rozstrzyga sprawy immunitetowe. Zdaniem prokuratury istnieje w\u0105tpliwo\u015b\u0107 co do bezstronno\u015bci s\u0119dziego sprawozdawcy Marka Motuka.",
        "id": 3381164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/immunitet-malgorzaty-manowskiej-prokuratura-chce-wylaczenia-sedziego-marka-motuka-z-rozpatrywania-sprawy-st8609034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6427395-malgorzata-manowska-ph8609076/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma rozpatrywa\u0107 spraw\u0119 Manowskiej. Prokuratura zg\u0142asza \"uzasadnion\u0105 w\u0105tpliwo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:13.220752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:31:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1476630-jeden-z-zatrzymanych-nastolatkow-ph8599954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po b\u00f3jce z nastolatkami trafi\u0142 do szpitala. 35-latek nie \u017cyje\" />\n    Zmar\u0142 35-letni mieszkaniec Nowego Tomy\u015bla (Wielkopolska), kt\u00f3ry wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych wszcz\u0105\u0142 b\u00f3jk\u0119, w kt\u00f3rej bra\u0142o udzia\u0142 trzech nastolatk\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna po jednym z uderze\u0144 upad\u0142 na chodnik i uderzy\u0142 g\u0142ow\u0105 o beton. Prokuratura zapowiada zmian\u0119 zarzut\u00f3w dla uczestnik\u00f3w b\u00f3jki.",
        "id": 3381165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/nowy-tomysl-po-bojce-z-nastolatkami-trafil-do-szpitala-35-latek-nie-zyje-st8609052?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1476630-jeden-z-zatrzymanych-nastolatkow-ph8599954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po b\u00f3jce z nastolatkami trafi\u0142 do szpitala. 35-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:13.396990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:28:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5207283-pap-20250411-232-ph8559835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowski wr\u00f3ci. Ale czy powinien jako kapitan?\" />\n    To w zasadzie przes\u0105dzone, \u017ce Robert Lewandowski wr\u00f3ci do reprezentacji Polski, dowodzonej ju\u017c przez selekcjonera Jana Urbana. Pytanie, czy jako jej kapitan, czy nie, ust\u0119puj\u0105c na dobre miejsca Piotrowi Zieli\u0144skiemu. W rozmowie z TVN24+ odpowiedzi pr\u00f3bowali szuka\u0107 Jacek B\u0105k, Tomasz Wa\u0142doch i Grzegorz Lato, kt\u00f3rzy nosili opask\u0119 w bia\u0142o-czerwonych barwach na ramieniu.",
        "id": 3381166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lewandowski-wroci-ale-czy-powinien-jako-kapitan-st8608139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5207283-pap-20250411-232-ph8559835/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lewandowski wr\u00f3ci. Ale czy powinien jako kapitan?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T09:18:13.572307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:23:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-994166-problemy-z-autobusami-napedzanymi-wodorem-ph8333624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"25 autobus\u00f3w zosta\u0142o unieruchomionych, dostali p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych\u00a0\" />\n    Miejskie Przedsi\u0119biorstwo Komunikacyjne w Poznaniu otrzyma\u0142o p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych od Orlenu. To odszkodowanie za dostarczenie sp\u00f3\u0142ce zanieczyszczonego wodoru.",
        "id": 3381167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-autobusy-nie-jezdzily-orlen-zaplacil-kare-za-zanieczyszczony-wodor-st8607298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-994166-problemy-z-autobusami-napedzanymi-wodorem-ph8333624/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "25 autobus\u00f3w zosta\u0142o unieruchomionych, dostali p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:55.904153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:02:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe dane w sprawie wynagrodze\u0144\" />\n    Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w lipcu 2025 roku wynios\u0142o 8905,63 z\u0142otego, co oznacza wzrost o 7,6 procent rok do roku - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Dane dotycz\u0105 firm zatrudniaj\u0105cych powy\u017cej dziewi\u0119ciu os\u00f3b.",
        "id": 3380840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/przecietne-wynagrodzenia-w-polsce-w-lipcu-2025-najnowsze-dane-st8608878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe dane w sprawie wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:56.081169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T08:01:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u8glpk-fabryka-maszyny-7293739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odbicie w polskim przemy\u015ble\" />\n    Produkcja przemys\u0142owa w lipcu 2025 podskoczy\u0142a o 2,9 procent rok do roku, a w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem wzros\u0142a o 0,2 procent - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).",
        "id": 3380841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/produkcja-przemyslowa-w-lipcu-2025-nowe-dane-gus-st8609051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u8glpk-fabryka-maszyny-7293739/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odbicie w polskim przemy\u015ble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:56.258418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:46:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8136358-wolodymyr-zelenski-ph8605217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski wskaza\u0142 mo\u017cliwe miejsce spotkania z Putinem\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce oczekuje \"zdecydowanej reakcji\" ze strony Stan\u00f3w Zjednoczonych, je\u015bli rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin nie b\u0119dzie sk\u0142onny do dwustronnego spotkania w sprawie zako\u0144czenia wojny. Przekaza\u0142 te\u017c, \u017ce Ukraina przygotowa\u0142a i zaproponowa\u0142a USA umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 produkcji dron\u00f3w.",
        "id": 3380842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-o-spotkaniu-z-wladimirem-putinem-i-zaoferowanej-usa-umowie-na-produkcje-dronow-st8609008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8136358-wolodymyr-zelenski-ph8605217/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski wskaza\u0142 mo\u017cliwe miejsce spotkania z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:56.462909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:41:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9159264-rekordowe-opady-w-sydney-ph8609018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119ksze opady od 18 lat. Dziesi\u0105tki alarm\u00f3w przed powodzi\u0105\" />\n    Mieszka\u0144cy australijskiego stanu Nowa Po\u0142udniowa Walia zmagaj\u0105 si\u0119 ze skutkami ekstremalnych ulew. W wielu miejscach dosz\u0142o do zala\u0144 i podtopie\u0144. W Sydney odnotowano najwi\u0119ksze opady deszczu w ci\u0105gu 24 godzin od 2007 roku.",
        "id": 3380843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-sydney-najwieksze-opady-od-18-lat-dziesiatki-alarmow-przed-powodzia-st8608932?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9159264-rekordowe-opady-w-sydney-ph8609018/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najwi\u0119ksze opady od 18 lat. Dziesi\u0105tki alarm\u00f3w przed powodzi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:56.647736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:40:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7071000-bojka-na-stadionie-w-radomiu-ph8608986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u00f3jka podczas meczu trzeciej ligi. Pseudokibice z zarzutami\" />\n    Dziewi\u0119ciu m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142o zatrzymanych po b\u00f3jce podczas meczu trzeciej ligi w Radomiu. Wed\u0142ug policji dosz\u0142o do konfliktu pomi\u0119dzy pseudokibicami obu dru\u017cyn. Wszyscy us\u0142yszeli zarzuty. Grozi im do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3380844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-bojka-podczas-meczu-trzeciej-ligi-pseudokibice-z-zarzutami-st8608968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7071000-bojka-na-stadionie-w-radomiu-ph8608986/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u00f3jka podczas meczu trzeciej ligi. Pseudokibice z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:56.824646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:11:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3888746-sluzby-w-miejscowosci-osiny-ph8608027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe informacje po eksplozji drona. \"Wysokie prawdopodobie\u0144stwo\"\" />\n    Istnieje bardzo wysokie prawdopodobie\u0144stwo, ale to b\u0119dzie weryfikowane w dalszym toku post\u0119powania, \u017ce obiekt nadlecia\u0142 z terenu Bia\u0142orusi - przekaza\u0142 w czwartek Grzegorz Trusiewicz, prokurator okr\u0119gowy w Lublinie. W sprawie obiektu, kt\u00f3ry spad\u0142 w \u015brod\u0119 w Osinach, trwa \u015bledztwo.",
        "id": 3380845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/osiny-prokuratura-wysokie-prawdopodobienstwo-ze-obiekt-nadlecial-z-bialorusi-st8608971?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3888746-sluzby-w-miejscowosci-osiny-ph8608027/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe informacje po eksplozji drona. \"Wysokie prawdopodobie\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:57.009542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:08:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7738497-diane-lane-i-kyle-chandler-w-rocznicy-jana-komasy-ph8608400/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jan Komasa debiutuje w Hollywood. \"Genialna re\u017cyseria\"\" />\n    Do sieci trafi\u0142 zwiastun \"Rocznicy\", hollywoodzkiego debiutu Jana Komasy. W dreszczowcu, opowiadaj\u0105cym o rozpadaj\u0105cej si\u0119 rodzinie, g\u0142\u00f3wne role zagrali Diane Lane, Kyle Chandler i Phoebe Dynevor. - Genialna re\u017cyseria na podstawie scenariusza Lori Rosene-Gambino sprawia, \u017ce stanowi on odbicie naszego narodowego kryzysu to\u017csamo\u015bci, widzianego z perspektywy rodziny - m\u00f3wi o filmie nominowana do Oscara Lane.",
        "id": 3380846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/film-rocznica-jana-komasy-co-wiadomo-zwiastun-obsada-fabula-st8608408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7738497-diane-lane-i-kyle-chandler-w-rocznicy-jana-komasy-ph8608400/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jan Komasa debiutuje w Hollywood. \"Genialna re\u017cyseria\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:26.955473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T07:03:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9844372-rosyjska-rakieta-trafila-w-amerykanski-zaklad-w-ukrainie-ph8608929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144ski cel trafiony przez Rosj\u0119 w Ukrainie. \"Zniszczenia i ofiary\"\" />\n    Jedna rosyjskich rakiet u\u017cytych w nocnym ataku na Ukrain\u0119 trafi\u0142a w zak\u0142ad du\u017cego ameryka\u0144skiego producenta elektroniki na zachodzie kraju - przekaza\u0142 szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrij Sybiha. Doda\u0142, \u017ce s\u0105 ofiary tego nalotu.",
        "id": 3380561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rakieta-rosji-trafila-w-amerykanski-zaklad-powazne-zniszczenia-i-ofiary-st8608913?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9844372-rosyjska-rakieta-trafila-w-amerykanski-zaklad-w-ukrainie-ph8608929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ameryka\u0144ski cel trafiony przez Rosj\u0119 w Ukrainie. \"Zniszczenia i ofiary\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:27.132799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6co6du-stacja-benzynowa-paliwoshutterstock_2084124778-5525202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zysk Orlenu w g\u00f3r\u0119\" />\n    Grupa Orlen wypracowa\u0142a w pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2025 roku zysk netto w wysoko\u015bci niemal 6 miliard\u00f3w z\u0142otych - o ponad 3 miliardy z\u0142otych wi\u0119cej ni\u017c w analogicznym okresie ubieg\u0142ego roku. Takie dane koncern przedstawi\u0142 w opublikowanym w czwartek raporcie okresowym.",
        "id": 3380562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/zysk-orlenu-w-gore-st8608908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6co6du-stacja-benzynowa-paliwoshutterstock_2084124778-5525202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zysk Orlenu w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:27.309100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:48:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-425901-budapeszt-ph8606827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119gry sk\u0142adaj\u0105 propozycj\u0119. \"Jeste\u015bmy gotowi\"\" />\n    Minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijarto zaproponowa\u0142, aby negocjacje pokojowe w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie odbywa\u0142y si\u0119 w jego kraju. Poinformowa\u0142 o tym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wcze\u015bniej Politico donosi\u0142o, \u017ce to w\u0142a\u015bnie Budapeszt jest rozwa\u017cany przez USA jako miejsce rozm\u00f3w prezydent\u00f3w Ukrainy i Rosji.",
        "id": 3380563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rozmowy-zelenski-putin-wegry-skladaja-propozycje-jestesmy-gotowi-st8608855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-425901-budapeszt-ph8606827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0119gry sk\u0142adaj\u0105 propozycj\u0119. \"Jeste\u015bmy gotowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:27.485445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:40:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6162440-wjechal-na-przejazd-kolejowy-mimo-czerwonego-swiatla-ph8608867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie zauwa\u017cy\u0142 czerwonego\", wjecha\u0142 na przejazd\" />\n    Rogatki by\u0142y ju\u017c podniesione, ale sygnalizator wci\u0105\u017c ostrzega\u0142 o nadje\u017cd\u017caj\u0105cym poci\u0105gu. Mimo to kierowca auta osobowego wjecha\u0142 na przejazd kolejowy. Nie wiedzia\u0142, \u017ce obserwowali go policjanci. Zosta\u0142 ukarany mandatem w wysoko\u015bci dw\u00f3ch tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3380564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-wjechal-na-przejazd-kolejowy-mimo-czerwonego-swiatla-st8608850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6162440-wjechal-na-przejazd-kolejowy-mimo-czerwonego-swiatla-ph8608867/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie zauwa\u017cy\u0142 czerwonego\", wjecha\u0142 na przejazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:27.661098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:35:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3533038-obiekt-foto-kf8607524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekspert zwraca uwag\u0119 na budow\u0119 drona. \"Mamy do czynienia z du\u017co wi\u0119ksz\u0105 anomali\u0105\"\" />\n    Obserwuj\u0105c to, co dzieje si\u0119 tak\u017ce na naszym pograniczu ukrai\u0144sko-polskim, stawia\u0142bym na celow\u0105 prowokacj\u0119 Federacji Rosyjskiej - m\u00f3wi\u0142 Mariusz Cielma, ekspert ds. wojskowo\u015bci \"Nowej Techniki Wojskowej\", odnosz\u0105c si\u0119 do wybuchu obiektu w Osinach. Wymieni\u0142 kilka spraw, na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119.",
        "id": 3380565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybuch-w-osinach-ekspert-mariusz-cielma-stawialbym-na-celowa-prowokacje-sklada-sie-na-to-kilka-elementow-st8608857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3533038-obiekt-foto-kf8607524/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ekspert zwraca uwag\u0119 na budow\u0119 drona. \"Mamy do czynienia z du\u017co wi\u0119ksz\u0105 anomali\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:27.837232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:33:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9537951-jozef-kowalczyk-ph8576224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje arcybiskup J\u00f3zef Kowalczyk\" />\n    Zmar\u0142 arcybiskup J\u00f3zef Kowalczyk - poinformowa\u0142a archidiecezja gnie\u017anie\u0144ska. Wieloletni nuncjusz apostolski w Polsce, arcybiskup gnie\u017anie\u0144ski i by\u0142y prymas Polski mia\u0142 86 lat.",
        "id": 3380566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/nie-zyje-arcybiskup-jozef-kowalczyk-zmarl-byly-prymas-polski-mial-86-lat-st8608922?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9537951-jozef-kowalczyk-ph8576224/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje arcybiskup J\u00f3zef Kowalczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:28.013424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:26:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9165826-pozar-wybuchl-na-pierwszym-pietrze-ph8608888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w kamienicy. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Po\u017car wybuch\u0142 na pierwszym pi\u0119trze kamienicy w Lublinie. Stra\u017cacy walczyli z ogniem i jednocze\u015bnie przeszukiwali ca\u0142y budynek. Pi\u0119tro wy\u017cej znale\u017ali cia\u0142a kobiety i m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3380567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-pozar-w-kamienicy-nie-zyja-dwie-osoby-st8608866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9165826-pozar-wybuchl-na-pierwszym-pietrze-ph8608888/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w kamienicy. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:28.189373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:18:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9916312-pekao-bank-logo-shutterstock-794158888-ph8608830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliony na pensje za czas\u00f3w PiS. \"Zatrudnienie mia\u0142o znamiona fikcyjno\u015bci\"\" />\n    Bank Pekao domaga si\u0119 zwrotu wynagrodze\u0144 od kilku doradc\u00f3w zarz\u0105du zatrudnionych w okresie rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - informuje \"Gazeta Wyborcza\". Z listu prezesa banku, do kt\u00f3rego dotar\u0142a redakcja, wynika, \u017ce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do fikcyjnego zatrudnienia.",
        "id": 3380568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bank-pekao-chce-zwrotu-wynagrodzen-od-doradcow-z-czasow-pis-zatrudnienie-mialo-znamiona-fikcyjnosci-st8608823?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9916312-pekao-bank-logo-shutterstock-794158888-ph8608830/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Miliony na pensje za czas\u00f3w PiS. \"Zatrudnienie mia\u0142o znamiona fikcyjno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:28.365818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T06:12:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1919039-mozliwe-sa-podtopienia-ph8608876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o alert w zwi\u0105zku z prognozowanymi nawalnymi opadami deszczu oraz burzami. Trafi\u0142 on do mieszka\u0144c\u00f3w kilku wojew\u00f3dztw.",
        "id": 3380569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alert-rcb-na-21-22-08-mozliwe-podtopienia-st8608859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1919039-mozliwe-sa-podtopienia-ph8608876/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:28.716996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:57:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6096221-jechal-wrakiem-chcial-dotrzec-do-mechanika-ph8608842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez zderzaka, ze skr\u0119conymi ko\u0142ami. 76-latek \"chcia\u0142 tylko dojecha\u0107 do mechanika\"\" />\n    76-latek jecha\u0142 drog\u0105 krajow\u0105 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 czterech kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Jego auto by\u0142o - jak okre\u015bli\u0142a policja - \"mocno zdezelowane\". Samoch\u00f3d nie mia\u0142 mi\u0119dzy innymi zderzaka i jednej z lamp. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 t\u0142umaczy\u0107, \u017ce jedzie do warsztatu.",
        "id": 3380571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/dk46-76-latek-jechal-4-km-h-bez-zderzaka-i-lampy-st8608852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6096221-jechal-wrakiem-chcial-dotrzec-do-mechanika-ph8608842/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bez zderzaka, ze skr\u0119conymi ko\u0142ami. 76-latek \"chcia\u0142 tylko dojecha\u0107 do mechanika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:41.244510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:36:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4716041-lancuch-i-toga-sedziowska-ph8288350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To studium upadku s\u0119dziego\"\" />\n    Znany z \"afery hejterskiej\" s\u0119dzia z Lubania mia\u0142 kierowa\u0107 kamperem pod wp\u0142ywem alkoholu. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce jecha\u0142 po piwo, a po drodze uszkodzi\u0142 dwa auta i ogrodzenie - ustalili \u015bledczy. Na razie kary nie poniesie, bo chroni go immunitet. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci odsun\u0119\u0142o go od pracy. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 3380284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/to-studium-upadku-sedziego-st8608711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4716041-lancuch-i-toga-sedziowska-ph8288350/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To studium upadku s\u0119dziego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:41.421985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:32:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2478414-parafia-matki-bozej-nieustajacej-pomocy-w-lakcie-gornej-ph8607517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proboszcz na mszy o g\u0142osowaniu \"za ped**ami\". Jest reakcja kurii\" />\n    \"G\u0142osujemy za aborcj\u0105, za eutanazj\u0105, za ped**ami\" - grzmia\u0142 z ambony w trakcie mszy \u015bwi\u0119tej proboszcz parafii w \u0141\u0105kcie G\u00f3rnej (Ma\u0142opolska) ksi\u0105dz Janusz Czajka. Duchowny wyrazi\u0142 w ten spos\u00f3b z\u0142o\u015b\u0107 mi\u0119dzy innymi na skr\u00f3cenie wymiaru godzin lekcji religii do jednej w tygodniu. Tym samym \u017cegna\u0142 si\u0119 ze stanowiskiem, bo decyzj\u0105 kurii parafia ma mie\u0107 nowego proboszcza. Po jego s\u0142owach diecezja zapowiedzia\u0142a konsekwencje.",
        "id": 3380285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/lakta-gorna-proboszcz-na-mszy-mowil-o-glosowaniu-za-ped-ami-jest-reakcja-kurii-st8607582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2478414-parafia-matki-bozej-nieustajacej-pomocy-w-lakcie-gornej-ph8607517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Proboszcz na mszy o g\u0142osowaniu \"za ped**ami\". Jest reakcja kurii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T07:06:28.992083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:31:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2460263-chmury-altocumulus-stratiformis-nad-sopotem-ph8608824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciekawe chmury zawis\u0142y nad Sopotem. Zwiastuj\u0105 zmian\u0119 pogody\" />\n    W czwartkowy poranek chmury na niebie w Sopocie wygl\u0105da\u0142y na tyle spektakularnie, \u017ce na antenie TVN24 zachwycali si\u0119 nimi Robert Kantereit i Dorota Gardias.",
        "id": 3380572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/ciekawe-chmury-zawisly-nad-sopotem-zwiastuja-zmiane-pogody-st8608806?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2460263-chmury-altocumulus-stratiformis-nad-sopotem-ph8608824/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ciekawe chmury zawis\u0142y nad Sopotem. Zwiastuj\u0105 zmian\u0119 pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:41.599972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:31:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2460263-chmury-altocumulus-stratiformis-nad-sopotem-ph8608824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Widowiskowe chmury w Sopocie. \"Jakby grafik nad tym pracowa\u0142\"\" />\n    W czwartkowy poranek chmury na niebie w Sopocie wygl\u0105da\u0142y na tyle spektakularnie, \u017ce na antenie TVN24 zachwycali si\u0119 nimi Robert Kantereit i Dorota Gardias.",
        "id": 3380286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/widowiskowe-chmury-w-sopocie-jakby-grafik-nad-tym-pracowal-st8608806?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2460263-chmury-altocumulus-stratiformis-nad-sopotem-ph8608824/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Widowiskowe chmury w Sopocie. \"Jakby grafik nad tym pracowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:41.777136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:19:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9981602-kobiety-i-mezyczni-shutterstock-2331576511-ph8518354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas L4 fryzjer, wakacje i handel. ZUS odzyska\u0142 miliony\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych odzyska\u0142 ponad 150,5 miliona z\u0142otych w pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2025 roku dzi\u0119ki kontrolom zwolnie\u0144 lekarskich oraz obni\u017ceniu \u015bwiadcze\u0144 po zako\u0144czeniu zatrudnienia. Wed\u0142ug ZUS zdarza si\u0119, \u017ce ubezpieczeni traktuj\u0105 zwolnienie lekarskie jako okazj\u0119 do dodatkowego zarobku lub wyjazdu na wakacje.",
        "id": 3380287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podczas-l4-fryzjer-wakacje-i-handel-zus-odzyskal-miliony-st8608792?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9981602-kobiety-i-mezyczni-shutterstock-2331576511-ph8518354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podczas L4 fryzjer, wakacje i handel. ZUS odzyska\u0142 miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:41.955675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:19:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3814486-marcel-lozinski-ph8608804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Marcel \u0141ozi\u0144ski\" />\n    Marcel \u0141ozi\u0144ski, uznany na ca\u0142ym \u015bwiecie re\u017cyser film\u00f3w dokumentalnych, nie \u017cyje. Mia\u0142 85 lat. W swojej karierze zdoby\u0142y \u0142\u0105cznie kilkadziesi\u0105t nagr\u00f3d, wyr\u00f3\u017cnie\u0144 i nominacji, w tym do Oscara. Jego tw\u00f3rczo\u015b\u0107 by\u0142a w du\u017cej mierze antysystemowa, porusza\u0142a kwestie dra\u017cliwe zar\u00f3wno dla w\u0142adzy komunistycznej, jak i dla spo\u0142ecze\u0144stwa polskiego po transformacji ustrojowej.",
        "id": 3380288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcel-lozinski-nie-zyje-nagradzany-rezyser-filmow-dokumentalnych-mial-85-lat-st8608800?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3814486-marcel-lozinski-ph8608804/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje Marcel \u0141ozi\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:42.134353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:16:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5793148-en-01659294-0755-ph8608704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M23 atakuje. Co najmniej 140 ofiar\" />\n    Pozarz\u0105dowa organizacja Human Rights Watch poda\u0142a liczb\u0119 ofiar atak\u00f3w na wschodzie Demokratycznej Republiki Konga. Grupa M23, kt\u00f3ra za nimi stoi, twierdzi, \u017ce walczy o prawa mniejszo\u015bci Tutsi w regionie.",
        "id": 3380289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/demokratyczna-republika-konga-m23-atakuje-co-najmniej-140-ofiar-st8608736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5793148-en-01659294-0755-ph8608704/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M23 atakuje. Co najmniej 140 ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:42.311516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:11:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-994185-przeszczep-watroby-uratowal-zycie-18-letniego-pacjenta-ph8608802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uratowali \u017cycie 18-latkowi. \"Sukces polskiej medycyny na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105\"\" />\n    Lekarzom z Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycie 18-letniego pacjenta z rzadko spotykanym ci\u0119\u017ckim zespo\u0142em w\u0105trobowo-p\u0142ucnym. Opr\u00f3cz przeszczepu w\u0105troby konieczne by\u0142o zastosowanie pozaustrojowego natleniania krwi (ECMO) a\u017c przez 48 dni. \"Uratowanie \u017cycia tej m\u0142odej osoby, kt\u00f3ra bez przeszczepienia w\u0105troby nie mia\u0142a szans na prze\u017cycie, jest sukcesem polskiej medycyny na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105\" - podkre\u015bla WUM.",
        "id": 3380290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/wum-uratowali-zycie-18-latkowi-sukces-polskiej-medycyny-na-skale-swiatowa-st8608785?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-994185-przeszczep-watroby-uratowal-zycie-18-letniego-pacjenta-ph8608802/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uratowali \u017cycie 18-latkowi. \"Sukces polskiej medycyny na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:42.487938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:10:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8976715-hale-magazynowe-zamiast-domow-jednorodzinnych-inwestorzy-nie-chcieli-rozmawiac-ph8606621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dostali zgod\u0119 na domki. Wyros\u0142y \"dwie hale, wielkie blaszaki\"\" />\n    Na spokojnym osiedlu na granicy Niepo\u0142omic i Stani\u0105tek pod Krakowem prywatni inwestorzy niemal ko\u0144cz\u0105 ju\u017c budow\u0119 dw\u00f3ch budynk\u00f3w. Jakich? Wed\u0142ug w\u0142a\u015bciciela - dom\u00f3w jednorodzinnych. Na pierwszy rzut oka wida\u0107 jednak, \u017ce blaszane konstrukcje nie nadaj\u0105 si\u0119 do zamieszkania. Przypominaj\u0105 hale, podobne zreszt\u0105 do magazynu, kt\u00f3ry wyr\u00f3s\u0142 obok wcze\u015bniej i kt\u00f3rego dokumentacji urz\u0119dnicy nie mog\u0105 znale\u017a\u0107.",
        "id": 3380291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/niepolomice-staniatki-dostali-zgode-na-domki-wyrosly-dwie-hale-wielkie-blaszaki-st8586908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8976715-hale-magazynowe-zamiast-domow-jednorodzinnych-inwestorzy-nie-chcieli-rozmawiac-ph8606621/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dostali zgod\u0119 na domki. Wyros\u0142y \"dwie hale, wielkie blaszaki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:42.664644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T05:06:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5072152-emmanuel-macron-ph8605916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Salvini atakuje Macrona. \"Jed\u017a sobie na Ukrain\u0119\"\" />\n    W Mediolanie powiedzia\u0142oby si\u0119: czep si\u0119 tramwaju \u2013 powiedzia\u0142 wicepremier W\u0142och Matteo Salvini zapytany o propozycje prezydenta Francji Emmanuela Macrona w sprawie Ukrainy. Oceni\u0142, \u017ce koncepcje \"europejskich wojsk, dozbrojenia Europy\" oraz inne \"macronaty\" nie wejd\u0105 w \u017cycie.",
        "id": 3380292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-wicepremier-matteo-salvini-do-emmanuela-macrona-zaloz-helm-kamizelke-i-jedz-sobie-na-ukraine-st8608769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5072152-emmanuel-macron-ph8605916/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Salvini atakuje Macrona. \"Jed\u017a sobie na Ukrain\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:42.842966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:56:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1130043-alkohol-butelka-lawka-piwo-park-ph8608794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"15 lat od \"libacji na skwerku\". \"Samorodek banalno\u015bci\"\" />\n    Mia\u0142 dwa zdania, sta\u0142 si\u0119 hitem internetu. Mija 15 lat od ukazania si\u0119 tekstu-fenomenu \"Gazety Wroc\u0142awskiej\" o \"libacji na skwerku\". Artyku\u0142 zyska\u0142 du\u017c\u0105 popularno\u015b\u0107 i co roku jest przypominany w formie mem\u00f3w. Jak komentuje medioznawca Jacek Wasilewski, by\u0142 to \"samorodek banalno\u015bci\".",
        "id": 3380293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rocznica-powstania-artykulu-o-libacji-na-skwerku-ekspert-samorodek-banalnosci-ktory-wszystkich-ucieszyl-st8608787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1130043-alkohol-butelka-lawka-piwo-park-ph8608794/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "15 lat od \"libacji na skwerku\". \"Samorodek banalno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T05:38:43.021323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:46:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2470645-odcinkowy-pomiar-predkosci-przy-wjezdzie-do-tunelu-pow-ph5529748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119d\u0105 nowe fotoradary i odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci. Sprawd\u017a, gdzie\" />\n    Przy drogach krajowych stanie niebawem 70 nowych fotoradar\u00f3w, z czego na Mazowszu osiem. Pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce 43 (dziewi\u0119\u0107 na Mazowszu) nowe odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci, kt\u00f3re obejm\u0105 nadzorem blisko 400 kilometr\u00f3w dr\u00f3g ekspresowych i autostrad. 10 kolejnych skrzy\u017cowa\u0144 dr\u00f3g krajowych zostanie natomiast obj\u0119tych monitoringiem systemu RedLight. Urz\u0105dzenia te zostan\u0105 zamontowane r\u00f3wnie\u017c na pi\u0119ciu przejazdach kolejowo-drogowych.",
        "id": 3380294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/drogi-w-polsce-beda-nowe-fotoradary-odcinkowe-pomiary-predkosci-i-systemy-redlight-sprawdz-gdzie-st8607580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2470645-odcinkowy-pomiar-predkosci-przy-wjezdzie-do-tunelu-pow-ph5529748/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119d\u0105 nowe fotoradary i odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci. Sprawd\u017a, gdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T04:33:28.537553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:27:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8641417-ogrodzenie-na-granicy-usa-i-meksyku-ph8608766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump kaza\u0142 pomalowa\u0107 p\u0142ot na granicy z Meksykiem. Ukryty cel\" />\n    Sekretarz bezpiecze\u0144stwa krajowego USA Kristi Noem poinformowa\u0142a, \u017ce na pro\u015bb\u0119 Donalda Trumpa ca\u0142e ogrodzenie na granicy Stan\u00f3w Zjednoczonych z Meksykiem zostanie pomalowane na czarno.",
        "id": 3379992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-kazal-pomalowac-plot-na-granicy-z-meksykiem-ukryty-cel-st8608767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8641417-ogrodzenie-na-granicy-usa-i-meksyku-ph8608766/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump kaza\u0142 pomalowa\u0107 p\u0142ot na granicy z Meksykiem. Ukryty cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T04:33:28.747164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:18:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9179526-siergiej-lawrow-ph8209320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141awrow: gwarancje bezpiecze\u0144stwa tylko z udzia\u0142em Rosji, Chin i Zachodu\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1274 dni temu. Wieczorem w \u015brod\u0119 agresor przypu\u015bci\u0142 atak na kilka region\u00f3w. Ukrai\u0144skie si\u0142y obrony przeciwlotniczej operowa\u0142y mi\u0119dzy innymi w Kijowie i obwodzie lwowskim. Kreml przekaza\u0142, \u017ce popiera gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy, ale udzielone przez Rosj\u0119, Chiny i pa\u0144stwa zachodnie. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 3379993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/lawrow-gwarancje-bezpieczenstwa-tylko-z-udzialem-rosji-chin-i-zachodu-st8608779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9179526-siergiej-lawrow-ph8209320/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141awrow: gwarancje bezpiecze\u0144stwa tylko z udzia\u0142em Rosji, Chin i Zachodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T04:33:28.928009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:04:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8231873-giorgia-meloni-ph8605167/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142ochy za propozycj\u0105 \"NATO-light\". Na czym polega\" />\n    Przedstawiona przez premier W\u0142och Giorgi\u0119 Meloni propozycja gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy to opcja \"NATO-light\" \u2013 ocenia Bloomberg w swojej analizie. Plan ten wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 przewiduje udzielenie szybkiego wsparcia Ukrainie w razie ponownego ataku ze strony Rosji.",
        "id": 3379994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-za-propozycja-nato-light-na-czym-polega-st8608770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8231873-giorgia-meloni-ph8605167/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142ochy za propozycj\u0105 \"NATO-light\". Na czym polega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T04:33:29.105682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T04:00:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8695284-po-opuszczeniu-policyjnej-celi-uslyszal-wyrok-pol-roku-wiezienia-ph8608721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Noc w policyjnej celi i wyrok p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia\" />\n    Zatrzymali go do kontroli drogowej i noc sp\u0119dzi\u0142 w policyjnej celi. Nast\u0119pnego us\u0142ysza\u0142 p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia. Z\u0142ama\u0142 bowiem s\u0105dowy zakaz prowadzenia aut.",
        "id": 3379995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zyrardow-noc-w-policyjnej-celi-i-wyrok-pol-roku-wiezienia-st8608726?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8695284-po-opuszczeniu-policyjnej-celi-uslyszal-wyrok-pol-roku-wiezienia-ph8608721/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Noc w policyjnej celi i wyrok p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T04:33:29.281967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T03:44:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-678052-zolnierze-litewscy-ph8608720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Litwa gotowa wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. Podaj\u0105 liczb\u0119\" />\n    Prezydent Litwy Gitanas Nauseda o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj jest gotowy wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 w ramach misji pokojowej. W rozmowie z TV3 por\u00f3wna\u0142 sytuacj\u0119 do misji w Afganistanie.",
        "id": 3379996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-gotowa-wyslac-zolnierzy-na-ukraine-podaja-liczbe-st8608756?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-678052-zolnierze-litewscy-ph8608720/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Litwa gotowa wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. Podaj\u0105 liczb\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T08:11:57.225122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T03:34:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8894326-polska-poderwala-mysliwce-ph8070574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcja polskiego i sojuszniczego lotnictwa zako\u0144czona\" />\n    Ze wzgl\u0119du na zmniejszenie poziomu zagro\u017cenia uderzeniami rakietowymi rosyjskiego lotnictwa na terytorium Ukrainy, zako\u0144czy\u0142o si\u0119 operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa. Nie zaobserwowano naruszenia przestrzeni powietrznej RP - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3380847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/akcja-polskiego-i-sojuszniczego-lotnictwa-zakonczona-st8608781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8894326-polska-poderwala-mysliwce-ph8070574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Akcja polskiego i sojuszniczego lotnictwa zako\u0144czona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T03:28:32.275308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T03:13:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-444723-sluzby-zabezpieczaja-teren-pola-kukurydzy-w-miejscowosci-osiny-na-ktore-spadl-niezidentyfikowany-obiekt-ph8608226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch w Osinach, \"awantura\" na posiedzeniu rz\u0105du, izraelski atak\" />\n    Rosyjski dron spad\u0142 na pole kukurydzy w Osinach - poda\u0142 MON. Podczas wtorkowego posiedzenia rz\u0105du dosz\u0142o do spi\u0119cia. Izrael rozpocz\u0105\u0142 atak na miasto Gaza. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 21 sierpnia.",
        "id": 3379742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-21-sierpnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8608773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-444723-sluzby-zabezpieczaja-teren-pola-kukurydzy-w-miejscowosci-osiny-na-ktore-spadl-niezidentyfikowany-obiekt-ph8608226/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuch w Osinach, \"awantura\" na posiedzeniu rz\u0105du, izraelski atak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-21T00:13:57.728696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xq1c36-pochmurno-burze-7312862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 21.08. Zagrzmi i popada w cz\u0119\u015bci kraju\" />",
        "id": 3379000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-21-08-zagrzmi-i-popada-w-czesci-kraju-st8608660?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xq1c36-pochmurno-burze-7312862/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 21.08. Zagrzmi i popada w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    }
]