[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T23:01:58.045408+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turcja-grozi-wejsciem-wojsk-do-syrii-zrobimy-to-co-konieczne,nId,7887299\"><img src=\"https://i.iplsc.com/turcja-grozi-wejsciem-wojsk-do-syrii-zrobimy-to-co-konieczne/000KEO3YYIR8UNQQ-C321.jpg\" alt=\"Turcja grozi wej\u015bciem wojsk do Syrii. &quot;Zrobimy to, co konieczne&quot;\" align=\"left\" /></a>Turcja postawi\u0142a Syrii &quot;oczywiste ultimatum&quot;. Minister spraw zagranicznych Hakan Fidan zagrozi\u0142 we wtorek rozpocz\u0119ciem &quot;operacji wojskowej&quot; przeciwko si\u0142om kurdyjskim w Syrii, je\u015bli nie zaakceptuj\u0105 oni warunk\u00f3w Ankary dotycz\u0105cych &quot;bezkrwawej&quot; transformacji po upadku re\u017cimu prezydenta Baszara al-Assada.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1855506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turcja-grozi-wejsciem-wojsk-do-syrii-zrobimy-to-co-konieczne,nId,7887299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcja grozi wej\u015bciem wojsk do Syrii. \"Zrobimy to, co konieczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:50:27.214259+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazne-informacje-dla-wedkarzy-podano-ceny-zezwolen,nId,7887286\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wazne-informacje-dla-wedkarzy-podano-ceny-zezwolen/000KENW3KWVOS0M4-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017cne informacje dla w\u0119dkarzy. Podano ceny zezwole\u0144\" align=\"left\" /></a>Koszt zezwole\u0144 rybackich na \u0142owiskach administrowanych przez Pa\u0144stwowe Gospodarstwo Wody Polskie w 2025 roku zaczyna si\u0119 od 15 z\u0142 za dob\u0119 - poinformowa\u0142o we wtorek Pa\u0144stwowe Gospodarstwo Wodne Wody Polskie. Najmniej, bo 200 z\u0142 za ca\u0142y rok, trzeba zap\u0142aci\u0107 w Lublinie. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c ceny po\u0142owu na terenach administrowanych przez inne podmioty. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazne-informacje-dla-wedkarzy-podano-ceny-zezwolen,nId,7887286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne informacje dla w\u0119dkarzy. Podano ceny zezwole\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:50:27.106566+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fico-wrocil-do-kraju-i-pokazal-nagranie-zlozyl-deklaracje-be,nId,7887273\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fico-wrocil-do-kraju-i-pokazal-nagranie-zlozyl-deklaracje-be/000KENT9MQSVX5TT-C321.jpg\" alt=\"Fico wr\u00f3ci\u0142 do kraju i pokaza\u0142 nagranie. Z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119 &quot;bez odwo\u0142ania&quot;\" align=\"left\" /></a>- Od teraz Biuro Rz\u0105du b\u0119dzie informowa\u0142o tylko o moich najwa\u017cniejszych wyjazdach. O prywatnych nie b\u0119dzie \u017cadnych informacji. Bez odwo\u0142ania - o\u015bwiadczy\u0142 premier Robert Fico po powrocie do kraju. Szef rz\u0105du w Bratys\u0142awie oskar\u017cy\u0142 media i opozycj\u0119 o &quot;nakr\u0119canie afery&quot; dotycz\u0105cej jego rzekomego pobytu w luksusowym apartamencie w Wietnamie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fico-wrocil-do-kraju-i-pokazal-nagranie-zlozyl-deklaracje-be,nId,7887273",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico wr\u00f3ci\u0142 do kraju i pokaza\u0142 nagranie. Z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119 \"bez odwo\u0142ania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:46:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamaskowany-napastnik-otworzyl-ogien-tragedia-w-niemczech,nId,7887285\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamaskowany-napastnik-otworzyl-ogien-tragedia-w-niemczech/000KENVK2V9OL1BG-C321.jpg\" alt=\"Zamaskowany napastnik otworzy\u0142 ogie\u0144. Tragedia w Niemczech\" align=\"left\" /></a>Co najmniej dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zgin\u0119\u0142o, a jeden zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny, w strzelaninie w Bad Friedrichshall - przekaza\u0142a niemiecka policja. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 s\u0142u\u017cb sprawc\u0105 by\u0142 zamaskowany napastnik, kt\u00f3ry zbieg\u0142 z miejsca zdarzenia. W okolicy trwa ob\u0142awa s\u0142u\u017cb specjalnych z wykorzystaniem helikoptera. Sprawca otworzy\u0142 ogie\u0144 na terenie wa\u017cnej dla lokalnego przemys\u0142u fabryki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamaskowany-napastnik-otworzyl-ogien-tragedia-w-niemczech,nId,7887285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamaskowany napastnik otworzy\u0142 ogie\u0144. Tragedia w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:59:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-u-wybrzezy-greckiej-wyspy-zatonela-lodz-z-migrantam,nId,7887064\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-u-wybrzezy-greckiej-wyspy-zatonela-lodz-z-migrantam/000KENBHWE961M4M-C321.jpg\" alt=\"Tragedia u wybrze\u017cy greckiej wyspy. Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z migrantami\" align=\"left\" /></a>U wybrze\u017cy wyspy Rodos zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a transportuj\u0105ca migrant\u00f3w, dwie m\u0142ode osoby nie \u017cyj\u0105 - przekaza\u0142a we wtorek grecka policja portowa. Jak wynika z informacji podawanych w lokalnych mediach, na pok\u0142adzie znajdowa\u0142y si\u0119 63 osoby. Akcja poszukiwawczo-ratunkowa trwa. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1855061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-u-wybrzezy-greckiej-wyspy-zatonela-lodz-z-migrantam,nId,7887064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia u wybrze\u017cy greckiej wyspy. Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z migrantami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:45:24.981170+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-tajemniczy-wybuch-w-kielcach-policja-bada-sprawe,nId,7887270\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemniczy-wybuch-w-kielcach-policja-bada-sprawe/000JXX6SCGB5SKHO-C321.jpg\" alt=\"Tajemniczy &quot;wybuch&quot; w Kielcach. Policja bada spraw\u0119 \" align=\"left\" /></a>Policjanci z Kielc badaj\u0105 spraw\u0119 tajemniczego &quot;wybuchu&quot; pojazdu na osiedlu Herby, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek. - S\u0142yszalny by\u0142 huk, samoch\u00f3d jest uszkodzony, czekamy na opini\u0119 bieg\u0142ego - przekaza\u0142 Interii rzecznik prasowy Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Kielcach podinsp. Kamil Tokarski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-tajemniczy-wybuch-w-kielcach-policja-bada-sprawe,nId,7887270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy \"wybuch\" w Kielcach. Policja bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:45:23.814994+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wspolpracownik-orbana-objety-sankcjami-wegry-licza-na-pomoc-,nId,7887258\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wspolpracownik-orbana-objety-sankcjami-wegry-licza-na-pomoc/000KENOF4H3XGGYF-C321.jpg\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142pracownik Orbana obj\u0119ty sankcjami. W\u0119gry licz\u0105 na pomoc Trumpa\" align=\"left\" /></a>Departament Skarbu Stan\u00f3w Zjednoczonych na\u0142o\u017cy\u0142 sankcje na Antala Rogana - bliskiego wsp\u00f3\u0142pracownika w\u0119gierskiego premiera. Politykowi zarzuca si\u0119 korupcj\u0119 na szerok\u0105 skal\u0119. Rz\u0105d Orbana sprzeciwia si\u0119 tej decyzji i zapowiada &quot;podj\u0119cie niezb\u0119dnych krok\u00f3w prawnych&quot; po inauguracji Donalda Trumpa na prezydenta USA. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wspolpracownik-orbana-objety-sankcjami-wegry-licza-na-pomoc-,nId,7887258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142pracownik Orbana obj\u0119ty sankcjami. W\u0119gry licz\u0105 na pomoc Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:45:22.984049+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-uderza-w-prezydenta-ukrainy-wydano-mu-r,nId,7887232\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alaksandr-lukaszenka-uderza-w-prezydenta-ukrainy-wydano-mu-r/000KENOGFESTO25M-C321.jpg\" alt=\"Alaksandr \u0141ukaszenka uderza w prezydenta Ukrainy. &quot;Wydano mu rozkaz&quot;\" align=\"left\" /></a>- Dlaczego Wo\u0142odia Ze\u0142enski si\u0119 tak zachowuje? (...) Czego mu brakuje? Wydano mu rozkaz: trzeba zrobi\u0107 wszystko, \u017ceby wci\u0105gn\u0105\u0107 Bia\u0142oru\u015b w wojn\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka w trakcie \u015bwi\u0105tecznego przem\u00f3wienia do prawos\u0142awnych wiernych. Bia\u0142oruski dyktator podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest przy w\u0142adzy, by broni\u0107 kraj przed upadkiem. - Lepsza taka dyktatura jak na Bia\u0142orusi, ni\u017c taka demokracja, jak na Ukrainie - doda\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-uderza-w-prezydenta-ukrainy-wydano-mu-r,nId,7887232",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaksandr \u0141ukaszenka uderza w prezydenta Ukrainy. \"Wydano mu rozkaz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:45:21.064462+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-romanowski-odpowiedzial-muskowi-wspomnial-o-liderach-platfor,nId,7887226\"><img src=\"https://i.iplsc.com/romanowski-odpowiedzial-muskowi-wspomnial-o-liderach-platfor/000KENJBILGH57LE-C321.jpg\" alt=\"Romanowski odpowiedzia\u0142 Muskowi. Wspomnia\u0142 o liderach Platformy \" align=\"left\" /></a>&quot;Rz\u0105d Tuska wspiera unijn\u0105 polityk\u0119 relokacji, pomimo oporu spo\u0142ecznego&quot; - stwierdzi\u0142 przebywaj\u0105cy z azylem na W\u0119grzech Marcin Romanowski. Pose\u0142 PiS odpowiedzia\u0142 tak na wpis Elona Muska, kt\u00f3ry uzna\u0142 polityk\u0119 migracyjn\u0105 za &quot;koszmar niszcz\u0105cy Ameryk\u0119 i Europ\u0119&quot; wspierany przez George'a Sorosa. &quot;To nie obejmuje pomocy prawdziwym uchod\u017acom, ale fundamentaln\u0105 transformacj\u0119 spo\u0142eczn\u0105 i kulturow\u0105&quot; - napisa\u0142 \u015bcigany polityk i doda\u0142, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski to stypendysta fundacji w\u0119gierskiego miliardera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-romanowski-odpowiedzial-muskowi-wspomnial-o-liderach-platfor,nId,7887226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski odpowiedzia\u0142 Muskowi. Wspomnia\u0142 o liderach Platformy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:38:23.225044+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-utknal-z-dzieckiem-w-wysokich-tatrach-wyczerpujaca-akcja-rat,nId,7887224\"><img src=\"https://i.iplsc.com/utknal-z-dzieckiem-w-wysokich-tatrach-wyczerpujaca-akcja-rat/000KENHCXRYJUNPO-C321.jpg\" alt=\"Utkn\u0105\u0142 z dzieckiem w wysokich Tatrach. Wyczerpuj\u0105ca akcja ratownik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ratownicy TOPR uratowali dwie osoby, kt\u00f3re utkn\u0119\u0142y w rejonie Po\u015bredniej Turni z powodu z\u0142ych warunk\u00f3w pogodowych. M\u0119\u017cczyzna i o\u015bmioletnie dziecko byli bardzo wych\u0142odzeni przez co nie mogli schodzi\u0107 o w\u0142asnych si\u0142ach. Ratownicy utworzyli dla nich specjalny, ogrzewany punkt cieplny. Po kilkugodzinnej akcji tury\u015bci trafili do szpitala w Zakopanem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-utknal-z-dzieckiem-w-wysokich-tatrach-wyczerpujaca-akcja-rat,nId,7887224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utkn\u0105\u0142 z dzieckiem w wysokich Tatrach. Wyczerpuj\u0105ca akcja ratownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:20:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-czadu-krytykuje-macrona-pomylila-mu-sie-epoka,nId,7887058\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-czadu-krytykuje-macrona-pomylila-mu-sie-epoka/000KEMV8FEO853WE-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Czadu krytykuje Macrona. &quot;Pomyli\u0142a mu si\u0119 epoka&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Czadu Mahamat Idriss Deby Itno skrytykowa\u0142 Emmanuela Macrona, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce Afryka powinna podzi\u0119kowa\u0107 Pary\u017cowi za pomoc w zwalczaniu terroryzmu. Zdaniem afryka\u0144skiego polityka z wypowiedzi Francuza &quot;kipi pogarda wobec Afryki i Afrykan\u00f3w&quot;. S\u0142owa Macrona wzbudzi\u0142y r\u00f3wnie\u017c emocje we Francji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-czadu-krytykuje-macrona-pomylila-mu-sie-epoka,nId,7887058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Czadu krytykuje Macrona. \"Pomyli\u0142a mu si\u0119 epoka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:34:25.645359+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-czadu-krytykuje-marcona-pomylila-mu-sie-epoka,nId,7887058\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-czadu-krytykuje-marcona-pomylila-mu-sie-epoka/000KEMV8FEO853WE-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Czadu krytykuje Marcona. &quot;Pomyli\u0142a mu si\u0119 epoka&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Czadu Mahamat Idriss Deby Itno skrytykowa\u0142 Emmanuela Macrona, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce Afryka powinna podzi\u0119kowa\u0107 Pary\u017cowi za pomoc w zwalczaniu terroryzmu. Zdaniem afryka\u0144skiego polityka z wypowiedzi Francuza &quot;kipi pogarda wobec Afryki i Afrykan\u00f3w&quot;. S\u0142owa Macrona wzbudzi\u0142y r\u00f3wnie\u017c emocje we Francji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-czadu-krytykuje-marcona-pomylila-mu-sie-epoka,nId,7887058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Czadu krytykuje Marcona. \"Pomyli\u0142a mu si\u0119 epoka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:34:25.416686+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-podal-nowe-informacje-o-sytuacji-romanowskiego,nId,7887238\"><img src=\"https://i.iplsc.com/holownia-podal-nowe-informacje-o-sytuacji-romanowskiego/000KENE5I1KQ2112-C321.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia poda\u0142 nowe informacje o sytuacji Romanowskiego\" align=\"left\" /></a>- Pose\u0142 PiS Romanowski nie b\u0119dzie otrzymywa\u0142 diety poselskiej, co wynika z ustawy. Nie przys\u0142uguje mu uposa\u017cenie. B\u0119dzie wci\u0105\u017c otrzymywa\u0142 rycza\u0142t na utrzymanie biura poselskiego, dop\u00f3ki Sejm nie uchwali zmiany ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-podal-nowe-informacje-o-sytuacji-romanowskiego,nId,7887238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia poda\u0142 nowe informacje o sytuacji Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:34:25.160567+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-stawiaja-na-jezyk-polski-najnowsze-dane-ministerstwa,nId,7887046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-stawiaja-na-jezyk-polski-najnowsze-dane-ministerstwa/000KEMX4B2FYJVR9-C321.jpg\" alt=\"Niemcy stawiaj\u0105 na j\u0119zyk polski. Najnowsze dane ministerstwa\" align=\"left\" /></a>J\u0119zyk polski jest przedmiotem obowi\u0105zkowym w 25 brandenburskich szko\u0142ach - wynika z danych Ministerstwa Edukacji w Poczdamie. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 nauki naszego j\u0119zyka w niemieckich plac\u00f3wkach o\u015bwiatowych jest jednak znacznie szersza, a liczba szk\u00f3\u0142 daj\u0105cych tak\u0105 szans\u0119, tak\u017ce fakultatywnie, wzrasta ka\u017cdego roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-stawiaja-na-jezyk-polski-najnowsze-dane-ministerstwa,nId,7887046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy stawiaj\u0105 na j\u0119zyk polski. Najnowsze dane ministerstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:27:39.892046+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-niebezpieczne-zdarzenie-na-drodze-bryla-lodu-zranila-kobiete,nId,7886979\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-zdarzenie-na-drodze-bryla-lodu-zranila-kobiete/000KELNMFWD26NUB-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczne zdarzenie na drodze. Bry\u0142a lodu zrani\u0142a kobiet\u0119 \" align=\"left\" /></a>Pasa\u017cerka volksvagena trafi\u0142a do szpitala po tym, jak bry\u0142a lodu przebi\u0142a przedni\u0105 szyb\u0119 pojazdu i zrani\u0142a j\u0105 w g\u0142ow\u0119 - poinformowa\u0142a policja z Garwolina. L\u00f3d spad\u0142 z dachu ci\u0119\u017car\u00f3wki wymijaj\u0105cej jej samoch\u00f3d. Funkcjonariusze pracuj\u0105 na miejscu zdarzenia i szukaj\u0105 sprawcy wypadku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-niebezpieczne-zdarzenie-na-drodze-bryla-lodu-zranila-kobiete,nId,7886979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zdarzenie na drodze. Bry\u0142a lodu zrani\u0142a kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:27:39.744160+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wyszla-do-sklepu-i-zniknela-szukaja-24-letniej-karoliny,nId,7887030\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyszla-do-sklepu-i-zniknela-szukaja-24-letniej-karoliny/000KEMBX5I6AWPWF-C321.jpg\" alt=\"Wysz\u0142a do sklepu i znikn\u0119\u0142a. Szukaj\u0105 24-letniej Karoliny\" align=\"left\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania 24-letniej Karoliny Wr\u00f3bel z Czechowic-Dziedzic (woj. \u015bl\u0105skie). Kobieta wysz\u0142a w pi\u0105tek z domu, by uda\u0107 si\u0119 do pobliskiego sklepu, ale nigdy tam nie dotar\u0142a. Do tej pory nie skontaktowa\u0142a si\u0119 z bliskimi. Rodzina i policja apeluj\u0105 o pomoc w poszukiwaniach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wyszla-do-sklepu-i-zniknela-szukaja-24-letniej-karoliny,nId,7887030",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysz\u0142a do sklepu i znikn\u0119\u0142a. Szukaj\u0105 24-letniej Karoliny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:27:39.611787+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-grenlandii-syn-wyladowa,nId,7887051\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-grenlandii-syn-wyladowa/000KEMUWBDWJVWUK-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump nie odpuszcza w sprawie Grenlandii. Syn wyl\u0105dowa\u0142 na wyspie\" align=\"left\" /></a>- Grenlandia nie jest na sprzeda\u017c i nie b\u0119dzie na sprzeda\u017c r\u00f3wnie\u017c w przysz\u0142o\u015bci - powiedzia\u0142a premier Danii Matte Frederiksen reaguj\u0105c na wizyt\u0119 Donalda Trumpa Jr. na wyspie. Syn prezydenta elekta USA pojawi\u0142 si\u0119 w autonomicznym, du\u0144skim regionie kilka godzin po o\u015bwiadczeniu Donalda Trumpa, w kt\u00f3rym kolejny raz podkre\u015bli\u0142 ch\u0119\u0107 podporz\u0105dkowania wyspy Stanom Zjednoczonym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-grenlandii-syn-wyladowa,nId,7887051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie odpuszcza w sprawie Grenlandii. Syn wyl\u0105dowa\u0142 na wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:24:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilna-operacja-nato-na-morzu-baltyckim-coraz-wiecej-okretow,nId,7887000\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilna-operacja-nato-na-morzu-baltyckim-coraz-wiecej-okretow/000KELY2NWK52SW3-C321.jpg\" alt=\"Pilna operacja NATO na Morzu Ba\u0142tyckim. Coraz wi\u0119cej okr\u0119t\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pod koniec tygodnia rozpocznie si\u0119 specjalna operacja NATO na Morzu Ba\u0142tyckim. To reakcja na incydenty do jakich dochodzi\u0142o z udzia\u0142em statk\u00f3w nale\u017c\u0105cych do tzw. rosyjskiej floty cieni. O pomoc poprosi\u0142y Finlandia i Estonia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilna-operacja-nato-na-morzu-baltyckim-coraz-wiecej-okretow,nId,7887000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilna operacja NATO na Morzu Ba\u0142tyckim. Coraz wi\u0119cej okr\u0119t\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:57:33.115436+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-bardzo-niebezpieczne-zjawisko-alerty-niemal-wszedzie,nId,7886964\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-bardzo-niebezpieczne-zjawisko-alerty-niemal-wszedzie/000KEK8Q2ERQDPFY-C321.jpg\" alt=\"Wraca bardzo niebezpieczne zjawisko. Alerty niemal wsz\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>Jest cieplej, ale wcale nie bezpieczniej. Wieczorem i w nocy w prawie ca\u0142ej Polski mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 gro\u017ane oblodzenie. Dlatego te\u017c IMGW wystosowa\u0142 ostrze\u017cenie pierwszego stopnia dla niemal wszystkich wojew\u00f3dztw. Nie b\u0119dzie to jednak jedyne zagro\u017cenie. Wci\u0105\u017c aktywny jest alert zwi\u0105zany z silnym wiatrem na po\u0142udniowym wschodzie kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-bardzo-niebezpieczne-zjawisko-alerty-niemal-wszedzie,nId,7886964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca bardzo niebezpieczne zjawisko. Alerty niemal wsz\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:57:32.884004+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-dotarl-do-europy-pierwsze-przypadki-potwierdzon,nId,7886932\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grozny-wirus-dotarl-do-europy-pierwsze-przypadki-potwierdzon/000KEKMQGCDT3YM7-C321.jpg\" alt=\"Gro\u017any wirus dotar\u0142 do Europy. Pierwsze przypadki potwierdzone\" align=\"left\" /></a>W Portugalii potwierdzono obecno\u015b\u0107 wirusa HMPV, kt\u00f3ry od kilku tygodni szybko rozprzestrzenia si\u0119 w Chinach. Europejski kraj od pocz\u0105tku roku zmaga si\u0119 ze licznymi przypadkami infekcji dr\u00f3g oddechowych. S\u0142u\u017cby medyczne informuj\u0105 jednak, \u017ce zachorowania wywo\u0142ane wirusem z Chin s\u0105 aktualnie w mniejszo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-dotarl-do-europy-pierwsze-przypadki-potwierdzon,nId,7886932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any wirus dotar\u0142 do Europy. Pierwsze przypadki potwierdzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:57:32.629774+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-w-prorosyjskim-regionie-na-reke-kremlowi-graja-na-esk,nId,7886917\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kryzys-w-prorosyjskim-regionie-na-reke-kremlowi-graja-na-esk/000KEJZ8WTGRJD81-C321.jpg\" alt=\"Kryzys w prorosyjskim regionie na r\u0119k\u0119 Kremlowi? &quot;Graj\u0105 na eskalacj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosjanie graj\u0105 na eskalacj\u0119, a prorosyjskie Naddniestrze, pogr\u0105\u017cone w energetycznym kryzysie, odrzuca pomoc z Zachodu, maj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce &quot;Moskwa znajdzie rozwi\u0105zanie&quot; - uwa\u017ca premier Mo\u0142dawii Dorin Recean. Snuje on te\u017c teori\u0119, \u017ce impas doprowadzi\u0107 mo\u017ce do rewolucji i ko\u0144ca &quot;niepodleg\u0142o\u015bci&quot; nieuznawanej republiki. Do gry wkracza tak\u017ce Unia Europejska, kt\u00f3ra apeluje do samozwa\u0144czych w\u0142adz w Tyraspolu, by przyj\u0119\u0142y oferowane wsparcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-w-prorosyjskim-regionie-na-reke-kremlowi-graja-na-esk,nId,7886917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys w prorosyjskim regionie na r\u0119k\u0119 Kremlowi? \"Graj\u0105 na eskalacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:57:32.298941+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-potracil-nastolatke-na-pasach-i-odjechal-policja-apeluje-o-p,nId,7887002\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potracil-nastolatke-na-pasach-i-odjechal-policja-apeluje-o-p/000JCEK7WWUJ40NC-C321.jpg\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 nastolatk\u0119 na pasach i odjecha\u0142. Policja apeluje o pomoc\" align=\"left\" /></a>Policja w Milczu (woj. dolnosl\u0105skie) poszukuje kierowcy samochodu osobowego, kt\u00f3ry we wtorek rano potr\u0105ci\u0142 13-letni\u0105 dziewczynk\u0119 przechodz\u0105c\u0105 przez oznakowane przej\u015bcie dla pieszych. Funkcjonariusze apeluj\u0105 do \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia o pomoc w poszukiwaniach. W komunikacie podinsp. S\u0142awomir Wale\u0144ski poda\u0142, \u017ce kieruj\u0105cy to &quot;starszy m\u0119\u017cczyzna ubrany w czapk\u0119 i kurtk\u0119 koloru br\u0105zowego&quot;. Zdarzenie zarejestrowa\u0142y kamery miejskiego monitoringu</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-potracil-nastolatke-na-pasach-i-odjechal-policja-apeluje-o-p,nId,7887002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 nastolatk\u0119 na pasach i odjecha\u0142. Policja apeluje o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:52:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-zaloba-wsrod-strazakow-laczymy-sie-w-bolu,nId,7886893\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaloba-wsrod-strazakow-laczymy-sie-w-bolu/000KEJYZKVR7Q390-C321.jpg\" alt=\"\u017ba\u0142oba w\u015br\u00f3d stra\u017cak\u00f3w. &quot;\u0141\u0105czymy si\u0119 w b\u00f3lu&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Z g\u0142\u0119bokim smutkiem i \u017calem przyj\u0119li\u015bmy wiadomo\u015b\u0107 o \u015bmierci m\u0142. bryg. Ireneusza Harhaja&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu w\u0142odarzy miasta K\u0119trzyn (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). M\u0119\u017cczyzna pracowa\u0142 w powiatowej jednostce Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej na stanowisku zast\u0119pcy komendanta. Mia\u0142 49 lat. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-zaloba-wsrod-strazakow-laczymy-sie-w-bolu,nId,7886893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017ba\u0142oba w\u015br\u00f3d stra\u017cak\u00f3w. \"\u0141\u0105czymy si\u0119 w b\u00f3lu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:52:55.145313+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jacht-zaatakowany-przez-agresywne-orki-zaloga-nadala-sygnal-,nId,7886861\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jacht-zaatakowany-przez-agresywne-orki-zaloga-nadala-sygnal/000KEJ7JXMBQQIC6-C321.jpg\" alt=\"Jacht zaatakowany przez agresywne orki. Za\u0142oga nada\u0142a sygna\u0142 &quot;Mayday&quot;\" align=\"left\" /></a>Agresywne orki zaatakowa\u0142y jacht u zachodnich wybrze\u017cy Portugalii. Zwierz\u0119ta uszkodzi\u0142y jednostk\u0119 tak powa\u017cnie, i\u017c dwuosobowa za\u0142oga obawia\u0142a si\u0119, \u017ce ta mo\u017ce zaton\u0105\u0107. Potrzebuj\u0105cych ostatecznie podj\u0105\u0142 p\u0142yn\u0105cy w pobli\u017cu statek handlowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jacht-zaatakowany-przez-agresywne-orki-zaloga-nadala-sygnal-,nId,7886861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacht zaatakowany przez agresywne orki. Za\u0142oga nada\u0142a sygna\u0142 \"Mayday\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:52:54.481573+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-zimy-w-europie-do-pracy-jechali-na-nartach,nId,7886916\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-zimy-w-europie-do-pracy-jechali-na-nartach/000KEJPC16TNS3XI-C321.jpg\" alt=\"Atak zimy w Europie. Do pracy jechali na nartach\" align=\"left\" /></a>Zima zaatakowa\u0142a Norwegi\u0119. Pot\u0119\u017cne opady \u015bniegu doprowadzi\u0142y do ogromnych utrudnie\u0144. Niekt\u00f3rzy mieszka\u0144cy Oslo nie czekali na sp\u00f3\u017anione autobusy i tramwaje i do pracy pojechali na nartach. W cz\u0119\u015bci kraju transport jest sparali\u017cowany. Nie kursuje cz\u0119\u015b\u0107 poci\u0105g\u00f3w, a wiele samolot\u00f3w by\u0142o op\u00f3\u017anionych. To jednak nie koniec. Wed\u0142ug norweskich synoptyk\u00f3w w najbli\u017cszych godzinach w wielu miejscach mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-zimy-w-europie-do-pracy-jechali-na-nartach,nId,7886916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak zimy w Europie. Do pracy jechali na nartach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:52:53.737453+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-nie-sklada-broni-wniosek-do-prokuratury-padly-dwa-nazwis,nId,7886858\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-nie-sklada-broni-wniosek-do-prokuratury-padly-dwa-nazwis/000KEIJ25335I3YL-C321.jpg\" alt=\"PiS nie sk\u0142ada broni. Wniosek do prokuratury, pad\u0142y dwa nazwiska\" align=\"left\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 domaga si\u0119 wyp\u0142aty pieni\u0119dzy po niedawnej decyzji Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Jak przekaza\u0142 Rafa\u0142 Bochenek, odpowiedzialno\u015b\u0107 spoczywa na ministrze finans\u00f3w. &quot;Brak realizacji ustawowych obowi\u0105zk\u00f3w rodzi po stronie ministra Doma\u0144skiego odpowiedzialno\u015b\u0107 konstytucyjn\u0105 i prawnokarn\u0105&quot; - podkre\u015bli\u0142, pokazuj\u0105c zawiadomienie do prokuratury. W dokumencie pojawi\u0142o si\u0119 nazwisko jeszcze jednej osoby. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-nie-sklada-broni-wniosek-do-prokuratury-padly-dwa-nazwis,nId,7886858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS nie sk\u0142ada broni. Wniosek do prokuratury, pad\u0142y dwa nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:52:52.850507+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-scholz-przeciw-wiekszym-wydatkom-na-wojsko-niedojrzale,nId,7886824\"><img src=\"https://i.iplsc.com/scholz-przeciw-wiekszym-wydatkom-na-wojsko-niedojrzale/000KEI6YITOXNF6N-C321.jpg\" alt=\"Scholz przeciw wi\u0119kszym wydatkom na wojsko. &quot;Niedojrza\u0142e&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ten pomys\u0142 wydaje mi si\u0119 nieco niedojrza\u0142y (...). Kto za to zap\u0142aci? - pyta publicznie Olaf Scholz, kt\u00f3ry w lutowych wyborach b\u0119dzie walczy\u0142 o utrzymanie w\u0142adzy w Niemczech. To reakcja na propozycj\u0119 ministra gospodarki, a zarazem kandydata Zielonych na urz\u0105d kanclerza. dotycz\u0105c\u0105 podniesienia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 3,5 proc. PKB. Zdaniem kanclerza pomys\u0142 ten jest &quot;nieco niedojrza\u0142y&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-scholz-przeciw-wiekszym-wydatkom-na-wojsko-niedojrzale,nId,7886824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scholz przeciw wi\u0119kszym wydatkom na wojsko. \"Niedojrza\u0142e\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:52:51.923053+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spada-zaufanie-do-prezydenta-ukrainy-rekordowy-wynik,nId,7886871\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spada-zaufanie-do-prezydenta-ukrainy-rekordowy-wynik/000KEILH5V2JMJTH-C321.jpg\" alt=\"Spada zaufanie do prezydenta Ukrainy. Rekordowy wynik \" align=\"left\" /></a>Spada liczba Ukrai\u0144c\u00f3w ufaj\u0105cych prezydentowi Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu. Wed\u0142ug najnowszego badania opinii publicznej, 39 procent obywateli wyra\u017ca nieufno\u015b\u0107 wobec g\u0142owy pa\u0144stwa i jest to rekordowy poziom od rozpocz\u0119cia rosyjskiej inwazji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spada-zaufanie-do-prezydenta-ukrainy-rekordowy-wynik,nId,7886871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spada zaufanie do prezydenta Ukrainy. Rekordowy wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:42:52.186428+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-sie-wycofala-wiemy-kiedy-planuje-do-nas-wrocic,nId,7886836\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-sie-wycofala-wiemy-kiedy-planuje-do-nas-wrocic/000KEIE770E1WISI-C321.jpg\" alt=\"Zima si\u0119 wycofa\u0142a. Wiemy, kiedy planuje do nas wr\u00f3ci\u0107\" align=\"left\" /></a>Mi\u0142o\u015bnicy jesieni maj\u0105 z czego si\u0119 cieszy\u0107. Kilka najbli\u017cszych dni up\u0142ynie pod znakiem ocieplenia oraz bardziej deszczowej ni\u017c \u015bnie\u017cnej aury. Miejscami b\u0119dzie nawet 12 stopni. Sytuacja zmieni si\u0119 pod koniec tygodnia, kiedy temperatura zn\u00f3w wyra\u017anie spadnie, a miejscami mr\u00f3z b\u0119dzie si\u0119 utrzymywa\u0142 przez ca\u0142\u0105 dob\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-sie-wycofala-wiemy-kiedy-planuje-do-nas-wrocic,nId,7886836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima si\u0119 wycofa\u0142a. Wiemy, kiedy planuje do nas wr\u00f3ci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:42:52.099549+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-traci-cos-cenniejszego-niz-terytoria-z-trudem-moze-p,nId,7886863\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-traci-cos-cenniejszego-niz-terytoria-z-trudem-moze-p/000KEIKYOL1BJQ37-C321.jpg\" alt=\"Ukraina traci co\u015b cenniejszego ni\u017c terytoria. &quot;Z trudem mo\u017ce przetrwa\u0107 rok&quot;\" align=\"left\" /></a>Ukraina traci na froncie nie tylko swoich \u017co\u0142nierzy oraz terytoria, kt\u00f3re wpadaj\u0105 w r\u0119ce Rosjan, ale i czas. &quot;Washington Post&quot; ocenia, \u017ce najbli\u017csze tygodnie zdecyduj\u0105, czy W\u0142adimir Putin b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 m\u00f3wi\u0107 o wielkim sukcesie, czy Ukraina b\u0119dzie istnie\u0107 jako suwerenny kraj. Podkre\u015blono jednak, \u017ce Kij\u00f3w &quot;z trudem mo\u017ce przetrwa\u0107 kolejny rok tej wyniszczaj\u0105cej wojny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-traci-cos-cenniejszego-niz-terytoria-z-trudem-moze-p,nId,7886863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina traci co\u015b cenniejszego ni\u017c terytoria. \"Z trudem mo\u017ce przetrwa\u0107 rok\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:42:52.010172+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-ustanowil-patronow-2025-roku-kto-znalazl-sie-na-zaszczy,nId,7885471\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sejm-ustanowil-patronow-2025-roku-kto-znalazl-sie-na-zaszczy/000INO44G48UMM61-C321.jpg\" alt=\"Sejm ustanowi\u0142 patron\u00f3w 2025 roku. Kto znalaz\u0142 si\u0119 na zaszczytnej li\u015bcie?\" align=\"left\" /></a>Stefan \u017beromski, Olga Bozna\u0144ska, Kazimierz Sosnkowski - to jedni z kilku patron\u00f3w 2025 roku. Decyzj\u0105 Sejmu g\u0142\u00f3wnym wydarzeniem nowego roku b\u0119dzie z kolei milenium koronacji dw\u00f3ch pierwszych kr\u00f3l\u00f3w w Gnie\u017anie. Jakie jeszcze jubileusze przypadn\u0105 w 2025 roku? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-ustanowil-patronow-2025-roku-kto-znalazl-sie-na-zaszczy,nId,7885471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm ustanowi\u0142 patron\u00f3w 2025 roku. Kto znalaz\u0142 si\u0119 na zaszczytnej li\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:42:51.869552+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jean-marie-le-pen-nie-zyje-polityk-mial-96-lat,nId,7886874\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jean-marie-le-pen-nie-zyje-polityk-mial-96-lat/000KEIX7LOOCM6W5-C321.jpg\" alt=\"Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Polityk mia\u0142 96 lat\" align=\"left\" /></a>Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Polityk, tw\u00f3rca Frontu Narodowego, mia\u0142 96 lat - informuje agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na o\u015bwiadczenie rodziny. &quot;Zawsze s\u0142u\u017cy\u0142 Francji, broni\u0142 jej to\u017csamo\u015bci i suwerenno\u015bci&quot; - napisa\u0142 w sieci lider Zjednoczenia Narodowego Jordan Bardella.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jean-marie-le-pen-nie-zyje-polityk-mial-96-lat,nId,7886874",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Polityk mia\u0142 96 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:03:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-odslona-sporu-o-lekcje-religii-episkopat-odrzucil-propo,nId,7886794\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-odslona-sporu-o-lekcje-religii-episkopat-odrzucil-propo/000KEI1JX8AQWE7U-C321.jpg\" alt=\"Nowa ods\u0142ona sporu o lekcje religii. &quot;Episkopat odrzuci\u0142 propozycje&quot;\" align=\"left\" /></a>- Episkopat odrzuci\u0142 propozycje, kt\u00f3re sk\u0142adali\u015bmy - przekaza\u0142a minister edukacji, odnosz\u0105c si\u0119 do rozm\u00f3w o organizacji lekcji religii w szko\u0142ach. Barbara Nowacka oceni\u0142a, \u017ce &quot;nie zawsze mo\u017cna doj\u015b\u0107 do porozumienia&quot;. - Naprawd\u0119 du\u017co robili\u015bmy, aby znale\u017a\u0107 jaki\u015b konsensus - doda\u0142a minister, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy odbyli wiele spotka\u0144 w tej kwestii z przedstawicielami Ko\u015bcio\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-odslona-sporu-o-lekcje-religii-episkopat-odrzucil-propo,nId,7886794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa ods\u0142ona sporu o lekcje religii. \"Episkopat odrzuci\u0142 propozycje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:40.507324+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpis-muska-wywolal-burze-zdecydowana-odpowiedz-z-londynu,nId,7886744\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wpis-muska-wywolal-burze-zdecydowana-odpowiedz-z-londynu/000KEGQ0SNUDCJOS-C321.jpg\" alt=\"Wpis Muska wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Zdecydowana odpowied\u017a z Londynu\" align=\"left\" /></a>Osoby rozpowszechniaj\u0105ce k\u0142amstwa nie s\u0105 zainteresowane ofiarami, tylko samymi sob\u0105 - stwierdzi\u0142 brytyjski premier Keir Starmer w reakcji na seri\u0119 nieprzychylnych wpis\u00f3w Elona Muska wobec Wielkiej Brytanii. Do ch\u00f3ru krytyk\u00f3w ameryka\u0144skiego miliardera do\u0142\u0105cza te\u017c Emmanuel Macron, a &quot;Politico&quot; stwierdza wprost: tweetowanie Muska o polityce europejskiej staje si\u0119 &quot;obsesj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpis-muska-wywolal-burze-zdecydowana-odpowiedz-z-londynu,nId,7886744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpis Muska wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Zdecydowana odpowied\u017a z Londynu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:40.422130+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-odslona-sporu-o-lekcje-religii-odrzucili-propozycje,nId,7886794\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-odslona-sporu-o-lekcje-religii-odrzucili-propozycje/000KEI1JX8AQWE7U-C321.jpg\" alt=\"Nowa ods\u0142ona sporu o lekcje religii. &quot;Odrzucili propozycje&quot;\" align=\"left\" /></a>- Episkopat odrzuci\u0142 propozycje, kt\u00f3re sk\u0142adali\u015bmy - przekaza\u0142a minister edukacji, odnosz\u0105c si\u0119 do rozm\u00f3w o organizacji lekcji religii w szko\u0142ach. Barbara Nowacka oceni\u0142a, \u017ce &quot;nie zawsze mo\u017cna doj\u015b\u0107 do porozumienia&quot;. - Naprawd\u0119 du\u017co robili\u015bmy, aby znale\u017a\u0107 jaki\u015b konsensus - doda\u0142a minister, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy odbyli wiele spotka\u0144 w tej kwestii z przedstawicielami Ko\u015bcio\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-odslona-sporu-o-lekcje-religii-odrzucili-propozycje,nId,7886794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa ods\u0142ona sporu o lekcje religii. \"Odrzucili propozycje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:40.336265+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-mieli-zajac-kluczowe-miasto-szybka-odpowiedz-ukrain,nId,7886770\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-mieli-zajac-kluczowe-miasto-szybka-odpowiedz-ukrain/000KEI0OL60JQ4EM-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie mieli zaj\u0105\u0107 kluczowe miasto. Szybka odpowied\u017a Ukrai\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Obecnie nie ma mowy o pe\u0142nej kontroli Rosjan nad miastem - informuj\u0105 Ukrai\u0144cy w reakcji na doniesienia Kremla o zaj\u0119ciu osady Kurachowe w obwodzie donieckim. - Tak, jest ci\u0119\u017cko, ale nasze jednostki nadal tam s\u0105 i walcz\u0105 - przekaza\u0142 rzecznik jednej z grup operacyjnych. Tymczasem zaci\u0119te walki tocz\u0105 si\u0119 tak\u017ce w innych rejonach. Nie bez sukces\u00f3w Moskwy, o czym donosz\u0105 m.in. niezale\u017cni analitycy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-mieli-zajac-kluczowe-miasto-szybka-odpowiedz-ukrain,nId,7886770",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie mieli zaj\u0105\u0107 kluczowe miasto. Szybka odpowied\u017a Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:40.138509+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-miala-przedstawic-wazny-raport-nagla-zmiana-plan,nId,7886774\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokuratura-miala-przedstawic-wazny-raport-nagla-zmiana-plan/000KEI0TQKOOE0T6-C321.jpg\" alt=\"Prokuratura mia\u0142a przedstawi\u0107 wa\u017cny raport. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Prokuratorski zesp\u00f3\u0142 nie przedstawi w \u015brod\u0119 raportu b\u0119d\u0105cego analiz\u0105 post\u0119powa\u0144 z lat 2016-2023. Jak przekazano, dosz\u0142o do usprawiedliwionej nieobecno\u015bci przewodnicz\u0105cej tego gremium. \u015aledczy wzi\u0119li pod lup\u0119 200 spraw prowadzonych przez prokuratur\u0119 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 pod rz\u0105dami Zjednoczonej Prawicy. 31 grudnia raport wyl\u0105dowa\u0142 na biurku ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-miala-przedstawic-wazny-raport-nagla-zmiana-plan,nId,7886774",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura mia\u0142a przedstawi\u0107 wa\u017cny raport. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:40.051946+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawet-48-600-brutto-dla-nauczyciela-wystarczy-ze-przejdzie-n,nId,7886734\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nawet-48-600-brutto-dla-nauczyciela-wystarczy-ze-przejdzie-n/000K6RHGOYUEDQLQ-C321.jpg\" alt=\"Nawet 48 600 brutto dla nauczyciela. Wystarczy, \u017ce przejdzie na emerytur\u0119\" align=\"left\" /></a>MEN planuje zmiany. Nauczyciele po 20 latach pracy otrzymaj\u0105 podw\u00f3jn\u0105 odpraw\u0119, je\u015bli zdecyduj\u0105 si\u0119 przej\u015b\u0107 na emerytur\u0119. Mowa o nawet 48 600 z\u0142 brutto. Czy to zach\u0119ci ich do odej\u015bcia ze szko\u0142y na sta\u0142e? Nie musi - szczeg\u00f3lnie, \u017ce mog\u0105 odpraw\u0119 pobra\u0107, a do emerytury jeszcze w szkole dorabia\u0107. I poczeka\u0107 na wy\u017csz\u0105 i now\u0105 nagrod\u0119 jubileuszow\u0105, kt\u00f3re te\u017c maj\u0105 zosta\u0107 niebawem wprowadzone.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawet-48-600-brutto-dla-nauczyciela-wystarczy-ze-przejdzie-n,nId,7886734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 48 600 brutto dla nauczyciela. Wystarczy, \u017ce przejdzie na emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:13:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-smiertelne-potracenie-14-latka-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-k,nId,7886775\"><img src=\"https://i.iplsc.com/smiertelne-potracenie-14-latka-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-k/000KEHZ9SMPOADYU-C321.jpg\" alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie 14-latka. Jest decyzja s\u0105du w sprawie kierowcy\" align=\"left\" /></a>Andrzej K. - 43-letni kierowca busa, kt\u00f3ry \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 14-latka na skrzy\u017cowaniu Ordona i Jana Kazimierza w Warszawie - najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie. Decyzj\u0119 - zgodn\u0105 z wnioskiem prokuratury - wyda\u0142 S\u0105d Rejonowy Warszawa - Wola.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-smiertelne-potracenie-14-latka-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-k,nId,7886775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie 14-latka. Jest decyzja s\u0105du w sprawie kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:11:10.475240+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-wielkiej-brytanii-ze-specjalnym-dokumentem-i-za-oplata-na,nId,7886716\"><img src=\"https://i.iplsc.com/do-wielkiej-brytanii-ze-specjalnym-dokumentem-i-za-oplata-na/000KEGOS7OT3XIP2-C321.jpg\" alt=\"Do Wielkiej Brytanii ze specjalnym dokumentem i za op\u0142at\u0105. Na li\u015bcie Polacy\" align=\"left\" /></a>Obywatele 48 pa\u0144stw przed wjazdem do Wielkiej Brytanii od \u015brody musz\u0105 uzyska\u0107 Elektroniczn\u0105 Autoryzacj\u0119 Podr\u00f3\u017cy (ETA). Koszt tego dokumentu to 10 funt\u00f3w (ok. 51 z\u0142). Wkr\u00f3tce obowi\u0105zek ten dotyczy\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce obywateli Polski.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-wielkiej-brytanii-ze-specjalnym-dokumentem-i-za-oplata-na,nId,7886716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Wielkiej Brytanii ze specjalnym dokumentem i za op\u0142at\u0105. Na li\u015bcie Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:11:10.242590+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozbili-grupe-polnocnokoreanskich-zolnierzy-przy-nich-nietyp,nId,7886689\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozbili-grupe-polnocnokoreanskich-zolnierzy-przy-nich-nietyp/000KEGN04IAWR1U8-C321.jpg\" alt=\"Rozbili grup\u0119 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Przy nich nietypowe dokumenty\" align=\"left\" /></a>W obwodzie kurskim w Rosji Ukrai\u0144cy rozbili niewielk\u0105 grup\u0119 \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej. W trakcie przeszukania odnale\u017ali sprz\u0119t, a tak\u017ce nietypowe dokumenty. To np. specjalne pismo do p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich w\u0142adz, czy niestandardowa karta identyfikacyjna. W ataku zgin\u0119\u0142o w sumie 13 bojownik\u00f3w Kim Dzong Una.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozbili-grupe-polnocnokoreanskich-zolnierzy-przy-nich-nietyp,nId,7886689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbili grup\u0119 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Przy nich nietypowe dokumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:11:10.086949+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-zimy-paralizuje-mocarstwo-tysiace-samolotow-uziemionych,nId,7886735\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-zimy-paralizuje-mocarstwo-tysiace-samolotow-uziemionych/000KEH8CFO5LNF6N-C321.jpg\" alt=\"Atak zimy parali\u017cuje mocarstwo. Tysi\u0105ce samolot\u00f3w uziemionych\" align=\"left\" /></a>Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o z powodu ataku zimy w USA. Strefa burz \u015bnie\u017cnych rozci\u0105ga si\u0119 na d\u0142ugo\u015bci prawie 2,5 tys. kilometr\u00f3w. W poniedzia\u0142ek odwo\u0142ano ponad 2300 lot\u00f3w, a tysi\u0105ce innych by\u0142o op\u00f3\u017anionych. Wiele miejsc jest sparali\u017cowanych przez masy \u015bniegu i lodu. Lokalne w\u0142adze wprowadzaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy. Atak zimy by\u0142 tak silny, \u017ce zyska\u0142 w\u0142asn\u0105 nazw\u0119: Winter Storm Blair. Niekt\u00f3rzy Amerykanie skorzystali jednak z warunk\u00f3w, by... rozegra\u0107 wielk\u0105 bitw\u0119 na \u015bnie\u017cki lub pobiega\u0107 na nartach w centrum stolicy kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-zimy-paralizuje-mocarstwo-tysiace-samolotow-uziemionych,nId,7886735",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak zimy parali\u017cuje mocarstwo. Tysi\u0105ce samolot\u00f3w uziemionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:08:33.563535+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odnaleziono-korony-grobowe-jagiellonow-byly-zawiniete-w-prze,nId,7886684\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odnaleziono-korony-grobowe-jagiellonow-byly-zawiniete-w-prze/000KEG768SCCNBNC-C321.jpg\" alt=\"Odnaleziono korony grobowe Jagiellon\u00f3w. By\u0142y zawini\u0119te w przedwojenne gazety \" align=\"left\" /></a>Trzy korony grobowe znaleziono w katedrze wile\u0144skiej. Jedna z nich nale\u017ca\u0142a do kr\u00f3la Polski Aleksandra Jagiello\u0144czyka, dwie pozosta\u0142e do \u017con Zygmunta Augusta. - To bezcenne skarby historyczne, symbole d\u0142ugiej tradycji pa\u0144stwowo\u015bci litewskiej, znaki Wilna jako stolicy - komentowa\u0142 odkrycie metropolita wile\u0144ski abp Gintaras Gru\u0161as. Co ciekawe, korony by\u0142y zapakowane w przedwojenne polskie gazety. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odnaleziono-korony-grobowe-jagiellonow-byly-zawiniete-w-prze,nId,7886684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnaleziono korony grobowe Jagiellon\u00f3w. By\u0142y zawini\u0119te w przedwojenne gazety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:08:33.312506+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmiana-politycznych-planow-kluczowa-wizyta-w-ukrainie-odrocz,nId,7886659\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-politycznych-planow-kluczowa-wizyta-w-ukrainie-odrocz/000KEFTCIP4EN6UQ-C321.jpg\" alt=\"Zmiana politycznych plan\u00f3w. Kluczowa wizyta w Ukrainie odroczona\" align=\"left\" /></a>Wizyta specjalnego wys\u0142annika Donalda Trumpa, Keitha Kellogga, w Kijowie prze\u0142o\u017cona - poda\u0142a agencja Reutera. Do podr\u00f3\u017cy ma doj\u015b\u0107, ale dopiero po tym, jak prezydent elekt oficjalnie przejmie w\u0142adz\u0119 i wprowadzi si\u0119 do Bia\u0142ego Domu. Konkretnej daty wyjazdu jeszcze nie ma. Pierwotnie Kellogg odwiedzi\u0107 mia\u0142 Kij\u00f3w, a tak\u017ce zjawi\u0107 si\u0119 w kilku europejskich stolicach pocz\u0105tkiem stycznia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmiana-politycznych-planow-kluczowa-wizyta-w-ukrainie-odrocz,nId,7886659",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana politycznych plan\u00f3w. Kluczowa wizyta w Ukrainie odroczona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:08:33.066142+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bedziemy-ja-pielegnowac-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-grenla,nId,7886661\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bedziemy-ja-pielegnowac-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-grenla/000KEG2TQTV1G6KA-C321.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119dziemy j\u0105 piel\u0119gnowa\u0107&quot;. Trump nie odpuszcza w sprawie Grenlandii\" align=\"left\" /></a>&quot;Grenlandia to wspania\u0142e miejsce i tamtejsi ludzie odnios\u0105 ogromne korzy\u015bci, je\u015bli, i kiedy stanie si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 naszego pa\u0144stwa&quot; - przekonuje w najnowszym wpisie Donald Trump. I chwali najbli\u017csz\u0105 wizyt\u0119 swojego syna na wyspie. Tymczasem w Nuuk s\u0142ycha\u0107 g\u0142osy o pe\u0142nym uniezale\u017cnieniu i zerwaniu &quot;kajdan kolonializmu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bedziemy-ja-pielegnowac-trump-nie-odpuszcza-w-sprawie-grenla,nId,7886661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0119dziemy j\u0105 piel\u0119gnowa\u0107\". Trump nie odpuszcza w sprawie Grenlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:06:13.211315+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-ustepuje-jesieni-synoptycy-ostrzegaja-przed-groznym-zja,nId,7886660\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-ustepuje-jesieni-synoptycy-ostrzegaja-przed-groznym-zja/000KEFOEXHKFETUV-C321.jpg\" alt=\"Zima ust\u0119puje jesieni. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed gro\u017anym zjawiskiem\" align=\"left\" /></a>S\u0142aba pogoda po d\u0142ugim weekendzie. Od rana deszcz pada w wielu miejscach. Wiele wskazuje na to, \u017ce w ci\u0105gu dnia b\u0119dzie podobnie. Miejscami na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie i i blisko g\u00f3r mo\u017ce te\u017c pada\u0107 deszcz ze \u015bniegiem, a w g\u00f3rach \u015bnieg. Wr\u00f3ci silny wiatr, kt\u00f3ry miejscami na po\u0142udniu powieje do 85 km/h, a w g\u00f3rach ponad 100 km/h. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na wtorek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-ustepuje-jesieni-synoptycy-ostrzegaja-przed-groznym-zja,nId,7886660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima ust\u0119puje jesieni. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed gro\u017anym zjawiskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:06:13.085745+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-wladzy-w-austrii-niemiecka-prasa-o-sygnale-alarmowym,nId,7886634\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-wladzy-w-austrii-niemiecka-prasa-o-sygnale-alarmowym/000KEFO75V1HDDRS-C321.jpg\" alt=\"Zmiana w\u0142adzy w Austrii. Niemiecka prasa o &quot;sygnale alarmowym&quot;\" align=\"left\" /></a>Herbert Kickl - lider skrajnie prawicowej Wolno\u015bciowej Partii Austrii - otrzyma\u0142 misj\u0119 formowania rz\u0105du. &quot;Dla obywateli Niemiec powinien to by\u0107 sygna\u0142 alarmowy&quot; - przekonuje publicystka &quot;Tageszeitung&quot;. Podobnie ruch Wiednia komentuj\u0105 inne niemieckie media. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-wladzy-w-austrii-niemiecka-prasa-o-sygnale-alarmowym,nId,7886634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w\u0142adzy w Austrii. Niemiecka prasa o \"sygnale alarmowym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:06:12.959397+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kiedy-wybory-prezydenckie-szymon-holownia-wykluczyl-jedna-da,nId,7886641\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-wybory-prezydenckie-szymon-holownia-wykluczyl-jedna-da/000KEFCXIB17VUPX-C321.jpg\" alt=\"Kiedy wybory prezydenckie? Szymon Ho\u0142ownia wykluczy\u0142 jedn\u0105 dat\u0119\" align=\"left\" /></a>Wybory prezydenckie na pewno nie odb\u0119d\u0105 si\u0119 4 maja - zadeklarowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. W kontek\u015bcie wybor\u00f3w t\u0142umaczy\u0142, \u017ce ustawa incydentalna jest konieczna, aby przynajmniej cz\u0119\u015bciowo naprawi\u0107 &quot;bajzel po PiS-ie&quot;. Lider Polski 2050 podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest gotowy na &quot;dramatyczn\u0105 sytuacj\u0119&quot;, kiedy S\u0105d Najwy\u017cszy nie uzna wa\u017cno\u015bci g\u0142osowania. Wtedy marsza\u0142ek Sejmu przej\u0105\u0142by urz\u0105d g\u0142owy pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kiedy-wybory-prezydenckie-szymon-holownia-wykluczyl-jedna-da,nId,7886641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy wybory prezydenckie? Szymon Ho\u0142ownia wykluczy\u0142 jedn\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:01:10.234661+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zatruli-sie-swiatecznym-ciastem-w-tle-konflikt-z-tesciowa,nId,7886607\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zatruli-sie-swiatecznym-ciastem-w-tle-konflikt-z-tesciowa/000KEEV6G8Q10VFJ-C321.jpg\" alt=\"Zatruli si\u0119 \u015bwi\u0105tecznym ciastem. W tle konflikt z te\u015bciow\u0105\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby nie \u017cyj\u0105, a kolejne trzy walcz\u0105 o \u017cycie po zjedzeniu \u015bwi\u0105tecznego ciasta podczas rodzinnego spotkania w brazylijskim mie\u015bcie Torres. Wed\u0142ug \u015bledczych winna tragedii jest 42-latka, kt\u00f3ra dosypa\u0142a do wypieku dawk\u0119 arsenu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kobieta by\u0142a skonfliktowana ze swoj\u0105 te\u015bciow\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zatruli-sie-swiatecznym-ciastem-w-tle-konflikt-z-tesciowa,nId,7886607",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatruli si\u0119 \u015bwi\u0105tecznym ciastem. W tle konflikt z te\u015bciow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:01:10.134069+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wypadek-autokaru-na-lubelszczyznie-sa-ranni-droga-zablokowan,nId,7886617\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-autokaru-na-lubelszczyznie-sa-ranni-droga-zablokowan/000KEEXQYCVECJNN-C321.jpg\" alt=\"Wypadek autokaru na Lubelszczy\u017anie. S\u0105 ranni, droga zablokowana\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b jest rannych po wypadku autokaru i auta osobowego na Lubelszczy\u017anie. Droga wojew\u00f3dzka nr 812 w miejscowo\u015bci Krupe jest ca\u0142kowicie zablokowana - poda\u0142a policja w Krasnymstawie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wypadek-autokaru-na-lubelszczyznie-sa-ranni-droga-zablokowan,nId,7886617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autokaru na Lubelszczy\u017anie. S\u0105 ranni, droga zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:01:09.941944+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-niepokoi-ministerstwa-obawia,nId,7886605\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-niepokoi-ministerstwa-obawia/000KEETU4V3TV0CO-C321.jpg\" alt=\"Ustawa o zwi\u0105zkach partnerskich niepokoi ministerstwa. Obawiaj\u0105 si\u0119 nadu\u017cy\u0107\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci, MSWiA i Rzecznik Praw Obywatelskich maj\u0105 zastrze\u017cenia do projektu ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. Resorty obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce propozycje minister ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyny Kotuli mog\u0105 skutkowa\u0107 nadu\u017cyciami. Jak informuj\u0105 media, nadmieniono te\u017c, \u017ce zwi\u0105zki te - w ocenie Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji - &quot;b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0142y innym celom ni\u017c budowanie relacji&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-niepokoi-ministerstwa-obawia,nId,7886605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o zwi\u0105zkach partnerskich niepokoi ministerstwa. Obawiaj\u0105 si\u0119 nadu\u017cy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:56:13.285242+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-wspolpracy-z-rosja-duzy-kraj-dolacza-do-sojuszu,nId,7886572\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chca-wspolpracy-z-rosja-duzy-kraj-dolacza-do-sojuszu/000KEET5L5XAK0DU-C321.jpg\" alt=\"Chc\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105. Du\u017cy kraj do\u0142\u0105cza do sojuszu\" align=\"left\" /></a>Indonezja oficjalnie do\u0142\u0105czy\u0142a do mi\u0119dzynarodowego sojuszu gospodarczego BRICS. Czwarty pod wzgl\u0119dem liczby ludno\u015bci kraj otrzyma\u0142 status pe\u0142noprawnego cz\u0142onka, co potwierdzi\u0142 rz\u0105d Brazylii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-wspolpracy-z-rosja-duzy-kraj-dolacza-do-sojuszu,nId,7886572",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105. Du\u017cy kraj do\u0142\u0105cza do sojuszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:56:12.841961+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-straty-rosji-w-obwodzie-kurskim-zelenski-ujawnil,nId,7886592\"><img src=\"https://i.iplsc.com/straty-rosji-w-obwodzie-kurskim-zelenski-ujawnil/000KEEMUSO27WX05-C321.jpg\" alt=\"Straty Rosji w obwodzie kurskim. Ze\u0142enski ujawni\u0142\" align=\"left\" /></a>15 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o do tej pory w obwodzie kurskim  - powiadomi\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, m\u00f3wi\u0105c o operacji si\u0142 ukrai\u0144skich. W poniedzia\u0142ek min\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy od dzia\u0142a\u0144 Ukrainy na terenie Rosji. Na tym kierunku Rosjan wspieraj\u0105 Korea\u0144czycy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-straty-rosji-w-obwodzie-kurskim-zelenski-ujawnil,nId,7886592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straty Rosji w obwodzie kurskim. Ze\u0142enski ujawni\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:56:12.234950+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proba-sil-na-dalekim-wschodzie-korea-polnocna-wystrzelila-ra,nId,7886602\"><img src=\"https://i.iplsc.com/proba-sil-na-dalekim-wschodzie-korea-polnocna-wystrzelila-ra/000KEET66A1AE37U-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3ba si\u0142 na Dalekim Wschodzie. Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a rakiet\u0119\" align=\"left\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna przeprowadzi\u0142a udany test rakiety balistycznej po\u015bredniego zasi\u0119gu (IRBM) - podaj\u0105 tamtejsze media. Pocisk by\u0142 wyposa\u017cony w hipersoniczn\u0105 g\u0142owic\u0119 bojow\u0105. Do test\u00f3w dosz\u0142o w momencie wizyty na Dalekim Wschodzie sekretarza stanu USA Antonego Blinkena. Polityk ostrzega\u0142 przed rozwojem wsp\u00f3\u0142pracy Korei P\u00f3\u0142nocnej z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proba-sil-na-dalekim-wschodzie-korea-polnocna-wystrzelila-ra,nId,7886602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba si\u0142 na Dalekim Wschodzie. Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a rakiet\u0119",
        "vote": 0
    }
]