[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:02:52.693333+00:00",
        "description": "Edmundo Gonzalez Urrutia - uznawany przez demokratyczny \u015bwiat za zwyci\u0119zc\u0119 ostatnich wybor\u00f3w prezydenckich w Wenezueli - przekaza\u0142, \u017ce uprowadzono jego zi\u0119cia Rafaela. Sta\u0142o si\u0119 to kilka dni przed zaprzysi\u0119\u017ceniem Nicholas Maduro, kt\u00f3ry si\u0142owo utrzymuje si\u0119 u w\u0142adzy. Urrutia po wyborach z lipca, kt\u00f3rych wynik\u00f3w nie podano, musia\u0142 uciec z ojczyzny.",
        "id": 1855207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/walczy-z-rezimem-uprowadzono-mu-ziecia-wrze-w-wenezueli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walczy z re\u017cimem, uprowadzono mu zi\u0119cia. Wrze w Wenezueli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:02:52.570170+00:00",
        "description": "Co najmniej dwie osoby nie \u017cyj\u0105, a jedna jest w stanie krytycznym po tym, jak w niemieckim Bad Freidrichshall dosz\u0142o do strzelaniny. Wst\u0119pne ustalenia policji wskazuj\u0105 na to, \u017ce ogie\u0144 otworzy\u0142 zamaskowany napastnik, na kt\u00f3rego trwa ob\u0142awa. W akcji udzia\u0142 bierze m.in. policyjny helikopter.",
        "id": 1855206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/zamaskowany-napastnik-wyciagnal-bron-i-zaczal-strzelac-tragiczne-doniesienia-z-niemiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamaskowany napastnik wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144 i zacz\u0105\u0142 strzela\u0107. Tragiczne doniesienia z Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:02:00+00:00",
        "description": "- My\u015bl\u0119, \u017ce pomyli\u0142a mu si\u0119 epoka - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Czadu Mahamat Idriss Deby Itno, reaguj\u0105c na s\u0142owa prezydenta Francji. Emmanuel Macron przekonywa\u0142 na dyplomatycznym spotkaniu, \u017ce Afryka zapomnia\u0142a podzi\u0119kowa\u0107 Pary\u017cowi za pomoc w walce z terroryzmem. Wypowied\u017a ta odbi\u0142a si\u0119 te\u017c szerokim echem r\u00f3wnie\u017c nad Sekwan\u0105.",
        "id": 1855208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/emmanuel-macron-rozzloscil-prezydenta-czadu-kipi-pogarda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron rozz\u0142o\u015bci\u0142 prezydenta Czadu. \"Kipi pogard\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:58:41.982593+00:00",
        "description": "Na pok\u0142adzie samolotu lec\u0105cego z Nowego Jorku na Floryd\u0119 znaleziono dwie nie\u017cyj\u0105ce osoby. Cia\u0142a odkryto w luku podwozia podczas rutynowej kontroli. Nie wiadomo, jak i po co si\u0119 tam dosta\u0142y. Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 \u015bledztwo, kt\u00f3re ma wyja\u015bni\u0107 okoliczno\u015bci zdarzenia.",
        "id": 1854695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/dwa-ciala-znalezione-w-samolocie-byly-w-komorze-podwozia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa cia\u0142a znalezione w samolocie. By\u0142y w komorze podwozia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:58:41.840702+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa zrzeszone w NATO, a jednocze\u015bnie wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ce w ramach Po\u0142\u0105czonych Si\u0142 Ekspedycyjnych wy\u015bl\u0105 do 10 jednostek, kt\u00f3rych zadaniem b\u0119dzie ochrona dna Morza Ba\u0142tyckiego - poda\u0142 fi\u0144ski nadawca publiczny Yle. Ich celem ma by\u0107 ch\u0119\u0107 zwi\u0119kszenia nadzoru nad infrastruktur\u0105 podwodn\u0105.",
        "id": 1854694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/okrety-panstw-nato-ruszaja-na-baltyk-nieoficjalne-ustalenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okr\u0119ty pa\u0144stw NATO ruszaj\u0105 na Ba\u0142tyk. Nieoficjalne ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:58:41.685152+00:00",
        "description": "Mocna krytyka, jak\u0105 Elon Musk wystosowa\u0142 wobec brytyjskiego premiera, spotka\u0142a si\u0119 z dosadn\u0105 reakcj\u0105 ojca w\u0142a\u015bciciela Tesli i serwisu X. - Nie przejmujcie si\u0119 tym. Powiedzcie mu, \u017ceby spada\u0142 - stwierdzi\u0142 Errol Musk. 79-latek zaapelowa\u0142 te\u017c, aby nie powiela\u0107 wypowiedzi jego potomka.",
        "id": 1854693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/ojciec-muska-o-swoim-synu-powiedzcie-mu-zeby-spadal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec Muska o swoim synu: Powiedzcie mu, \u017ceby spada\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:49:00+00:00",
        "description": "- Nie potrafi\u0119 sobie wyobrazi\u0107, \u017ce do tego dojdzie \u2013 zaznaczy\u0142a premier Danii Mette Frederiksen, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. Prezydent elekt USA stwierdzi\u0142, \u017ce nie mo\u017ce wykluczy\u0107 u\u017cycia si\u0142y do przej\u0119cia kontroli nad Grenlandi\u0105.",
        "id": 1854235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/dania-reaguje-na-grozby-trumpa-premier-apeluje-w-mediach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania reaguje na gro\u017aby Trumpa. Premier apeluje w mediach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:43:59.918964+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin chce odeprze\u0107 ataki Ukrainy w rosyjskim obwodzie kurskim. Uzna\u0142, \u017ce na front powinien trafi\u0107 jego zaufany genera\u0142, wiceminister obrony - Junus-bieka Jewkurow. Wojskowy dosta\u0142 za zadanie zorganizowanie obrony w newralgicznym rejonie.",
        "id": 1853199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/wladimir-putin-zlecil-misje-w-obwodzie-kurskim-wybral-zaufanego-generala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin zleci\u0142 misj\u0119 w obwodzie kurskim. Wybra\u0142 zaufanego genera\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:43:59.630375+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce jako prezydent USA rozwa\u017cy na\u0142o\u017cenie ce\u0142 na Dani\u0119. W swojej wypowiedzi wspomnia\u0142 o Grenlandii, kt\u00f3ra - jego zdaniem - mog\u0142aby nale\u017ce\u0107 do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Obecnie wyspa ta kontrolowana jest przez rz\u0105d w Kopenhadze.",
        "id": 1853198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/donald-trump-grozi-danii-w-tle-pomysl-przejecia-grenlandii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump grozi Danii. W tle pomys\u0142 przej\u0119cia Grenlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:09:00+00:00",
        "description": "Rzecznik ukrai\u0144skich si\u0142 powietrznych poinformowa\u0142 o wyczynie pilota F-16, kt\u00f3remu uda\u0142o si\u0119 zestrzeli\u0107 sze\u015b\u0107 rakiet, w tym dwie przy u\u017cyciu dzia\u0142ka pok\u0142adowego. Na marginesie doda\u0142 jednak, \u017ce Kij\u00f3w potrzebuje lepszych samolot\u00f3w. W gorzkich s\u0142owach oceni\u0142 radary oraz wyposa\u017cenie bojowe my\u015bliwc\u00f3w, kt\u00f3re Ukraina otrzyma\u0142a od sojusznik\u00f3w.",
        "id": 1853200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/ukrainski-wojskowy-gorzko-o-f-16-chcialby-lepszych-mysliwcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski wojskowy gorzko o F-16. Chcia\u0142by lepszych my\u015bliwc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:07:08.156100+00:00",
        "description": "Norwegia tonie w \u015bniegu. Synoptycy prognozuj\u0105 przyrost \u015bniegu nawet o 50 cm. Trudna sytuacja unieruchomi\u0142a samoloty, promy i autobusy. Wp\u0142yn\u0119\u0142a tak\u017ce na funkcjonowanie firm i szk\u00f3\u0142 w cz\u0119\u015bci kraju, gdzie zarz\u0105dzono zaj\u0119cia zdalne. Synoptycy ostrzegaj\u0105, \u017ce pogoda mo\u017ce si\u0119 tylko pogorszy\u0107.",
        "id": 1851399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/pogodowy-armagedon-w-norwegii-odwolane-loty-kursy-autobusow-i-zasypane-sciezki-a-moze-byc-gorzej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogodowy armagedon w Norwegii. Odwo\u0142ano loty, zamkni\u0119to szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:01:12.684197+00:00",
        "description": "W wieku 96 lat zmar\u0142 francuski polityk Jean-Marie Le Pen. By\u0142 za\u0142o\u017cycielem Frontu Narodowego, wielokrotnym deputowanym oraz pos\u0142em do Parlamentu Europejskiego. Pi\u0119ciokrotnie kandydowa\u0142 w wyborach prezydenckich. Jest ojcem francuskiej polityk Marine Le Pen.",
        "id": 1850903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/nie-zyje-jean-marie-le-pen-zalozyciel-frontu-ludowego-mial-96-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jean-Marie Le Pen. Za\u0142o\u017cyciel Frontu Ludowego mia\u0142 96 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:01:11.755738+00:00",
        "description": "Kotwica tankowca Eagle S, podejrzewanego o uszkodzenie podmorskich kabli na Ba\u0142tyku, zosta\u0142a zlokalizowana na dnie Zatoki Fi\u0144skiej i wyci\u0105gni\u0119ta na powierzchni\u0119 - poda\u0142o we wtorek fi\u0144skie radio Yle.",
        "id": 1850902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/uszkodzenie-kabli-na-baltyku-nowe-informacje-szwedzkiej-marynarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku. Nowe informacje szwedzkiej marynarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:56:00+00:00",
        "description": "Smutne wie\u015bci z Holandii. Nie \u017cyje siedmioletni Sid Veijer, kt\u00f3ry dwa tygodnie temu uleg\u0142 powa\u017cnemu wypadkowi podczas treningu na torze kartingowym. Ch\u0142opiec uznawany by\u0142 za wielki talent motosportu.",
        "id": 1850904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/tragiczny-wypadek-na-torze-nie-zyje-siedmiolatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na torze. Nie \u017cyje siedmiolatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:56:01.939756+00:00",
        "description": "- Hipersoniczny system rakietowy niezawodnie powstrzyma ka\u017cdego rywala w regionie Pacyfiku - powiedzia\u0142 Kim Dzong Un, og\u0142aszaj\u0105c udany tekst nowego pocisku balistycznego. Wed\u0142ug niego, pocisk przelecia\u0142 oko\u0142o 1500 kilometr\u00f3w z pr\u0119dko\u015bci\u0105 12 razy wi\u0119ksz\u0105 od pr\u0119dko\u015bci d\u017awi\u0119ku. Dyktator chce uczyni\u0107 z nowej broni filar strategicznego odstraszania.",
        "id": 1850356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/korea-polnocna-chwali-sie-udanym-testem-nowego-pocisku-odstraszy-kazdego-rywala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna chwali si\u0119 udanym testem nowego pocisku. \"Odstraszy ka\u017cdego rywala\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:31:00+00:00",
        "description": "Do niezwyk\u0142ego odkrycia dosz\u0142o w podziemiach katedry wile\u0144skiej na Litwie. Badacze odnale\u017ali sekretn\u0105 skrytk\u0119, w kt\u00f3rej po wybuchu II wojny \u015bwiatowej ukryto regalia polskiej rodziny kr\u00f3lewskiej. W\u015br\u00f3d nich znajduje si\u0119 m.in. korona wykonana dla Aleksandra Jagiello\u0144czyka.",
        "id": 1850357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/nalezaly-do-krola-polski-otworzono-tajna-skrytke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nale\u017ca\u0142y do kr\u00f3la Polski. Otworzono tajn\u0105 skrytk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:52.633661+00:00",
        "description": "Brazylijska policja zatrzyma\u0142a 42-latk\u0119 podejrzan\u0105 o zatrucie \u015bwi\u0105tecznego ciasta arsenem. Wed\u0142ug \u015bledczych w ten spos\u00f3b kobieta planowa\u0142a doprowadzi\u0107 do \u015bmierci swojej te\u015bciowej. Po zjedzeniu wypieku rozchorowa\u0142o si\u0119 pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w rodziny. Troje z nich zmar\u0142o.",
        "id": 1849603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/zatruli-sie-swiatecznym-ciastem-chciala-pozbyc-sie-tesciowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatruli si\u0119 \u015bwi\u0105tecznym ciastem. \"Chcia\u0142a pozby\u0107 si\u0119 te\u015bciowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:52.521703+00:00",
        "description": "Od \u015brody 8 grudnia obywatele 48 kraj\u00f3w, w tym USA, Kanady i Australii, kt\u00f3rzy udaj\u0105 si\u0119 do Wielkiej Brytanii, musz\u0105 uzyska\u0107 przed przyjazdem do tego kraju Elektroniczn\u0105 Autoryzacj\u0119 Podr\u00f3\u017cy (ETA). Koszt tego dokumentu to 10 funt\u00f3w. Od 2 kwietnia obowi\u0105zek ten dotyczy\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce Polak\u00f3w.",
        "id": 1849602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/wielkie-zmiany-za-wjazd-do-wielkiej-brytanii-trzeba-bedzie-zaplacic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmiany. Za wjazd do Wielkiej Brytanii trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:18:00.012992+00:00",
        "description": "Najstarszy syn Donalda Trumpa planuje odwiedzi\u0107 Grenlandi\u0119 - przekaza\u0142o w poniedzia\u0142ek du\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych. Donald Trump Jr. ma pojawi\u0107 si\u0119 na najwi\u0119kszej wyspie na \u015bwiecie zaledwie dwa tygodnie po tym, jak jego ojciec zasugerowa\u0142, \u017ce chcia\u0142by j\u0105 anektowa\u0107. Jak podano, w planach nie ma jednak \u017cadnego spotkania z grenlandzkimi oficjelami.",
        "id": 1849163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/wizyta-w-cieniu-kontrowersji-donald-trump-jr-odwiedzi-grenlandie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta w cieniu kontrowersji. Donald Trump Jr. odwiedzi Grenlandi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:17:59.818489+00:00",
        "description": "Co najmniej 53 osoby zgin\u0119\u0142y, a 63 zosta\u0142o rannych w trz\u0119sieniu ziemi w Tybecie. Wstrz\u0105sy by\u0142y odczuwalne tak\u017ce w s\u0105siednich krajach. Wed\u0142ug chi\u0144skiego centrum sejsmologicznego ich magnituda wynios\u0142a 6,8 a zdaniem ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cb - 7,1.",
        "id": 1849162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-07/potezne-trzesienie-ziemi-w-tybecie-rosnie-liczba-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    }
]