[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:26:09+00:00",
        "description": "35 tysi\u0119cy ksi\u0105\u017cek trafi na UAM. To ca\u0142a zamkni\u0119ta biblioteka Papieskiego Instytutu \nfot. Depositphotos.com",
        "id": 1853130,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papieski-instytut-zamkniety-ze-wzgledow-finansowych-cala-35-tys-biblioteka-trafila-do-poznania,3026945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/966afbda56b433ac81961e2fabfe5929/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_274958816_XL.jpg",
        "title": "Papieski instytut zamkni\u0119ty ze wzgl\u0119d\u00f3w finansowych. Ca\u0142a 35-tys. biblioteka trafi\u0142a do Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:12:19+00:00",
        "description": "We wtorek w wieku 96 lat zmar\u0142 Jean-Marie Le Pen, za\u0142o\u017cyciel Frontu Narodowego. Fot. EPA/JULIEN DE ROSA / PAP",
        "id": 1852474,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-ojciec-marie-le-pen-mial-96-lat,3027212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/0131d7931380461c1ea379e386535694/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11811013%20bw.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje ojciec Marie Le Pen. Mia\u0142 96 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:02:20+00:00",
        "description": "Kola\u017c: DEON, Fot. Depositphotos.com / Wikimedia Commons / \u03a5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03bf \u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd CC BY-SA 2.0",
        "id": 1852475,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/glowa-kosciola-w-stanie-krytycznym-95-letni-hierarcha-od-30-grudnia-jest-w-szpitalu-,3026879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/4d054588ea0482df63354efd90cc6023/jpg/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM.jpg",
        "title": "G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a w stanie krytycznym. 95-letni hierarcha od 30 grudnia jest w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:02:19+00:00",
        "description": "Wirus HMPV objawia si\u0119 symptomami podobnymi do grypy. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1852476,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wybierasz-sie-do-portugalii-mozesz-wrocic-z-groznym-wirusem-atakujacym-pluca,3027137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/edde271225a8c15c6bd4a13f698779e4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_451037736_XL.jpg",
        "title": "Wybierasz si\u0119 do Portugalii? Mo\u017cesz wr\u00f3ci\u0107 z gro\u017anym wirusem atakuj\u0105cym p\u0142uca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:26:12+00:00",
        "description": "fot. Jak post przerywany zmienia m\u00f3zg i jelita? Naukowcy wyja\u015bniaj\u0105 / depositphotos.com",
        "id": 1852477,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nauka-i-technologia/popularna-dieta-zmienia-mikrobiom-jelitowy-i-aktywnosc-mozgu,3027131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/ee3678d02b79290aa27f92eee4cf783b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_688594272_L.jpg",
        "title": "Popularna dieta zmienia mikrobiom jelitowy i aktywno\u015b\u0107 m\u00f3zgu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:01:13.394928+00:00",
        "description": "Jan Pawe\u0142 II, Bo\u017ce Narodzenie 1982 (Fot. Vatican Media)",
        "id": 1851819,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/koledowanie-do-trzech-kroli-jak-jan-pawel-ii-wprowadzil-polskie-tradycje-do-watykanu,3027110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/7fe12d2e8d31071602b4e5f4da06586f/jpeg/deon/rss-thumbnail/Jan%20Pawe\u0142%20II.jpeg",
        "title": "Kol\u0119dowanie do Trzech Kr\u00f3li. Jak Jan Pawe\u0142 II wprowadzi\u0142 polskie tradycje do Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:33:59+00:00",
        "description": "3 lutego 2025 r. w ca\u0142ej Polsce rusza kwalifikacja wojskowa, kt\u00f3ra potrwa do 30 kwietnia! To kluczowy etap oceny zdolno\u015bci do s\u0142u\u017cby wojskowej (Fot. Bumble-Dee/depositphotos.com/pl)",
        "id": 1851820,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/od-3-lutego-w-calej-polsce-ruszy-kwalifikacja-wojskowa-sprawdz-o-jakich-rocznikach-mowa,3027017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/2627655b70f0a3967e93b68f68e702f0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_212059680_XL.jpg",
        "title": "Od 3 lutego w ca\u0142ej Polsce ruszy kwalifikacja wojskowa. Sprawd\u017a o jakich rocznikach mowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:24:48+00:00",
        "description": "fot. Szyby samochodowe bez lodu w kilka sekund? Internetowy hit pod lup\u0105 / depositphotos.com",
        "id": 1851821,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zamarzniete-szyby-sprawdzamy-popularny-trik-z-tiktoka,3026939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/9e05dc654eb87ce7f75455ee24fd196a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_9027402_L.jpg",
        "title": "Zamarzni\u0119te szyby? Sprawdzamy popularny trik z TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:56:35.614765+00:00",
        "description": "Kard. Ry\u015b \u015bpiewa nowe zwrotki \"Oj, Malu\u015bki\". S\u0105 mocnym komentarzem do rzeczywisto\u015bci. Fot. Archidiecezja \u0141\u00f3dzka / YT",
        "id": 1851304,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-ulozyl-trzy-mocne-zwrotki-pieknej-goralskiej-koledy-i-zaspiewal-je-w-lodzi-wideo,3026780",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/f7dd5987312ee4cf93aaac76f156e6e1/jpg/deon/rss-thumbnail/rys%20koleda.jpg",
        "title": "Kard. Ry\u015b u\u0142o\u017cy\u0142 trzy mocne zwrotki pi\u0119knej g\u00f3ralskiej kol\u0119dy. I za\u015bpiewa\u0142 je w \u0141odzi [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:56:35.336615+00:00",
        "description": "Relikwiarz Trzech Kr\u00f3li w Kolonii w Niemczech (fot. Dreik\u00f6nigenschrein, K\u00f6lner Dom / CC BY-SA 3.0 / commons.wikimedia.org)",
        "id": 1851303,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-niemczech-znajduja-sie-relikwie-trzech-kroli-skad-sie-tam-wziely,3026942",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/cf190f17d8acf4652c976890376b5746/jpg/deon/rss-thumbnail/Relikwiarz%20Trzech%20Kroli%20w%20Kolonii%20w%20Niemczech.jpg",
        "title": "W Niemczech znajduj\u0105 si\u0119 relikwie Trzech Kr\u00f3li. Sk\u0105d si\u0119 tam wzi\u0119\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:50:46+00:00",
        "description": "Samochody elektryczne, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 symbolem zr\u00f3wnowa\u017conego transportu, wci\u0105\u017c zmagaj\u0105 si\u0119 z infrastruktur\u0105 niewystarczaj\u0105c\u0105 do obs\u0142u\u017cenia rosn\u0105cej liczby u\u017cytkownik\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 1851305,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/minus-20-stopni-i-kolejki-do-ladowania-zima-sprawdza-auta-elektryczne-w-szwecji,3026762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/9fcd0ff5cd910640c30340641332b005/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_609318412_XL.jpg",
        "title": "Minus 20 stopni i kolejki do \u0142adowania. Zima sprawdza auta elektryczne w Szwecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:47:11.362458+00:00",
        "description": "Biblioteka Noblowska tradycyjnie na pocz\u0105tku stycznia ujawnia dokumenty, kt\u00f3re przez 50 lat by\u0142y obj\u0119te tajemnic\u0105 (Fot. piotrek@wytrazek.pl/depositphotos.com/pl)",
        "id": 1850814,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/-odtajniono-dokumenty-wsrod-nominowanych-do-nagrody-nobla-polacy,3026477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/ff050fb6b913cd6eaa1b553206848d9a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_325219458_XL.jpg",
        "title": "Odtajniono dokumenty. W\u015br\u00f3d nominowanych do Nagrody Nobla Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:47:11.279917+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek podpowiada, co mo\u017cemy zrobi\u0107 dla swojej wiary w roku jubileuszu. Fot. DEON / Grzegorz Ga\u0142\u0105zka",
        "id": 1850813,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/piec-podpowiedzi-papieza-franciszka-na-rok-jubileuszowy-znajdz-inspiracje-dla-siebie,3026285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/b24d4e36610b45836fb4f7fa8139cbdf/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(57).jpg",
        "title": "Pi\u0119\u0107 podpowiedzi papie\u017ca Franciszka na rok jubileuszowy. Znajd\u017a inspiracj\u0119 dla siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:47:11.196152+00:00",
        "description": "fot. Nowe zasady kol\u0119dy: Brak kontaktu z dzie\u0107mi i formalno\u015bci zaskakuj\u0105 parafian / depositphotos.com",
        "id": 1850812,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/bez-przytulania-i-krotsze-wizyty--jak-zmienia-sie-koleda-w-polskich-parafiach,3026579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/90ed7e17f88c4d37834ae44ca79f6794/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_66278791_L_20250107121002.jpg",
        "title": "Bez przytulania i kr\u00f3tsze wizyty \u2013 jak zmienia si\u0119 kol\u0119da w polskich parafiach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:47:11.110769+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ta Rodzina mia\u0142a przebywa\u0107 w Egipcie przez cztery lata (fot. depositphotos.com)",
        "id": 1850811,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/gdzie-w-egipcie-mieszkala-swieta-rodzina-do-dzis-sa-slady-ich-obecnosci,3026492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/94805c6f2d1850670de42cfc72369ddd/jpg/deon/rss-thumbnail/Swieta%20Rodzina%20miala%20przebywac%20w%20Egipcie%20przez%20cztery%20lata.jpg",
        "title": "Gdzie w Egipcie mieszka\u0142a \u015awi\u0119ta Rodzina? Do dzi\u015b s\u0105 \u015blady ich obecno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:47:11.027630+00:00",
        "description": "Dwaj wroc\u0142awscy ratownicy medyczni podczas podejmowanych interwencji badali ginekologicznie pacjentki, cho\u0107 nie powinni byli tego robi\u0107. Fot. Depositphotos",
        "id": 1850810,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/-skandal-w-wroclawskim-pogotowiu-ratownicy-medyczni-oskarzeni-o-nieuprawnione-badania-ginekologiczne,3026369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/4d7bd737f6c656ad980b86c4d21d35ae/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_183103786_XL.jpg",
        "title": "Skandal w pogotowiu. Ratownicy \"bawili si\u0119\" w ginekolog\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:47:10.943630+00:00",
        "description": "Edukacja zdrowotna mo\u017ce nie by\u0107 obowi\u0105zkowa? Decyzja jeszcze nie zapad\u0142a. Fot. chuttersnap / Unsplash",
        "id": 1850809,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/edukacja-zdrowotna-nie-bedzie-obowiazkowa-nowacka-rozwazamy-rozne-scenariusze,3026624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/2151ba142720f6c7af0afc5343d6e7af/jpg/deon/rss-thumbnail/chuttersnap-RlC1eHzJOFI-unsplash.jpg",
        "title": "Edukacja zdrowotna nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa? Nowacka: rozwa\u017camy r\u00f3\u017cne scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:45:18+00:00",
        "description": "Dlaczego warto zamawia\u0107 Msze \u015awi\u0119te? Oto pi\u0119\u0107 konkretnych powod\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 1850815,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dlaczego-warto-zamawiac-msze-swiete-oto-piec-konkretnych-powodow,3026459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/a4c2ab0b8526f4d6fc39ee98df40da52/jpg/deon/rss-thumbnail/ksiadz%20odprawia%20msze%20swieta.jpg",
        "title": "Dlaczego warto zamawia\u0107 Msze \u015awi\u0119te? Oto pi\u0119\u0107 konkretnych powod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:42:42+00:00",
        "description": "fot. Inah Canabarro Lucas, brazylijska zakonnica, zosta\u0142a uznana za najstarsz\u0105 \u017cyj\u0105c\u0105 osob\u0119 na \u015bwiecie / YouTube.com",
        "id": 1850816,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/brazylijka-inah-canabarro-lucas-zostala-najstarsza-osoba-na-swiecie,3026414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/1d49264da6fd7c52d109aa1aa6546c91/png/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%202025-01-07%20124903.png",
        "title": "Brazylijka Inah Canabarro Lucas zosta\u0142a najstarsz\u0105 osob\u0105 na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:20:00+00:00",
        "description": "4. Brygada Zmechanizowana Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy \n(Fot. PAP/EPA/24TH MECHANIZED BRIGADE OF UKRAINIAN ARMED FORCES HANDOUT)",
        "id": 1850817,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/38-proc-tyle-ukraincow-chce-pokoju-za-kazda-cene,3026282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/b7e4fe7b6be2c05532527b46feed98b7/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11810243.jpg",
        "title": "38 proc. Tyle Ukrai\u0144c\u00f3w chce pokoju za ka\u017cd\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:42:02.017830+00:00",
        "description": "Wiceminister edukacji narodowej Katarzyna Lubnauer w rozmowie z \u201ePopo\u0142udniowym Go\u015bciem Radia ZET\u201d zdementowa\u0142a pog\u0142oski o skracaniu ferii zimowych. Fot. YouTube / RadioZet",
        "id": 1850283,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/zmiany-w-organizacji-ferii-zimowych-katarzyna-lubnauer-wyjasnia-nowe-zasady,3026147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/0662cd0a5d350ed7bc14d83d5f57334d/png/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%202025-01-07%20115514.png",
        "title": "Zmiany w organizacji ferii zimowych. Katarzyna Lubnauer wyja\u015bnia nowe zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:42:01.635576+00:00",
        "description": "Historia Ani przedstawiona zosta\u0142a w najnowszym reporta\u017cu fundacji Grupa Proelio (Fot. Grupa Proelio/YouTube)",
        "id": 1850282,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/dla-ani-mialo-nie-byc-nadziei-za-dziewczynke-modlily-sie-osoby-z-calej-polski-wydarzyl-sie-cud,3026219",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/a059571fd83f85d40d173a3fccd9fcc5/jpg/deon/rss-thumbnail/Pro%20Elio.jpg",
        "title": "Dla Ani mia\u0142o nie by\u0107 nadziei. Za dziewczynk\u0119 modli\u0142y si\u0119 osoby z ca\u0142ej Polski. Wydarzy\u0142 si\u0119 cud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:42:01.284607+00:00",
        "description": "W sezonie jesienno-zimowym niskie temperatury w ko\u015bcio\u0142ach sprawiaj\u0105, \u017ce rodzice cz\u0119sto zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy ich dzieci mog\u0105 pozosta\u0107 w czapkach podczas mszy. Fot. Depositphotos",
        "id": 1850281,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/czy-dziecko-powinno-zdjac-czapke-w-kosciele-zdania-duchownych-i-wiernych-sa-podzielone,3026231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/cba674981ab3009ca8ca7df9e0c5f96a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_268781110_XL.jpg",
        "title": "Czy dziecko powinno zdj\u0105\u0107 czapk\u0119 w ko\u015bciele? Zdania duchownych i wiernych s\u0105 podzielone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:35:27+00:00",
        "description": "W Nowy Rok w Las Vegas dosz\u0142o do wybuchu samochodu marki Tesla, do kt\u00f3rego celowo doprowadzi\u0142 \u017co\u0142nierz \u201eZielonych Beret\u00f3w\u201d (Fot. Walter_Cicchetti/depositphotos.com/pl)",
        "id": 1850284,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/eksplozja-przed-hotelem-trumpa-sprawca-wczesniej-napisal-list-sygnal-ostrzegawczy,3026162",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/4e17404506121872ded735d5dd43578a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_740334430_XL.jpg",
        "title": "Eksplozja przed hotelem Trumpa. Sprawca wcze\u015bniej napisa\u0142 list. \u201eSygna\u0142 ostrzegawczy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:16:36+00:00",
        "description": "Ksi\u0105dz m\u00f3wi\u0142 kazanie, nagle wydarzy\u0142o si\u0119 co\u015b dramatycznego. Zobacz poruszaj\u0105ce nagranie. Fot. TCS NOTICIAS / X",
        "id": 1850285,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-mowil-kazanie-nagle-wydarzylo-sie-cos-dramatycznego-zobacz-poruszajace-nagranie,3026045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/5ecd3cf821ed964b7d0ecc23fd4ebcea/png/deon/rss-thumbnail/ksiadz%20trzesienie%20ziemi.png",
        "title": "Ksi\u0105dz m\u00f3wi\u0142 kazanie, nagle wydarzy\u0142o si\u0119 co\u015b dramatycznego. Zobacz poruszaj\u0105ce nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:01:46+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie turystki wspinaj\u0105cej si\u0119 na \u015anie\u017ck\u0119 w zimowej aurze w nieadekwatnym stroju. Fot. Facebook / 24jgora.pl / depositphotos",
        "id": 1850286,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/krolewna-sniezka-i-siedem-odmrozen-burza-w-internecie-po-zdjeciu-turystki-w-gorach,3025970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/51817d94c7e73a4b6e1e3d04b521b1fd/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(10).png",
        "title": "\u201eKr\u00f3lewna \u015anie\u017cka i Siedem Odmro\u017ce\u0144\u201d. Burza w Internecie po zdj\u0119ciu turystki w g\u00f3rach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:57:58+00:00",
        "description": "ks. Tadeusz Isakowicz-Zaleski (fot. Jaros\u0142aw Roland Kruk / Wikipedia, licencja: CC-BY-SA-3.0)",
        "id": 1850287,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/ks-isakowicz-zaleski-doszlo-do-szarpaniny-wykrecili-mi-rece-izalozyli-petle-na-szyje,3025943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/1e8fc3080cc881483e40596ed7faa12d/png/deon/rss-thumbnail/ks.%20Tadeusz%20Isakowicz-Zaleski.png",
        "title": "Ks. Isakowicz-Zaleski: Dosz\u0142o do szarpaniny. Wykr\u0119cili mi r\u0119ce i\u00a0za\u0142o\u017cyli p\u0119tl\u0119 na szyj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:20:26.231496+00:00",
        "description": "zad\u0142u\u017cenie to nie tylko wyzwanie ekonomiczne, ale i kryzys moralny. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1849857,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nadchodzi-rok-darowania-dlugow-chodzi-o-az-100-panstw-na-swiecie,3025871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/a54590f31bc1da62271a9703bee77d13/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_118677440_XL.jpg",
        "title": "Nadchodzi rok darowania d\u0142ug\u00f3w? Chodzi o a\u017c 100 pa\u0144stw na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:17:34.424266+00:00",
        "description": "Zwi\u0105zki partnerskie mog\u0105 by\u0107 wykorzystywane do obchodzenia obostrze\u0144 dotycz\u0105cych zakupu nieruchomo\u015bci przez cudzoziemc\u00f3w. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1849557,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zwiazki-partnerskie-moga-byc-furtka-do-obchodzenia-prawa-kolejne-ministerstwa-zglaszaja-zastrzezenia,3025757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/f9955da66211f676ea5e055f5ad7db59/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_73230295_XL%20crop.jpg",
        "title": "Zwi\u0105zki partnerskie mog\u0105 by\u0107 furtk\u0105 do obchodzenia prawa. Kolejne ministerstwa zg\u0142aszaj\u0105 zastrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:17:34.335154+00:00",
        "description": "Kierowca staranowa\u0142 nagrobki i uciek\u0142 z cmentarza (fot. Komenda Powiatowa PSP w Nowym Dworze Mazowieckim / Facebook.com)",
        "id": 1849556,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/staranowal-nagrobki-na-cmentarzu-i-znikl-nie-wie-dlaczego-to-zrobil,3025763",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/ae89870f214412a3200ee82ca3ae3c9b/jpg/deon/rss-thumbnail/Kierowca%20staranowal%20nagrobki%20i%20uciekl%20z%20cmentarza.jpg",
        "title": "Staranowa\u0142 nagrobki na cmentarzu i znik\u0142. Nie wie, dlaczego to zrobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:10:51+00:00",
        "description": "Zanim wydamy nieporz\u0105dkowi wojn\u0119, mo\u017cemy u\u017cy\u0107 go do zdiagnozowania naszego \u017cycia duchowego. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1849558,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/piec-duchowych-problemow-o-ktorych-mowi-twoj-balagan,1799171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/fbcd07427cd61374a7121e3cdd4e01f2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_148322087_XL%20crop.jpg",
        "title": "Pi\u0119\u0107 duchowych problem\u00f3w, o kt\u00f3rych m\u00f3wi tw\u00f3j ba\u0142agan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:03:39+00:00",
        "description": "Tkwisz w wi\u0119zach grzechu? Ta modlitwa mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 zbawienna (fot. depositphotos.com)",
        "id": 1849559,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/tkwisz-w-wiezach-grzechu-modlitwa-za-wstawiennictwem-tego-swietego-moze-byc-zbawienna,3025682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/11293cabdc04d222c669567f2753a4d2/jpg/deon/rss-thumbnail/Tkwisz%20w%20wiezach%20grzechu.%20Ta%20modlitwa%20moze%20okazac%20sie%20zbawienna.jpg",
        "title": "Tkwisz w wi\u0119zach grzechu? Modlitwa za wstawiennictwem tego \u015bwi\u0119tego mo\u017ce by\u0107 zbawienna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:11:53.247330+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje ksi\u0105dz, kt\u00f3ry jecha\u0142 na Msz\u0119. Zgin\u0105\u0142 w czasie tragicznego wypadku. Fot. RynekWielki.pl - portal informacyjny / Facebook",
        "id": 1849333,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-ksiadz-ktory-jechal-na-msze-zginal-w-czasie-tragicznego-wypadku,3025634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/4b235768f64322e80dc4ba5524273c06/png/deon/rss-thumbnail/ksiadz%20nie%20zyje.png",
        "title": "Nie \u017cyje ksi\u0105dz, kt\u00f3ry jecha\u0142 na Msz\u0119. Zgin\u0105\u0142 w czasie tragicznego wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:05:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 1849334,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/nie-dajmy-sie-nienawisci-kazdy-czlowiek-to-nasz-brat-i-siostra,3025613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/78dc790503072a2e8d80fa9e9c61d1f8/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_135803220_XL.jpg",
        "title": "Nie dajmy si\u0119 nienawi\u015bci. Ka\u017cdy cz\u0142owiek to nasz brat i siostra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:10:19+00:00",
        "description": "Fot. Aaron Burden / Unsplash",
        "id": 1849560,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/chcesz-zmiany-w-zyciu-popros-o-laske-slyszenia-tu-i-teraz-slowa-pana,3025694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/7/c882b1ff6dcf7c2823dcb047f8d6de2e/jpg/deon/rss-thumbnail/aaron-burden-G6G93jtU1vE-unsplash%20(1).jpg",
        "title": "Chcesz zmiany w \u017cyciu? Popro\u015b o \u0142ask\u0119 s\u0142yszenia \"tu i teraz\" s\u0142owa Pana",
        "vote": 0
    }
]