[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:51:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2968501-peter-yarrow-ph8250111/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje piosenkarz folkowy Peter Yarrow\" />\n    Zmar\u0142 piosenkarz folkowy Peter Yarrow, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca kultowej piosenki \"Puff the Magic Dragon\". Nale\u017ca\u0142 do legendarnego trio Peter, Paul and Mary. Mia\u0142 86 lat.",
        "id": 1855389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-peter-yarrow-nie-zyje-piosenkarz-folkowy-mial-86-lat-st8250110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje piosenkarz folkowy Peter Yarrow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:11:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2844580-zamaskowana-osoba-otworzyla-ogien-do-ludzi-w-bad-friedrichshall-w-badenii-wirtembergii-ph8250079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strza\u0142y w siedzibie firmy. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" />\n    Zamaskowany m\u0119\u017cczyzna zacz\u0105\u0142 strzela\u0107 do ludzi w siedzibie jednej z firm w Bad Friedrichshall w Badenii-Wirtembergii na po\u0142udniowym zachodzie Niemiec. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, a jedna jest w stanie krytycznym. Rzecznik lokalnej policji poda\u0142, \u017ce trwa ob\u0142awa na napastnika.",
        "id": 1854919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-strzelanina-w-siedzibie-firmy-w-badenii-wirtembergii-dwie-osoby-nie-zyja-st8250084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y w siedzibie firmy. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:49:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9279394-od-3-lutego-sppn-w-warszawie-powiekszy-sie-ph8250056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mokot\u00f3w szykuje si\u0119 na p\u0142atne parkowanie. Mieszka\u0144cy mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 po abonamenty\" />\n    3 lutego 2025 roku strefa p\u0142atnego parkowania w Warszawie zostanie poszerzona o znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Mokotowa. Jak informuje dzielnicowy ratusz, mieszka\u0144cy mog\u0105 ju\u017c zg\u0142asza\u0107 si\u0119 po abonamenty rejonowe lub obszarowe.",
        "id": 1854920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-strefa-platnego-parkowania-sppn-na-mokotowie-abonamenty-st8249975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mokot\u00f3w szykuje si\u0119 na p\u0142atne parkowanie. Mieszka\u0144cy mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 po abonamenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:47:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4642552-nato-ph8250085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Propozycja Trumpa dla NATO. \"Ich wszystkich na to sta\u0107\"\" />\n    Prezydent elekt USA Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce pa\u0144stwa NATO powinny wydawa\u0107 pi\u0119\u0107 procent swojego PKB na obronno\u015b\u0107. Wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119 na zako\u0144czenie wojny w Ukrainie w ci\u0105gu sze\u015bciu miesi\u0119cy. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce to polityka Joe Bidena by\u0142a powodem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119.",
        "id": 1854921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-prezydent-elekt-donald-trump-panstwa-nato-powinny-wydawac-piec-procent-pkb-na-obronnosc-st8250068?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propozycja Trumpa dla NATO. \"Ich wszystkich na to sta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:21:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1922010-pak-kopalnia-wegla-brunatnego-konin-ph8250074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS nie uznaje prawa do emerytur g\u00f3rniczych cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w. Problemem definicja\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych nie uznaje prawa do emerytur g\u00f3rniczych cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w sp\u00f3\u0142ek g\u00f3rniczych \u2013 poinformowa\u0142 podczas wtorkowego posiedzenia podkomisji ds. sprawiedliwej transformacji prezes ZE PAK, Piotr Wo\u017any. Przedstawiciele ZUS i resortu pracy wskazali, \u017ce problemem jest definicja \"pracy g\u00f3rniczej\".",
        "id": 1854403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/emerytury-gornicze-to-moze-nam-wywrocic-caly-proces-transformacyjny-st8250005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS nie uznaje prawa do emerytur g\u00f3rniczych cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w. Problemem definicja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:16:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5619979-plaza-w-stanie-sao-paulo-ph8250025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamkni\u0119to kilkadziesi\u0105t pla\u017c, tury\u015bci skar\u017c\u0105 si\u0119 na wymioty i biegunk\u0119\" />\n    Blisko 40 pla\u017c w stanie Sao Paulo, na po\u0142udniowym wschodzie Brazylii, zosta\u0142o zamkni\u0119tych przez s\u0142u\u017cby sanitarno-epidemiologiczne w zwi\u0105zku ze ska\u017ceniem wody przez wirusy. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00f3w szpitala s\u0105 przepe\u0142nione chorymi turystami.",
        "id": 1854404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zamknieto-kilkadziesiat-plaz-turysci-skarza-sie-na-wymioty-i-biegunke-st8250009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119to kilkadziesi\u0105t pla\u017c, tury\u015bci skar\u017c\u0105 si\u0119 na wymioty i biegunk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:15:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1009913-potracenie-pieszej-w-oltarzewie-ph8211196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na przej\u015bciu i uciek\u0142. Po miesi\u0105cu zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na komend\u0119 z adwokatem\" />\n    Kierowca, kt\u00f3ry miesi\u0105c temu w O\u0142tarzewie pod Warszaw\u0105, wjecha\u0142 w kobiet\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych jest w r\u0119kach policji. Na komend\u0119 zg\u0142osi\u0142 si\u0119 w obecno\u015bci adwokata. Przyzna\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w, kt\u00f3re mu postawiono.",
        "id": 1854405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/oltarzew-potracil-kobiete-na-przejsciu-i-uciekl-po-miesiacu-zglosil-sie-na-komende-z-adwokatem-st8249986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na przej\u015bciu i uciek\u0142. Po miesi\u0105cu zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na komend\u0119 z adwokatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:14:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-592241-elon-musk-ph8230777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komisja Europejska bierze pod lup\u0119 dzia\u0142ania Elona Muska \" />\n    Komisja Europejska przyjrzy si\u0119, czy najbogatszy cz\u0142owiek na Ziemi i w\u0142a\u015bciciel platformy X nie ingeruje w rozpisane na luty niemieckie wybory do Bundestagu. Ju\u017c w czwartek Elon Musk ma na \u017cywo rozmawia\u0107 z liderk\u0105 skrajnie prawicowej, antyunijnej i antyimigranckiej Alternatywy dla Niemiec.",
        "id": 1854406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/nie-chodzi-o-jego-poglady-ale-jego-algorytmy-komisja-europejska-zbada-czy-elon-musk-nie-ingeruje-w-niemieckie-wybor-st8250026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska bierze pod lup\u0119 dzia\u0142ania Elona Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:47:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1827582-antoni-macierewicz-zdjecie-archiwalne-z-2017-roku-ph4219445/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u017bo\u0142nierze biegaliby w dresach\". Wiceszef MON ujawnia\" />\n    Z 41 zawiadomie\u0144, kt\u00f3re zosta\u0142y z\u0142o\u017cone w sprawie podkomisji smole\u0144skiej, zosta\u0142o ju\u017c wszcz\u0119tych 21 \u015bledztw, z czego kilkana\u015bcie dotyczy samego Antoniego Macierewicza - przekaza\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Cezary Tomczyk, wiceminister obrony narodowej. Poinformowa\u0142 te\u017c, \u017ce w najbli\u017cszym czasie przedstawi nowe informacje dotycz\u0105ce dzia\u0142a\u0144 Macierewicza jako szefa MON. Powiedzia\u0142, \u017ce za czas\u00f3w kierowania resortem przez tego polityka dla \u017co\u0142nierzy nie kupowano mundur\u00f3w.",
        "id": 1854407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/antoni-macierewicz-dzialania-prokuratury-wobec-polityka-pis-cezary-tomczyk-wiceszef-mon-komentuje-st8249936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017bo\u0142nierze biegaliby w dresach\". Wiceszef MON ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:47:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2502855-placowka-ph8249994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy rocznie nie odwo\u0142uj\u0105 ponad miliona lekarskich wizyt. Jest pomys\u0142, jak to zmieni\u0107\" />\n    Ponad milion rocznie to nieodwo\u0142ane przez pacjent\u00f3w wizyty u lekarzy. Co wi\u0119cej, niekt\u00f3rzy zapisuj\u0105 si\u0119 jednocze\u015bnie na kilka r\u00f3\u017cnych wizyt w tym samym czasie, w kilku r\u00f3\u017cnych miejscach. System e-rejestracji, kt\u00f3ry dzia\u0142a ju\u017c pilota\u017cowo w 150 plac\u00f3wkach, ma wy\u0142apywa\u0107 takie sytuacje i u\u0142atwi\u0107 nam odwo\u0142anie wizyty, je\u015bli wiemy, \u017ce nie dotrzemy.",
        "id": 1854408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/polacy-rocznie-nie-odwoluja-ponad-miliona-lekarskich-wizyt-jest-pomysl-jak-to-zmienic-st8249968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy rocznie nie odwo\u0142uj\u0105 ponad miliona lekarskich wizyt. Jest pomys\u0142, jak to zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:47:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2502855-placowka-ph8249994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy rocznie nie odwo\u0142uj\u0105 ponad miliona wizyt lekarskich. Jest pomys\u0142, jak to zmieni\u0107\" />\n    Nieodwo\u0142anych przez pacjent\u00f3w wizyt u lekarzy jest rocznie ponad milion. Co wi\u0119cej, niekt\u00f3rzy zapisuj\u0105 si\u0119 jednocze\u015bnie na kilka r\u00f3\u017cnych wizyt w tym samym czasie, w kilku r\u00f3\u017cnych miejscach. System e-rejestracji, kt\u00f3ry dzia\u0142a ju\u017c pilota\u017cowo w 150 plac\u00f3wkach, ma wy\u0142apywa\u0107 takie sytuacje i u\u0142atwi\u0107 nam odwo\u0142anie wizyty, je\u015bli wiemy, \u017ce nie dotrzemy.",
        "id": 1854922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/polacy-rocznie-nie-odwoluja-ponad-miliona-wizyt-lekarskich-jest-pomysl-jak-to-zmienic-st8249968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy rocznie nie odwo\u0142uj\u0105 ponad miliona wizyt lekarskich. Jest pomys\u0142, jak to zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:29:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-59944-prace-przy-budowie-stacji-chrzanow-ph8249396/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tarcze dzielnie dr\u0105\u017c\u0105 tunele. Kszta\u0142t\u00f3w nabiera wie\u017ca sterowania ruchem \" />\n    Prace przy budowie trzech nowych stacji drugiej linii metra posuwaj\u0105 si\u0119 do przodu. Pomaga w tym tarcza Anna, kt\u00f3ra stworzy\u0142a dla podziemnej kolejki 1800 metr\u00f3w tunelu, a siostrzana Krystyna - 1200 metr\u00f3w. Na stacji techniczno-postojowej wy\u0142ania si\u0119 wie\u017ca, z kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cliwe sterowanie ruchem poci\u0105g\u00f3w.",
        "id": 1853877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-postepy-na-budowie-metra-bemowie-stacja-karolin-chrzanow-lazurowa-tarcze-tbm-st8249316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcze dzielnie dr\u0105\u017c\u0105 tunele. Kszta\u0142t\u00f3w nabiera wie\u017ca sterowania ruchem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:21:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4imxhw-tlum-ludzie-7284929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znikn\u0105 informacje o d\u0142ugach 15 milion\u00f3w os\u00f3b \" />\n    Instytucje finansowe nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y bra\u0107 pod uwag\u0119 przeterminowanych d\u0142ug\u00f3w Amerykan\u00f3w powstaj\u0105cych w zwi\u0105zku z leczeniem. Z informacji kredytowej 15 milion\u00f3w os\u00f3b znikn\u0105 zapisy o d\u0142ugach medycznych, si\u0119gaj\u0105cych 49 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Banki sprzeciwia\u0142y si\u0119 tej regulacji.",
        "id": 1853878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/w-stanach-zjednoczonych-znikna-zapisy-o-dlugach-medycznych-siegajacych-49-miliardow-dolarow-st8249695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znikn\u0105 informacje o d\u0142ugach 15 milion\u00f3w os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:15:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9100576-fpf-ph8249946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadajemy tej sprawie rang\u0119 olbrzymi\u0105\". Czarzasty: mam tego dosy\u0107\" />\n    Nadajemy tej sprawie rang\u0119 olbrzymi\u0105, a tak naprawd\u0119 to jest cz\u0142owiek, kt\u00f3ry potencjalnie p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia, potencjalnie nakrad\u0142, potencjalnie jest bandyt\u0105 - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 W\u0142odzimierz Czarzasty. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wydarze\u0144 wok\u00f3\u0142 pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego. Wicemarsza\u0142ek Sejmu i wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy powiedzia\u0142, \u017ce \"po prostu ma dosy\u0107\" zajmowania si\u0119 tym tematem.",
        "id": 1853879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-wicemarszalek-sejmu-wlodzimierz-czarzasty-komentuje-st8249857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nadajemy tej sprawie rang\u0119 olbrzymi\u0105\". Czarzasty: mam tego dosy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:55:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1289475-dworzec-centralny-zdjecie-ilustracyjne-ph8249940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ochroniarz z dworca razi\u0142 paralizatorem pijan\u0105 kobiet\u0119. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia\" />\n    Dwa miesi\u0105ce temu dw\u00f3ch ochroniarzy z Dworca Centralnego interweniowa\u0142o wobec pijanej, m\u0142odej kobiety siedz\u0105cej w restauracji na antresoli. Jeden z nich szarpa\u0142 19-latk\u0119 i kilka razy porazi\u0142 j\u0105 paralizatorem. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du.",
        "id": 1853880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ochroniarz-z-dworca-centralnego-razil-paralizatorem-pijana-kobiete-st8249872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochroniarz z dworca razi\u0142 paralizatorem pijan\u0105 kobiet\u0119. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:52:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4978297-donald-trump-na-konferencji-ph8249983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump o Grenlandii i Kanale Panamskim. Nie wyklucza u\u017cycia si\u0142y\" />\n    Prezydent elekt Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie mo\u017ce zapewni\u0107 wykluczenia dzia\u0142a\u0144 militarnych lub ekonomicznych jako \u015brodk\u00f3w przy usi\u0142owaniu przej\u0119cia kontroli nad Kana\u0142em Panamskim i terytorium Grenlandii. - Nie zamierzam si\u0119 do tego zobowi\u0105za\u0107 - odpowiedzia\u0142 na pytanie reportera.",
        "id": 1853881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-nie-wyklucza-uzycia-sily-lub-presji-ekonomicznej-by-zajac-grenlandie-i-kanal-panamski-st8249882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o Grenlandii i Kanale Panamskim. Nie wyklucza u\u017cycia si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:52:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4978297-donald-trump-na-konferencji-ph8249983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Roszczenia Trumpa. Nie wyklucza przymusu militarnego i ekonomicznego\" />\n    Prezydent elekt Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie mo\u017ce zapewni\u0107 wykluczenia dzia\u0142a\u0144 militarnych lub ekonomicznych jako \u015brodk\u00f3w przy usi\u0142owaniu przej\u0119cia kontroli nad Kana\u0142em Panamskim i terytorium Grenlandii. - Nie zamierzam si\u0119 do tego zobowi\u0105za\u0107 - odpowiedzia\u0142 na pytanie reportera.",
        "id": 1854923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-nie-wyklucza-uzycia-presji-militarnej-lub-ekonomicznej-by-zajac-grenlandie-i-kanal-panamski-st8249882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roszczenia Trumpa. Nie wyklucza przymusu militarnego i ekonomicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:49:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241944-poszkodowanego-zabral-do-szpitala-smiglowiec-lpr-zdjecie-ilustracyjne-ph8032883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzyletnia dziewczynka wyla\u0142a na siebie garnek zupy, trafi\u0142a do szpitala\" />\n    W Bia\u0142ogardzie (Zachodniopomorskie) trzyletnia dziewczynka wyla\u0142a na siebie garnek gor\u0105cej zupy. \u015amig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego zabra\u0142 j\u0105 do szpitala. Ma poparzenia drugiego stopnia.",
        "id": 1853882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/trzyletnia-dziewczynka-wylala-na-siebie-garnek-zupy-trafila-do-szpitala-st8249972?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzyletnia dziewczynka wyla\u0142a na siebie garnek zupy, trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:48:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8949086-2025-01-07-1138-rtlge-845203-stormyweather-01-en-122900071-0002-ph8249677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie 160 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w Niemczech. Ranni\" />\n    Silne wichury uderzy\u0142y w poniedzia\u0142ek wieczorem w p\u00f3\u0142nocne i zachodnie Niemcy. Co najmniej trzy osoby zosta\u0142y ranne. Trudne warunki pogodowe spowodowa\u0142y zak\u0142\u00f3cenia w transporcie drogowym, kolejowym i promowym.",
        "id": 1853883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/prawie-160-kilometrow-na-godzine-w-niemczech-ranni-st8249761?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 160 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w Niemczech. Ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:41:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tmg2ra-ulica-droga-samochody-shutterstock_1164370045-4684178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stop bandytom drogowym\". Projekt gotowy, maj\u0105 by\u0107 wy\u017csze kary dla kierowc\u00f3w\" />\n    - Osoby \u0142ami\u0105ce s\u0105dowy zakaz (jazdy - red.) b\u0119d\u0105 surowo karane i najmocniej odczuj\u0105 proponowane przez nas zmiany. Projekt nowego prawa jest ju\u017c przygotowany \u2013 przekaza\u0142 wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce tragiczny wypadek sprzed kilku dni, spowodowany przez kierowc\u0119 maj\u0105cego zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w, to kolejny dow\u00f3d, \u017ce zmiany przepis\u00f3w o ruchu drogowym s\u0105 niezb\u0119dne.",
        "id": 1853884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/stop-bandytom-drogowym-projekt-gotowy-maja-byc-wyzsze-kary-dla-kierowcow-st8249909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stop bandytom drogowym\". Projekt gotowy, maj\u0105 by\u0107 wy\u017csze kary dla kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:37:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-249142-mezczyzna-zostal-zatrzymany-i-uslyszal-zarzuty-ph8249928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szale\u0144cza ucieczka. Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 jecha\u0142 pod pr\u0105d \" />\n    Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, a podczas ucieczki jecha\u0142 pod pr\u0105d i pr\u00f3bowa\u0142 doprowadzi\u0107 do zderzenia z radiowozem. By\u0142 pijany, odpowie mi\u0119dzy innymi za czynn\u0105 napa\u015b\u0107 na policjant\u00f3w.",
        "id": 1853885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/ostroda-szalencza-ucieczka-z-duza-predkoscia-jechal-pod-prad-st8249949?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szale\u0144cza ucieczka. Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 jecha\u0142 pod pr\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:33:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1631499-edmundo-gonzalez-ph8249907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider wenezuelskiej opozycji: porwano mojego zi\u0119cia\" />\n    Edmundo Gonzalez, lider wenezuelskiej opozycji, przekaza\u0142, \u017ce jego zi\u0119\u0107 zosta\u0142 porwany przez zamaskowanych m\u0119\u017cczyzn i trwaj\u0105 jego poszukiwania.",
        "id": 1853429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-lider-wenezuelskiej-opozycji-edmundo-gonzalez-porwano-mojego-ziecia-st8249903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider wenezuelskiej opozycji: porwano mojego zi\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:31:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8861991-choinka-shutterstock-2208001853-ph8247083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zrobi\u0107 z choink\u0105 po \u015bwi\u0119tach?\" />\n    Odbiorem choinek, kt\u00f3re pozosta\u0142y w domach po \u015bwi\u0119tach Bo\u017cego Narodzenia, zajmuje si\u0119 Miejskie Przedsi\u0119biorstwo Oczyszczania. Drzewko mo\u017cna zawie\u017a\u0107 do Punktu Selektywnej Zbi\u00f3rki Odpad\u00f3w Komunalnych. Z kolei te w donicach przyjmuj\u0105 Lasy Miejskie.",
        "id": 1853430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-co-zrobic-z-choinka-po-swietach-st8249760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi\u0107 z choink\u0105 po \u015bwi\u0119tach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:25:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qrwi1s-cysterna-z-paliwem-7867211/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119cej energii z biopaliw. Nowe cele przyj\u0119te przez rz\u0105d\" />\n    Udzia\u0142 energii pochodz\u0105cej ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych, mi\u0119dzy innymi z biopaliw w transporcie, ma wynosi\u0107 do 2030 roku nieca\u0142e 15 procent - wynika z projektu ustawy o biopaliwach przyj\u0119tej we wtorek przez rz\u0105d.",
        "id": 1853431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wiecej-energii-z-biopaliw-nowe-cele-przyjete-przez-rzad-st8249650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej energii z biopaliw. Nowe cele przyj\u0119te przez rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:14:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6663098-snieg-ph8249908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 8.01. Mieszane opady i silny wiatr\" />\n    Zar\u00f3wno w nocy, jak i w ci\u0105gu dnia pojawi\u0105 si\u0119 opady \u015bniegu z deszczem oraz samego \u015bniegu. B\u0119dzie porywi\u015bcie wia\u0107. Na termometrach w \u015brod\u0119 zobaczymy od 2 do 5 stopni Celsjusza.",
        "id": 1853432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-8-01-mieszane-opady-i-silny-wiatr-st8249717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 8.01. Mieszane opady i silny wiatr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:13:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7574684-policjant-z-zatrzymanym-44-latkiem-ph8249235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaszed\u0142 91-latk\u0119 od ty\u0142u, popchn\u0105\u0142 i okrad\u0142.  Krzykn\u0119\u0142a: \u0142apcie z\u0142odzieja. Zareagowa\u0142 \u015bwiadek\" />\n    Na Targ\u00f3wku dosz\u0142o do ataku na seniork\u0119. Agresor przewr\u00f3ci\u0142 kobiet\u0119, wyrwa\u0142 jej torebk\u0119 i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. Na sytuacj\u0119 zareagowa\u0142 \u015bwiadek, kt\u00f3ry uj\u0105\u0142 44-latka.",
        "id": 1853433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-atak-na-starsza-kobiete-napastnik-ukradl-jej-torebke-i-zaczal-uciekac-zareagowal-swiadek-st8248910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaszed\u0142 91-latk\u0119 od ty\u0142u, popchn\u0105\u0142 i okrad\u0142.  Krzykn\u0119\u0142a: \u0142apcie z\u0142odzieja. Zareagowa\u0142 \u015bwiadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:07:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5498592-andrzej-domanski-ph8062666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tej uchwa\u0142y \"po prostu wykona\u0107 si\u0119 nie da\"\" />\n    W mojej ocenie pieni\u0105dze Prawu i Sprawiedliwo\u015bci, na podstawie uchwa\u0142y PKW o tej tre\u015bci, jaka zosta\u0142a\u00a0przyj\u0119ta, nie mog\u0105 zosta\u0107 na dzisiaj wyp\u0142acone - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 doktor habilitowany Miko\u0142aj Ma\u0142ecki z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. Doda\u0142, \u017ce uchwa\u0142y o takiej tre\u015bci, jak\u0105 przyj\u0119\u0142a 30 grudnia PKW, \"po prostu wykona\u0107 si\u0119 nie da\".",
        "id": 1853434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/uchwala-pkw-i-pieniadze-dla-pis-doktor-habilitowany-mikolaj-malecki-komentuje-st8249778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tej uchwa\u0142y \"po prostu wykona\u0107 si\u0119 nie da\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:03:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9050268-13-latka-zostala-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-w-miliczu-ph8249838/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych i odjecha\u0142. Nagranie\" />\n    Na przej\u015bciu dla pieszych w centrum Milicza (Dolno\u015bl\u0105skie) kierowca osobowego auta potr\u0105ci\u0142 13-letni\u0105 dziewczynk\u0119 i odjecha\u0142. Szuka go policja i publikuje nagranie wypadku.",
        "id": 1853435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/milicz-potracil-13-latke-na-przejsciu-i-uciekl-nagranie-st8249825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych i odjecha\u0142. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:45:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8646890-policja-zatrzymala-30-letniego-kierowce-ph8249630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja: rozbi\u0142 auto na s\u0142upie, zostawi\u0142 rannego pasa\u017cera\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a kierowc\u0119, kt\u00f3ry jest podejrzany o spowodowania powa\u017cnego wypadku i nieudzielenie pomocy rannemu pasa\u017cerowi. Do zdarzenia dosz\u0142o kilka dni temu na warszawskim Targ\u00f3wku. 30-latek zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 1853436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-rozbil-auto-na-slupie-zostawil-rannego-pasazera-st8249503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja: rozbi\u0142 auto na s\u0142upie, zostawi\u0142 rannego pasa\u017cera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:19:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4428291-holownia-ph8249743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z wynagrodzeniem Romanowskiego? Ho\u0142ownia wyja\u015bnia\" />\n    Marcin Romanowski nie b\u0119dzie otrzymywa\u0142 diety poselskiej. Ustawa m\u00f3wi jednoznacznie, \u017ce dieta to s\u0105 \u015brodki zwi\u0105zane z wykonywaniem przez pos\u0142a mandatu na terenie kraju - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia po posiedzeniu Prezydium Sejmu. Doda\u0142, \u017ce pos\u0142owi PiS nie przys\u0142uguje r\u00f3wnie\u017c uposa\u017cenie, poniewa\u017c si\u0119 go zrzek\u0142. - Pozostaje trzecia sk\u0142adowa pieni\u0119dzy, kt\u00f3re dostaje pose\u0142, a wi\u0119c rycza\u0142t na utrzymanie biura poselskiego - zauwa\u017cy\u0142. Jak wyja\u015bnia\u0142 Ho\u0142ownia, te pieni\u0105dze pose\u0142 b\u0119dzie otrzymywa\u0142, ale \"do momentu, a\u017c Sejm nie uchwali zmiany ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora\". Ta skierowana zosta\u0142a ju\u017c do komisji.",
        "id": 1852792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wynagrodzenie-poselskie-dla-marcina-romanowskiego-marszalek-szymon-holownia-wyjasnia-st8249751?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z wynagrodzeniem Romanowskiego? Ho\u0142ownia wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:06:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1392638-pap-20161108-0aj-ph8249819/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Orbana z ameryka\u0144skimi sankcjami\" />\n    Wysoki rang\u0105 w\u0119gierski urz\u0119dnik Antal Rogan zosta\u0142 obj\u0119ty sankcjami w zwi\u0105zku z podejrzeniem o udzia\u0142 w korupcji na W\u0119grzech - donosi we wtorek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Departament Skarbu Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 1852793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bliski-wspolpracownik-orbana-antal-rogan-podejrzany-o-udzial-w-korupcji-na-wegrzech-usa-naklada-sankcje-st8249738?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Orbana z ameryka\u0144skimi sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:06:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8342857-burze-ph7837806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burze nad Polsk\u0105. Pada \u015bnieg i mocno wieje\" />\n    Burze we wtorek wieczorem pojawi\u0142y si\u0119 nad p\u00f3\u0142nocn\u0105 i zachodni\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kraju. Wy\u0142adowaniom atmosferycznym towarzysz\u0105 s\u0142abe opady deszczu, \u015bniegu i porywisty wiatr. Sprawd\u017a, gdzie jest burza, i \u015bled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.",
        "id": 1852794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-we-wtorek-07-01-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st8249779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze nad Polsk\u0105. Pada \u015bnieg i mocno wieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:56:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9753929-szkola-zdj-ilustracyjne-ph8072825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamykane szko\u0142y, ochroniarze i legitymowanie rodzic\u00f3w. Chorwacja reaguje po ataku\" />\n    Wraz z rozpocz\u0119ciem nowego semestru w szko\u0142ach w ca\u0142ej Chorwacji zacz\u0119\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 zaostrzone przepisy bezpiecze\u0144stwa. Na ich mocy plac\u00f3wki edukacyjne zosta\u0142y zobowi\u0105zane mi\u0119dzy innymi do zamykania drzwi na czas lekcji oraz kontroli wszystkich odwiedzaj\u0105cych. Regulacje wprowadzono w odpowiedzi na grudniowy atak no\u017cownika.",
        "id": 1852795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chorwacja-nowe-przepisy-po-ataku-nozownika-ochroniarze-zamykanie-klas-st8249757?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykane szko\u0142y, ochroniarze i legitymowanie rodzic\u00f3w. Chorwacja reaguje po ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:54:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6955258-wilk-nestor-po-lewej-ph8249566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kr\u00f3lowa\" i \"kr\u00f3l\" wilk\u00f3w. Jak jest w Polsce\" />\n    Strata 11-letniej wilczycy z ameryka\u0144skiego parku Yellowstone wywo\u0142a\u0142a ogromne poruszenie w\u015br\u00f3d naukowc\u00f3w. Samica, znana jako 907F, by\u0142a nazywana \"kr\u00f3low\u0105 wilk\u00f3w\" ze wzgl\u0119du na swoj\u0105 dominuj\u0105c\u0105 rol\u0119 w stadzie. Tak stare okazy nie zdarzaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto w populacjach tego gatunku. Jak si\u0119 jednak okazuje, w Polsce r\u00f3wnie\u017c znane s\u0105 przypadki \"d\u0142ugowiecznych\" wilk\u00f3w. O ich \u017cyciu opowiedzia\u0142a nam prof. Sabina Pieru\u017cek-Nowak ze Stowarzyszenia dla Natury \"Wilk\".",
        "id": 1852796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/krolowa-i-krol-wilkow-jak-jest-w-polsce-st8249151?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3lowa\" i \"kr\u00f3l\" wilk\u00f3w. Jak jest w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:53:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5116023-prezydent-francji-ph8249780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Emmanuel Macron: nie b\u0119dzie szybkiego i prostego rozwi\u0105zania w sprawie wojny w Ukrainie\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron apeluje do w\u0142adz Ukrainy o realistyczne oczekiwania dotycz\u0105ce jej terytorium. Do tej pory Francja sta\u0142a murem za integralno\u015bci\u0105 i niepodzielno\u015bci\u0105 Ukrainy. Teraz Macron powiedzia\u0142: \"nie miejmy z\u0142udze\u0144, nie b\u0119dzie szybkiego i prostego rozwi\u0105zania sprawy wojny w Ukrainie\". Rosjanie zn\u00f3w przeprowadzili dziesi\u0105tki atak\u00f3w na ukrai\u0144skie miejscowo\u015bci. W Chersoniu wystrzelony przez nich dron trafi\u0142 w miejski autobus.",
        "id": 1852797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/emmanuel-macron-nie-bedzie-szybkiego-i-prostego-rozwiazania-w-sprawie-wojny-w-ukrainie-st8249657?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron: nie b\u0119dzie szybkiego i prostego rozwi\u0105zania w sprawie wojny w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:52:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-142197-nastolatka-odpowie-za-poslugiwanie-sie-podrobiona-legitymacja-szkolna-ph8249307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatka z zarzutem za pos\u0142ugiwanie si\u0119 podrobion\u0105 legitymacj\u0105 szkoln\u0105\" />\n    19-latka z podwarszawskiego Komorowa odpowie za pos\u0142ugiwanie si\u0119 podrobion\u0105 legitymacj\u0105 szkoln\u0105. Fa\u0142szywy dokument wzbudzi\u0142 podejrzenia kontrolera bilet\u00f3w w komunikacji miejskiej, kt\u00f3ry zg\u0142osi\u0142 spraw\u0119 policji. Za pos\u0142ugiwanie si\u0119 fa\u0142szywymi dokumentami grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 1852798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/komorow-nastolatka-z-zarzutem-za-poslugiwanie-sie-podrobiona-legitymacja-szkolna-st8249301?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatka z zarzutem za pos\u0142ugiwanie si\u0119 podrobion\u0105 legitymacj\u0105 szkoln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:50:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5998599-trwa-budowa-modulowego-przedszkola-w-stroniu-slaskim-ph8249728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Woda zniszczy\u0142a przedszkole. Powstaje nowe, z kontener\u00f3w. \"B\u0119dzie bajkowe\"\" />\n    Tymczasowe modu\u0142owe przedszkole powstaje w Stroniu \u015al\u0105skim (dolno\u015bl\u0105skie). Opiek\u0119 znajdzie tam 205 dzieci. W trakcie wrze\u015bniowej powodzi stary budynek zosta\u0142 zniszczony przez \u017cywio\u0142.",
        "id": 1852799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/stronie-slaskie-trwa-budowa-modulowego-przedszkola-st8249645?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woda zniszczy\u0142a przedszkole. Powstaje nowe, z kontener\u00f3w. \"B\u0119dzie bajkowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:39:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1187649-kobieta-miala-4-promile-alkoholu-w-organizmie-ph8249710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ledwo panowa\u0142a nad autem, szokuj\u0105cy wynik badania alkomatem\" />\n    Mia\u0142a ponad cztery promile alkoholu w organizmie, mimo to wsiad\u0142a za kierownic\u0119. Policjanci zwr\u00f3cili uwag\u0119 na 35-latk\u0119, bo mia\u0142a problem z zapanowaniem nad autem.",
        "id": 1852800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/ledwo-panowala-nad-autem-szokujacy-wynik-badania-alkomatem-st8249691?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ledwo panowa\u0142a nad autem, szokuj\u0105cy wynik badania alkomatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:35:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6414335-akcja-w-tatrach-ph8249748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W zamieci utkn\u0105\u0142 z o\u015bmioletnim dzieckiem na szczycie, byli wych\u0142odzeni\" />\n    M\u0119\u017cczyzna z o\u015bmioletnim dzieckiem utkn\u0119li na Po\u015bredniej Turni w Tatrach. Byli mocno wych\u0142odzeni i nie dali rady zej\u015b\u0107 nawet przy asekuracji ratownika. Konieczne by\u0142o roz\u0142o\u017cenie ogrzewanego namiotu - poinformowa\u0142 ratownik dy\u017curny TOPR. - Ponownie apelujemy do wszystkich odwiedzaj\u0105cych Tatry, aby wycieczki dostosowywa\u0107 do panuj\u0105cych warunk\u00f3w oraz mo\u017cliwo\u015bci uczestnik\u00f3w - doda\u0142.",
        "id": 1852801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/w-zamieci-utknal-z-osmioletnim-dzieckiem-na-szczycie-byli-wychlodzeni-st8249762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W zamieci utkn\u0105\u0142 z o\u015bmioletnim dzieckiem na szczycie, byli wych\u0142odzeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:08:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9974068-ursula-von-der-leyen-za-chora-na-polske-leczy-sie-w-grenlandii-to-falsz-ph8249324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Von der Leyen na Grenlandii, gdy w Warszawie \"szopka Tuska\"? Spotkania nie by\u0142o\" />\n    Czy przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej u\u017cy\u0142a choroby jako wym\u00f3wki, by nie wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u w inauguracji polskiej prezydencji w UE? Tak twierdz\u0105 internauci rozsy\u0142aj\u0105cy informacj\u0119 i zdj\u0119cie, jakoby w tym samym czasie Ursula von der Leyen odwiedzi\u0142a Grenlandi\u0119. Oto ile jest prawdy w tym przekazie.",
        "id": 1852068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/polska-prezydencja-w-ue-von-der-leyen-na-grenlandii-gdy-w-warszawie-szopka-tuska-wyjasniamy-st8248768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von der Leyen na Grenlandii, gdy w Warszawie \"szopka Tuska\"? Spotkania nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:05:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7988787-wiezniowie-probowali-zabic-jorge-glasa-ewakuacja-bylego-wiceprezydenta-ph8249558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y wiceprezydent ewakuowany z wi\u0119zienia, osadzeni pr\u00f3bowali go zabi\u0107\" />\n    By\u0142y wiceprezydent Ekwadoru Jorge Glas zosta\u0142 w niedziel\u0119 ewakuowany z wi\u0119zienia w Guayaquil. Jak przekaza\u0142a jego adwokatka, wsp\u00f3\u0142osadzeni podj\u0119li pr\u00f3b\u0119 zamachu na jego \u017cycie. Glas odsiaduje w tym wi\u0119zieniu wyrok za korupcj\u0119.",
        "id": 1852069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ekwador-byly-prezydent-jorge-glas-ewakuowany-z-wiezienia-osadzeni-probowali-go-zabic-st8249646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wiceprezydent ewakuowany z wi\u0119zienia, osadzeni pr\u00f3bowali go zabi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:45:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7431122-tunczyk-o-wadze-276-kg-sprzedany-za-1-3-miliona-dolarow-ph8249611/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Milionowa ryba. W Japonii sprzedano tu\u0144czyka za ogromn\u0105 kwot\u0119\" />\n    Tu\u0144czyk o wadze 276 kg zosta\u0142 sprzedany za drug\u0105 rekordow\u0105 cen\u0119 w historii. Kosztowa\u0142 oko\u0142o 1,3 miliona dolar\u00f3w (207 milion\u00f3w jen\u00f3w) - przekaza\u0142 CNN. Transakcja odby\u0142a si\u0119 na popularnych japo\u0144skim targu rybnym w Tokio, a z\u0142owi\u0142 j\u0105 japo\u0144ski rybak.",
        "id": 1852070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/milionowa-ryba-w-japonii-sprzedano-tunczyka-za-1-3-mln-dolarow-st8249576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milionowa ryba. W Japonii sprzedano tu\u0144czyka za ogromn\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:38:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1416122-linda-de-sousa-abreu-ph8249368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cniczka wi\u0119zienna nagrana podczas seksu z osadzonym. Teraz sama trafi do celi\" />\n    Stra\u017cniczka wi\u0119zienna w londy\u0144skim zak\u0142adzie karnym Wandsworth, Linda De Sousa Abreu, zosta\u0142a nagrana, gdy w czasie s\u0142u\u017cby uprawia\u0142a seks z jednym z osadzonych. Stosunek nagra\u0142 inny wi\u0119zie\u0144 przy pomocy przemyconego do celi telefonu kom\u00f3rkowego. Kobieta teraz sama trafi do wi\u0119zienia - w poniedzia\u0142ek zosta\u0142a skazana na 15 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 1852071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-strazniczka-wiezienna-nagrana-podczas-seksu-z-osadzonym-zostala-skazana-st8249359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cniczka wi\u0119zienna nagrana podczas seksu z osadzonym. Teraz sama trafi do celi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:35:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2359736-gettyimages-2173579488-ph8121389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Meta rezygnuje z weryfikator\u00f3w. \"B\u0119dziemy wy\u0142apywa\u0107 mniej z\u0142ych rzeczy\"\" />\n    W ramach wielu zmian, kt\u00f3re maj\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na moderowanie post\u00f3w, film\u00f3w i innych tre\u015bci online, Meta dostosuje zasady przegl\u0105du tre\u015bci na Facebooku i Instagramie. Firma ma pozby\u0107 si\u0119 weryfikator\u00f3w i wprowadzi\u0107 \"notatki spo\u0142eczno\u015bciowe\" u\u017cytkownik\u00f3w - przekaza\u0142 szef Mety Mark Zuckerberg, na kt\u00f3rego powo\u0142a\u0142 si\u0119 portal stacji CNN. - Oznacza to, \u017ce b\u0119dziemy wy\u0142apywa\u0107 mniej z\u0142ych rzeczy, ale zmniejszymy r\u00f3wnie\u017c liczb\u0119 post\u00f3w i kont os\u00f3b przypadkowo usuni\u0119tych - przyzna\u0142 Zuckerberg.",
        "id": 1852072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/meta-rezygnuje-z-weryfikatorow-bedziemy-wylapywac-mniej-zlych-rzeczy-st8249555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta rezygnuje z weryfikator\u00f3w. \"B\u0119dziemy wy\u0142apywa\u0107 mniej z\u0142ych rzeczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:35:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7249267-ukrainscy-zolnierze-na-pozycjach-zdjecie-ilustracyjne-ph7774833/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy \"aktywnie niszcz\u0105 rosyjski potencja\u0142\". Rozpocz\u0119li now\u0105 ofensyw\u0119\" />\n    Ukrai\u0144skie wojsko poinformowa\u0142o, \u017ce jego si\u0142y rozpoczynaj\u0105 \"nowe operacje ofensywne\" w rosyjskim obwodzie kurskim. Wojska ukrai\u0144skie wkroczy\u0142y do tego obwodu na pocz\u0105tku sierpnia.",
        "id": 1852073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-atak-rosji-ukrainska-armia-rozpoczynamy-nowa-ofensywe-w-obwodzie-kurskim-st8249621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy \"aktywnie niszcz\u0105 rosyjski potencja\u0142\". Rozpocz\u0119li now\u0105 ofensyw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:20:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3958440-prokuratura-okregowa-w-szczecinie-ph8064945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabra\u0142 z dworca pi\u0119cioletniego ch\u0142opca, zosta\u0142 skazany za porwanie\" />\n    Na cztery lata wi\u0119zienia skazany zosta\u0142 61-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry z dworca kolejowego w Kamieniu Pomorskim zabra\u0142 pi\u0119cioletnie dziecko. Ch\u0142opiec by\u0142 pod opiek\u0105 pijanej matki, kt\u00f3ra zosta\u0142a skazana za nara\u017cenie syna na niebezpiecze\u0144stwo. Wobec kobiety s\u0105d warunkowo zawiesi\u0142 wykonanie kary. Wyrok nie jest prawomocny.",
        "id": 1852074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-61-latek-skazany-za-porwanie-piecioletniego-chlopca-wyrok-uslyszala-tez-matka-dziecka-st8249593?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabra\u0142 z dworca pi\u0119cioletniego ch\u0142opca, zosta\u0142 skazany za porwanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:14:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4udvcc-shutterstock_351942836-7739646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u017cycia sp\u0119dzi\u0142a w wi\u0119zieniu, bo chcia\u0142a chroni\u0107 brata. Kobiet\u0119 uniewinniono\" />\n    Po 25 latach w wi\u0119zieniu 47-letnia obywatelka Korei Po\u0142udniowej Kim Shin Hye zosta\u0142a oczyszczona z zarzutu morderstwa ojca. Kobiet\u0119 uznano za winn\u0105 w 2000 roku, a kilka miesi\u0119cy p\u00f3\u017aniej us\u0142ysza\u0142a wyrok do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci. Uniewinniaj\u0105cy j\u0105 s\u0105d wskaza\u0142 jednak teraz na brak dowod\u00f3w \u0142\u0105cz\u0105cych Koreank\u0119 ze zbrodni\u0105 oraz nie\u015bcis\u0142o\u015bci w obci\u0105\u017caj\u0105cych j\u0105 zeznaniach.",
        "id": 1852075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-kobieta-skazana-za-zabojstwo-ojca-uniewinniona-wiekszosc-zycia-spedzila-w-wiezieniu-st8249510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u017cycia sp\u0119dzi\u0142a w wi\u0119zieniu, bo chcia\u0142a chroni\u0107 brata. Kobiet\u0119 uniewinniono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3667427-herbert-kickl-i-alexander-van-der-bellen-ph8249575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider nacjonalist\u00f3w podj\u0105\u0142 misj\u0119 stworzenia rz\u0105du. Szuka koalicjant\u00f3w\" />\n    Lider nacjonalistycznej, prorosyjskiej Austriackiej Partii Wolno\u015bci (FPOe) Herbert Kickl poinformowa\u0142, \u017ce podj\u0105\u0142 si\u0119 misji sformowania nowego rz\u0105du. Niebawem ma rozpocz\u0105\u0107 negocjacje koalicyjne z konserwatywn\u0105 Austriack\u0105 Parti\u0105 Ludow\u0105 (OeVP), kt\u00f3rej nie uda\u0142o si\u0119 utworzy\u0107 rz\u0105du.",
        "id": 1852076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/austria-herbert-kickl-lider-austriackiej-partii-wolnosci-podejmie-misje-utworzenia-nowego-rzadu-st8249565?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider nacjonalist\u00f3w podj\u0105\u0142 misj\u0119 stworzenia rz\u0105du. Szuka koalicjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:47:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8649294-shutterstock-2536331015-ph8178159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pieni\u0105dze na pierwsz\u0105 elektrowni\u0119 atomow\u0105. Du\u017cy przelew od rz\u0105du \" />\n    Rz\u0105d przeznaczy ponad 60 miliard\u00f3w na budow\u0119 pierwszej elektrowni j\u0105drowej. Jak przekaza\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w, pa\u0144stwo udzieli publicznego wsparcia w latach 2025-2030 dla sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe. Tak zak\u0142ada przyj\u0119ty we wtorek projekt ustawy.",
        "id": 1851548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rzad-zdecydowal-o-wsparciu-dla-polskiego-atomu-polskie-elektrownie-jadrowe-dostana-ponad-60-miliardow-zlotych-st8249584?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze na pierwsz\u0105 elektrowni\u0119 atomow\u0105. Du\u017cy przelew od rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:46:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8378334-wiceminister-sportu-i-turystyki-piotr-borys-podczas-konferencji-prasowej-w-stroniu-slaskim-ph8249537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"70 milion\u00f3w z\u0142otych na odbudow\u0119 turystycznej infrastruktury po powodzi\" />\n    Ministerstwo Sportu i Turystyki przeka\u017ce 70 milion\u00f3w z\u0142otych na napraw\u0119 infrastruktury turystycznej zniszczonej przez wrze\u015bniow\u0105 pow\u00f3d\u017a. Wsparcie finansowe b\u0119dzie dost\u0119pne dla samorz\u0105d\u00f3w, stowarzysze\u0144 oraz sp\u00f3\u0142ek z ich udzia\u0142em - poinformowa\u0142 we wtorek wiceminister sportu Piotr Borys.",
        "id": 1851549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/stronie-slaskie-70-mln-zl-na-odbudowe-turystycznej-infrastruktury-po-powodzi-st8249523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "70 milion\u00f3w z\u0142otych na odbudow\u0119 turystycznej infrastruktury po powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:42:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-247868-pogotowie-zaalarmowalo-prokurature-ph7749524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do pacjentki przyjechali ratownicy, mia\u0142a \"badanie ginekologiczne\". Spraw\u0119 bada prokuratura\" />\n    Wroc\u0142awska prokuratura prowadzi post\u0119powanie w sprawie ratownik\u00f3w medycznych, kt\u00f3rzy mieli przeprowadzi\u0107 pacjentce badanie ginekologiczne. \u015aledczy badaj\u0105, czy by\u0142o to uzasadnione. Zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142a dyrekcja pogotowia po interwencji pacjentki.",
        "id": 1851550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-ratownicy-zrobili-badanie-ginekologiczne-pacjentce-sprawe-bada-prokuratura-st8249371?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do pacjentki przyjechali ratownicy, mia\u0142a \"badanie ginekologiczne\". Spraw\u0119 bada prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:39:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6061132-kwiaty-i-znicze-w-miejscu-smiertelnego-potracenia-14-latka-ph8248254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reakcja po \u015bmiertelnym potr\u0105ceniu 14-latka. \"Pa\u0144stwo musi dzia\u0142a\u0107 szybko i bezwzgl\u0119dnie\"\" />\n    Ministerstwo Cyfryzacji przygotowa\u0142o zmiany, kt\u00f3re pozwol\u0105 firmom uzyskiwa\u0107 natychmiastowo dane z Centralnej Ewidencji Pojazd\u00f3w i Kierowc\u00f3w. Rozwi\u0105zanie ma umo\u017cliwi\u0107 szybk\u0105 weryfikacj\u0119 uprawnie\u0144 pracownik\u00f3w do kierowania pojazdami. Zapowied\u017a resortu jest pok\u0142osiem tragicznego wypadku na warszawskiej Woli, gdzie zgin\u0105\u0142 14-letni ch\u0142opiec potr\u0105cony przez kierowc\u0119 firmy kurierskiej, kt\u00f3ry mia\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 1851551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-zmiany-w-cepik-po-smiertelnym-potraceniu-na-woli-st8248732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcja po \u015bmiertelnym potr\u0105ceniu 14-latka. \"Pa\u0144stwo musi dzia\u0142a\u0107 szybko i bezwzgl\u0119dnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:09:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2295154-badania-mogu-ph8249501/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To jest niezb\u0119dne \"do wyj\u015bcia poza istniej\u0105ce wzorce aktywno\u015bci m\u00f3zgu\"\" />\n    Plastyczno\u015b\u0107 m\u00f3zgu jest niezb\u0119dna, by skutecznie uczy\u0107 si\u0119 zachowa\u0144 spo\u0142ecznych. Polscy badacze odkryli, \u017ce kluczow\u0105 rol\u0119 w tym procesie pe\u0142ni kora przedczo\u0142owa, struktura zaanga\u017cowana tak\u017ce w rozwi\u0105zywanie problem\u00f3w. Lepsze poznanie tego mechanizmu mo\u017ce pom\u00f3c nam zrozumie\u0107 nieprawid\u0142owo\u015bci w dzia\u0142aniu m\u00f3zgu w zaburzeniach, w kt\u00f3rych zmniejszona jest zdolno\u015b\u0107 adaptacji spo\u0142ecznej.",
        "id": 1851552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/to-jest-niezbedne-do-wyjscia-poza-istniejace-wzorce-aktywnosci-mozgu-st8249337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jest niezb\u0119dne \"do wyj\u015bcia poza istniej\u0105ce wzorce aktywno\u015bci m\u00f3zgu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jvo2if-most-grunwaldzki-w-krakowie-7787151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mostowi Grunwaldzkiemu ko\u0144czy si\u0119 \"termin wa\u017cno\u015bci\"\" />\n    Jeden z wa\u017cniejszych most\u00f3w w centrum Krakowa jest w z\u0142ym stanie. Docelowo urz\u0119dnicy planuj\u0105 ca\u0142kowicie go rozebra\u0107 i wybudowa\u0107 now\u0105 przepraw\u0119. Zanim jednak ten plan zostanie wprowadzony w \u017cycie, most ma zosta\u0107 wyremontowany. Dzi\u0119ki temu pos\u0142u\u017cy krakowianom przez jeszcze kilkana\u015bcie lat w obecnym kszta\u0142cie.",
        "id": 1851553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-w-tym-roku-remont-mostu-grunwaldzkiego-beda-utrudnienia-w-ruchu-st8249480?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mostowi Grunwaldzkiemu ko\u0144czy si\u0119 \"termin wa\u017cno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8379715-stracil-panowanie-nad-autem-i-uderzyl-w-drzewo-nie-zyje-ph8249454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo. Nie \u017cyje\" />\n    W miejscowo\u015bci \u0141ebie\u0144 w powiecie l\u0119borskim dosz\u0142o we wtorek rano do \u015bmiertelnego wypadku. 24-letni m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142 w przydro\u017cne drzewo. Dok\u0142adne okoliczno\u015bci zdarzenia ustali s\u0142upska policja.",
        "id": 1851554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/stracil-panowanie-nad-autem-i-uderzyl-w-drzewo-nie-zyje-st8249452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo. Nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:01:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1485719-fernanda-torres-na-gali-rozdania-zlotych-globow-2025-ph8249317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdoby\u0142a nagrod\u0119, do kt\u00f3rej przed laty nominowano jej matk\u0119\" />\n    Fernanda Torres zdoby\u0142a Z\u0142oty Glob w kategorii najlepsza aktorka w filmie dramatycznym. 25 lat temu w tej samej kategorii nominowana by\u0142a jej matka, Fernanda Montenegro, gwiazda brazylijskiego kina. Torres zadedykowa\u0142a jej swoj\u0105 statuetk\u0119.",
        "id": 1851555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zlote-globy-fernanda-torres-zdobyla-nagrode-do-ktorej-przed-laty-nominowano-jej-matke-fernande-montenegro-st8249355?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdoby\u0142a nagrod\u0119, do kt\u00f3rej przed laty nominowano jej matk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:58:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526167-prawomocny-wyrok-dla-wlascicielki-przytuliska-zdjecie-ilustracyjne-ph8172676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CB\u015aP prze\u015bwietla inspektorat. Chodzi o odbieranie zwierz\u0105t i zbi\u00f3rki\" />\n    CB\u015aP pod nadzorem \u015bwidnickiej prokuratury prowadzi \u015bledztwo dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci Dolno\u015bl\u0105skiego Inspektoratu Ochrony Zwierz\u0105t. Cho\u0107 nazwa przywodzi na my\u015bl pa\u0144stwow\u0105 instytucj\u0119, jest to prywatna organizacja. \u015aledczy sprawdzaj\u0105, czy jej pracownicy podczas interwencji odbierali zwierz\u0119ta zgodnie z prawem oraz na co wydawali pieni\u0105dze z internetowych zbi\u00f3rek.",
        "id": 1851556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/sledztwo-cbsp-i-prokuratury-w-sprawie-dioz-chodzi-o-zbiorki-i-odbieranie-zwierzat-st8248913?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CB\u015aP prze\u015bwietla inspektorat. Chodzi o odbieranie zwierz\u0105t i zbi\u00f3rki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:57:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9792608-konserwacja-dwoch-ksiag-metrykalnych-parafii-mniszek-xvi-xvii-w-ze-zbiorow-biblioteki-diecezjalnej-w-sandomierzu-ph8249295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odrestaurowali \u015bredniowieczn\u0105 ksi\u0119g\u0119. By\u0142a pisana przez 300 lat\" />\n    Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 konserwacja zabytkowych r\u0119kopis\u00f3w i starodruk\u00f3w prowadzona przez Bibliotek\u0119 Diecezjaln\u0105 w Sandomierzu. W\u015br\u00f3d zabytkowych dokument\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy innymi \u015bredniowieczne papieskie dekreta\u0142y, kazania i ksi\u0119gi metrykalne oraz dokumenty pergaminowe zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 ko\u015bcieln\u0105.",
        "id": 1851557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/odrestaurowali-sredniowieczna-ksiege-byla-pisana-przez-300-lat-st8249289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odrestaurowali \u015bredniowieczn\u0105 ksi\u0119g\u0119. By\u0142a pisana przez 300 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:57:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941516-jacek-jaworek-ph8015924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szukali w parafii \u015blad\u00f3w Jacka Jaworka. Proboszcz poszed\u0142 do s\u0105du i przegra\u0142\" />\n    S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia proboszcza na przeszukanie parafii w D\u0105browie Zielonej (woj. \u015bl\u0105skie) w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Jacka Jaworka. Ko\u015bci\u00f3\u0142 zosta\u0142 przeszukany po tym, jak ujawniono, \u017ce na kilka godzin przed znalezieniem cia\u0142a podejrzanego o zab\u00f3jstwo trzech os\u00f3b w Borowcach m\u0119\u017cczyzna przebywa\u0142 w okolicach \u015bwi\u0105tyni.",
        "id": 1851558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/szukali-w-parafii-sladow-jacka-jaworka-proboszcz-poszedl-do-sadu-i-przegral-st8249463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukali w parafii \u015blad\u00f3w Jacka Jaworka. Proboszcz poszed\u0142 do s\u0105du i przegra\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:54:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2441163-shutterstock-2334949027-ph8249366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pozew zbiorowy przeciw gigantowi\" />\n    Ponad 700 pracownik\u00f3w brytyjskich restauracji McDonald's przy\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 do pozwu zbiorowego o n\u0119kanie przeciwko ameryka\u0144skiej firmie. Ma to miejsce p\u00f3\u0142tora roku po \u015bledztwie dziennikarzy stacji BBC ujawniaj\u0105cym te praktyki.",
        "id": 1851559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/mcdonald-s-w-wielkiej-brytanii-pozew-zbiorowy-st8249367?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozew zbiorowy przeciw gigantowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:43:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2951705-bella-ramsey-w-drugim-sezonie-serialu-the-last-of-us-ph8249178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 premiera \"The Last of Us 2\". W najnowszym zwiastunie pojawia si\u0119 nowa posta\u0107\" />\n    Ju\u017c w kwietniu zobaczymy nowe odcinki hitowego serialu \"The Last of Us\". W sieci pojawi\u0142 si\u0119 zwiastun drugiej serii, a w nim bohaterowie dobrze znani fanom serialu oraz nowa posta\u0107.",
        "id": 1851011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/the-last-of-us-sezon-2-kiedy-premiera-zwiastun-i-nowa-postac-st8249166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 premiera \"The Last of Us 2\". W najnowszym zwiastunie pojawia si\u0119 nowa posta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:38:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4891637-policja-ustala-szczegoly-zdarzenia-zdjecie-ilustracyjne-ph8243279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 18-latk\u0119 na pasach, mia\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w\" />\n    W poniedzia\u0142ek wieczorem w Grodzisku Mazowieckim kierowca auta osobowego potr\u0105ci\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych 18-latk\u0119. Kobieta w stanie ci\u0119\u017ckim trafi\u0142a do szpitala. Kierowca mia\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 1851012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/grodzisk-mazowiecki-potracil-piesza-na-pasach-mial-sadowy-zakaz-st8249414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 18-latk\u0119 na pasach, mia\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:34:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6152656-zostala-zatrzymana-w-indiach-za-urzadzenie-gps-ph8249067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elektroniczny gad\u017cet \u0142ama\u0142 przepisy sprzed prawie stu lat. Turystka zatrzymana\" />\n    Obywatelka Wielkiej Brytanii zosta\u0142a, ku swojemu zaskoczeniu, zatrzymana na lotnisku w Delhi za posiadanie komunikatora satelitarnego. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce urz\u0105dzenia tego typu naruszaj\u0105 indyjskie przepisy wprowadzone w... 1933 roku. Turystka zosta\u0142a przes\u0142uchana i wypuszczona, jednak czeka j\u0105 jeszcze rozprawa s\u0105dowa.",
        "id": 1851013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/indie-turystka-zatrzymana-za-komunikator-satelitarny-lamal-przepisy-z-1933-roku-st8248929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroniczny gad\u017cet \u0142ama\u0142 przepisy sprzed prawie stu lat. Turystka zatrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:32:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1655215-samochody-odzyskane-przez-polskie-i-wloskie-sluzby-ph8249342/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odzyskano kilkana\u015bcie luksusowych aut. Oskar\u017cony polski cz\u0142onek mi\u0119dzynarodowego gangu\" />\n    O pope\u0142nienie 21 przest\u0119pstw oskar\u017cy\u0142a prokuratura Patryka P., ps. Cygan, cz\u0142onka dw\u00f3ch grup przest\u0119pczych. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 w polsko-w\u0142oskim gangu, kt\u00f3ry m.in. wy\u0142udza\u0142 luksusowe samochody. Polskim i w\u0142oskim s\u0142u\u017cbom uda\u0142o si\u0119 odzyska\u0107 kilkana\u015bcie pojazd\u00f3w. Patryk P. oskar\u017cony jest o to, \u017ce kupowa\u0142 je od zagranicznych wsp\u00f3lnik\u00f3w za pieni\u0105dze pochodz\u0105ce ze sprzeda\u017cy narkotyk\u00f3w.",
        "id": 1851014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/akt-oskarzenia-przeciwko-patrykowi-p-ps-cygan-narkotyki-prane-pieniadze-i-luksusowe-samochody-st8249378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odzyskano kilkana\u015bcie luksusowych aut. Oskar\u017cony polski cz\u0142onek mi\u0119dzynarodowego gangu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:32:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6339539-tankowiec-eagle-s-ph8241383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zlokalizowano i wy\u0142owiono kotwic\u0119 Eagle S. Zbadaj\u0105 j\u0105 \u015bledczy\" />\n    Kotwica tankowca Eagle S, podejrzewanego o uszkodzenie podmorskich kabli na Ba\u0142tyku, zosta\u0142a zlokalizowana na dnie Zatoki Fi\u0144skiej i wyci\u0105gni\u0119ta na powierzchni\u0119 - poda\u0142o we wtorek fi\u0144skie radio Yle. \u015aledczy maj\u0105 przyst\u0105pi\u0107 do jej ogl\u0119dzin tego samego dnia.",
        "id": 1851015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tankowiec-eagle-s-podejrzewany-o-uszkodzenie-kabli-na-dnie-baltyku-wyciagnieto-kotwice-st8249385?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zlokalizowano i wy\u0142owiono kotwic\u0119 Eagle S. Zbadaj\u0105 j\u0105 \u015bledczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5630938-wirus-bakteria-laboratorium-badania-naukowiec-ph8249415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wirus atakuj\u0105cy drogi oddechowe rozprzestrzenia si\u0119 w Chinach. Dotar\u0142 te\u017c do Europy\" />\n    W Portugalii wykryto zaka\u017cenia grypopodobnym wirusem hMPV. S\u0142u\u017cby medyczne podkre\u015blaj\u0105, \u017ce s\u0105 one jednak \"stosunkowo rzadkie\". Jednocze\u015bnie w\u0142adze podkre\u015blaj\u0105, \u017ce kolejki do lekarzy wyd\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119 ze wzgl\u0119du na rosn\u0105c\u0105 liczb\u0119 zachorowa\u0144 na schorzenia dr\u00f3g oddechowych.",
        "id": 1851016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-potwierdzono-pojawienie-sie-w-kraju-wirusa-hmpv-st8249384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirus atakuj\u0105cy drogi oddechowe rozprzestrzenia si\u0119 w Chinach. Dotar\u0142 te\u017c do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:27:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4424570-loteria-usa-ph8249388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podskoki, u\u015bciski, rado\u015b\u0107. Kamera nagra\u0142a moment, w kt\u00f3rym kobieta dowiaduje si\u0119 o wielkiej wygranej\" />\n    Kobieta z Karoliny Po\u0142udniowej w USA wygra\u0142a r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ponad miliona z\u0142otych i sta\u0142a si\u0119 gwiazd\u0105 lokalnych medi\u00f3w. Wszystko za spraw\u0105 nagrania ze sklepu, na kt\u00f3rym wida\u0107 wielk\u0105 rado\u015b\u0107 klientki z wygranej poka\u017anej kwoty.",
        "id": 1851017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/usa-kobieta-wygrala-ponad-milion-w-zdrapce-nagranie-z-kamery-st8249354?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podskoki, u\u015bciski, rado\u015b\u0107. Kamera nagra\u0142a moment, w kt\u00f3rym kobieta dowiaduje si\u0119 o wielkiej wygranej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:26:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4548143-zabojstwo-w-darlowie-zdjecie-ilustracyjne-ph8175454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o zaginionej lekarki przy polnej drodze. Wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok\" />\n    Do \u015bmierci 50-letniej lekarki, kt\u00f3rej cia\u0142o odnaleziono przy polnej drodze w Potoku ko\u0142o Krosna (woj. podkarpackie), nie przyczyni\u0142y si\u0119 inne osoby - wynika ze wst\u0119pnych ustale\u0144 bieg\u0142ych.",
        "id": 1851018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/potok-cialo-zaginionej-lekarki-przy-polnej-drodze-sledczy-o-wynikach-sekcji-zwlok-st8243509?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o zaginionej lekarki przy polnej drodze. Wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:22:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-6541844-rafal-geremek-nowym-wiceprezydentem-gdyni-ph8249406/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafa\u0142 Geremek nowym wiceprezydentem Gdyni\" />\n    Prezydent Gdyni Aleksandra Kosiorek na stanowisko swojego zast\u0119pcy powo\u0142a\u0142a we wtorek Rafa\u0142a Geremka, samorz\u0105dowca i ekonomisty, by\u0142ego zast\u0119pcy dyrektora ds. finansowych w Morskim Instytucie Rybackim w Gdyni, a prywatnie zapalonego pszczelarza i wielkiego mi\u0142o\u015bnika g\u00f3r. Od teraz b\u0119dzie odpowiada\u0142 m.in. za komunikacj\u0119 i strategi\u0119 miasta.",
        "id": 1851019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-rafal-geremek-nowym-wiceprezydentem-miasta-st8249391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Geremek nowym wiceprezydentem Gdyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:16:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7110096-zakazenia-metapneumowirusem-hmpv-ph8249374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co wiadomo o wirusie hMPV i dlaczego nie b\u0119dzie nowym COVID-19\" />\n    Gwa\u0142townie rosn\u0105ca w ostatnich tygodniach liczba zaka\u017ce\u0144 metapneumowirusem (hMPV) w Chinach przywo\u0142a\u0142a wspomnienia sprzed pi\u0119ciu lat. Jednak pomimo pewnych podobie\u0144stw do pocz\u0105tk\u00f3w pandemii COVID-19 sytuacja jest zupe\u0142nie inna i \"znacznie mniej niepokoj\u0105ca\" - twierdz\u0105 media. Co wiadomo o wirusie?",
        "id": 1851020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-wiadomo-o-wirusie-hmpv-dlaczego-nie-bedzie-nowym-covid-19-st8249283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co wiadomo o wirusie hMPV i dlaczego nie b\u0119dzie nowym COVID-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:58:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1741548-nicki-minaj-ph8249199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142a \"wielokrotnie uderzy\u0107\" i \"zadawa\u0107 cierpienie emocjonalne\". Nicki Minaj pozwana przez by\u0142ego mened\u017cera \" />\n    By\u0142y mened\u017cer oskar\u017cy\u0142 Nicki Minaj o napa\u015b\u0107, do kt\u00f3rej mia\u0142o doj\u015b\u0107 w kwietniu zesz\u0142ego roku. Pozew przeciwko raperce wp\u0142yn\u0105\u0142 do s\u0105du w Los Angeles. Wskazano w nim, \u017ce Minaj mia\u0142a mi\u0119dzy innymi m\u0119\u017cczyzn\u0119 pobi\u0107 i celowo zadawa\u0107 mu \"cierpienie emocjonalne\" .",
        "id": 1851021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-nicki-minaj-pozwana-przez-bylego-menedzera-zarzuca-jej-pobicie-st8249061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142a \"wielokrotnie uderzy\u0107\" i \"zadawa\u0107 cierpienie emocjonalne\". Nicki Minaj pozwana przez by\u0142ego mened\u017cera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:51:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2886725-epa11806470-ph8249363/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kilka pi\u00f3r\" w silniku, rejestrator lotu wys\u0142any do USA. Badaj\u0105 katastrof\u0119\" />\n    W jednym z silnik\u00f3w samolotu Jeju Air, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 pod koniec grudnia ubieg\u0142ego roku w Korei Po\u0142udniowej, znaleziono ptasie pi\u00f3ra - poinformowa\u0142a agencja Yonhap. \u015aledczy zako\u0144czyli transkrypcj\u0119 rozm\u00f3w pilot\u00f3w, a rejestrator lotu zosta\u0142 przewieziony do USA w celu dalszych bada\u0144.",
        "id": 1851022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-katastrofa-lotnicza-samolotu-jeju-air-w-silniku-znaleziono-ptasie-piora-st8249015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kilka pi\u00f3r\" w silniku, rejestrator lotu wys\u0142any do USA. Badaj\u0105 katastrof\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:45:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3290388-donald-trump-ph8205651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biden wprowadza zakaz, kt\u00f3rego Trump mo\u017ce nie by\u0107 w stanie odwo\u0142a\u0107 \" />\n    Joe Biden zakaza\u0142 nowych odwiert\u00f3w ropy naftowej i gazu ziemnego na cz\u0119\u015bci Atlantyku oraz Pacyfiku, przede wszystkim wzd\u0142u\u017c wschodniego i zachodniego wybrze\u017ca USA. Donald Trump ju\u017c zapowiedzia\u0142, \u017ce cofnie ten zakaz, co jednak wed\u0142ug medi\u00f3w mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 bardzo trudne.",
        "id": 1851023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/joe-biden-zakazuje-odwiertow-na-atlantyku-i-pacyfiku-trump-zapowiada-cofniecie-go-co-moze-byc-trudne-st8249183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden wprowadza zakaz, kt\u00f3rego Trump mo\u017ce nie by\u0107 w stanie odwo\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:43:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nof8nv-shutterstock_419367193-7185294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cna informacja od ZUS\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych rozpocz\u0105\u0142 przekazywanie do p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek informacji o stanie rozlicze\u0144 na ich kontach za 2024 rok. W tym roku informacj\u0119 otrzyma ponad 3 miliony 300 tysi\u0119cy p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek na sw\u00f3j profil w PUE/eZUS - przekaza\u0142 we wtorek ZUS.",
        "id": 1851024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wazna-informacja-od-zus-st8249308?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna informacja od ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:40:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4489320-bryla-lodu-z-ciezarowki-ranila-dwie-osoby-ph8249220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bry\u0142a lodu spad\u0142a z ci\u0119\u017car\u00f3wki, powa\u017cnie rani\u0105c kobiet\u0119\" />\n    Seria niebezpiecznych zdarze\u0144 w powiecie garwoli\u0144skim (Mazowieckie). We wtorek rano z dachu samochodu ci\u0119\u017carowego oderwa\u0142 si\u0119 kawa\u0142ek lodu, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w przedni\u0105 szyb\u0119 pojazdu jad\u0105cego z naprzeciwka. Pasa\u017cerka zosta\u0142a ranna w g\u0142ow\u0119. Policjanci interweniowali ju\u017c przy podobnych zdarzeniach na trasie S17.",
        "id": 1851025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/garwolin-trasa-s17-bryla-lodu-spadla-z-ciezarowki-st8249206?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bry\u0142a lodu spad\u0142a z ci\u0119\u017car\u00f3wki, powa\u017cnie rani\u0105c kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:26:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4400121-policja-szuka-sprawcy-smiertelnego-potracenia-ph8249284/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przejecha\u0142 le\u017c\u0105cego na drodze, m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje. Szukaj\u0105 kierowcy i \u015bwiadk\u00f3w\" />\n    \u015amiertelne potr\u0105cenie w miejscowo\u015bci B\u0142ach\u00f3w na Opolszczy\u017anie. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 policjant\u00f3w, samoch\u00f3d najecha\u0142 na le\u017c\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Nie \u017cyje 52-latek. Policja apeluje o pomoc w ustaleniu sprawcy",
        "id": 1850536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/blachow-tragiczne-potracenie-na-przejsciu-dla-pieszych-policja-prosi-o-pomoc-st8249185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przejecha\u0142 le\u017c\u0105cego na drodze, m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje. Szukaj\u0105 kierowcy i \u015bwiadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:25:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1741157-rusza-12-edycja-budzetu-obywatelskiego-ph8249200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"120 milion\u00f3w w bud\u017cecie obywatelskim. Ju\u017c mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 projekty\u00a0\" />\n    Rusza 12. edycja\u00a0bud\u017cetu obywatelskiego. Od 7 do 21 stycznia mieszka\u0144cy mog\u0105 rejestrowa\u0107 projekty. W tym roku miasto ma do rozdysponowania 120 milion\u00f3w z\u0142otych. Pomys\u0142odawcy nie musz\u0105 by\u0107 zameldowani w Warszawie ani pe\u0142noletni, by zg\u0142asza\u0107 swoje propozycje.",
        "id": 1850537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-budzet-obywatelski-2025-ruszylo-zglaszanie-projektow-harmonogram-st8248904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "120 milion\u00f3w w bud\u017cecie obywatelskim. Ju\u017c mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 projekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:19:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6226626-schorowana-85-latka-potrzebowala-pomocy-ph8249137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zadzwoni\u0142a na policj\u0119 z nietypow\u0105 pro\u015bb\u0105. Ko\u0144czy\u0142 si\u0119 jej opa\u0142, a nie ma nikogo, kto m\u00f3g\u0142by por\u0105ba\u0107 drewno\" />\n    Dzielnicowi z Micha\u0142owa przyjechali do schorowanej 85-latki. Schorowana kobieta nie by\u0142a w stanie samodzielnie przygotowa\u0107 opa\u0142u. Policjanci por\u0105bali drewno i pomogli rozpali\u0107 w piecu. O jej trudnej sytuacji poinformowali r\u00f3wnie\u017c pracownika socjalnego.",
        "id": 1850538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/michalowo-porabali-drewno-rozpalili-w-piecu-policjanci-pomogli-85-latce-st8249136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadzwoni\u0142a na policj\u0119 z nietypow\u0105 pro\u015bb\u0105. Ko\u0144czy\u0142 si\u0119 jej opa\u0142, a nie ma nikogo, kto m\u00f3g\u0142by por\u0105ba\u0107 drewno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:09:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9294005-wlamanie-do-bankomatu-w-pakosci-ph8249173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysadzili i okradli bankomat, byli zamaskowani. Trwa ob\u0142awa\" />\n    W Pako\u015bci (woj. kujawsko-pomorskie) nieznani sprawcy wysadzili i okradli bankomat. Trwa policyjna ob\u0142awa za z\u0142odziejami. Wiadomo, \u017ce poruszali si\u0119 pojazdem i byli zamaskowani.",
        "id": 1850540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/pakosc-wysadzili-i-okradli-bankomat-byli-zamaskowani-trwa-policyjna-oblawa-st8249195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysadzili i okradli bankomat, byli zamaskowani. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:07:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-395954-jean-marie-le-pen-ph8249249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje\" />\n    Jean-Marie Le Pen, za\u0142o\u017cyciel francuskiej skrajnie prawicowej partii Front Narodowy, zmar\u0142 w wieku 96 lat - poinformowa\u0142a we wtorek agencja AFP.",
        "id": 1850541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jean-marie-le-pen-nie-zyje-zalozyciel-francuskiego-frontu-narodowego-mial-96-lat-st8249231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:07:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1549908-akcja-ratunkowa-topr-ph8249193/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny pocz\u0105tek roku w Tatrach. TOPR pom\u00f3g\u0142 20 turystom\" />\n    Ratownicy TOPR w d\u0142ugi \u015bwi\u0105teczny weekend pomogli 20 turystom, kt\u00f3rzy nie potrafili o w\u0142asnych si\u0142ach zej\u015b\u0107 w trudnych warunkach z g\u00f3r. W niedziel\u0119 r\u00f3wnocze\u015bnie prowadzone by\u0142y dwie akcje ratunkowe. Ratownicy przestrzegaj\u0105, \u017ce w najbli\u017cszych dniach warunki do uprawiania turystyki w Tatrach ulegn\u0105 pogorszeniu.",
        "id": 1850542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-niebezpieczny-poczatek-roku-interwencje-topr-i-trudne-warunki-st8249162?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny pocz\u0105tek roku w Tatrach. TOPR pom\u00f3g\u0142 20 turystom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:58:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6932334-orki-atakuja-lodzie-ph7196497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii\" />\n    Grupa orek zaatakowa\u0142a w rejonie zachodniego wybrze\u017ca Portugalii jacht z dwuosobow\u0105 za\u0142og\u0105 na pok\u0142adzie. Zwierz\u0119ta zniszczy\u0142y ster jednostki. To nie pierwszy atak orek na statki w tym regionie, a naukowcy wci\u0105\u017c nie s\u0105 pewni, co jest powodem takiego zachowania.",
        "id": 1850543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/orki-zaatakowaly-jacht-u-wybrzezy-portugalii-st8249086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:58:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z6pz83-biuro-praca-umowa-shutterstock_1178215549-7765278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pensje prezes\u00f3w w Polsce wyhamowa\u0142y, ale i tak doganiaj\u0105 Zach\u00f3d\" />\n    Zarobki szef\u00f3w du\u017cych firm w Polsce ros\u0142y w ubieg\u0142ym roku wolniej ni\u017c \u015brednie wynagrodzenie w tym sektorze, ale i tak doganiaj\u0105 p\u0142ace koleg\u00f3w na Zachodzie - czytamy we wtorkowej \"Rzeczpospolitej\". Na najwy\u017cszych stanowiskach kadry mened\u017cerskiej rynek staje si\u0119 mi\u0119dzynarodowy - dodano.",
        "id": 1850544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wzrost-wynagrodzen-w-polsce-zarobki-prezesow-zwolnily-ale-i-tak-doganiaja-zachod-st8249017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensje prezes\u00f3w w Polsce wyhamowa\u0142y, ale i tak doganiaj\u0105 Zach\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:47:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4891637-policja-ustala-szczegoly-zdarzenia-zdjecie-ilustracyjne-ph8243279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijana zygzakiem jecha\u0142a po wino, zatrzymali j\u0105 policjanci po s\u0142u\u017cbie\" />\n    Policjanci wracaj\u0105cy po s\u0142u\u017cbie do domu zauwa\u017cyli, \u017ce jad\u0105ca przed nimi toyota porusza si\u0119 zygzakiem. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kieruj\u0105ca autem kobieta jest nietrze\u017awa, a celem jej podro\u017cy by\u0142 supermarket, z kt\u00f3rego wysz\u0142a z butelk\u0105 wina. Na parkingu czekali ju\u017c funkcjonariusze.",
        "id": 1850545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-pijana-zygzakiem-jechala-po-wino-zatrzymali-ja-policjanci-po-sluzbie-st8248942?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana zygzakiem jecha\u0142a po wino, zatrzymali j\u0105 policjanci po s\u0142u\u017cbie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:40:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9556853-kierowca-zostal-zatrzymany-ph8248724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chod\u017a tu, policja!\". Pijany kierowca nie uciek\u0142 daleko. Nagranie z po\u015bcigu\" />\n    Gdy pijany 46-latek zauwa\u017cy\u0142 zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 policjant\u00f3w, pr\u00f3bowa\u0142 ratowa\u0107 si\u0119 piesz\u0105 ucieczk\u0105. Nie odni\u00f3s\u0142 sukcesu \u2013 na filmie z kamery nasobnej jednego z funkcjonariuszy wida\u0107, \u017ce po\u015bcig trwa\u0142 jedynie przez kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w, a na ko\u0144cu policjanci zastali kierowc\u0119 le\u017c\u0105cego na ziemi przy ogrodzeniu posesji, kt\u00f3rego nie uda\u0142o mu si\u0119 przeskoczy\u0107.",
        "id": 1850546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-poscig-za-pijanym-kierowca-nagranie-st8248726?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chod\u017a tu, policja!\". Pijany kierowca nie uciek\u0142 daleko. Nagranie z po\u015bcigu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72338-jacek-wisnicki-z-polski-2050-wiceprezydentem-warszawy-ph8249103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jacek Wi\u015bnicki nowym wiceprezydentem Warszawy \" />\n    Nowym wiceprezydentem Warszawy zosta\u0142 Jacek Wi\u015bnicki. W ratuszu b\u0119dzie zajmowa\u0142 si\u0119 sprawami spo\u0142ecznymi. Zast\u0105pi Adrian\u0119 Porowsk\u0105, kt\u00f3ra obj\u0119\u0142a stanowisko ministry ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego.",
        "id": 1850547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-jacek-wisnicki-nowym-wiceprezydentem-warszawy-czym-sie-zajmie-kim-jest-st8249077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Wi\u015bnicki nowym wiceprezydentem Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:17:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5603325-kierowca-ucieka-z-samochodu-wpadajacego-w-poslizg-ph8248926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto wpad\u0142o w po\u015blizg, kierowca - w panik\u0119. Nagranie\" />\n    W stanie Missouri kierowca w trakcie jazdy wyskoczy\u0142 z samochodu, gdy ten wpad\u0142 w po\u015blizg. Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119, podczas ataku zimy w \u015brodkowych Stanach Zjednoczonych. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142 p\u00f3\u017aniej, \u017ce po raz pierwszy prowadzi\u0142 w zimowych warunkach i spanikowa\u0142.",
        "id": 1850000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/auto-wpadlo-w-poslizg-kierowca-w-panike-nagranie-st8248947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto wpad\u0142o w po\u015blizg, kierowca - w panik\u0119. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:15:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4765092-ktos-ostrzelal-dom-i-samochod-policja-szuka-sprawcy-ph8249100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b ostrzela\u0142 dom i samoch\u00f3d. Policja szuka sprawcy\" />\n    Jeden z dom\u00f3w w P\u0119powie (woj. pomorskie) oraz samoch\u00f3d zosta\u0142y ostrzelane. Na miejscu policja znalaz\u0142a pociski. Sprawca jest poszukiwany.",
        "id": 1850001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pepowo-ktos-ostrzelal-dom-i-samochod-policja-szuka-sprawcy-st8248731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b ostrzela\u0142 dom i samoch\u00f3d. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:13:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-838515-19-letni-kierowca-nie-zatrzymal-sie-do-kontroli-ph8248953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ba\u0142 si\u0119 mandatu za pr\u0119dko\u015b\u0107. Rozbi\u0142 auto i mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia\" />\n    Nawet pi\u0119\u0107 lat pozbawienia wolno\u015bci grozi 19-latkowi, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. Pr\u00f3bowa\u0142 ucieka\u0107. Po przejechaniu 20 kilometr\u00f3w najpierw otar\u0142 si\u0119 o radiow\u00f3z, a chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej straci\u0142 panowanie nad autem i dachowa\u0142 na polu.",
        "id": 1850002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kobierno-poscig-za-19-latkiem-st8248935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142 si\u0119 mandatu za pr\u0119dko\u015b\u0107. Rozbi\u0142 auto i mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:07:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5o9fja-38-latek-notorycznie-kradl-butelki-z-alkoholem-zdj-ilustracyjne-7939919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia na butelkach z alkoholem jak na papierosach? \"Bezpo\u015bredni zwi\u0105zek z siedmioma rodzajami nowotwor\u00f3w\"\" />\n    Naczelny lekarz Stan\u00f3w Zjednoczonych, dr Vivek Murthy chce, by na napojach alkoholowych umieszczane by\u0142y ostrze\u017cenia dotycz\u0105ce zwi\u0105zku spo\u017cywania alkoholu ze wzrostem ryzyka wyst\u0105pienia nowotwor\u00f3w.",
        "id": 1850003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-ostrzezenia-na-napojach-alkoholowych-jak-na-papierosach-naczelny-lekarz-usa-chce-zmian-st8248898?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia na butelkach z alkoholem jak na papierosach? \"Bezpo\u015bredni zwi\u0105zek z siedmioma rodzajami nowotwor\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:02:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8401871-zaatakowany-przedsiebiorca-witold-bachaj-ph8244662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawcy napadu na biznesmena nadal na wolno\u015bci. Jest apel policji\" />\n    Policja opublikowa\u0142a apel i szuka os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0105 pom\u00f3c w ustaleniu sprawc\u00f3w brutalnego napadu na biznesmena w Soninie pod \u0141a\u0144cutem (woj. podkarpackie). M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 napadni\u0119ty we w\u0142asnym domu w nocy, skr\u0119powany i pobity. Napastnicy grozili mu te\u017c \u015bmierci\u0105. To - wed\u0142ug jego relacji - pi\u0119ciu zamaskowanych m\u0119\u017cczyzn. Czworo z nich mia\u0142o m\u00f3wi\u0107 po ukrai\u0144sku.",
        "id": 1850004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sanok-sprawcy-napadu-na-biznesmena-nadal-na-wolnosci-jest-apel-policji-st8248803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawcy napadu na biznesmena nadal na wolno\u015bci. Jest apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:50:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2740715-joe-biden-ph8249082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biden zablokowa\u0142 przej\u0119cie. Jest pozew wielkiego koncernu\" />\n    Japo\u0144ski producent stali Nippon Steel z\u0142o\u017cy\u0142 pozew w s\u0105dzie federalnym w sprawie uchylenia decyzji prezydenta Joe Bidena o zablokowaniu przej\u0119cia US Steel za blisko 15 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Co wi\u0119cej, oba koncerny pozwa\u0142y konkurencyjn\u0105 Cleveland-Cliffs za dzia\u0142ania prowadz\u0105ce do blokady fuzji.",
        "id": 1850005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/joe-biden-prezydent-usa-zablokowal-przejecie-us-steel-jest-pozew-nippon-steel-st8248917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden zablokowa\u0142 przej\u0119cie. Jest pozew wielkiego koncernu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:49:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8881132-36-latek-kierujacy-audi-wyjezdzajac-z-drogi-podporzadkowanej-zderzyl-sie-z-jadaca-krajowka-osobowka-ph8248989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyje\u017cd\u017ca\u0142 z drogi podporz\u0105dkowanej, dwie osoby w szpitalu \" />\n    36- i 19-latek trafili do szpitala po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Wysokie (woj. lubelskie). Dosz\u0142o tam do zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych. Policja apeluje o rozwag\u0119 na drogach.",
        "id": 1850548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/wysokie-wyjezdzal-z-drogi-podporzadkowanej-dwie-osoby-w-szpitalu-st8248987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyje\u017cd\u017ca\u0142 z drogi podporz\u0105dkowanej, dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:45:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9837210-oslo-norwegia-ph8249030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogodowy chaos w Norwegii\" />\n    Mieszka\u0144cy Norwegii mierz\u0105 si\u0119 z bardzo trudnymi zimowymi warunkami. Zapowiadane przez meteorolog\u00f3w za\u0142amanie pogody przynios\u0142o w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r obfite opady \u015bniegu, sztorm oraz wichury. W niekt\u00f3rych miejscach pokrywa \u015bnie\u017cna wynosi kilkadziesi\u0105t centymetr\u00f3w. Wiele dr\u00f3g jest zablokowanych, a loty s\u0105 op\u00f3\u017anione.",
        "id": 1850006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/snieg-wichury-sztorm-pogodowy-chaos-w-norwegii-st8248909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogodowy chaos w Norwegii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3348801-mezczyzna-odpowie-za-usilowanie-zabojstwa-ph8248766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w 34-latka i dwa razy po nim przejecha\u0142. \"Umy\u015blnie i celowo\"\" />\n    Nawet do\u017cywocie grozi 27-latkowi, kt\u00f3ry - jak wynika z policyjnych ustale\u0144 - w D\u0119blinie (woj. lubelskie) celowo wjecha\u0142 autem w 34-latka, po czym dwukrotnie przejecha\u0142 po nim samochodem. Kieruj\u0105cy us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa. Trzy najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie.",
        "id": 1850007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/deblin-wjechal-w-34-latka-i-dwa-razy-przejechal-autem-po-mezczyznie-wedlug-policji-zrobil-to-umyslnie-i-celowo-st8248744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w 34-latka i dwa razy po nim przejecha\u0142. \"Umy\u015blnie i celowo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:38:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9532149-damaszek-syria-ph8213692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cie\u0144 nadziei dla Syrii po decyzji USA\" />\n    W poniedzia\u0142ek Stany Zjednoczone wyda\u0142y sze\u015bciomiesi\u0119czne zwolnienie z sankcji dla transakcji z instytucjami rz\u0105dowymi w Syrii, co ma u\u0142atwi\u0107 przep\u0142yw pomocy humanitarnej. Nie oznacza to jednak ca\u0142kowitego zdj\u0119cia sankcji z syryjskich instytucji pa\u0144stwowych ani grupy Hajat Tahrir asz-Szam (HTS), kt\u00f3ra wraz z koalicyjnymi ugrupowaniami obali\u0142a re\u017cim Baszara al-Asada.",
        "id": 1850008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cien-nadziei-dla-syrii-po-decyzji-usa-zawieszone-sankcje-st8248653?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cie\u0144 nadziei dla Syrii po decyzji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9277577-zaatakowal-nozem-ochroniarza-w-galerii-handlowej-ph8197360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"32-latek zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w no\u017cem, dwie osoby z zarzutami\" />\n    Dwie osoby zosta\u0142y zatrzymane przez policjant\u00f3w po \u015bmierci 32-latka przy ulicy Po\u0142tawskiej w Koszalinie. To 21-letnia Polka i 29-letni obywatel Albanii i Grecji. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zaatakowany przez nich no\u017cem.",
        "id": 1850549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-zabojstwo-przy-ul-poltawskiej-32-latek-zginal-od-ran-zadanych-nozem-dwie-osoby-z-zarzutami-st8247154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32-latek zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w no\u017cem, dwie osoby z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:29:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pa1ldm-na-uniwersytecie-warszawskim-powstanie-wydzial-medyczny-zdjecie-ilustracyjne-6169441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142owo Roku 2024. Oto zwyci\u0119zca plebiscytu Uniwersytetu Warszawskiego\" />\n    \"Koalicja\" zosta\u0142a S\u0142owem Roku 2024 - og\u0142osi\u0142 Uniwersytet Warszawski. Werdykt wyda\u0142a og\u00f3lnopolska kapitu\u0142a j\u0119zykoznawc\u00f3w. - To nie jest nic dziwnego, poniewa\u017c s\u0142owo \"koalicja\" wyst\u0119powa\u0142o w mediach w ostatnim roku znacznie cz\u0119\u015bciej ni\u017c w latach poprzednich - powiedzia\u0142 prof. Marek \u0141azi\u0144ski, og\u0142aszaj\u0105c wyniki plebiscytu. Z kolei wed\u0142ug internaut\u00f3w najwa\u017cniejszym s\u0142owem zesz\u0142ego roku zosta\u0142a \"sztuczna inteligencja\".",
        "id": 1850009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slowo-roku-2024-co-wygralo-wyniki-plebiscytu-uniwersytetu-warszawskiego-st8248760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owo Roku 2024. Oto zwyci\u0119zca plebiscytu Uniwersytetu Warszawskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:18:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b4yl9e-slodkie-gazowane-napoje-7765476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te napoje odpowiadaj\u0105 za miliony nowych przypadk\u00f3w chor\u00f3b. Alarmuj\u0105ce dane\" />\n    Napoje s\u0142odzone odpowiadaj\u0105 za miliony nowych przypadk\u00f3w cukrzycy i chor\u00f3b serca rocznie, alarmuj\u0105 naukowcy z Tufts University. Najbardziej dotkni\u0119ci negatywnymi skutkami ich konsumpcji s\u0105 m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani.",
        "id": 1850010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/napoje-slodzone-odpowiadaja-za-miliony-nowych-przypadkow-chorob-alarmujace-dane-st8248802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te napoje odpowiadaj\u0105 za miliony nowych przypadk\u00f3w chor\u00f3b. Alarmuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:48:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uap1b4-autostrada-7253578/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powinno by\u0107 sprawdzane na bie\u017c\u0105co\", ale \"nie ma automatycznego systemu\". Jak kontrolowa\u0107 kierowc\u00f3w?\" />\n    Nie ma automatycznych system\u00f3w, kt\u00f3re pozwala\u0142yby firmom sprawdza\u0107, na przyk\u0142ad codziennie, czy kierowca ma nadal aktualne prawo jazdy. Wiem, \u017ce przedstawiciele firm transportowych zabiegaj\u0105 o to ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 Dorota Olszewska, prezes zarz\u0105du Partnerstwa dla Bezpiecze\u0144stwa Drogowego.",
        "id": 1849665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dorota-olszewska-nie-ma-automatycznych-systemow-ktore-pozwalalyby-firmom-sprawdzac-czy-kierowca-ma-nadal-aktualne-prawo-jazdy-st8248781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powinno by\u0107 sprawdzane na bie\u017c\u0105co\", ale \"nie ma automatycznego systemu\". Jak kontrolowa\u0107 kierowc\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:47:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-761137-londyn-wielka-brytania-trafalgar-square-shutterstock425561161-ph7983246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy obowi\u0105zek dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Wielkiej Brytanii\" />\n    Obywatele 48 kraj\u00f3w, w tym USA, Kanady i Australii, kt\u00f3rzy udaj\u0105 si\u0119 do Wielkiej Brytanii, od \u015brody musz\u0105 uzyska\u0107 przed przyjazdem do tego kraju Elektroniczn\u0105 Autoryzacj\u0119 Podr\u00f3\u017cy (ETA). Koszt tego dokumentu to 10 funt\u00f3w. Od 2 kwietnia obowi\u0105zek ten dotyczy\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce obywateli Polski.",
        "id": 1849666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/nowy-obowiazek-dla-podrozujacych-do-wielkiej-brytanii-st8248856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy obowi\u0105zek dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Wielkiej Brytanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:34:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4161576-iwona-widomska-i-marta-warchol-we-wstajesz-i-wiesz-ph8248817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dwie \u017cony, to dwie sukienki\". Wyj\u0105tkowa aukcja dziennikarek TVN i TVN24 na WO\u015aP\" />\n    Zawsze chcia\u0142am gra\u0107 z Orkiestr\u0105 - m\u00f3wi Iwona Widomska. Jej przygoda z WO\u015aP zacz\u0119\u0142a si\u0119, gdy mia\u0142a dziesi\u0119\u0107 lat. Teraz, razem ze swoj\u0105 \u017con\u0105, Mart\u0105 Warcho\u0142, wystawi\u0142y na aukcje suknie \u015blubne. We \"Wstajesz i wiesz\" na antenie TVN24 dziennikarki opowiedzia\u0142y o swojej wyj\u0105tkowej ceremonii \u015blubnej.",
        "id": 1849667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/final-wosp-2025-dziennikarki-tvn-i-tvn24-wystawily-na-aukcje-wosp-swoje-suknie-slubne-st8248808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dwie \u017cony, to dwie sukienki\". Wyj\u0105tkowa aukcja dziennikarek TVN i TVN24 na WO\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6316689-nawrocki-ph8248831/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wcze\u015bniej \"nie uwa\u017ca\u0142 nic\". Teraz na to samo pytanie Nawrocki nawet nie zareagowa\u0142\" />\n    Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na prezydenta Karol Nawrocki po trzech tygodniach znowu zosta\u0142 zapytany o to, co s\u0105dzi o post\u0119powaniu by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci, a obecnie pos\u0142a, Marcina Romanowskiego, kt\u00f3ry uciek\u0142 na W\u0119gry. Wtedy \"nie uwa\u017ca\u0142 nic\", a teraz w og\u00f3le nie zareagowa\u0142 na pytanie zadane przez dziennikarza TVN24.",
        "id": 1849668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-nie-odpowiedzial-na-pytanie-o-marcina-romanowskiego-wczesniej-nie-uwazal-nic-st8248869?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wcze\u015bniej \"nie uwa\u017ca\u0142 nic\". Teraz na to samo pytanie Nawrocki nawet nie zareagowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:57:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5408219-shutterstock-2083045069-ph8248767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017co czyta\u0142a o truciznach. Ciastem zabi\u0142a cz\u0142onk\u00f3w rodziny\" />\n    Sze\u015bcioro cz\u0142onk\u00f3w rodziny z brazylijskiego miasta Torres zosta\u0142o otrutych \u015bwi\u0105tecznym ciastem, w kt\u00f3rym wykryto arsen. Trzy z tych os\u00f3b zmar\u0142y. Aresztowano kobiet\u0119, kt\u00f3ra - jak s\u0105dz\u0105 - doda\u0142a trucizn\u0119 do ciasta. \u015aledczy ustalili, \u017ce 42-latka szuka\u0142a w Internecie informacji o dzia\u0142aniu arsenu i innych trucizn. Mia\u0142a wieloletni konflikt z te\u015bciow\u0105, kt\u00f3ra po zatruciu przebywa w szpitalu.",
        "id": 1849431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-kobieta-dodala-do-ciasta-arsen-nie-zyja-trzy-osoby-st8248697?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017co czyta\u0142a o truciznach. Ciastem zabi\u0142a cz\u0142onk\u00f3w rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:53:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3661271-maslo-ph8219926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny mas\u0142a w Polsce. Jest zapewnienie ministra\" />\n    Ceny mas\u0142a spadn\u0105 - zapewni\u0142 we wtorek minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski. Przypomnia\u0142, \u017ce resort rolnictwa sprzeciwia si\u0119 umowie UE - Mercosur oraz zaznaczy\u0142, \u017ce nie dojdzie do dymisji wiceministra rolnictwa Micha\u0142a Ko\u0142odziejczaka.",
        "id": 1849432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-masla-w-polsce-minister-rolnictwa-zapowiada-ich-spadek-st8248815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mas\u0142a w Polsce. Jest zapewnienie ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:45:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-415536-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8246642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car kamienicy. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    We wtorkowy poranek dosz\u0142o do po\u017caru kamienicy w Orzyszu (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Mieszka\u0144cy zg\u0142aszali s\u0142u\u017cbom wybuch gazu, jednak na ten moment s\u0142u\u017cby nie s\u0105 w stanie tego potwierdzi\u0107. Z budynku ewakuowano 18 os\u00f3b.",
        "id": 1849433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/orzysz-pozar-kamienicy-ewakuacja-mieszkancow-st8248835?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kamienicy. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:36:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1414404-waszyngton-dystrykt-kolumbii-pod-sniegiem-ph8248783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan wyj\u0105tkowy po \u015bnie\u017cycach, setki wypadk\u00f3w. Nie \u017cyje siedem os\u00f3b\" />\n    Co najmniej siedem os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku burzy \u015bnie\u017cnej, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a \u015brodkow\u0105 i wschodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Stan\u00f3w Zjednoczonych. Siedem stan\u00f3w og\u0142osi\u0142o stan wyj\u0105tkowy. W wielu miastach odnotowano przerwy w dostawach pr\u0105du.",
        "id": 1849434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-stan-wyjatkowy-po-sniezycach-setki-wypadkow-nie-zyje-siedem-osob-st8248763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan wyj\u0105tkowy po \u015bnie\u017cycach, setki wypadk\u00f3w. Nie \u017cyje siedem os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:32:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4845921-zendaya-na-gali-rozdania-zlotych-globow-2025-ph8248807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Zendaya zar\u0119czy\u0142a si\u0119. Na potwierdzenie zdj\u0119cia z gali Z\u0142otych Glob\u00f3w\" />\n    Nie milkn\u0105 echa niedzielnej gali wr\u0119czenia Z\u0142otych Glob\u00f3w. Cho\u0107 Zendaya nie otrzyma\u0142a statuetki, i tak znalaz\u0142a si\u0119 w centrum zainteresowania. Media pisz\u0105 o zar\u0119czynach 28-letniej aktorki z Tomem Hollandem i \"internetowej histerii\" zwi\u0105zanej ze s\u0142ynn\u0105 par\u0105.",
        "id": 1849435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zendaya-i-tom-holland-zareczeni-internetowa-histeria-po-gali-wreczenia-zlotych-globow-st8248758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Zendaya zar\u0119czy\u0142a si\u0119. Na potwierdzenie zdj\u0119cia z gali Z\u0142otych Glob\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:21:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vnlqgi-zloto-5154258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Okradali kraj na raty. Wpadli ze z\u0142otem w siedzeniach\" />\n    Trzech Chi\u0144czyk\u00f3w zosta\u0142o zatrzymanych z kilkunastoma sztabkami z\u0142ota i ponad 800 tysi\u0105cami dolar\u00f3w w got\u00f3wce we wschodniej cz\u0119\u015bci Demokratycznej Republiki Konga. - Niestety, to co odkryli\u015bmy, to tylko jedna dziesi\u0105ta tego, co ju\u017c wcze\u015bniej wywie\u017ali - powiedzia\u0142 gubernator prowincji Kiwu Po\u0142udniowe, Jean Jacques Purusi.",
        "id": 1849436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zloto-chinczycy-kradli-zloto-w-demokratycznej-republice-konga-zostali-aresztowani-st8248704?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okradali kraj na raty. Wpadli ze z\u0142otem w siedzeniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:29:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5955319-autobus2-ph8248722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dron uderzy\u0142 w miejski autobus. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna, s\u0105 ranni\" />\n    Rosyjski dron uderzy\u0142 w autobus w Chersoniu na po\u0142udniu Ukrainy. Gubernator informuje o ofierze \u015bmiertelnej i dziewi\u0119ciu rannych.",
        "id": 1849221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-cherson-rosyjski-dron-uderzyl-w-autobus-zginal-mezczyzna-dziewiec-osob-rannych-st8248707?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron uderzy\u0142 w miejski autobus. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:12:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1052221-donald-trump-ph8248380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jaki\u017c to by\u0142by wspania\u0142y nar\u00f3d!\". Trump zn\u00f3w pisze o po\u0142\u0105czeniu z s\u0105siadem\" />\n    Donald Trump, komentuj\u0105c decyzj\u0119 Justina Trudeau o ust\u0105pieniu z funkcji szefa partii liberalnej i premiera, stwierdzi\u0142, \u017ce wiele os\u00f3b w Kanadzie chce, by zosta\u0142a ona 51. stanem USA. Doda\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone i Kanada stworzy\u0142yby razem wspania\u0142y kraj, a podatki posz\u0142yby w d\u00f3\u0142, bo znikn\u0119\u0142yby c\u0142a.",
        "id": 1849222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-ustapieniu-justina-trudeau-i-przylaczeniu-kanady-st8248646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jaki\u017c to by\u0142by wspania\u0142y nar\u00f3d!\". Trump zn\u00f3w pisze o po\u0142\u0105czeniu z s\u0105siadem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:10:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5604936-hrabstwo-leicestershire-pod-woda-ph8248716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 200 ostrze\u017ce\u0144 przed powodziami. Parali\u017c komunikacyjny na Wyspach\" />\n    Ponad 200 ostrze\u017ce\u0144 przed powodziami obowi\u0105zuje w Wielkiej Brytanii po zimowej burzy, jaka w poniedzia\u0142ek przesz\u0142a nad Wyspami. Jak poda\u0142y lokalne media, w podtopieniach zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba. W sporej cz\u0119\u015bci kraju zamkni\u0119te by\u0142y szko\u0142y, panowa\u0142 tak\u017ce chaos komunikacyjny.",
        "id": 1849223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wielka-brytania-ponad-200-ostrzezen-przed-powodziami-paraliz-komunikacyjny-st8248695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 200 ostrze\u017ce\u0144 przed powodziami. Parali\u017c komunikacyjny na Wyspach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:59:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9379053-zatrzymany-mezczyzna-ph8248688/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zaatakowa\u0142 pracownika stacji, rani\u0142 go, a nast\u0119pnie zabra\u0142 pieni\u0105dze i uciek\u0142\" \" />\n    Na stacj\u0119 w Markach wtargn\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna z niebezpiecznym przedmiotem. Jak ustali\u0142a policja, zaatakowa\u0142 pracownika stacji, rani\u0142 go, a nast\u0119pnie zabra\u0142 pieni\u0105dze i uciek\u0142. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala. Do sprawy zatrzymano dwie osoby. Us\u0142ysza\u0142y ju\u017c zarzuty i najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dz\u0105 w areszcie.",
        "id": 1849224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/marki-atak-na-pracownika-stacji-benzynowej-i-kradziez-pieniedzy-dwoch-zatrzymanych-st8248685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaatakowa\u0142 pracownika stacji, rani\u0142 go, a nast\u0119pnie zabra\u0142 pieni\u0105dze i uciek\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:39:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7371704-mezczyzna-poszukiwany-przez-policje-ph8248712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyp\u0142aci\u0142 du\u017c\u0105 sum\u0119 got\u00f3wki. Poszukuje go policja\" />\n    Policjanci poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w Galerii Mokot\u00f3w wyp\u0142aci\u0142 du\u017c\u0105 sum\u0119 got\u00f3wki, pochodz\u0105c\u0105 z \"przest\u0119pczych dzia\u0142a\u0144\". Prosz\u0105 o pomoc w odnalezieniu go.",
        "id": 1849007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-wyplacil-duza-sume-gotowki-pochodzaca-z-przestepczych-dzialan-poszukuje-go-policja-st8248701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyp\u0142aci\u0142 du\u017c\u0105 sum\u0119 got\u00f3wki. Poszukuje go policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:36:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2324897-izraelskie-uderzenia-w-strefie-gazy-5-pazdziernika-2024-ph8122185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ONZ oskar\u017ca Izrael o ostrzelanie jej konwoju\" />\n    Armia izraelska ostrzela\u0142a jeden z konwoj\u00f3w z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 \u2013 poinformowa\u0142a agencja ONZ. Zdarzenie pot\u0119piono i uznano za \"niedopuszczalny incydent\".",
        "id": 1849008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-onz-oskarza-armie-izraelska-o-ostrzelanie-jednego-z-jej-konwojow-st8248650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONZ oskar\u017ca Izrael o ostrzelanie jej konwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gj0v68-lek-na-przeziebienie-wycofany-z-obrotu-5057843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zakaz chorowania\" we w\u0142oskim miasteczku. Rozporz\u0105dzenie burmistrza\" />\n    Burmistrz miejscowo\u015bci Belcastro w Kalabrii na po\u0142udniu W\u0142och w wydanym rozporz\u0105dzeniu zabroni\u0142 mieszka\u0144com zachowa\u0144, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 gro\u017ane dla ich zdrowia. Zakaz wyt\u0142umaczy\u0142 brakiem opieki medycznej w miasteczku. Zaleci\u0142 wszystkim, by mo\u017cliwie najwi\u0119cej odpoczywali, nie podr\u00f3\u017cowali i nie uprawiali sportu.",
        "id": 1849009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-burmistrz-zabronil-mieszkancom-ryzykownych-zachowan-dla-ich-zdrowia-st8248692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zakaz chorowania\" we w\u0142oskim miasteczku. Rozporz\u0105dzenie burmistrza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:27:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-241907-autokar-wjechal-do-rowu-trzy-osoby-w-szpitalu-ph8248728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autokar wjecha\u0142 do rowu. Uderzy\u0142 w samoch\u00f3d, kt\u00f3ry ju\u017c tam by\u0142. Trzy osoby w szpitalu\" />\n    Trzy osoby zosta\u0142y przetransportowane do szpitala po wypadku autokaru, kt\u00f3ry w miejscowo\u015bci Krupe (woj. lubelskie) zjecha\u0142 z drogi i wjecha\u0142 do rowu. Pojazdem \u0142\u0105cznie jecha\u0142o 14 os\u00f3b. Na miejscu jest policja.",
        "id": 1849010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/krupe-autokar-wjechal-do-rowu-tam-zderzyl-sie-z-autem-trzy-osoby-w-szpitalu-st8248694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokar wjecha\u0142 do rowu. Uderzy\u0142 w samoch\u00f3d, kt\u00f3ry ju\u017c tam by\u0142. Trzy osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:22:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3997245-11734372-ph8193016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski podaje liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy zabitych w Rosji\" />\n    1048 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. W wyniku operacji si\u0142 ukrai\u0144skich w rosyjskim obwodzie kurskim zgin\u0119\u0142o dotychczas 15 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy walcz\u0105cych po stronie Rosji - poinformowa\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1849011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zelenski-podaje-liczbe-zolnierzy-zabitych-w-rosji-st8248668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski podaje liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy zabitych w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:09:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6641064-test-rakietowy-korei-polnocnej-ph8248664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim Dzong Un o \"systemie uzbrojenia, na kt\u00f3ry nikt nie mo\u017ce zareagowa\u0107\"\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna potwierdzi\u0142a wystrzelenie w poniedzia\u0142ek rakiety balistycznej w kierunku Morza Japo\u0144skiego. Wed\u0142ug ministerstwa obrony Japonii pocisk spad\u0142 do morza. Pierwszy w tym roku test rakietowy zbiega si\u0119 z wizyt\u0105 sekretarz stanu USA Antony'ego Blinkena w Seulu.",
        "id": 1849012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-wystrzelila-rakiete-balistyczna-w-kierunku-morza-japonskiego-st8248665?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un o \"systemie uzbrojenia, na kt\u00f3ry nikt nie mo\u017ce zareagowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:06:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2678350-silny-wiatr-wichura-ph8232030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega. Powieje silny wiatr\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. Na po\u0142udniu kraju poranek mo\u017ce by\u0107 wietrzny, z porywami wiatru si\u0119gaj\u0105cymi 85 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. W jednym wojew\u00f3dztwie nadal obowi\u0105zuje r\u00f3wnie\u017c alert RCB.",
        "id": 1849013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-powieje-silny-wiatr-st8248684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega. Powieje silny wiatr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:06:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2176590-oblodzenie-slisko-lod-szklanka-marznace-opady-ph6222947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW dla 15 wojew\u00f3dztw\" />\n    IMGW ostrzega przed oblodzeniem - w nocy niebezpiecznie b\u0119dzie w wi\u0119kszo\u015bci kraju. Miejscami powieje tak\u017ce silny wiatr. Sprawd\u017a, gdzie zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 1850539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-silny-wiatr-oblodzenie-st8248684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW dla 15 wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:39:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1601276-zerwanie-stosunkow-dyplomatycznych-nastapilo-na-kilka-dni-przed-inauguracja-nicolasa-maduro-ph8248660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zerwane stosunki, wydaleni dyplomaci. Szybka sekwencja zdarze\u0144\" />\n    Wenezuela zerwa\u0142a stosunki dyplomatyczne z Paragwajem. Decyzja ta jest odpowiedzi\u0105 na wyra\u017cenie przez prezydenta Paragwaju Santiago Peny poparcia dla wenezuelskiej opozycji.",
        "id": 1848814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-zrywa-stosunki-dyplomatyczne-z-paragwajem-st8248661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zerwane stosunki, wydaleni dyplomaci. Szybka sekwencja zdarze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:32:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6825166-wiezienie-guantanamo-ph8242142/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Guantanamo zosta\u0142o 15 wi\u0119\u017ani\u00f3w\" />\n    Stany Zjednoczone wys\u0142a\u0142y z zak\u0142adu karnego w Guantanamo do Omanu 11 jeme\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Pentagon. Liczba osadzonych w o\u015brodku spad\u0142a do 15 os\u00f3b.",
        "id": 1848815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-guantanamo-zostalo-15-wiezniow-st8248663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Guantanamo zosta\u0142o 15 wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:09:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6111345-berlin-pap-ph8242364/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie 1,5 miliona podpis\u00f3w pod petycj\u0105 policji\" />\n    Prawie p\u00f3\u0142tora miliona os\u00f3b podpisa\u0142o petycj\u0119 o wprowadzeniu zakazu fajerwerk\u00f3w - poda\u0142a agencja dpa. Zdaniem szefa berli\u0144skiego oddzia\u0142u zwi\u0105zku zawodowego niemieckiej policji Stephana Weha, przy tak du\u017cej liczbie podpis\u00f3w politycy nie mog\u0105 pozosta\u0107 oboj\u0119tni.",
        "id": 1848816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/fajerwerki-zakaz-prawie-1-5-mln-osob-podpisalo-petycje-w-niemczech-st8248659?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 1,5 miliona podpis\u00f3w pod petycj\u0105 policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:44:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6544086-w-krypcie-katedry-wilenskiej-znaleziono-ukryte-insygnia-grobowe-wladcow-litwy-i-polski-ph8248655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niesamowite skarby ukryte w 1939 roku odnalezione\" />\n    W podziemiach katedry wile\u0144skiej odkryto tajn\u0105 skrytk\u0119 z insygniami grobowymi w\u0142adc\u00f3w Litwy i Polski. Metropolita wile\u0144ski arcybiskup Gintaras Gruszas poinformowa\u0142, \u017ce odkryto mi\u0119dzy innymi insygnia kr\u00f3la Polski i wielkiego ksi\u0119cia litewskiego Aleksandra Jagiello\u0144czyka.",
        "id": 1848817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wilno-katedra-wilenska-skarby-ukryte-w-1939-roku-odkrycie-dotyczace-wladcow-litwy-i-polski-st8248658?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niesamowite skarby ukryte w 1939 roku odnalezione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:28:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8779409-grenlandia-wyplaci-odszkodowania-ofiarom-przymusowej-antykoncepcji-ph8197371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump chce kupi\u0107 Grenlandi\u0119. Media: jego syn tam dzisiaj wyl\u0105duje\" />\n    Oczekuje si\u0119, \u017ce Donald Trump Junior odwiedzi Grenlandi\u0119 - poinformowa\u0142y grenlandzkie\u00a0i du\u0144skie media. Wizyta ta \u0142\u0105czona jest mi\u0119dzy innymi z wypowiedziami prezydenta elekta, gdy pod koniec grudnia - wyznaczaj\u0105c na ambasadora w Kopenhadze wsp\u00f3lnika Elona Muska, miliardera Kena Howery'ego - podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"posiadanie i kontrola nad Grenlandi\u0105 jest absolutn\u0105 konieczno\u015bci\u0105\".",
        "id": 1848519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/grenlandia-dania-media-syn-donalda-trumpa-zlozy-wizyte-na-wyspie-ktora-chce-kupic-jego-ojciec-st8248662?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce kupi\u0107 Grenlandi\u0119. Media: jego syn tam dzisiaj wyl\u0105duje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:18:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8503194-silne-trzesienie-ziemi-w-tybecie-ph8248669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Wiele ofiar\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,8 nawiedzi\u0142o Tybet - poinformowa\u0142o chi\u0144skie centrum sejsmologiczne. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00f3w zgin\u0119\u0142o co najmniej 36 os\u00f3b, a wiele innych jest rannych. Wstrz\u0105sy by\u0142y odczuwalne r\u00f3wnie\u017c w s\u0105siednich krajach \u2013 Nepalu i Indiach.",
        "id": 1848520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tybet-silne-trzesienie-ziemi-wielu-zabitych-st8248672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie80887d8bb75c3fb78ed84146c3ce7283-na-poludniu-kraju-spodziewane-sa-roztopy-4830612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 07.01. Nawet 9 stopni na termometrach\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 07.01 zapowiada si\u0119 deszczowo w centrum, na wschodzie i po\u0142udniu kraju. Temperatura b\u0119dzie wysoka jak na stycze\u0144 i osi\u0105gnie od 3 do 9 stopni Celsjusza.",
        "id": 1847772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-07-01-nawet-9-stopni-na-termometrach-st8248622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 07.01. Nawet 9 stopni na termometrach",
        "vote": 0
    }
]