[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:49:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1556453-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy trener Milanu wpad\u0142 w furi\u0119. \"Telewizor rozbity na tysi\u0105c kawa\u0142k\u00f3w\"\" />\n    Mocne wej\u015bcie, i to dos\u0142ownie, w szatni\u0119 AC Milan ma Sergio Conceicao.",
        "id": 1854657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-wloch/2024-2025/sergio-conceicao-rozbil-telewizor-w-przerwie-finalu-superpucharu-wloch-ac-milan-inter_sto20068818/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy trener Milanu wpad\u0142 w furi\u0119. \"Telewizor rozbity na tysi\u0105c kawa\u0142k\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:42:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1796289-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sezon, niechlubna seria trwa. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od \u015awi\u0105tek\" />\n    Amerykanka przegra\u0142a z Polk\u0105 podczas igrzysk w Pary\u017cu. Od tamtej pory czeka na zwyci\u0119stwo.",
        "id": 1853711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-adelaide/2025/danielle-collins-przegrala-z-ons-jabeur-w-1.-rundzie-turnieju-wta-500-w-adelajdzie_sto20068855/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sezon, niechlubna seria trwa. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:07:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5099437-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gonitwa my\u015bli, wizje katastroficzne\". Jak Kraft nie wygra\u0142 Turnieju Czterech Skoczni\" />\n    - Ekstremalnie trudna sytuacja nawet dla takiego mistrza - m\u00f3wi Daniel Krokosz, psycholog polskich skoczk\u00f3w.",
        "id": 1853140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/bischofshofen/2024-2025/73.-turniej-czterech-skoczni-wyniki.-daniel-krokosz-psycholog-polskich-skoczkow-o-ostatniej-probie-stefana-krafta_sto20068826/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gonitwa my\u015bli, wizje katastroficzne\". Jak Kraft nie wygra\u0142 Turnieju Czterech Skoczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:58:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8113390-konkret24-pieniadze-wosp-jak-sa-wydawane-ph8248513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"WO\u015aP i \"kasa dla powodzian\". Jak jest wydawana\" />\n    Sk\u0105d Fundacja WO\u015aP pozyskuje \u015brodki. Jak je rozlicza. Ile z funduszy dla powodzian rozdysponowano.",
        "id": 1851833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/wielka-orkiestra-swiatecznej-pomocy-i-kasa-dla-powodzian-jak-jest-wydawana-st8248944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WO\u015aP i \"kasa dla powodzian\". Jak jest wydawana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:55:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6990003-shutterstock-2549166589-ph8249506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zacznie si\u0119 kolejny zimowy epizod\". Tu spadnie \u015bnieg\" />\n    Co nas czeka w pogodzie do ko\u0144ca tygodnia?",
        "id": 1851834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zacznie-sie-kolejny-zimowy-epizod-tu-spadnie-snieg-st8249488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zacznie si\u0119 kolejny zimowy epizod\". Tu spadnie \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:48:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7233003-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsza rakieta kwalifikacji za burt\u0105. W rankingu by\u0142a lepsza o 691 miejsc\" />\n    Nie zagra w Australian Open.",
        "id": 1851323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/alycia-parks-mirjam-bjorklund-wynik-meczu-i-relacja_sto20068735/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza rakieta kwalifikacji za burt\u0105. W rankingu by\u0142a lepsza o 691 miejsc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:39:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-220675-cwiczenia-w-ramach-jef-ph8249161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzmacniaj\u0105 ochron\u0119 kabli na dnie Ba\u0142tyku. Pomaga sztuczna inteligencja\" />\n    Wykorzystuj\u0105 brytyjski system Nordic Warden.",
        "id": 1850304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-baltyckie-pod-wieksza-ochrona-dzieki-sztucznej-inteligencji-st8249012?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzmacniaj\u0105 ochron\u0119 kabli na dnie Ba\u0142tyku. Pomaga sztuczna inteligencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:00:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5942535-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dreszczowiec dla Polki. Zaimponowa\u0142a\" />\n    Ponad trzy godziny walki w Australii.",
        "id": 1850305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/maja-chwalinska-dominika-salkova-wynik-i-relacja-meczu-1.-rundy-kwalifikacji-australian-open_sto20068722/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dreszczowiec dla Polki. Zaimponowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:19:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2136005-zmarl-14-latek-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-w-rejonie-skrzyzowania-ulic-ordona-i-jana-kazimierza-na-woli-ph8246581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Areszt dla kierowcy podejrzanego o \u015bmiertelne potr\u0105cenie 14-latka\" />\n    Decyzj\u0105 s\u0105du.",
        "id": 1849865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-areszt-dla-kierowcy-podejrzanego-o-smiertelne-potracenie-14-latka-st8248804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt dla kierowcy podejrzanego o \u015bmiertelne potr\u0105cenie 14-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:15:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4088107-w-tragicznym-wypadku-zginal-proboszcz-parafii-chmielek-na-lubelszczyznie-ph8248727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia na drodze. Parafia \u017cegna proboszcza \" />\n    W wypadku zgin\u0105\u0142 proboszcz parafii Chmielek, ksi\u0105dz Marek Tworek.",
        "id": 1849866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/powiat-bilgorajski-chmielek-tragedia-na-drodze-w-wypadku-zginal-ksiadz-proboszcz-st8248706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na drodze. Parafia \u017cegna proboszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4545770-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pajor \"wielkim odkryciem\". Hiszpanie pod wra\u017ceniem \" />\n    \"Je\u015bli utrzyma swoje tempo, to pobije wszystkie osobiste rekordy\".",
        "id": 1849867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-f/2024-2025/ewa-pajor-wielkim-odkryciem-barcelony.-hiszpanskie-media-sa-pod-wrazeniem_sto20068713/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pajor \"wielkim odkryciem\". Hiszpanie pod wra\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:34:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4161576-iwona-widomska-i-marta-warchol-we-wstajesz-i-wiesz-ph8248817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dwie \u017cony, to dwie sukienki\". Wyj\u0105tkowa aukcja dziennikarek TVN i TVN24\" />\n    Dla Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.",
        "id": 1850837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/final-wosp-2025-dziennikarki-tvn-i-tvn24-wystawily-na-aukcje-wosp-swoje-suknie-slubne-st8248808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dwie \u017cony, to dwie sukienki\". Wyj\u0105tkowa aukcja dziennikarek TVN i TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5106056-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naomi Osaka rozsta\u0142a si\u0119 z ojcem swojego dziecka  \" />\n    Przez wiele lat by\u0142 jej partnerem.",
        "id": 1849868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/naomi-osaka-rozstala-sie-z-partnerem.-miedzy-nami-nie-ma-zlej-krwi_sto20068679/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naomi Osaka rozsta\u0142a si\u0119 z ojcem swojego dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:15:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2981404-adam-bodnar-ph8230657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezentacja raportu prze\u0142o\u017cona\" />\n    Przekaza\u0142a we wtorek Prokuratura Krajowa.",
        "id": 1849570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-prezentacja-raportu-przelozona-ma-pokazac-polityczny-wplyw-na-postepowania-w-czasach-pis-st8248884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezentacja raportu prze\u0142o\u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:08:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2533879-marcin-romanowski-ph8229775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia: pojawi\u0142 si\u0119 pomys\u0142 w sprawie Romanowskiego\" />\n    Na Prezydium Sejmu dojdzie do rozmowy o tym.",
        "id": 1849571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-o-sprawie-marcina-romanowskiego-pojawil-sie-pomysl-jak-to-rozwiazac-st8248816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: pojawi\u0142 si\u0119 pomys\u0142 w sprawie Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3174929-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzucona rakieta trafi\u0142a w kibick\u0119. \"Nie chcia\u0142em tego zrobi\u0107\"\" />\n    Wyrzuty sumienia Brytyjczyka.",
        "id": 1849572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-auckland/2025/cameron-norrie-trafil-rakieta-kibicke-atp-auckland_sto20068675/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzucona rakieta trafi\u0142a w kibick\u0119. \"Nie chcia\u0142em tego zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5051236-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek faworyta. To dla niego koniec Rajdu Dakar\" />\n    Nie obroni tytu\u0142u.",
        "id": 1849347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/rajdy-terenowe/dakar/2025/carlos-sainz-wycofal-sie-z-zawodow-po-zakonczeniu-drugiego-etapu_sto20068663/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek faworyta. To dla niego koniec Rajdu Dakar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:11:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1416439-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek na torze. Nie \u017cyje siedmiolatek\" />\n    Uznawany by\u0142 za wielki talent.",
        "id": 1849346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/motorcycle-racing/tragiczny-wypadek-na-torze.-nie-zyje-sid-veijer-siedmiolatek-uznawany-byl-za-wielki-talent_sto20068651/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na torze. Nie \u017cyje siedmiolatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:06:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34207-ludwik-kotecki-ph8248715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142onek RPP o maksymalnym poziomie inflacji w Polsce\" />\n    Ludwik Kotecki w \"Rozmowie Piaseckiego\".",
        "id": 1849139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/czlonek-rpp-o-maksymalnym-poziomie-inflacji-w-polsce-st8248705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek RPP o maksymalnym poziomie inflacji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3573762-robert-lewandowski-to-aktualny-kapitan-reprezentacji-polski/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"FC Barcelona dwa kroki od trofeum\" />\n    Przed ni\u0105 walka w Superpucharze.",
        "id": 1849573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/athletic-bilbao-fc-barcelona-o-ktorej-dzisiaj-mecz-superpuchar-hiszpanii_sto20068621/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona dwa kroki od trofeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:53:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1892869-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaci\u0119ty mecz Magdy Linette. Wyszarpa\u0142a awans\" />\n    W Hobart.",
        "id": 1849348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-hobart/2025/magda-linette-warwara-graczowa-wynik-i-relacja-meczu-1.-rundy-turnieju-wta-w-hobart_sto20068653/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ty mecz Magdy Linette. Wyszarpa\u0142a awans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3573762-robert-lewandowski-to-aktualny-kapitan-reprezentacji-polski/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"FC Barcelona dwa kroki od trofeum\" />\n    Przed ni\u0105 walka w Superpucharze.",
        "id": 1848917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/athetic-bilbao-fc-barcelona-o-ktorej-dzisiaj-mecz-superpuchar-hiszpanii_sto20068621/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona dwa kroki od trofeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:06:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8577729-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tylko jeden pow\u00f3d do rado\u015bci\" />\n    73. edycja TCS potwierdzi\u0142a, w jakim stanie znajduj\u0105 si\u0119 obecnie polskie skoki narciarskie.",
        "id": 1848916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/bischofshofen/2024-2025/skoki-narciarskie.-turniej-czterech-skoczni-podsumowanie-wystepu-polakow_sto20068609/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko jeden pow\u00f3d do rado\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:52:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1275853-usa-zmagaja-sie-ze-sniezycami-ph8248666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jcze opady \u015bniegu, wyb\u00f3r Trumpa zatwierdzony, Trudeau ust\u0119puje\" />\n    Podsumowujemy.",
        "id": 1848668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zabojcze-opady-sniegu-wybor-trumpa-zatwierdzony-trudeau-ustepuje-st8248667?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jcze opady \u015bniegu, wyb\u00f3r Trumpa zatwierdzony, Trudeau ust\u0119puje",
        "vote": 0
    }
]