[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:20:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQdlBCRGJtTVh3ZWZPS08yOFlKcEVUa3lnWEV6aWVEQVhMNUpxVUYxLWxYWnhHZ2JYQlIyNi1PWnRFcFVlQWVZWmVBNE0tT3FCajZOb3hrWGN3RnFhOVBWV3JYTTE0ZTdvNnVVdXZQaFE1TnFRMVdvRlQwcy11ZVd1TEtGcHp4RjMwQW5yMlc4d2hrVkNxQi1iR1ZNSGhkV1cyLXJ3VFM2TmZtN1VjS0k0LXNNUHdybW02X3U0cm5KRmI4WjQ1Zkxr?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje gwiazda \"Seksmisji\". Aktorka zmaga\u0142a si\u0119 z powa\u017cn\u0105 chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPUm84QkVhMFR2OGRwRXg0OWY4c1A0UmJXTXRXa1JCdmg1SXZpczRaVmFyNWhsanI2MkRKTlMweDExRzlVXzFuV3p4UXVyamFLVDhsbE9pd2ZoQmhuUDg3NEJCQTV2QXQ1RWNWd0lyS1ZhcTNlVDhhVDFhbHhXU2JhR2lKSkE3YlltVDNuRmxUSUtZMkppNFN5OG5CMUN2Wmpj?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Miros\u0142awa Marcheluk, wybitna aktorka i wyk\u0142adowczyni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUmFHRWJIRGozRmg5dTBKSzZJSDNvRFZiZC1Uelo2aWdWTGR",
        "id": 1855818,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQdlBCRGJtTVh3ZWZPS08yOFlKcEVUa3lnWEV6aWVEQVhMNUpxVUYxLWxYWnhHZ2JYQlIyNi1PWnRFcFVlQWVZWmVBNE0tT3FCajZOb3hrWGN3RnFhOVBWV3JYTTE0ZTdvNnVVdXZQaFE1TnFRMVdvRlQwcy11ZVd1TEtGcHp4RjMwQW5yMlc4d2hrVkNxQi1iR1ZNSGhkV1cyLXJ3VFM2TmZtN1VjS0k0LXNNUHdybW02X3U0cm5KRmI4WjQ1Zkxr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje gwiazda \"Seksmisji\". Aktorka zmaga\u0142a si\u0119 z powa\u017cn\u0105 chorob\u0105 - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:49:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMUxUTUdjdU1yZ2d6MWdNT2dVMlFSd1k3UDA1NlE3UmlaRFBONy1PTkgzcVJ0Ukd6UlJ3S1gwMzltck1ITnBsSXNoRkdicmo3dUEtZllVaWtYSG5YTVNQWWpIZmJMOUtacFdqWmlHN2pSZ1F0dUdfWWYyX0x2THczZHg1X0YyZjY5TEZ3SnR3UHlQU3NubkZrXy1sUG5xVE14a21F?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje 85-letnia polska aktorka. Odesz\u0142a po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPUm84QkVhMFR2OGRwRXg0OWY4c1A0UmJXTXRXa1JCdmg1SXZpczRaVmFyNWhsanI2MkRKTlMweDExRzlVXzFuV3p4UXVyamFLVDhsbE9pd2ZoQmhuUDg3NEJCQTV2QXQ1RWNWd0lyS1ZhcTNlVDhhVDFhbHhXU2JhR2lKSkE3YlltVDNuRmxUSUtZMkppNFN5OG5CMUN2Wmpj?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Miros\u0142awa Marcheluk, wybitna aktorka i wyk\u0142adowczyni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNT0ItSmVZOUd3TWJlbGxvaGNZTnZPbHlXR0hkeWFGeGZvYTlqU28wVW03aUNHcWJERXdfUjl0ZWM2Mm9wSDRaV2h3X0xKUm",
        "id": 1855072,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMUxUTUdjdU1yZ2d6MWdNT2dVMlFSd1k3UDA1NlE3UmlaRFBONy1PTkgzcVJ0Ukd6UlJ3S1gwMzltck1ITnBsSXNoRkdicmo3dUEtZllVaWtYSG5YTVNQWWpIZmJMOUtacFdqWmlHN2pSZ1F0dUdfWWYyX0x2THczZHg1X0YyZjY5TEZ3SnR3UHlQU3NubkZrXy1sUG5xVE14a21F?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 85-letnia polska aktorka. Odesz\u0142a po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105 - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOZERJQWc1NUw4UWlvRmRNZXhseC03eXIwc1FmUVVQX295dml5Zy1XbU9RRmNLVWtOeVVFU3B1Y3Jzc1hUVWxRM1F1Xy1ONTU0N3htWFNXa2ZuOWJBV3NHMHBEeXJPbkw5WWRZUG45cmNQM1BEeGFqNkNaTkg5d0pxa1FXQjlKUW5YZkFpeEs2YV9aMU0xREE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje aktorka \"Seksmisji\". Miros\u0142awa Marcheluk mia\u0142a 85 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPUm84QkVhMFR2OGRwRXg0OWY4c1A0UmJXTXRXa1JCdmg1SXZpczRaVmFyNWhsanI2MkRKTlMweDExRzlVXzFuV3p4UXVyamFLVDhsbE9pd2ZoQmhuUDg3NEJCQTV2QXQ1RWNWd0lyS1ZhcTNlVDhhVDFhbHhXU2JhR2lKSkE3YlltVDNuRmxUSUtZMkppNFN5OG5CMUN2Wmpj?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Miros\u0142awa Marcheluk, wybitna aktorka i wyk\u0142adowczyni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNT0ItSmVZOUd3TWJlbGxvaGNZTnZPbHlXR0hkeWFGeGZvYTlqU28wVW03aUNHcWJERXdfUjl0ZWM2Mm9wSDRaV2h3X0xKUmUwTjF3ZWVUbnZnT2I4NDhOYXR",
        "id": 1855513,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOZERJQWc1NUw4UWlvRmRNZXhseC03eXIwc1FmUVVQX295dml5Zy1XbU9RRmNLVWtOeVVFU3B1Y3Jzc1hUVWxRM1F1Xy1ONTU0N3htWFNXa2ZuOWJBV3NHMHBEeXJPbkw5WWRZUG45cmNQM1BEeGFqNkNaTkg5d0pxa1FXQjlKUW5YZkFpeEs2YV9aMU0xREE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje aktorka \"Seksmisji\". Miros\u0142awa Marcheluk mia\u0142a 85 lat - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:27:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZk8wOHdXME9Fa0EzbFBCUWhyUEVhU2RNX3Rvdlg3aHd3S2Fjb3Vobllzd2VZMDRfbVVJMUJ5MUxhR3Z4YlQ0M0J0ZTJ2eU94c0Z6UlUzdENoWVBPeFM5RVRabUJTTFplTGNzVnA4dDJyUHVTZnVHeUhxS0FDcURVYnUwWGk0S2RDQndCQUg4R2RvZ2JDcnZDN05FbGN3RDRza09mcnZPcE1jMTVRcWpYSG1faHBpeDRsX0JKOWZNUkJkdE1GSm1mbDhjU2dQbHBy?oc=5\" target=\"_blank\">Administracja Bidena szykuje pakiet dla Ukrainy. Mowa o \"znacznym\" wsparciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pFMXZQNERCRndMR0lpVzNjWkx5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1855512,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZk8wOHdXME9Fa0EzbFBCUWhyUEVhU2RNX3Rvdlg3aHd3S2Fjb3Vobllzd2VZMDRfbVVJMUJ5MUxhR3Z4YlQ0M0J0ZTJ2eU94c0Z6UlUzdENoWVBPeFM5RVRabUJTTFplTGNzVnA4dDJyUHVTZnVHeUhxS0FDcURVYnUwWGk0S2RDQndCQUg4R2RvZ2JDcnZDN05FbGN3RDRza09mcnZPcE1jMTVRcWpYSG1faHBpeDRsX0JKOWZNUkJkdE1GSm1mbDhjU2dQbHBy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Bidena szykuje pakiet dla Ukrainy. Mowa o \"znacznym\" wsparciu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYTdsUkJkUVl6UUJYcDZxQ3pqX2JoWEFEdm1FQ1hQTnRIVGV6MFFuSHN1TjdSWFhBODYtWXlvSTAyTmU3Q1JDM1RBZ1JLaV9jSkttVF9teUtFUG00LWQ0X2M5STFVb3hpTlZLTGVFak9zSkptQm5sMzZSNk84QVlxSTFvbU8yTlVqb1FPSE1nZUJYQ1pDS3FEZkQyNTRWMjhyMi1QdDZlN2w?oc=5\" target=\"_blank\">Wysz\u0142a tylko do sklepu. Po 24-latce \u015blad si\u0119 urwa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdUxiMUtjUFdFRDZPRlp2WUdxMXl5cnVCeFM4SzE5TW02N0tVR1hmdDVJcTl6amRoWjlaU2gtWjBERlZENlZsY3R6emJqeTBONDRET2htSjFfOHhtWWZCTHZaU2RMWGpNc1Q3SVhqNUgyMzIySGFLMThNR29vYTcxazhNYVVLWUZ6cDVINjVtcHVxUXE0aFl4SFU1NzJ1M1pORlZuTHJQVnNqT1l1YlE?oc=5\" target=\"_blank\">Co si\u0119 sta\u0142o z Karolin\u0105? Matka dw\u00f3jki ma\u0142ych ch\u0142opc\u00f3w nagle znikn\u0119\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNmhuVm1vdVVmdTBDenc5NmR1QTlvaFBpdTBaRjd3X29yN19PLW5PREh0VUR4TGs4MnQt",
        "id": 1855816,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYTdsUkJkUVl6UUJYcDZxQ3pqX2JoWEFEdm1FQ1hQTnRIVGV6MFFuSHN1TjdSWFhBODYtWXlvSTAyTmU3Q1JDM1RBZ1JLaV9jSkttVF9teUtFUG00LWQ0X2M5STFVb3hpTlZLTGVFak9zSkptQm5sMzZSNk84QVlxSTFvbU8yTlVqb1FPSE1nZUJYQ1pDS3FEZkQyNTRWMjhyMi1QdDZlN2w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysz\u0142a tylko do sklepu. Po 24-latce \u015blad si\u0119 urwa\u0142 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNaVJMb0pQbkRnTGo5cTdMQm9EejBTaGcwX09rMkZGU0FlN2d1aFo0cHJLNHZ0SVNoN3lDZWNQSTc4dk85dmRJeHg5TWM5bm9BYW5OYklqZFVUWEthanRFeGRWaWVUSFJmTVluMmdncjNjWkdqdEIzMG1PRE5GMGdjX29PdnRoVmJFeDR6ajVubTB1NlZybE5MQmFvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko Rak\u00f3w. Rondicia chc\u0105 te\u017c W\u0119grzy, a Widzew mocno si\u0119 targuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WidzewToMy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZEJXY2hpRWs5ZUtQaHAtWG9nZDZYdUNmalhrY0dEaWxnTi1qYmtoWHlTNzZGVlAwT2ZEelh4Qnl5cTZzV3g0OHZ2SVNCUXRXVnNzbXRhQ0xvZ3gtT2ZJV1lnVUZabnRTTHlmemxIMm9hS21iaVhXeEswYS1QVzNWNEhBM1l1X2FZN2hlYUVJQ09XaF9rdG5yVV9tYjM?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura w Widzewie. Rondi\u0107 chce odej\u015b\u0107, \u0142odzianie podbijaj\u0105 stawk\u0119?! [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Goal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWkcxSGswbzdPZXUxcUtiWjZ4UUtRTy1VYlN0d1NhYW92dmF5RVZ3eGxfdnFYbHdfMWN4a0M2NHhaRG4zaVhZeH",
        "id": 1855078,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNaVJMb0pQbkRnTGo5cTdMQm9EejBTaGcwX09rMkZGU0FlN2d1aFo0cHJLNHZ0SVNoN3lDZWNQSTc4dk85dmRJeHg5TWM5bm9BYW5OYklqZFVUWEthanRFeGRWaWVUSFJmTVluMmdncjNjWkdqdEIzMG1PRE5GMGdjX29PdnRoVmJFeDR6ajVubTB1NlZybE5MQmFvZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Rak\u00f3w. Rondicia chc\u0105 te\u017c W\u0119grzy, a Widzew mocno si\u0119 targuje - WidzewToMy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:14:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUzNuak10T21tbzJsajhoRWZhZFBtU1JSZkY0NnhxWDBfM2M1ZUhpczUxVTVPcGpWWnlsRjdjZkhiUnQyTGlkc1JhS2laVlVMbGZETEtzcDQ2S0lEdTY5QmhWNzJLU2l5NTFuaHJmLUlJYlBvVm5OVUVoSlU1dldNVU43Q3FvalBMdVg4X0tnbTk4SERjRnZhWFMzeGpkU01iM2hObzNTSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump o polityce Rosji. \"Rozumiem ich uczucia na ten temat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTUpoNnVON21QM2dVdktCdk9ObnlhQTYxcFBqY3dZcjJhM2FVVzdNT0ZndVFpNXpLbUtxWXpoNl80OS02bG5EaDUxbTlNeXhvN2dxaXdJYTlSTHZibnU0b1ZvSUcyUnRZTHFQd3NpVEFzV1REb2NTckpHbXVRdzB6WkgzQmFycHRDbV9sanJ1MFlzNGR4bHdBazBPdFdHd0VERWRpUA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zg\u0142upieli\u015bcie?\". Przedstawiciel NATO ostro do instytucji finansowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQV2EtTlI2amdDa0poSWF0S3dKcUNLZGZDMzhmMmxvandLWmluUEw",
        "id": 1854591,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUzNuak10T21tbzJsajhoRWZhZFBtU1JSZkY0NnhxWDBfM2M1ZUhpczUxVTVPcGpWWnlsRjdjZkhiUnQyTGlkc1JhS2laVlVMbGZETEtzcDQ2S0lEdTY5QmhWNzJLU2l5NTFuaHJmLUlJYlBvVm5OVUVoSlU1dldNVU43Q3FvalBMdVg4X0tnbTk4SERjRnZhWFMzeGpkU01iM2hObzNTSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o polityce Rosji. \"Rozumiem ich uczucia na ten temat\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSjhIWE5wLW5zYTAyUEVIazlBaS1UNlZ1M1FfSndrR2tHSnZZYjFXemx3b1BhYW1HeXZPN1FWUFRaUTZYMnJaOEZBVHY0Skh5YzB6MFVEXzc1dFV2ZXdSTzRXT18xWGVUQlhMbVNPWU9FaDlpNmZkVDFrdnIweVIzY3pudHh4dlowUS1LN3R0VWZBR2QwUDVDd19FV2FvYmJ0MkVlVGZSZVBZTE5BQ2pYMWZTa9IBsgFBVV95cUxPYUVVWndQb2JVZS1sTTJjNFZCcGlaZ1ozdHpRbW1sTG9IeVlmejBOZUFYeW1ZUjVNa2FTaHIxMDhSRlJDdlp1OExHOFpQRnQzcEdXbDRpVk12b1h1S1RPYlVjNndoUmJpLVNYbnVxRUhwUHB6d01jOEVXQTFCdTZmNm5VNU5IS3hSNGZGYTNwYVZsNWhaSDMxby0wQ29lc0JlaGtWQmlwTTEzZUhIZ0NRaDNR?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Pierwszy zimowy transfer Lecha Pozna\u0144 sta\u0142 si\u0119 faktem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWUQ5LVFVVEpxRGpMRGhGVXVpNmJhc3lQUTlBbHJPbzA5ZmUzLWd5S0JhbWtXbDZMY18tVnIwM3lBQUNKMXgwWmpGMzVlNVNJTngtTEd4emE0bUFCckpUQmVocS1BczBGZVZZVkFkLTVqODYyb0g0U1NCNnZablB0QUdlTURzTzFsbi1tTktRamNZMGdlR1pFRVhDZjNtbzY4NGlyQnVWdERaUUZuWjFubUIyT2E?oc=5\" target",
        "id": 1855076,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSjhIWE5wLW5zYTAyUEVIazlBaS1UNlZ1M1FfSndrR2tHSnZZYjFXemx3b1BhYW1HeXZPN1FWUFRaUTZYMnJaOEZBVHY0Skh5YzB6MFVEXzc1dFV2ZXdSTzRXT18xWGVUQlhMbVNPWU9FaDlpNmZkVDFrdnIweVIzY3pudHh4dlowUS1LN3R0VWZBR2QwUDVDd19FV2FvYmJ0MkVlVGZSZVBZTE5BQ2pYMWZTa9IBsgFBVV95cUxPYUVVWndQb2JVZS1sTTJjNFZCcGlaZ1ozdHpRbW1sTG9IeVlmejBOZUFYeW1ZUjVNa2FTaHIxMDhSRlJDdlp1OExHOFpQRnQzcEdXbDRpVk12b1h1S1RPYlVjNndoUmJpLVNYbnVxRUhwUHB6d01jOEVXQTFCdTZmNm5VNU5IS3hSNGZGYTNwYVZsNWhaSDMxby0wQ29lc0JlaGtWQmlwTTEzZUhIZ0NRaDNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie: Pierwszy zimowy transfer Lecha Pozna\u0144 sta\u0142 si\u0119 faktem - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:55:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQaDZRbXFpdHJhTDBmUGs3VV8tTndtSUtOQWI0a2laVFo5NmRTQXp3ZTBSZUN5NVNIeFRnN2dUQTV6WXo0OWJydkRWNXJ4N0UyeDZZdkM5UFdaTW53b2txUGlvNmxhM3g1SkdzSEdDWUNaY2pocXNqMXB3bUZzUzl6bzZYdC1BYmtzNzJtMl8tUTlSNWU0OWNHNlFJVmI5SWNiVnlNbVNqb01yZm1PSzlObGs3RUtHb0cxdEtmdmhR0gG8AUFVX3lxTE9BaEFIeFZmTmN1UmhpT1lldjdYM1FTNW5UUmFqakpyZUpDb0pXUDJXOWNDM0NrVFNCazNjS2c1Qzkzc1l5SU5hdk1VRzFpRFVOZm96aTRXWHJtZWVyZ2h0eGRkdGhseFYtWWpvWk1PT1RmcnhRR3R1TDVBNkhGalRWTXVGRHpfZVl5V2JrM3FSWlJ3LXhpQ2JUSm1vQnBkVnZwdzZIN1F2cTNTcVlwWFJ6cHhHZVN2N3JXdGJa?oc=5\" target=\"_blank\">8-letnia dziewczynka potr\u0105cona przed szko\u0142\u0105. \u015amig\u0142owiec LPR w akcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pjcEpTRkRSR0dkNTBXNU4wak9TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1855508,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQaDZRbXFpdHJhTDBmUGs3VV8tTndtSUtOQWI0a2laVFo5NmRTQXp3ZTBSZUN5NVNIeFRnN2dUQTV6WXo0OWJydkRWNXJ4N0UyeDZZdkM5UFdaTW53b2txUGlvNmxhM3g1SkdzSEdDWUNaY2pocXNqMXB3bUZzUzl6bzZYdC1BYmtzNzJtMl8tUTlSNWU0OWNHNlFJVmI5SWNiVnlNbVNqb01yZm1PSzlObGs3RUtHb0cxdEtmdmhR0gG8AUFVX3lxTE9BaEFIeFZmTmN1UmhpT1lldjdYM1FTNW5UUmFqakpyZUpDb0pXUDJXOWNDM0NrVFNCazNjS2c1Qzkzc1l5SU5hdk1VRzFpRFVOZm96aTRXWHJtZWVyZ2h0eGRkdGhseFYtWWpvWk1PT1RmcnhRR3R1TDVBNkhGalRWTXVGRHpfZVl5V2JrM3FSWlJ3LXhpQ2JUSm1vQnBkVnZwdzZIN1F2cTNTcVlwWFJ6cHhHZVN2N3JXdGJa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "8-letnia dziewczynka potr\u0105cona przed szko\u0142\u0105. \u015amig\u0142owiec LPR w akcji - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:55:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQaDZRbXFpdHJhTDBmUGs3VV8tTndtSUtOQWI0a2laVFo5NmRTQXp3ZTBSZUN5NVNIeFRnN2dUQTV6WXo0OWJydkRWNXJ4N0UyeDZZdkM5UFdaTW53b2txUGlvNmxhM3g1SkdzSEdDWUNaY2pocXNqMXB3bUZzUzl6bzZYdC1BYmtzNzJtMl8tUTlSNWU0OWNHNlFJVmI5SWNiVnlNbVNqb01yZm1PSzlObGs3RUtHb0cxdEtmdmhR?oc=5\" target=\"_blank\">Mazowieckie. 8-letnia dziewczynka potr\u0105cona przed szko\u0142\u0105. \u015amig\u0142owiec LPR w akcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pjcEpTRkRSR0dkNTBXNU4wak9TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1854588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQaDZRbXFpdHJhTDBmUGs3VV8tTndtSUtOQWI0a2laVFo5NmRTQXp3ZTBSZUN5NVNIeFRnN2dUQTV6WXo0OWJydkRWNXJ4N0UyeDZZdkM5UFdaTW53b2txUGlvNmxhM3g1SkdzSEdDWUNaY2pocXNqMXB3bUZzUzl6bzZYdC1BYmtzNzJtMl8tUTlSNWU0OWNHNlFJVmI5SWNiVnlNbVNqb01yZm1PSzlObGs3RUtHb0cxdEtmdmhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazowieckie. 8-letnia dziewczynka potr\u0105cona przed szko\u0142\u0105. \u015amig\u0142owiec LPR w akcji - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:54:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxObUFxdFp6b1czTktHMU9MbWQ4Z3ZNVWZqMXdpdWtVNU9GVUVLeE5DaXJjM2t0b3RnSUZWRnAtekpFS2poMUt2bkU5V1JlZmF4SGowcDZiWjl2eGRKcmxVYjBQTUk1dmdKTE9VVzJUeWc5dDNTUVdkWThnNy1MSHRrZXpqZ1FfSUZnZzNvWmQwQ2I2ck8tREppNWV3YWRXX01vTWYzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump postawi\u0142 \u017c\u0105dania NATO. Polska najbli\u017cej ich realizacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZ25JcGxZRVM5OTlWRlN6bThDX0p1NWJfbm1OSWJ1ZGQ1SG1heFNPVnRZc1MydWJBMnRkR0RsbWNHTzA3NlNBZlhnTWp4Y3VMN1JpclV4T1RkQXpPMURLd1oyUEFZTHZ2aDRkem1HaGg3ZkRYanYwamxxdENlODdSYXQ0VmotdjJDRS1jYnNDN0h1WUJKLUFmQ2Q4bFJKc1hPSWg4bkR3b01faEotSEhIT3NmQnFic1RkNE56VXE2c1d6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Propozycja Trumpa dla NATO. \"Ich wszystkich na to sta\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTUpoNnVON21QM2dVdktCdk9ObnlhQTYxcFBqY3dZcjJhM2FVVzdNT0Znd",
        "id": 1855066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxObUFxdFp6b1czTktHMU9MbWQ4Z3ZNVWZqMXdpdWtVNU9GVUVLeE5DaXJjM2t0b3RnSUZWRnAtekpFS2poMUt2bkU5V1JlZmF4SGowcDZiWjl2eGRKcmxVYjBQTUk1dmdKTE9VVzJUeWc5dDNTUVdkWThnNy1MSHRrZXpqZ1FfSUZnZzNvWmQwQ2I2ck8tREppNWV3YWRXX01vTWYzdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump postawi\u0142 \u017c\u0105dania NATO. Polska najbli\u017cej ich realizacji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:40:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNVmtyRkRRZ3VGTWFWWEJZS3lPWmJKaUhuQk04Q0VLV1hWWUo1NllhdV9UNkxaZ3BUbEVBWnpmWHM2TGZ1T21DZHRfUFpzR2VrZTlWX19ha3JFUV9RSEZTaXltZlIwM1QzcHp2WGFVWFNuSWtPVEZRRzVwckZ4akc1MVdHMHg4QThOMndpVmUxcnlLbXRrRmNlR3kwT3NZVjNuQm1aWjNUaVI1eEJWc0p2eTZibzljMThIYVpWRVBLNk1KR3R2?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina na po\u0142udniu Niemiec. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby. Trwa ob\u0142awa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZE1sMTJXRmpnanFxYWZiMHNRZ2ZZdE5LMTNwVC1mNVhTSHJvelFPak5ycUVmMHhQSkdJY3l4WHV6aUhxY0FIWmc1ZmZYSlZoMmQ3a3hud2Yzak02cWlEazZwZ0xwSFV5RktvTHBqanI1bjdRRlVMSWp3eURHUllpTmZJNGQ5Z2MyOThfNzQxVVE3Sy1VNDlxLUpTdGlEYjRUdzZHbkVJYWtiZTZRNE1HMFR0dVU?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wiecz\u00f3r w Niemczech. Napastnik zabi\u0142 dwie osoby, trwa ob\u0142awa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNY0NvYjktUH",
        "id": 1854585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNVmtyRkRRZ3VGTWFWWEJZS3lPWmJKaUhuQk04Q0VLV1hWWUo1NllhdV9UNkxaZ3BUbEVBWnpmWHM2TGZ1T21DZHRfUFpzR2VrZTlWX19ha3JFUV9RSEZTaXltZlIwM1QzcHp2WGFVWFNuSWtPVEZRRzVwckZ4akc1MVdHMHg4QThOMndpVmUxcnlLbXRrRmNlR3kwT3NZVjNuQm1aWjNUaVI1eEJWc0p2eTZibzljMThIYVpWRVBLNk1KR3R2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina na po\u0142udniu Niemiec. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby. Trwa ob\u0142awa - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNaVlnRWs0VldybWhRSmJhcXAyXzVoRGhBMkp5NFB1VTdJZGZiQUVHeEJZNFdmUlZkdjhmMWJXaWM4eXhqQTBPWl9leXhNdDFEZEYxZ2NzUVg1ZmhmNjZnYkV5WlpZSm9XZnIzZ1QwS3ZTSzRzMHpMQUNFZEY2eG95U2ZUQW5QOGMzSWRLTDM3R1BMZjlLbi1Wb1BRVHRJSFRqWXNnNXd0ektQZlFGanfSAawBQVVfeXFMTWc1V2IxTUlPZk1CQzRxLTlpTlRpQzdqenE0MmhFdGEya19yQS1vN2xNaUdfUnQwYU1aU1JieE5xTDhyY2hNTFhQdlg4aUxqMmw0SlJBeUtlX0RlWGtlQ0drdEwydlRMenphbXNwdXlKVHBTekNDWWJwSWlILURCU2FSdmFyaXQ5cmRsdkd0Z1BwZElDT0h3R0drQ1haQktkOVVscmJZSFZ1ZGVrWg?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie zmiany na Facebooku i Instagramie. Chodzi o cenzur\u0119. Mark Zuckerberg podpatruje Elona Muska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdHR3VGNFaEFLcGtWUEtGa3JDejJuWG5DU2c0c2JsNG9Cb2M2c0xhUDY0UXpzMEF0cjFqbjFsdUNBWU95eVJrX2tuWEs4RkVGY0ZPazNzbjl5YThJR3l0dnU2aFQ2NWlsb215VV9uMjhCYTV0Sm5zRmh4Zm95RlR2ZWp6ZzZKSWR6VkZxRl9GQnVhWU9raUxiNWs0clY2UDdscEE?oc=5\" targ",
        "id": 1855817,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNaVlnRWs0VldybWhRSmJhcXAyXzVoRGhBMkp5NFB1VTdJZGZiQUVHeEJZNFdmUlZkdjhmMWJXaWM4eXhqQTBPWl9leXhNdDFEZEYxZ2NzUVg1ZmhmNjZnYkV5WlpZSm9XZnIzZ1QwS3ZTSzRzMHpMQUNFZEY2eG95U2ZUQW5QOGMzSWRLTDM3R1BMZjlLbi1Wb1BRVHRJSFRqWXNnNXd0ektQZlFGanfSAawBQVVfeXFMTWc1V2IxTUlPZk1CQzRxLTlpTlRpQzdqenE0MmhFdGEya19yQS1vN2xNaUdfUnQwYU1aU1JieE5xTDhyY2hNTFhQdlg4aUxqMmw0SlJBeUtlX0RlWGtlQ0drdEwydlRMenphbXNwdXlKVHBTekNDWWJwSWlILURCU2FSdmFyaXQ5cmRsdkd0Z1BwZElDT0h3R0drQ1haQktkOVVscmJZSFZ1ZGVrWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmiany na Facebooku i Instagramie. Chodzi o cenzur\u0119. Mark Zuckerberg podpatruje Elona Muska - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:30:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQcTU2M0VLb1pROEJTeDl4WnNpYndJOFZ3b2p5TS1kaVNZcEgtME5oZjlSb2VJR1BqS2VqRmFzTzRwZElpR1BKUVZVV0VfQ3FSNHpsM1BlRi1ZRDdSXy1XV3RBU1Rub2RFSGY5ZHFkd2V2TFQwVGhsVDlnV2JFbjZtd2pEZWxKTVlRVmlkcUNiR2QxYzl5SEkzSjRLX2dUX0lUMFdOMGFlTS1SVXNm?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje aktorka \"Seksmisji\". Mia\u0142a o 12 lat m\u0142odszego partnera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPUm84QkVhMFR2OGRwRXg0OWY4c1A0UmJXTXRXa1JCdmg1SXZpczRaVmFyNWhsanI2MkRKTlMweDExRzlVXzFuV3p4UXVyamFLVDhsbE9pd2ZoQmhuUDg3NEJCQTV2QXQ1RWNWd0lyS1ZhcTNlVDhhVDFhbHhXU2JhR2lKSkE3YlltVDNuRmxUSUtZMkppNFN5OG5CMUN2Wmpj?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Miros\u0142awa Marcheluk, wybitna aktorka i wyk\u0142adowczyni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNT0ItSmVZOUd3TWJlbGxvaGNZTnZPbHlXR0hkeWFGeGZvYTlqU28wVW03aUNHcWJERXdfUjl0ZWM2Mm9wSDRaV",
        "id": 1854593,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQcTU2M0VLb1pROEJTeDl4WnNpYndJOFZ3b2p5TS1kaVNZcEgtME5oZjlSb2VJR1BqS2VqRmFzTzRwZElpR1BKUVZVV0VfQ3FSNHpsM1BlRi1ZRDdSXy1XV3RBU1Rub2RFSGY5ZHFkd2V2TFQwVGhsVDlnV2JFbjZtd2pEZWxKTVlRVmlkcUNiR2QxYzl5SEkzSjRLX2dUX0lUMFdOMGFlTS1SVXNm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje aktorka \"Seksmisji\". Mia\u0142a o 12 lat m\u0142odszego partnera - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:20:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNTk95RG82Tm9iQXRMZ0JRX0JSQ2ZOeWFBMXRmb0FqY2FsTWVGaFpsYnA2eTAtZThBcDNNNVlhcEpFaERlZHh3Z0p5VzgzNWQ1SFhxZUVLNTl5MUN2VVpfc0FuTEpIUDFTNUNJenQ4dE5KMWxGS1BqbzJka01UYUVQekQ5V1lSVF9tcW5rTUxia2dvenpKM2NoZlpEdFFpRWNidTF5aEpR?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Konfederacja walczy z kandydatami KO i PiS. Nie podoba jej si\u0119 symbol pami\u0119ci o powstaniu w getcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>",
        "id": 1855509,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNTk95RG82Tm9iQXRMZ0JRX0JSQ2ZOeWFBMXRmb0FqY2FsTWVGaFpsYnA2eTAtZThBcDNNNVlhcEpFaERlZHh3Z0p5VzgzNWQ1SFhxZUVLNTl5MUN2VVpfc0FuTEpIUDFTNUNJenQ4dE5KMWxGS1BqbzJka01UYUVQekQ5V1lSVF9tcW5rTUxia2dvenpKM2NoZlpEdFFpRWNidTF5aEpR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Konfederacja walczy z kandydatami KO i PiS. Nie podoba jej si\u0119 symbol pami\u0119ci o powstaniu w getcie - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:14:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSmY4d2ExZ3V0WmlQRUVneHUtbFBxV2NJNXdleVFpMXdtdmJfUzAycjBGdUdTOTREOEdMQ2JvTXlmUEhsbmN6ejBFNXExaXM2Y3F3WkpoNTM4V1NTTVhWRjJMSjFPcVBHUWlmaHZMaW83NUN0cnJHQWdQX0FFWmZ5VVE2NUtiaG5zdnpHRmlyZ05nRzgxVW5OOVd4NA?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne. Lech Pozna\u0144 potwierdzi\u0142 transfer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQRG1yODNwUkhJcW0weFd3azBFSGhJQ1BzSjB5aGNpZDV2WkZTbzRzcVFxNU51TmktQW9EWjhvNEtsMTVWNDhZUXg2dEFVQkMzcnBWci12LXNWbUwybHVpVk02UXVjYjkyX0ZteDQ5NXFqTm9qcUI2LU5JdVBCdHdtMUdLZ1pQRTlLaERZbE1TNmIyNDh3ZnowVFZmam9HdHRsaUwxVktxQkdFTlRfcVYzSi1QRG5ZYlZDOGp0bHdWcXl1UWlzelE5T2VB?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie! Pierwszy zimowy transfer Lecha. Wielki talent z p\u00f3\u0142nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOdUR2M0hNdDZaUk1tQXdjdk0tNjVNdUhxekhfUFl6Nk",
        "id": 1854595,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSmY4d2ExZ3V0WmlQRUVneHUtbFBxV2NJNXdleVFpMXdtdmJfUzAycjBGdUdTOTREOEdMQ2JvTXlmUEhsbmN6ejBFNXExaXM2Y3F3WkpoNTM4V1NTTVhWRjJMSjFPcVBHUWlmaHZMaW83NUN0cnJHQWdQX0FFWmZ5VVE2NUtiaG5zdnpHRmlyZ05nRzgxVW5OOVd4NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystko jasne. Lech Pozna\u0144 potwierdzi\u0142 transfer - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:10:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUlFxTGd3c3dfeFViNkVGVnVfQm0tMjdsdmVpV2JMYXk5VEh3dVptRllCam9iX3dOVlFtU2hGWE5ROUhTcWt0a3Qya0FwY2Frc0R0TzZ2WTBEOHUtOGJiTnJ0MW9mVGFRV0hWeFdvUDN4eXRfVTdNOW45em1yMmN4c1N3cFRrSUxrT2xaN0FsNVIyOGFTNW0xeWM0ZGtqeld2MG9wcEJfVXFmR3c5UDh3?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra wymiana zda\u0144 pos\u0142a KO z ksi\u0119dzem. \"Czy tak Pan \u015bwi\u0119tuje?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1854102,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUlFxTGd3c3dfeFViNkVGVnVfQm0tMjdsdmVpV2JMYXk5VEh3dVptRllCam9iX3dOVlFtU2hGWE5ROUhTcWt0a3Qya0FwY2Frc0R0TzZ2WTBEOHUtOGJiTnJ0MW9mVGFRV0hWeFdvUDN4eXRfVTdNOW45em1yMmN4c1N3cFRrSUxrT2xaN0FsNVIyOGFTNW0xeWM0ZGtqeld2MG9wcEJfVXFmR3c5UDh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra wymiana zda\u0144 pos\u0142a KO z ksi\u0119dzem. \"Czy tak Pan \u015bwi\u0119tuje?\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:05:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPaHNrTFA2cjdiS3NKZ3JWaHEtMWFwTGpyeWxBWGFNLWJJV3Q5TjhWZ0NOSTdNVER5dGlPQ2Q1ZWpnTmFvX2FFYUYxWV8yQkJIY2xFT2ZGLU1IMVBLempfMmYwbjVKV1lEMWdjX1ZxeUVtOHAyWE1ueWZvSERyQUlpNWFWTWpES01RQnNkSGZoUTFiajdPMXNBczVyNXlCQ25id1NtbmVvQVoxWngwb0d5VGlDV1RHbWctX3RxTDhSRFZjVEhQMFJINXhjWktENjlOemtFZS0yWWZHZGM1N0xVOWJtdw?oc=5\" target=\"_blank\">HOROSKOPY na \u015brod\u0119, 8.01.2025. Skorpion, Baran, Rak, Bli\u017ani\u0119ta, Strzelec, Byk, Lew, Kozioro\u017cec, Panna, Ryby, Wodnik, Waga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxQUER0NE50NnNxbm5yTV9aNDFUdWdvWU1QZ1RuaTdEQXZ1QUU2SXQ0TllDRXNBMUs0S2paYnNnQUplZ1hJMmdNS2o3TnpEa0d0NGsxRm9uVTZGN1Y2cWN2UWJUcnJvaVBDdU1LNWREbGhEc1VPaUdBSDZLenpvb1hUR1J1RkNGcWhiWTUzNUo3U2pBNXRDUElLWFF3MHNKc3p5VTdXZXk5MkRaWkxVOENPT2JHYnA3LTAtSlR1X2Ezejc2aE5jcWZITUppVjRXTlZEdlVzSFZVQTNtM2V0ZXhYckwwWFNieW5ybWRRX2RZVm5xLWJMQ291QUFmRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop",
        "id": 1855074,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPaHNrTFA2cjdiS3NKZ3JWaHEtMWFwTGpyeWxBWGFNLWJJV3Q5TjhWZ0NOSTdNVER5dGlPQ2Q1ZWpnTmFvX2FFYUYxWV8yQkJIY2xFT2ZGLU1IMVBLempfMmYwbjVKV1lEMWdjX1ZxeUVtOHAyWE1ueWZvSERyQUlpNWFWTWpES01RQnNkSGZoUTFiajdPMXNBczVyNXlCQ25id1NtbmVvQVoxWngwb0d5VGlDV1RHbWctX3RxTDhSRFZjVEhQMFJINXhjWktENjlOemtFZS0yWWZHZGM1N0xVOWJtdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOROSKOPY na \u015brod\u0119, 8.01.2025. Skorpion, Baran, Rak, Bli\u017ani\u0119ta, Strzelec, Byk, Lew, Kozioro\u017cec, Panna, Ryby, Wodnik, Waga - Dziennik Ba\u0142tycki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQeWxLZV9ZX3BCMHgwTHZZemY5aHNuWEpWZHM2dl80cUZhVTVEbTdDc3hYdjBPV2s1V2xNZlktci01REF6VU9EeDFPV1RnUGRwMGJaUnF6SGg2eGlNVXpGOEtTQjl5TmtjMS1iSFFMazQyVFFfcTlUY0h1Rlpraml3UFNBZDNJZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 spad\u0142y pierwszy raz od blisko dw\u00f3ch lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOYXNSdmM2OFh0TFhUQkVEbzlyZzk3N0xyWVFRUjdEWThQb0J3OF9GODVlMU9lTHVhc3lsdUZlQjZGR0E3WFdxa25rdElTSVkyaDdhcjdUdmNwb0FLeERBUC1rRVg0NWFseDFMMVZMNjdrV0FfZS02elZQSmRYNTdTQ3VPZ0Y1dXpEM3B3ZEdIaEZkNnZ2ejQ2LWxWY9IBmgFBVV95cUxNdTBmQ193YlhaMWVQcmMwaHBxQUYyMWtHRG05bVFZeWZ2c3pnLWxKX2pKRWRQUV9Ebk1TSGlaWjd1OVcxZnNqNU9OaGQ2VEpqSjh3eEM0Z1llbDhjSmpqd3NEa3BQcjNvV0tIVFdXbmk1czVrY1IxNlFzT2tLV2g4cWVPSnZpUnZGV0pNdFFzbkQ3RzZFOFR0VVhn?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 uciek\u0142y pensjom, ale gorzej (ju\u017c) by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href",
        "id": 1855069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQeWxLZV9ZX3BCMHgwTHZZemY5aHNuWEpWZHM2dl80cUZhVTVEbTdDc3hYdjBPV2s1V2xNZlktci01REF6VU9EeDFPV1RnUGRwMGJaUnF6SGg2eGlNVXpGOEtTQjl5TmtjMS1iSFFMazQyVFFfcTlUY0h1Rlpraml3UFNBZDNJZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 spad\u0142y pierwszy raz od blisko dw\u00f3ch lat - Puls Biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:51:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTjB1MUtnaTlsYTNNY284TVM4bXNwbGFJVkdqTDcwYS1rV0IyOTl1Wk1ubVpleUp4V2hiTEhSMzlCNzJXZlU4ejRvdnVvTHlMdXRLWVVLSEljTTFfeVBBUzVMVWNRcHdUTHg5NWJXRDBDb1JKWFJGbFE3Q2ZYYUF0R3ZUMEQ2bElodDdzbXF6V3BTRVdhTEU3bndZMFpobllGSUJqdFhlZjhjcTg2NjJTV2FnOA?oc=5\" target=\"_blank\">USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na doradc\u0119 Viktora Orbana. Stanowcza reakcja W\u0119gier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSW5vWVBZd09rT2FvSFB0LWtueUdrby0tRExOcnlTYzRaWEhDUXBaYlRocHpkYWVWRTZUbW5vcUxQNXlUTEg4YS1kb3l4Vk9ETWlGWjNuWFhpMmJySE5DSDNaY0JRTGRoaHZyRXlMQ1Y5VWl2Ri1GSGU0bkJiQmlOd3A0U19qb1Q2cTlVaGV4UDN3WndzVTI3alR5b05TR0lwekFGOG92YUI4Q2dKRjFTUmhGcmt6cmhf?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie uderzaj\u0105 w W\u0119gry. Sankcje na cz\u0142owieka Orbana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOSHRqVGdkam1vc29hU0JL",
        "id": 1855065,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTjB1MUtnaTlsYTNNY284TVM4bXNwbGFJVkdqTDcwYS1rV0IyOTl1Wk1ubVpleUp4V2hiTEhSMzlCNzJXZlU4ejRvdnVvTHlMdXRLWVVLSEljTTFfeVBBUzVMVWNRcHdUTHg5NWJXRDBDb1JKWFJGbFE3Q2ZYYUF0R3ZUMEQ2bElodDdzbXF6V3BTRVdhTEU3bndZMFpobllGSUJqdFhlZjhjcTg2NjJTV2FnOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na doradc\u0119 Viktora Orbana. Stanowcza reakcja W\u0119gier - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:51:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQdzJVYWU1NGtnbEVCMFJnRWVNb3Myc2pKOGRvOE11Ny1VbzVXUnhtUVUtaER0RW1CQVNobWRzOEFxWDNmajFzVGxYd1gtUGNtRFktSHBmT3NZOFloay1GLWlPN2RYNGFlOXVSb1ZCSFRHT0k4Ylk0ZTdESUVMMFRsemU3bVRmU1BxbndtOXlqVThBbHhGZTB1UHlQOTRDNXBT?oc=5\" target=\"_blank\">Utkn\u0105\u0142 z 8-latkiem. Dramatyczna akcja ratunkowa w Tatrach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbmdlYk9LM0RFV0lxYnJIUFNtNG1jY085Q01JSjNhWjZYWE51amNleENNN3FxUEFEcDl1TjlJOUJGVUJLSTVJckJrbWg5YWdwem85ODBDRnp3Tm9HNklTRHJyOG1FTVVRQlFaOUdPRmRBaVNBRk5oeTVrUzFQd0o3RU9DbUl2VHpvdzQ0VHdlRzZncVN1Y2YyZWpzbks0bGJ4S1pDeHBwenlRWHJZMmRTZTJIS2t1bzF5LXlkQjBFdTkyMXlM?oc=5\" target=\"_blank\">Utkn\u0105\u0142 z dzieckiem w wysokich Tatrach. Wyczerpuj\u0105ca akcja ratownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQVVqRTJGdkM2cjA2MEs3ZjJqQ3pOZHVxT0tVNm",
        "id": 1854103,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQdzJVYWU1NGtnbEVCMFJnRWVNb3Myc2pKOGRvOE11Ny1VbzVXUnhtUVUtaER0RW1CQVNobWRzOEFxWDNmajFzVGxYd1gtUGNtRFktSHBmT3NZOFloay1GLWlPN2RYNGFlOXVSb1ZCSFRHT0k4Ylk0ZTdESUVMMFRsemU3bVRmU1BxbndtOXlqVThBbHhGZTB1UHlQOTRDNXBT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utkn\u0105\u0142 z 8-latkiem. Dramatyczna akcja ratunkowa w Tatrach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:46:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPeEpMaklnUlZrZnNhZjViN05TU055OXBjdFFuVVo0bnNDb0tfZUZHbEpFLW5TRnV4dU9wMlRCSlFMdTVIMExNRm4yQTQwTWxXck1HOG5rTWtlS1lLNGFsU1BMYWIyNDM5d0RpNDIwMDJjcWdHM3Myd1FXUDJnSHBhZFVNTjhRNHljSnNIUTZMS3o3UlpJRzdTbmNDbEk1b3UwRnNuTA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump nie wyklucza u\u017cycia si\u0142y w celu przej\u0119cia kontroli nad Kana\u0142em Panamskim i Grenlandi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPaldYaFFCaTRjRnJjS004eVlWUmhUQmRkLXoxRmRCcTYtWFByTVNldURBNGFuR29vaTlkWVRmYVptZ0VNcUdVSF9DOS1xLUtObVlvbkhsc1hxV1NVWFdiVTBYVmg2blFQazRDbjlZRGxaTlVTdVVpTW5OZDJiUE9qTkJXRFRNWjM2cElLZXlUVkR4b29HUmpLSHFFU0hrakNGYXNOSEJR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump nie wyklucza u\u017cycia wojska. Chodzi o dwa terytoria</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOWnJqU1FQdmVxYXl1YUtHYUVteGVueHlfN0",
        "id": 1855063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPeEpMaklnUlZrZnNhZjViN05TU055OXBjdFFuVVo0bnNDb0tfZUZHbEpFLW5TRnV4dU9wMlRCSlFMdTVIMExNRm4yQTQwTWxXck1HOG5rTWtlS1lLNGFsU1BMYWIyNDM5d0RpNDIwMDJjcWdHM3Myd1FXUDJnSHBhZFVNTjhRNHljSnNIUTZMS3o3UlpJRzdTbmNDbEk1b3UwRnNuTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie wyklucza u\u017cycia si\u0142y w celu przej\u0119cia kontroli nad Kana\u0142em Panamskim i Grenlandi\u0105 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPN0FTMlRicDc3MTQyVC1OdEhZRWFfWmxkWWtBbzBJTVNLWjhtemc1YlQ1ekY5bnNpVFpqVE1MUlI0NGpXS25nT0tQUFJVTjZsLVk4eEg1ejQxMDJEelItN2V5WjlyVzd4LXU2dy01dXFtc2RMUlZQSHJKMFp3VmRUZ1Q3VWE5eF9xSGhPWFhHaGJIbkJYWE5kRW9MUW50MjN0cDdsMllUbzZXTDBUNC11d0hwaU4?oc=5\" target=\"_blank\">Cios w finanse Marcina Romanowskiego. Pad\u0142a jasna zapowied\u017a Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRnV2NzJTcXBzeFo4VzE1SFpPMTFvTjFqOE81QmszcXN4UGNvSmM1RVc4QzduZjhjdk1FS3lnR2NEZjdkalotQzJFTzNYQlZlZUtYSDdfbzVaVERWdi1EN0UzVGJMa2RMb3Z0TFlUWFl5d2dBLXVwbl9qMHpHY1FjMjJxSXFFSlJlWFBERnNoaVI3NlBiQnVpZmhsai1LdGxQUXhjcG5UV3FpdDVFdGNNSnFvMkQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nadajemy tej sprawie rang\u0119 olbrzymi\u0105\". Czarzasty: mam tego dosy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNY0NETUpRdXp5YnptdjZKZmtOazJNeXAxMHQ5bm",
        "id": 1855062,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPN0FTMlRicDc3MTQyVC1OdEhZRWFfWmxkWWtBbzBJTVNLWjhtemc1YlQ1ekY5bnNpVFpqVE1MUlI0NGpXS25nT0tQUFJVTjZsLVk4eEg1ejQxMDJEelItN2V5WjlyVzd4LXU2dy01dXFtc2RMUlZQSHJKMFp3VmRUZ1Q3VWE5eF9xSGhPWFhHaGJIbkJYWE5kRW9MUW50MjN0cDdsMllUbzZXTDBUNC11d0hwaU4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w finanse Marcina Romanowskiego. Pad\u0142a jasna zapowied\u017a Ho\u0142owni - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:43:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTW42dWxmY2FCODdLUGI1eEV5dUozTnZCRVc1aEhLSXU1WDRkdURxUXJSNTB6dDZDRmZKdkVxLVFSbXRVSElrYTZCVUlPLU1kNFFKVUczdF9OMm1NaW5Rd2lFd1RXUGsxNWExQVQ2T0o5MmNnS2RaaXN6Ymh1R1lhN1BZMGl5NzBhUFVUclBucnRseklMUXVOb3FfdUZNTGRMeUgxc3JNTmhXMzVmN2JXdk1LRTBUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sandra Kubicka \u015bledzi\u0142a \"Kr\u00f3low\u0105 przetrwania\" z zapartym tchem. Wyrobi\u0142a sobie opini\u0119: poziom kultury jest zerowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQU0dIU20ycllzS19XczdMN3paREl6V3VSZlh2dlNzdnA1aVdzaUNBY0ViVmNOaGUzVXI5VjFpNUEtLXEwSlRLYWx4VGhPaFhOa3RpM0JtY1NQSEFGZ0Z1dk9lRGx5cC1iQkdMRDRwZ3Q1QzRfRnFXUmtlaUhQMDJraF9QdXlVc1o1ZDBYZEd4QjQyUHZXU2NnLVpYNTNsVTlxWXJZMElqdDNvczBH?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kr\u00f3lowa przetrwania\" znowu bulwersuje. Widzowie zachwyceni jedn\u0105 postaci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1855819,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTW42dWxmY2FCODdLUGI1eEV5dUozTnZCRVc1aEhLSXU1WDRkdURxUXJSNTB6dDZDRmZKdkVxLVFSbXRVSElrYTZCVUlPLU1kNFFKVUczdF9OMm1NaW5Rd2lFd1RXUGsxNWExQVQ2T0o5MmNnS2RaaXN6Ymh1R1lhN1BZMGl5NzBhUFVUclBucnRseklMUXVOb3FfdUZNTGRMeUgxc3JNTmhXMzVmN2JXdk1LRTBUdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandra Kubicka \u015bledzi\u0142a \"Kr\u00f3low\u0105 przetrwania\" z zapartym tchem. Wyrobi\u0142a sobie opini\u0119: poziom kultury jest zerowy - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:36:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSmF3QUl0Q01oSHh5N24zTkpXOEpaVUE3blZjUWVRVzBBVHM3a0FlN3g2UC00OWdVZXpHbjdJYkxFSzNFajBnV3ozalU0ZEQ0eEg4bzl3MTBuM2VqNGlfdlI5a1NURVcyazA3Q3c4Y2V1VmlOM1B0MGhkMkozVmN5azM2YVZJSzlvQlZYdnlQM3JDOXhpUVZ2NE1NZ1BIVFNkbWZiZDhXa19felRKM0NsVnJMT0NaQdIBugFBVV95cUxNRUEwcEhUOEZRbXR3cUlzUjZvb2ZfYWN4WDB3LXJTWXZtTmd4QzROc2djakctNmozRDR5Rm5QenVlaXFTVmt4MGU0am53dVN1ak9Qdkw0MTNMT3BYS0dFd0dELXh5dEREdTdmdzRINU90Q3pFTVg1cnhiNzRyVmpRTWI5VmVzTnhUYkxJWlowTlhhUUdIWS1sbTZkZkVfWDBtSmo3SW9hMTJ5dXFNMFJMejBhNWJZN1VhdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Strajk, d\u0142ugi i wakacje w Tajlandii. Co si\u0119 dzieje w Pogoni Szczecin?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNUVd4UERHYXdlQlAwZV9Fb3JEN1NuRk53bWFvelpYV3VMSUF5WXlVREJ0aF9TbDItVVRjcXNjOHFObkFtT2RFQ3NLdHdaclAtWkU3d0R4clhpR212SnZ3X0p5S1FXbnMwSGY4amQzZTlieGdoOG9Cd2VPMUJURzAyV1RDMnJqV09uNFFKUVlGTXNHMG1LMVVINjJUTFc5Nmto?oc=5\" target=\"_blank\">",
        "id": 1854596,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSmF3QUl0Q01oSHh5N24zTkpXOEpaVUE3blZjUWVRVzBBVHM3a0FlN3g2UC00OWdVZXpHbjdJYkxFSzNFajBnV3ozalU0ZEQ0eEg4bzl3MTBuM2VqNGlfdlI5a1NURVcyazA3Q3c4Y2V1VmlOM1B0MGhkMkozVmN5azM2YVZJSzlvQlZYdnlQM3JDOXhpUVZ2NE1NZ1BIVFNkbWZiZDhXa19felRKM0NsVnJMT0NaQdIBugFBVV95cUxNRUEwcEhUOEZRbXR3cUlzUjZvb2ZfYWN4WDB3LXJTWXZtTmd4QzROc2djakctNmozRDR5Rm5QenVlaXFTVmt4MGU0am53dVN1ak9Qdkw0MTNMT3BYS0dFd0dELXh5dEREdTdmdzRINU90Q3pFTVg1cnhiNzRyVmpRTWI5VmVzTnhUYkxJWlowTlhhUUdIWS1sbTZkZkVfWDBtSmo3SW9hMTJ5dXFNMFJMejBhNWJZN1VhdEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk, d\u0142ugi i wakacje w Tajlandii. Co si\u0119 dzieje w Pogoni Szczecin? - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:34:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTUZUWHVVSm5pSG1uYjVyeFZDOE1tREtSelFSbC0wcGdqMTU0V2ZYSlVRRE5qMks5bzI5eVlCbkhZTTNqaERPYUlxRmdianVkVVF1ZHBfS1BHVm1kZC1NekJFNjd4N0lYNlR3MFpKSldnaGVxUklGMWlTTDdMaWtWZ0g5b2JBOUcyMVBHdGN5aWdWUTg3WGJjSmphNWlMYmJwRmtGMFp5NVBCS2FtZXRuOEV1b2tQckUxNFkxWjg4NA?oc=5\" target=\"_blank\">Cios w kluczowego ministra Orbana. Stany Zjednoczone podj\u0119\u0142y decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSW5vWVBZd09rT2FvSFB0LWtueUdrby0tRExOcnlTYzRaWEhDUXBaYlRocHpkYWVWRTZUbW5vcUxQNXlUTEg4YS1kb3l4Vk9ETWlGWjNuWFhpMmJySE5DSDNaY0JRTGRoaHZyRXlMQ1Y5VWl2Ri1GSGU0bkJiQmlOd3A0U19qb1Q2cTlVaGV4UDN3WndzVTI3alR5b05TR0lwekFGOG92YUI4Q2dKRjFTUmhGcmt6cmhf?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie uderzaj\u0105 w W\u0119gry. Sankcje na cz\u0142owieka Orbana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOSHRqVGdkam1vc29hU0",
        "id": 1855510,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTUZUWHVVSm5pSG1uYjVyeFZDOE1tREtSelFSbC0wcGdqMTU0V2ZYSlVRRE5qMks5bzI5eVlCbkhZTTNqaERPYUlxRmdianVkVVF1ZHBfS1BHVm1kZC1NekJFNjd4N0lYNlR3MFpKSldnaGVxUklGMWlTTDdMaWtWZ0g5b2JBOUcyMVBHdGN5aWdWUTg3WGJjSmphNWlMYmJwRmtGMFp5NVBCS2FtZXRuOEV1b2tQckUxNFkxWjg4NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w kluczowego ministra Orbana. Stany Zjednoczone podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZEY2OWlWMmppZ25icGF3STltZFFUV2dTNGU3VV9uUERWYjctVzliQWJNNk9LU2FpY1FCQTNNNkhGZ1p3b0ZJcC00OHhwNmlWU01UMWhtVXB4R2xxSWdzLWhNRUt3TXZmekFLREo3Q3BmUXJuby16ZkpwSXYyODJRWnBPVnNja2xBb2lMREhCZlpsaVlfbkU5V2R6d0c5T3VoVXM4aFhsNkc2NDFwTTdNWVUtOUc4SGlQTlVScHVBVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Premiera serii smartfon\u00f3w Samsung Galaxy S25 ju\u017c za moment. Znamy oficjaln\u0105 dat\u0119 Galaxy Unpacked 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWllmWmw5MHVLVkJKcnVIUXY0VXAxTjBQclAyUHZIcDFHQjhKWTNneHNxU2Y0VGcyQ1N3VUEyTFh3STR6RTFiZnhGRmJKRkUwQmJjaWhzb0pETnV0bm1ocDBRemJWWnFNal9OSW9iRFIwQUtwMUxrdUNFT3EtN3pjOHpLTmY2eG40aWk1SGtCaUdrZmxCdFdVMFRac21od2xmVl90a0hwOHlZUm9DSVhsRjB5NWZsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Galaxy Unpacked Stycze\u0144 2025: nowy wymiar mobilnych do\u015bwiadcze\u0144 ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Samsung Newsroom Poland</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 1855071,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZEY2OWlWMmppZ25icGF3STltZFFUV2dTNGU3VV9uUERWYjctVzliQWJNNk9LU2FpY1FCQTNNNkhGZ1p3b0ZJcC00OHhwNmlWU01UMWhtVXB4R2xxSWdzLWhNRUt3TXZmekFLREo3Q3BmUXJuby16ZkpwSXYyODJRWnBPVnNja2xBb2lMREhCZlpsaVlfbkU5V2R6d0c5T3VoVXM4aFhsNkc2NDFwTTdNWVUtOUc4SGlQTlVScHVBVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premiera serii smartfon\u00f3w Samsung Galaxy S25 ju\u017c za moment. Znamy oficjaln\u0105 dat\u0119 Galaxy Unpacked 2025 - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:15:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbmdlYk9LM0RFV0lxYnJIUFNtNG1jY085Q01JSjNhWjZYWE51amNleENNN3FxUEFEcDl1TjlJOUJGVUJLSTVJckJrbWg5YWdwem85ODBDRnp3Tm9HNklTRHJyOG1FTVVRQlFaOUdPRmRBaVNBRk5oeTVrUzFQd0o3RU9DbUl2VHpvdzQ0VHdlRzZncVN1Y2YyZWpzbks0bGJ4S1pDeHBwenlRWHJZMmRTZTJIS2t1bzF5LXlkQjBFdTkyMXlM?oc=5\" target=\"_blank\">Utkn\u0105\u0142 z dzieckiem w wysokich Tatrach. Wyczerpuj\u0105ca akcja ratownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQdzJVYWU1NGtnbEVCMFJnRWVNb3Myc2pKOGRvOE11Ny1VbzVXUnhtUVUtaER0RW1CQVNobWRzOEFxWDNmajFzVGxYd1gtUGNtRFktSHBmT3NZOFloay1GLWlPN2RYNGFlOXVSb1ZCSFRHT0k4Ylk0ZTdESUVMMFRsemU3bVRmU1BxbndtOXlqVThBbHhGZTB1UHlQOTRDNXBT?oc=5\" target=\"_blank\">Ojciec z synkiem utkn\u0119li w Tatrach. 21 ratownik\u00f3w walczy\u0142o o ich \u017cycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQVVqRTJGdkM2cjA2MEs3ZjJqQ",
        "id": 1854587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbmdlYk9LM0RFV0lxYnJIUFNtNG1jY085Q01JSjNhWjZYWE51amNleENNN3FxUEFEcDl1TjlJOUJGVUJLSTVJckJrbWg5YWdwem85ODBDRnp3Tm9HNklTRHJyOG1FTVVRQlFaOUdPRmRBaVNBRk5oeTVrUzFQd0o3RU9DbUl2VHpvdzQ0VHdlRzZncVN1Y2YyZWpzbks0bGJ4S1pDeHBwenlRWHJZMmRTZTJIS2t1bzF5LXlkQjBFdTkyMXlM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utkn\u0105\u0142 z dzieckiem w wysokich Tatrach. Wyczerpuj\u0105ca akcja ratownik\u00f3w - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:13:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxONjFWaVVCNE9kNUNGVG1rTUl5U0ZKaHlTVjhJN0I4WjR5aVpOVGRuR0EzelhjNk5PMjF1MkpVOWFSQlZVYi10ek9uRW9zc2EtOUlzYmppV2VRRXNHYjF5MXd1SFoyTUk4UDBfcm5vc3JVSnBUejNibGg5WllWUGVHb1A5QlRRWjQtQ1ZweWVSbk1FeU1KY0l1ZzMyRV8ySjQzMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Danii reaguje na s\u0142owa Trumpa. \"Chcia\u0142abym zaapelowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSXJ2RV8ySGtDTDhXQlJVTFYxMXBfUVFpYXhGS0xiQ0JFWTdUMWdtSnNmTEV6X3pSZTBuOXhSRzZYQ1ZtRGtuampKR2VlelNvNkZtUXk3ellIQkhwdTVPYVNiNmdfTGFlODc5RXFUYVhlVUxKYnFPTW9mYThySFVaUUYtd0lQeEJUZkZFM1F4V0hwYWdCQkVkR2xGRWlhQ2VWenNJSWV6NXl6MU1ucjRDNWp1TzA3bmhRQWliVzNlMzZabWJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Rzeczywi\u015bcie chce przy\u0142\u0105czy\u0107 Kanad\u0119 i kupi\u0107 Grenlandi\u0119? Ekspert t\u0142umaczy ruch Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTEkzNHBuak8tNTF",
        "id": 1853628,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxONjFWaVVCNE9kNUNGVG1rTUl5U0ZKaHlTVjhJN0I4WjR5aVpOVGRuR0EzelhjNk5PMjF1MkpVOWFSQlZVYi10ek9uRW9zc2EtOUlzYmppV2VRRXNHYjF5MXd1SFoyTUk4UDBfcm5vc3JVSnBUejNibGg5WllWUGVHb1A5QlRRWjQtQ1ZweWVSbk1FeU1KY0l1ZzMyRV8ySjQzMUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Danii reaguje na s\u0142owa Trumpa. \"Chcia\u0142abym zaapelowa\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:07:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU19Gdmc1NG5hcFVXc3I3ZjVqSW1qRG8yMzk2cGRPRmVMYkpfd1JIZXRZeFdzN0JvdUdzUjhDREVFOWJKZ1poTVVMTkpERmdVVjZuWkZKR3h0dURHNjZlWDZqY01hU05HalBSYVZfN0VUWFdjbGdzcEItcVUtVTZ3SkNUb2lXckpqM1M5dWxGbnU3cFhCb21UZEFIaVluMURsdm4tNWJDOGVBTDRIMTEzT0hkems?oc=5\" target=\"_blank\">Subwencja dla PiS. Szymon Ho\u0142ownia radzi ministrowi finans\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOMHZTbGpHYUJ0QjdTZjlWcXR6a1dFYWtzM3NQSExFclhBSDNPZER2U3kzeEtVdEUzSG1ZUkk3YVNhaDFUWW1LWlBLY0Q0WkVEa3pudENoc1FhVkdaVEVmRWx1Q2ItRXZUV2VuT0NNN1o1U2h5dWZ5MlltU3dTZWJGM3I1d0x6Y0wzTjB2ZjFqNHdqZnd3MjNqZlRTVERoeDBVcm5MVGJBSDJiLTdGQW1EcA?oc=5\" target=\"_blank\">Tej uchwa\u0142y \"po prostu wykona\u0107 si\u0119 nie da\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSnpBamZXNHNZUFM0ZFRzT1hZMTBtUE5tSFNhMnl1eHZ6OHJjNDZCcWVKWk91YlV3bWNNVlZDdm1udE",
        "id": 1853631,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU19Gdmc1NG5hcFVXc3I3ZjVqSW1qRG8yMzk2cGRPRmVMYkpfd1JIZXRZeFdzN0JvdUdzUjhDREVFOWJKZ1poTVVMTkpERmdVVjZuWkZKR3h0dURHNjZlWDZqY01hU05HalBSYVZfN0VUWFdjbGdzcEItcVUtVTZ3SkNUb2lXckpqM1M5dWxGbnU3cFhCb21UZEFIaVluMURsdm4tNWJDOGVBTDRIMTEzT0hkems?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subwencja dla PiS. Szymon Ho\u0142ownia radzi ministrowi finans\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:02:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQcUpjR0ZtM2pxdVpRQ1dXZUZOMjczLU9Pd1haM0VMVTJIS3RCTHZRNXk1dGRKbWNLWWt0MWl5UW5GQTk4bHY4ME0xYlNyT210ZTBQdFZJaWV3NElGeDE0VTNRT0lUNlZ4bmRYUnFqY19nakc0MFYybWczSWtZczkzcHdQVUFkRlJCbk5XNlJQS0o5T1JOWnNzX3NfLTVsbE1kX1E4WHVHUzVOMTJlem1zTk9Eck5EMDBpc1o3b202ZHcyejRKMUpUOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzynasta Emerytura 2025 - taka ma by\u0107 po waloryzacji. Wiemy, ile mog\u0105 dosta\u0107 seniorzy [8.01.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOZERUZlA2RDRnbXhlTXJWSDFZRFhFYkZpX19qbGowMEgzTnZSajdld0tPX0JaQmtfLXh4MGQteHBMYWhJWEhDS1QxdGljWmJFZXgwZE9xSFh4cjlHWC1HV0tjM1REZVdoWFhuRU92U1FaMUNiYXVWalJ3eVFRT2trSzFEZzJyNTNmcV9vdUMydmxFODZmN3ZMZDVNYm1lLThrejYtWGZsOXB4QnRi?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy przej\u015b\u0107 na emerytur\u0119 w 2025 r.? W tych miesi\u0105cach mo\u017cesz zyska\u0107 nawet 600 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1854109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQcUpjR0ZtM2pxdVpRQ1dXZUZOMjczLU9Pd1haM0VMVTJIS3RCTHZRNXk1dGRKbWNLWWt0MWl5UW5GQTk4bHY4ME0xYlNyT210ZTBQdFZJaWV3NElGeDE0VTNRT0lUNlZ4bmRYUnFqY19nakc0MFYybWczSWtZczkzcHdQVUFkRlJCbk5XNlJQS0o5T1JOWnNzX3NfLTVsbE1kX1E4WHVHUzVOMTJlem1zTk9Eck5EMDBpc1o3b202ZHcyejRKMUpUOQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzynasta Emerytura 2025 - taka ma by\u0107 po waloryzacji. Wiemy, ile mog\u0105 dosta\u0107 seniorzy [8.01.2025] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:00:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxObkxYYU5IU0tYYWtQbGhfWUxnRDMxRGN3LXNBLV9KT2N2a2dTR1NvT194TGM5bHVoS1BfU09nTDhCa1RVRHo1VFVvSWtnQmtCOTBzQ1loNWVCMGJaNlh4VG84X1dfZ3hsSS11ZG5LYTd5Vlo0bGNRX0hxTW9hVjV0RUZqTlRITm1sZTdXTDVR?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Trumpa przylecia\u0142 na Grenlandi\u0119. Tak zosta\u0142 powitany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMVJ6Q0dLdUxuaTFNeW9NT090R1hmRHpVZUlfTDcyTVJDMjJMRmZDMGdfYktZT0IwQnM1eFViVXZNY2MyYWZnZHotdGtCbnVlVi1LbWVUX000TlJxZnN0OHBNNmtya1YyU0trZzE1OGpPdHYwd3RHQ3RmR1N2eC1QMnBNNHozLWxGa3hWeTFpSkdRU1BOT0VTVHJSZEZxUUVIMjZ1d0hIY1ZUek1meXVfMWlEaFdWMDYtMEJMQjVNZFAtajUxaVRuUTJFbjRUYXds?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump o Grenlandii i Kanale Panamskim. Nie wyklucza u\u017cycia si\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSXJ2RV8ySGtDTDhXQlJVTFYxMXBfUVFpYXhGS0xiQ0JFWTdUMWdtSnNmTE",
        "id": 1854586,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxObkxYYU5IU0tYYWtQbGhfWUxnRDMxRGN3LXNBLV9KT2N2a2dTR1NvT194TGM5bHVoS1BfU09nTDhCa1RVRHo1VFVvSWtnQmtCOTBzQ1loNWVCMGJaNlh4VG84X1dfZ3hsSS11ZG5LYTd5Vlo0bGNRX0hxTW9hVjV0RUZqTlRITm1sZTdXTDVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Trumpa przylecia\u0142 na Grenlandi\u0119. Tak zosta\u0142 powitany - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOS0ZET05KZmk0Rk4xNWViY0tfSjZpc1Etc1BESmF0WlNZeENVeXpUTGFUQXkyS0hpcERRVTdaTERYaFJwZURRTjV3YWlMc0ZKTS10X2NHMWpMcVhOb3BySVhJQm93OGdNSDZYenJxQVlRYXItSlpNTTFQNjBHWjJSOGRDMGRpaFAtVDAtWnpZSGZIYWZBR2wyQzVvaUJ4STdlZE5TREdOc3dqQWs4MEFDenJsd1NWQ1BTcTBta1pnM1UyUjQ?oc=5\" target=\"_blank\">To co zrobi\u0142a Coco Gauff posz\u0142o w \u015bwiat. Po cichu podkopa\u0142a pozycj\u0119 Igi \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOa0tKUlFtSV9WcDBvMlBIU2lIQk12NWVBOGROVHFkSV9rTUdTWU84TzVOMGY5LVVqUlNaOTc3M1YxU0lEakxJd3pycHR3WWtDQk56ME1aNjE5VVJiNGFsenIxTHV3ZjFNUHN3SEE3dF9sUG5jTk1xS0lIYVpMUUN1MlZ6RnFhSkNleF9RVDdjbDhJVmpfWXc?oc=5\" target=\"_blank\">Hurkacz by\u0142 pod wra\u017ceniem. \"Jakby\u015bmy grali u siebie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPTzVEUDgtVXZsQU42c0dHTm5jb0VuSHgxeWExd2hkbG",
        "id": 1854113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOS0ZET05KZmk0Rk4xNWViY0tfSjZpc1Etc1BESmF0WlNZeENVeXpUTGFUQXkyS0hpcERRVTdaTERYaFJwZURRTjV3YWlMc0ZKTS10X2NHMWpMcVhOb3BySVhJQm93OGdNSDZYenJxQVlRYXItSlpNTTFQNjBHWjJSOGRDMGRpaFAtVDAtWnpZSGZIYWZBR2wyQzVvaUJ4STdlZE5TREdOc3dqQWs4MEFDenJsd1NWQ1BTcTBta1pnM1UyUjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To co zrobi\u0142a Coco Gauff posz\u0142o w \u015bwiat. Po cichu podkopa\u0142a pozycj\u0119 Igi \u015awi\u0105tek - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:52:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE9Da0lNc2xJQUwyU2FrS3N0bWEzNjdqWF8yODVhMFdzRXZqSGdFNi1FWkRWUmE2aWJvcjVoV3JySUdsbFhyNS1EaFFnSUEyaXpXaGh0TFNYOS1IYVlsTjVjOV8tYlNfa2hnRVpnV09ld9IBb0FVX3lxTE9Da0lNc2xJQUwyU2FrS3N0bWEzNjdqWF8yODVhMFdzRXZqSGdFNi1FWkRWUmE2aWJvcjVoV3JySUdsbFhyNS1EaFFnSUEyaXpXaGh0TFNYOS1IYVlsTjVjOV8tYlNfa2hnRVpnV09ldw?oc=5\" target=\"_blank\">Uko\u0144czono projekty stra\u017cnic LSRG na CPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Remiza.com.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPTkxwblU1ZWNEYjltTVA3YmtKSS1yMEttYjlsa1RfM2tMYmRfdVJOamt1cndMclNsTm9BUUlqbTIzaGVOQTQ0cjRzVDdqTTVUTEJMSnR3bjM1a20ycmdkd2M4UWhrQ2Nfc0E5NmExNzN1bnlmMzRNQ2tySHRFS1RLWWJEVjNtOTFPNHhCMURPSXQ2N1RsaWJxZVROb2w4Zno0OV9hMmJqT29IOEFXZzkxd2xPV3ZMRHZIZTI0OGdn?oc=5\" target=\"_blank\">LOT z dominuj\u0105c\u0105 rol\u0105 na nowym lotnisku. \"Rozbudowa Ok\u0119cia konieczna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1855068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE9Da0lNc2xJQUwyU2FrS3N0bWEzNjdqWF8yODVhMFdzRXZqSGdFNi1FWkRWUmE2aWJvcjVoV3JySUdsbFhyNS1EaFFnSUEyaXpXaGh0TFNYOS1IYVlsTjVjOV8tYlNfa2hnRVpnV09ld9IBb0FVX3lxTE9Da0lNc2xJQUwyU2FrS3N0bWEzNjdqWF8yODVhMFdzRXZqSGdFNi1FWkRWUmE2aWJvcjVoV3JySUdsbFhyNS1EaFFnSUEyaXpXaGh0TFNYOS1IYVlsTjVjOV8tYlNfa2hnRVpnV09ldw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uko\u0144czono projekty stra\u017cnic LSRG na CPK - Remiza.com.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:35:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQU1lUOEJoMGpMc3pJTFlOSDRPeTJZbjF0djRrdUtKa0pNVDFwQmVXVHFFWXhMSlk1dU9sNDFlUm80NU0xRVIwU1BIeFJndVdrZGpfUW5IVlllci1rbFN3dzd3TnJObUJqZllOX1U1bklSX0NEdGNud0hKZ21CdnhyNGRfQUVwTDJOUDVOeDBjRmRXUkxsMUhKVjRtemtHRGFXZ0pXQg?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden kraj dominuje w UE pod wzgl\u0119dem liczby gospodarstw rolnych. Polska na podium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSXFuRERSQkJ3TFotZ1NuV3VXeDl1QjJSaV9FNjZQRGFtbXlnTVd0QnpHbTNITlQ1cGVnZnY5SUdyR2c4ekJCTlVXbEVIVmpDRm5XUUdFLXBWVW81UEh1OU14cnNtLXBKbkRCRzM3UFlaUHg4eE9MeEx5Y3N4eTVLS0FtczJTRTlFR0lEVFNDeU1TSzVzejhJZE9VdnRqSi1ENUh5RU1sR2J1cVhYMG93U0p3ZHMzc1EzOWdHUWlwYzZjMkU?oc=5\" target=\"_blank\">Eurostat: Polska posiada drug\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 gospodarstw rolnych po Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Farmer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95",
        "id": 1854107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQU1lUOEJoMGpMc3pJTFlOSDRPeTJZbjF0djRrdUtKa0pNVDFwQmVXVHFFWXhMSlk1dU9sNDFlUm80NU0xRVIwU1BIeFJndVdrZGpfUW5IVlllci1rbFN3dzd3TnJObUJqZllOX1U1bklSX0NEdGNud0hKZ21CdnhyNGRfQUVwTDJOUDVOeDBjRmRXUkxsMUhKVjRtemtHRGFXZ0pXQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden kraj dominuje w UE pod wzgl\u0119dem liczby gospodarstw rolnych. Polska na podium - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQNmp6WlI1VXRLMDVDWFdMbkZXVnQ5N3NfSVNDNEk2MzV4a0diN0RxVUxkTG1RaGlXQ1V1QjFJQ3ZrZWpXaWk4TWFjSl9hREZwSXVMV2JuQ0d5NjRza0d0UjJaYkdURWdtM25iQXpzb19ZZTJESHhIOGhXOGpvTWVJVENaZ0tmWWVyejRmMTEycXdSZEluYkJRTTBMajNndmNZWTVKN0UxaWtEX0R0X1oyOWtNVDJSOHBodWJfN3ZuRGFIOEg0N0dnN3JYYWdNVGp5V0ZPTQ?oc=5\" target=\"_blank\">DLSS 4 przetestowany w grze Cyberpunk 2077 na karcie NVIDIA GeForce RTX 5080. Wnioski? Du\u017ca poprawa jako\u015bci skalowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQRGdvN09LN2gtMjM5OGpDc1dmb0NWRnFwNU5sTXJZZ0tlMzBZTEQxYW13SXUwR2s4dEJoMlcwaXNqMFNZLUhoN19xTWJkdWVkRHRDSXNpa2pOV1I2dkhmLUJlMHZGTV9wUTN0eFpza1NmdDluQ2hBTGZ2M3hzX1dPTWFR?oc=5\" target=\"_blank\">Karty Nvidia GeForce RTX 50 pokazane. Oto 7 rzeczy, kt\u00f3re musisz wiedzie\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxN",
        "id": 1853639,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQNmp6WlI1VXRLMDVDWFdMbkZXVnQ5N3NfSVNDNEk2MzV4a0diN0RxVUxkTG1RaGlXQ1V1QjFJQ3ZrZWpXaWk4TWFjSl9hREZwSXVMV2JuQ0d5NjRza0d0UjJaYkdURWdtM25iQXpzb19ZZTJESHhIOGhXOGpvTWVJVENaZ0tmWWVyejRmMTEycXdSZEluYkJRTTBMajNndmNZWTVKN0UxaWtEX0R0X1oyOWtNVDJSOHBodWJfN3ZuRGFIOEg0N0dnN3JYYWdNVGp5V0ZPTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DLSS 4 przetestowany w grze Cyberpunk 2077 na karcie NVIDIA GeForce RTX 5080. Wnioski? Du\u017ca poprawa jako\u015bci skalowania - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:23:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTnFpWXNsX0hPQ2F6Y2txWllQSjhBalhkaGxfN185SWcyY2dGaDdYeFJHcExiZ3hMa0JpZ3R5VUx6UmhFWFNGbGlDZDE4cjF3RzdWRktYMGtSMEQydmd4UGxieVE2QzhzdFVOMmYzU3dDcTlLeG5oUTNIMzRDa09PTS15aExyVV9CZDZ4MTV0TmlTUnRxZnc0QmJrQjlYbGVjWE4yOGt1QjBJYlZDVEtQQ3cwR0Z5Y0F6c1ZwdGVuel81UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Piesiewicz triumfuje. Z dum\u0105 og\u0142osi\u0142 wa\u017cny ruch PKOl-u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTGdsLXg0aHBLUHNuS1JtejBtazhjN0I0ZjJVSUJQMm1OS2xKLWc4blg0RGdFRTlhekVIMVI4NnR4OFBsYTVNZkZMMUxfZHJmQVNNZWpYMDNTYXE3eXlzUElZRmJOVTY3UEMzRjBZVGhuLWN1cVZ5bUxrckFDemJRaHlaU3pNQ1hsa1dQNkJSd0ZZSlVPR3I5akhRWmxkR2hhMFdpNXNQcDItaUxibWVyc3F6cGFMb1pESGh5aUlIOFE1RGYzTTNhNk9nSW4zYjZKS3hmWkhERQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Piesiewicz wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Oto co s\u0105dzi o decyzji Andrzeja Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><l",
        "id": 1853644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTnFpWXNsX0hPQ2F6Y2txWllQSjhBalhkaGxfN185SWcyY2dGaDdYeFJHcExiZ3hMa0JpZ3R5VUx6UmhFWFNGbGlDZDE4cjF3RzdWRktYMGtSMEQydmd4UGxieVE2QzhzdFVOMmYzU3dDcTlLeG5oUTNIMzRDa09PTS15aExyVV9CZDZ4MTV0TmlTUnRxZnc0QmJrQjlYbGVjWE4yOGt1QjBJYlZDVEtQQ3cwR0Z5Y0F6c1ZwdGVuel81UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Piesiewicz triumfuje. Z dum\u0105 og\u0142osi\u0142 wa\u017cny ruch PKOl-u - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:19:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPa21xYVJYa2lSR1hOdUdIUXRacE9GY1ltV1BVUWVlbGlSV09pNDgtUmR4VGpBQlV2N3NBcWpwZnk2c2FKNF9BWHhHM015RkIwa2RDdmJ3UF9BSjBBNGZkNEU4b1NPZkd5aENuYVhPMlRvLTJJRXV1Ry12NTIybVV6akxwZk5RYmdCZGxtUFZLeGFIdUg3OFhaMGpFRE5VdDhPVl9iblk4QVRUVVUx?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwanie Wojciech Malajkat przerwa\u0142 milczenie. Pad\u0142y zaskakuj\u0105ce s\u0142owa: \"Zwyczajnie nie ma\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxORGpKbHluRjBOVmRQMnNGc29uRWJfN3k1YmhuQVFJQmc0WTdfSXVTVUVSZ3haa3NSa3RxT0dyc3pWUzZ3c3kzYm1GcmZEQV9uSlJGS1U0RC1Gd2c2T1B4T0J1b0hhS0dOZE9uc0gwR2xLMFBNYXh4M3RaVXkwbmhMUDM0RTZnNEJpMm1nTkNpcmdTb3R4MmhXYWI0cWI1VDI3Mk9aOGNYZFhsUlRyTThhdEtRRGx5NEwwSEtnTDNiTTl6YkNlRnRBMEdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Malajkat \u017cali si\u0119 na BRAK propozycji zawodowych: \"Kino nie jest mn\u0105 zainteresowane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 1853642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPa21xYVJYa2lSR1hOdUdIUXRacE9GY1ltV1BVUWVlbGlSV09pNDgtUmR4VGpBQlV2N3NBcWpwZnk2c2FKNF9BWHhHM015RkIwa2RDdmJ3UF9BSjBBNGZkNEU4b1NPZkd5aENuYVhPMlRvLTJJRXV1Ry12NTIybVV6akxwZk5RYmdCZGxtUFZLeGFIdUg3OFhaMGpFRE5VdDhPVl9iblk4QVRUVVUx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczekiwanie Wojciech Malajkat przerwa\u0142 milczenie. Pad\u0142y zaskakuj\u0105ce s\u0142owa: \"Zwyczajnie nie ma\" - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:18:40+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOOEpBV19BaVotOC1DelhrSkFNSl9PRFVRQzRSWTJlMGNCT0hCcFdKZkNBc19oaGs4UkRUX2J0NW1td210NGpQZkFsZjZSUnd4cHBpR3M2a2V4WkFhcWVqc2RDcmJoTTh2VU1lS0hwajlWSC1sTG05U3hBa3lWNUw3dkZJdmJFTDc3LUF4Y19sUU9VaE93MExmUHhpS1FnQTB2Mzhfa2U4dUNHOUpVY194ZjNqWGdlTk9za0ZubGRSWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska wyr\u00f3\u017cniona. Otrzyma Medal \u015bw. Brata Alberta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pyMHBTRkRSRTFvTlM0Yl85VXR5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1854589,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOOEpBV19BaVotOC1DelhrSkFNSl9PRFVRQzRSWTJlMGNCT0hCcFdKZkNBc19oaGs4UkRUX2J0NW1td210NGpQZkFsZjZSUnd4cHBpR3M2a2V4WkFhcWVqc2RDcmJoTTh2VU1lS0hwajlWSC1sTG05U3hBa3lWNUw3dkZJdmJFTDc3LUF4Y19sUU9VaE93MExmUHhpS1FnQTB2Mzhfa2U4dUNHOUpVY194ZjNqWGdlTk9za0ZubGRSWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Lewandowska wyr\u00f3\u017cniona. Otrzyma Medal \u015bw. Brata Alberta - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:06:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE9OTmNIOF9qLWc1cEZ2VUVpTzE3eUJmUzlqT1lsbjRNZWRmREtwY21UZlQzQjkwdFFpTUd1STVnbVEzSEMxQkVVZWhYdTlmTklydC1XTDJtckViTEtiQTZKTGg4TlI0YUJkMmM1YkR2ZDBXaFdT?oc=5\" target=\"_blank\">TEST: OnePlus 13R wygl\u0105da jak niepozorne realme, a zmiata z planszy niekt\u00f3re flagowce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQUF83TnRsQlV4VjhPU09TLS1iWWNWT0ZYbmxIQnB2WE96V3lrRDZvcGx1VWFQc2NsaWdNRVd2QkNGNUNLejVsMEVJTkdBbWJSYzVoOVhGcm5CLW41cG1jQXdiMGZxem4xUkpWdnhqWVNINnFBODdyeXd4OXVJR0V5SmpkdTNTMmR6cFNNV3pmRUZCcGtaWkJwUWYwcFpKTDVoRDVqTm9JOFB0WFEtc3ROTWRaQlpwOUJpLUFnTldNYW9mVms2UDFzWQ?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlus 13 i OnePlus 13R - do Polski trafi\u0142y wyczekiwane smartfony z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Zobacz ceny i specyfikacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE00Zk45M0l4TlpjRkM1cUt0ZmZILVFoNjJx",
        "id": 1855070,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE9OTmNIOF9qLWc1cEZ2VUVpTzE3eUJmUzlqT1lsbjRNZWRmREtwY21UZlQzQjkwdFFpTUd1STVnbVEzSEMxQkVVZWhYdTlmTklydC1XTDJtckViTEtiQTZKTGg4TlI0YUJkMmM1YkR2ZDBXaFdT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TEST: OnePlus 13R wygl\u0105da jak niepozorne realme, a zmiata z planszy niekt\u00f3re flagowce - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:59:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZThsbmdkUzNvVnhSaE9hTVU0dmVLTWhaNzZwR3ZEMjdMbFV0RzVqay1GSEY1T1V6alR3VUs5RzR1dkR2UklDbVRyOTZKeDRYUjhJNGNydlItOVVPdHEwTkpfZnhIeGFfWlV5eEtPSEo3N2hXOVN1RVkzVWo4MTI0aHVSYTFZTklSakMzejZGTWpubFZYMkt3UkVkcmdkeW9MYjZ0b1ZVOXJtdmZtdXZRb09ubExYRGx1WENlMmRUR3Byck5p?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Romanowski nie straci wszystkich \u015bwiadcze\u0144 z Sejmu. Marsza\u0142ek wskaza\u0142, co dalej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZFpRcTFDenpieUdwTDdyb2w2aGlZRE9INXRuTjhBNUVwekhVWnREdzBWMVlXSmRHUUZ4QWtxajNySnpkWGRDR1JDZktVa1dTMmZJVHAzampFMnNEZUFnQTAwUW5rajhmc0JWVWhxcjAxMTl2dDg4SEp4NEphcnJDUzJyS1lJd3BKSHBjWWI0WmMwdFVvNXZ0eTFkUHhmLTMxckJtS3ZnZEpkVXlFYVFJ?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa Marcina Romanowskiego. Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 1854099,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZThsbmdkUzNvVnhSaE9hTVU0dmVLTWhaNzZwR3ZEMjdMbFV0RzVqay1GSEY1T1V6alR3VUs5RzR1dkR2UklDbVRyOTZKeDRYUjhJNGNydlItOVVPdHEwTkpfZnhIeGFfWlV5eEtPSEo3N2hXOVN1RVkzVWo4MTI0aHVSYTFZTklSakMzejZGTWpubFZYMkt3UkVkcmdkeW9MYjZ0b1ZVOXJtdmZtdXZRb09ubExYRGx1WENlMmRUR3Byck5p?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski nie straci wszystkich \u015bwiadcze\u0144 z Sejmu. Marsza\u0142ek wskaza\u0142, co dalej - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:57:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwJBVV95cUxOdElsdzFNWFYyYmg1dEgtc3BDVG1XRmhQQXdscTBPcUdDeFNwbEM3MGNpMjZtMjAxUEVUUmpHeEliMHJhZnh2M3Z3WXlnSWxnUS1kU0tnankxQ29lUVdPdGZ4NmMwUElQSXlFVXp2MVdtQ0Fidmh1cldaMVZZU1F1N3ZZUTZNZHpWcmg1VS15Y0pVbUlDUlNuMkMydEVIX1JxSm5nWWVISFhTT1JhRkVDMzY2M2prX0t3RWdLYTdKX2lRekxRWnVlQ21pd1RsLXNac0JVaHFIa0k1RUs3Vy0yanllTVQ1WlpPOXlRdThiSGwtVXlIWFRFS1kyaW9HMzNuNmtFMnN1SndaRGFDZnVMX1dpUdIBmAJBVV95cUxPeXR6U25wR3JxV3hKQWwtZVcteWpSN0ZCTUVKSmFid0VqS0NPOGp0dDlqbG9fWUZfTjVZenhCMzZaZHNBOXlUbHRiU25hSHdMOXppcno5dzZONzh2aG9YdU9JZDRVU2hYU3hrd0RXU2F6V1JVdEtVbGpsUHJvVTJoX1Z2S0IzWlBNRUpBNnB4YmNXaVZ4WXNfUEw0a1hBNnEtN3dxR1RWZGtUSEpBMmN1N2VmNjhzTHFzdnIwbGZwNjdBcmhQb2lQQjFSUmNEcFBHQWNKZUNYZlNzUi1yOFlJS1F1LTlTaWk5VDBpMVZKVXk0bzkxOXNLd01yMmdOTHpzRFhqUElybHJOYWhvdGFmeWZYOUUtRnFa?oc=5\" target=\"_blank\">MOPS: Kiedy podwojone \u015bwiadczenie piel\u0119gnacyjne (3287 z\u0142 razy dwa)? Kiedy pojedyncze? [Przyk\u0142ady]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 1854592,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwJBVV95cUxOdElsdzFNWFYyYmg1dEgtc3BDVG1XRmhQQXdscTBPcUdDeFNwbEM3MGNpMjZtMjAxUEVUUmpHeEliMHJhZnh2M3Z3WXlnSWxnUS1kU0tnankxQ29lUVdPdGZ4NmMwUElQSXlFVXp2MVdtQ0Fidmh1cldaMVZZU1F1N3ZZUTZNZHpWcmg1VS15Y0pVbUlDUlNuMkMydEVIX1JxSm5nWWVISFhTT1JhRkVDMzY2M2prX0t3RWdLYTdKX2lRekxRWnVlQ21pd1RsLXNac0JVaHFIa0k1RUs3Vy0yanllTVQ1WlpPOXlRdThiSGwtVXlIWFRFS1kyaW9HMzNuNmtFMnN1SndaRGFDZnVMX1dpUdIBmAJBVV95cUxPeXR6U25wR3JxV3hKQWwtZVcteWpSN0ZCTUVKSmFid0VqS0NPOGp0dDlqbG9fWUZfTjVZenhCMzZaZHNBOXlUbHRiU25hSHdMOXppcno5dzZONzh2aG9YdU9JZDRVU2hYU3hrd0RXU2F6V1JVdEtVbGpsUHJvVTJoX1Z2S0IzWlBNRUpBNnB4YmNXaVZ4WXNfUEw0a1hBNnEtN3dxR1RWZGtUSEpBMmN1N2VmNjhzTHFzdnIwbGZwNjdBcmhQb2lQQjFSUmNEcFBHQWNKZUNYZlNzUi1yOFlJS1F1LTlTaWk5VDBpMVZKVXk0bzkxOXNLd01yMmdOTHpzRFhqUElybHJOYWhvdGFmeWZYOUUtRnFa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOPS: Kiedy podwojone \u015bwiadczenie piel\u0119gnacyjne (3287 z\u0142 razy dwa)? Kiedy pojedyncze? [Przyk\u0142ady] - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObC1RZG44U2o0T2JhNVZTQldvT1A0dUVETmJWQnA5VXJib05zNWoxZGY0dG1kbWlGUG5MQkZ4YmVFV0s4QXU2MFBYNHF4UVNva1pxZ09HcU54YmF6OTA4MDdUUFhrbTN0algzUGtsd1VOcDFiMlZTUGlpM0o5TWd2WWt2SDBhTzc4OElJNElKMmhWSlZxdmVBTWxuMmlSSkJs?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Zawadzkiej od urodzenia ma problemy ze zdrowiem. Wstrz\u0105saj\u0105ce okoliczno\u015bci porodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUXVXNzY0bjZKMkNpMmFyYm9KYlcyV2w0RHR5U1RPOTlJSWVwbXdnQjhyMk90allnNGloUHAwbWJMb3dSMm9SczZiOFZVSEMyMTJ6QWtJY2dDTW50UHJyYlJjN2JPRTRmY29vZXJSQ3ZoaHVXcEpCMFV0RnJtWmhjV2g5ZjRJb2hUekw1SVJseTIyZ1ZOUHNVbnROWVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Marceliny Zawadzkiej zosta\u0142 zdiagnozowany. \"To generuje stres\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQM3ZCRWZZU19fZDg3MFhXa2VtU3pubUUwejdtQlJ0Ul9YN1JBS1VxZ3pSdC1WbTRLOXB5bE5aY0RwWEV3",
        "id": 1853061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObC1RZG44U2o0T2JhNVZTQldvT1A0dUVETmJWQnA5VXJib05zNWoxZGY0dG1kbWlGUG5MQkZ4YmVFV0s4QXU2MFBYNHF4UVNva1pxZ09HcU54YmF6OTA4MDdUUFhrbTN0algzUGtsd1VOcDFiMlZTUGlpM0o5TWd2WWt2SDBhTzc4OElJNElKMmhWSlZxdmVBTWxuMmlSSkJs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Zawadzkiej od urodzenia ma problemy ze zdrowiem. Wstrz\u0105saj\u0105ce okoliczno\u015bci porodu - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:50:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQUmJ5Vl9WUDJHQkpQeDVGNE9aSGJROGpUNUVfR0lWT1ppenFSSndXc1hGazdJMU5ybF9xcTV1bU9nNFYtc0RoaTF6X0pnVmhScmRlNk03eE5vNXRVRGRoS1NOdlpXQzUxS3lxVXFwWkVQY3hqOG9JdEdtd1I1SEVXOHRlQU1feWpNeTlmZk52TzB6TUhDLTAwVEczNTN5ZFBscHdKR2VVOWdyQUhtSEpCeHJnVElNa3M?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c definitywny koniec. Affleck i Lopez zawarli ugod\u0119 rozwodow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUlhYVGRrTTlSb1gxenV1V19mVUVkcGVzaE5ETXNZWUZ5S2VZczBzZXBMM2RMMWd2cndfc2NqRUVmdUtTQS10amZfdFlnaXdvblVYVS1udXFhN1ZLWFNtajQyU0x2ZDNyWXIyNTdiOUlsRllMZjlDWkN1Ykxxb1A4RDI1dUJCVjRZZkswME5aUy14Y3JxQ3JOcVFEc2llcnhTV3pBUkRBT3N2X2lWOE0tMFM1ZmZqTTdFcGF2SmdB?oc=5\" target=\"_blank\">Jennifer Lopez i Ben Affleck finalizuj\u0105 rozw\u00f3d. Ugoda finansowa ju\u017c podpisana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSWlyN",
        "id": 1855075,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQUmJ5Vl9WUDJHQkpQeDVGNE9aSGJROGpUNUVfR0lWT1ppenFSSndXc1hGazdJMU5ybF9xcTV1bU9nNFYtc0RoaTF6X0pnVmhScmRlNk03eE5vNXRVRGRoS1NOdlpXQzUxS3lxVXFwWkVQY3hqOG9JdEdtd1I1SEVXOHRlQU1feWpNeTlmZk52TzB6TUhDLTAwVEczNTN5ZFBscHdKR2VVOWdyQUhtSEpCeHJnVElNa3M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c definitywny koniec. Affleck i Lopez zawarli ugod\u0119 rozwodow\u0105 - \u015awiat Seriali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:49:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE1zLWM5VnZWN25ONENvYXMyQ1prdHFSTG5xUzRfakh5OUs5RlB5U1Bjd2hFREs2TzgxM2Z6MXVEWXduMHRNVW5Ea2syc21MZ1p1OGY3M2g4aXVEMUNLV0FQTk1VdW8yeHBQekNBNURnS1kyMXVCdlk5YVllMWg?oc=5\" target=\"_blank\">Lepszych smartfon\u00f3w ju\u017c nie b\u0119dzie. Ten flagowiec to perfekcja, nie tylko dla mnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQUF83TnRsQlV4VjhPU09TLS1iWWNWT0ZYbmxIQnB2WE96V3lrRDZvcGx1VWFQc2NsaWdNRVd2QkNGNUNLejVsMEVJTkdBbWJSYzVoOVhGcm5CLW41cG1jQXdiMGZxem4xUkpWdnhqWVNINnFBODdyeXd4OXVJR0V5SmpkdTNTMmR6cFNNV3pmRUZCcGtaWkJwUWYwcFpKTDVoRDVqTm9JOFB0WFEtc3ROTWRaQlpwOUJpLUFnTldNYW9mVms2UDFzWQ?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlus 13 i OnePlus 13R - do Polski trafi\u0142y wyczekiwane smartfony z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Zobacz ceny i specyfikacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE00Zk45M0l4TlpjRkM1cUt0ZmZI",
        "id": 1853640,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE1zLWM5VnZWN25ONENvYXMyQ1prdHFSTG5xUzRfakh5OUs5RlB5U1Bjd2hFREs2TzgxM2Z6MXVEWXduMHRNVW5Ea2syc21MZ1p1OGY3M2g4aXVEMUNLV0FQTk1VdW8yeHBQekNBNURnS1kyMXVCdlk5YVllMWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lepszych smartfon\u00f3w ju\u017c nie b\u0119dzie. Ten flagowiec to perfekcja, nie tylko dla mnie - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRHhEaFZyVEVCMUx4NHM2ako3R1V5azRCb1hWX3BMNUhMdXVWNmZiX203UXlaemVkTkoxTFpVamR3NUNnVURpUWVKVmp2Tnprak0wUU1nMXRQZE9IRnV4QktBOEZlWGtfT3h1NlJkRjJ5eE01aHMyWFZwT3NsMXh0R21KQ1FaQjkyYmxid0NpcUJhdXp3YmlMSm1Zdzlya19QZy1jcVhn?oc=5\" target=\"_blank\">Ojciec zabra\u0142 syna w Tatry. Musia\u0142o interweniowa\u0107 TOPR</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPR2pTLXp1VzJRWjhOcG9pQUJlZjdmQk9sUkNPVktaMnFhVHc3TEptNEdsU0xaQmhLNFAwVF8zenNybkRCcTdjVVIxWV9JNVY0dTNLeW84YlBmUEF6aGF6bmNBcFdmWkhyNkJvRTAzYlo2aWpCVmhDTUw0eTdzamx5X2FjYTVvaGI5ajlKSWY4cDRaZUhwU3JvY9IBlgFBVV95cUxPUU9ocmczQ2dWa3RHR0lNVmJlUm5xVVVYWG0wbEJaaWRaRl96WndPZkd4cGQzTmRIaU9HUHREd1VJczZsM0tUdnZTZmllMUxnSEdRbjhkakN1YkJaX3RiUVlVX0x2ZG5LUk9mS0V3MWlIMjB4N1RJc0xhV3Fld0wwNE5BYWFORmlWNmZBQnVUZXhKZUFLNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Tatry. Ojciec zabra\u0142 syna w g\u00f3ry. Utkn\u0119li na szczycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6",
        "id": 1853633,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRHhEaFZyVEVCMUx4NHM2ako3R1V5azRCb1hWX3BMNUhMdXVWNmZiX203UXlaemVkTkoxTFpVamR3NUNnVURpUWVKVmp2Tnprak0wUU1nMXRQZE9IRnV4QktBOEZlWGtfT3h1NlJkRjJ5eE01aHMyWFZwT3NsMXh0R21KQ1FaQjkyYmxid0NpcUJhdXp3YmlMSm1Zdzlya19QZy1jcVhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec zabra\u0142 syna w Tatry. Musia\u0142o interweniowa\u0107 TOPR - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:44:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5nVVZVVnZ2eUs3WGVsMmpwUVk5VUdEdGtzdU41ZHBYMWNGWVRZVzA3T29LLTRfY1FiMkFYSE5HTFZLdHVYOUN3andNbWppYlduNEtrRlVWTHpTaVpXaEJLZVF3V0FNWW9CemdlS2R4cTFGUFVxT0FrMWozTi1lUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Kanad\u0105 po zapowiedzianym odej\u015bciu Justina Trudeau?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdm9yUVlrVWowdWRjOEVEYUFHYlEtV1B6blNYTW1teWV2MzNzYlFrTzVfNFdVN1dRMWdraWg5NEF0MG13TkZhdUlVaGhZRG9fczhhWFpqREtKREVqNEtaZWtXQnZjZy03ckpNS1puZHAyckp4S2thNGk4eFlyVkxQREo4aWllQy1EM3p0eEFqeWZpbFRMLVNaUTJVNDh3SkJnNHRxVg?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego Justin Trudeau zrezygnowa\u0142? Donald Trump twierdzi, \u017ce to jego zas\u0142uga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOWk5Pdld4SFdIRFBldEEzd3JBSzNfS2l1QzhaQkh4dzE0cm5yMXdXQVRkM0QwX2RyN2ZmTlJIQ0gyaTZ2dTFUSmJiRlJCMmVaeWNZbjZmRT",
        "id": 1855511,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5nVVZVVnZ2eUs3WGVsMmpwUVk5VUdEdGtzdU41ZHBYMWNGWVRZVzA3T29LLTRfY1FiMkFYSE5HTFZLdHVYOUN3andNbWppYlduNEtrRlVWTHpTaVpXaEJLZVF3V0FNWW9CemdlS2R4cTFGUFVxT0FrMWozTi1lUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Kanad\u0105 po zapowiedzianym odej\u015bciu Justina Trudeau? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:43:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVDZrQWE0MWFoTmZDQ2RBd0R5QXdjd0tGZ3JtTm5LenhHUlhtemxIcWVBZXRyNk5ZRzBzTzdENE04LW94c2g4X2J1TVVYblVUVHhDdTlhT28zWURvNWwyMWktR1hXYjlaUXZnX1dCRzRxN0psdWx6R2VkRjVocDBIWm55Sld3bjBmVWxQVmNLLXZoZ1NHRlFhRkpBYWJGNTdRSmhIdjA3OTJqYzRjODRQYUNiaElmRmh6NWw5eEFOVW1udWJQLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwowa fabryka autobus\u00f3w blisko upadku. By\u0142y prezes wskazuje przyczyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVFZIQXBvc09ZX2tEc0tEN3RCYnpwOHVXMUotU1ppZTZxNjRpOXdsQm1odzJqcHB1N3JRUjE5U3pobzJ0dmpEWmRCQnQ3QkJnVzE0ZVBfUXlvN3ZuQmYxZXlqVGhwR3pJalFsTV9qWC1xZ1ZmUnBWX2FqbnJDTms1V0tfR0NlZE9ZaTA2c1VIeEUwUzdqOEl5U3ZqUU9LZzVrb3VtTmt0eE4tLVF2VDd6b9IBrwFBVV95cUxOZlhuYlB0eVdlendxemwxbjB5VXdCem4xMF83bWMzLTBZb2JFc0VjV0F1Mi1ONHk5QTRwWUlmVmp4Z2s5WUNvckstNW9YeHl3SFZYWlpxZ1FUMWRtUnVoaElzNFVKZVhBazRpbmsxRVJIQjdIcFVfemctd2lqZUcxT2VLYnVFWE1tdlRBRC1QTmtCSkNnVlZLV0o0Y3NhMWJJV3Z4QWhoU",
        "id": 1854106,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVDZrQWE0MWFoTmZDQ2RBd0R5QXdjd0tGZ3JtTm5LenhHUlhtemxIcWVBZXRyNk5ZRzBzTzdENE04LW94c2g4X2J1TVVYblVUVHhDdTlhT28zWURvNWwyMWktR1hXYjlaUXZnX1dCRzRxN0psdWx6R2VkRjVocDBIWm55Sld3bjBmVWxQVmNLLXZoZ1NHRlFhRkpBYWJGNTdRSmhIdjA3OTJqYzRjODRQYUNiaElmRmh6NWw5eEFOVW1udWJQLXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowa fabryka autobus\u00f3w blisko upadku. By\u0142y prezes wskazuje przyczyn\u0119 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:42:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQUFTTDNQcG5qNXpOOGxyMW93Q1Z4dXFhXzNpMGxCX1l2bW5kcFFEVGxPQnNFa19Kc0RwU09IUE9rVkI4UjhSRThCSG9pWnF2cWxsdmp1UkJwVk1mdkIzckJaZ2tXaHlFdFNGcklrQUhkV05vYlFKbVViQWxyTUNQclRTWldvVk9JalpzOWRXU2hVZ2I4TTNGenNxaGJWVkVTZlAwVVZONU13dDFlU2tHX253?oc=5\" target=\"_blank\">Jak uczelnie kupuj\u0105 auta rektorom. Najcz\u0119\u015bciej korzystaj\u0105 z prostego triku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lENmVpQ0RSR2dmS18yU2ZQS0N5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1853049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQUFTTDNQcG5qNXpOOGxyMW93Q1Z4dXFhXzNpMGxCX1l2bW5kcFFEVGxPQnNFa19Kc0RwU09IUE9rVkI4UjhSRThCSG9pWnF2cWxsdmp1UkJwVk1mdkIzckJaZ2tXaHlFdFNGcklrQUhkV05vYlFKbVViQWxyTUNQclRTWldvVk9JalpzOWRXU2hVZ2I4TTNGenNxaGJWVkVTZlAwVVZONU13dDFlU2tHX253?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak uczelnie kupuj\u0105 auta rektorom. Najcz\u0119\u015bciej korzystaj\u0105 z prostego triku - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLTI5OHlXUW9fbUoya3FqLUpWNVJRaW5YektKU0dacWU3R0VzZEhPR2xVUWFGUkpXUjBXTXY3VXE1Y2VVSFh0TXg4ZW5sRHVnOGJfSkdybTV5bnkyMjJxdFEwMkZrbWg4Ny0yUTktU3BfNkZLQzhlNDV4VWotSVR1UzZxUWFjcVY0YmhMeUtob1lLYTM1UTlMc3laUkdrdjZvbmpGckRNWHluUHpY?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d chce zmian w wa\u017cnym zasi\u0142ku, bran\u017ca si\u0119 awanturuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPcTJ4N3I3cmxMaTRVcnQzY0dhU0VlRTl1cXgzQjNxWG0tMEs5MkhHU2hkeHFYU0NuUHNsZ2ttVGxheXlocWlaU2NpV3VxdjhsSHczZkR6TmR0bmE1Ujdqc3VVWjNuSXR2TndfZGhUcEFBVmxhZnpoNjFEOFI3aXRTTnppNzRlYkFmaHRzbEhDX1l5VmxzbGd4ajQ1QU0zQnctT0ZZdm1mRnBCdC16RFBNRTdHS1Zmb3I3cVlfREllYkUxcnNRbF81RUFxZWFUMmlqOWVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Zasi\u0142ek pogrzebowy z weryfikacj\u0105 zamiast waloryzacji. Co to oznacza?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNRGVHOHNZVmE2Zy1JeTJ6",
        "id": 1853638,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLTI5OHlXUW9fbUoya3FqLUpWNVJRaW5YektKU0dacWU3R0VzZEhPR2xVUWFGUkpXUjBXTXY3VXE1Y2VVSFh0TXg4ZW5sRHVnOGJfSkdybTV5bnkyMjJxdFEwMkZrbWg4Ny0yUTktU3BfNkZLQzhlNDV4VWotSVR1UzZxUWFjcVY0YmhMeUtob1lLYTM1UTlMc3laUkdrdjZvbmpGckRNWHluUHpY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce zmian w wa\u017cnym zasi\u0142ku, bran\u017ca si\u0119 awanturuje - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:36:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeHpFRjZfbUxqdklaTnlaSUdJcWFnVHhxRFhUUEdHMTJVVUh6VHpiTFpIbFpCRVA3dklIZ21uM19vRk1tZlI2U19ndmZpeGV1RV9NVFNtRWxWLUJGNlM5bzczcVl0ZDR6bExiZjFoc0dVN2F0cVJTU3FocUZQQW4yYXUtZm5kc29pZUtsOVFDMjdzYmNtdUVJQzQ1UlNJWHFMYjFxU09rbUdlTWVh?oc=5\" target=\"_blank\">Skrajna prawica z misj\u0105 stworzenia rz\u0105du w Austrii. \"\u017badnych sztuczek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPWDFTNnpmSW1fVFdRaVpvM3BOOV9iTDRyTFJZZHBqS0RUVEE1SDA0MlktMm02T0RVVTRYWkl6N21NRnFPTTl6OExZS1B4aU1tYUp5QmVWMFFvdHRhb19sUXQyaDJiSFZpd2VLN0dvVmhCV2NGNU1FNU1Wa0RNRTNweXdndTBjOFBBdDdoMkRHNE9HbDBKX2hUaGNwdXZCS2dPdFdaalZlVV8wamk2U3MzX01xQmtaTnVBWllVY2R2OHZmaF9OeGozTGI4emdpZlFHXzhoaw?oc=5\" target=\"_blank\">Zostanie kanclerzem? \"Inspiruje si\u0119 Orbanem\". Kraj UE mo\u017ce zmieni\u0107 kurs</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitw",
        "id": 1853052,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeHpFRjZfbUxqdklaTnlaSUdJcWFnVHhxRFhUUEdHMTJVVUh6VHpiTFpIbFpCRVA3dklIZ21uM19vRk1tZlI2U19ndmZpeGV1RV9NVFNtRWxWLUJGNlM5bzczcVl0ZDR6bExiZjFoc0dVN2F0cVJTU3FocUZQQW4yYXUtZm5kc29pZUtsOVFDMjdzYmNtdUVJQzQ1UlNJWHFMYjFxU09rbUdlTWVh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajna prawica z misj\u0105 stworzenia rz\u0105du w Austrii. \"\u017badnych sztuczek\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxNQlZmaGthdlhHT21YZEcxdmFrS1dMTEh2Q2JVLUNzd3VoSTVHWndhOGRyWGM2aUM4eGloUFdpbUNxM0ZqaGMxZ213clczSHVpVElZT2tNMVNKTUtlM0gyTnhaZnN6Ty05Ym9lWExtbXd6d1h3ZE8zQkotZzF2dzZyTGpqMm1YQkpib1hrNVZONUhBd2tTSHhuNC1LNDdCZE11ZVl3Um5sMFIwUmpzQWttbllLM0xNa1hhZXhPRWg4dGFoZVpwWWdtaTBsUkdXel9lb0pvcF9ZZWVwcV9fMFI5VlpxUE9QT0ROa2NfSFpSSThSd2p2YXdycFVaSjdPVWIwUkFV?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska marzy\u0142a o karierze AKTORKI, ale ostatecznie wybra\u0142a sport. \"Sytuacja \u017cyciowa zmusi\u0142a mnie do rezygnacji z tych studi\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPU3oxQWJRWFFtR0lfYzZVbndmN0hBZVZEUm9rc1ZPbzhKYjhxOFJ5eG4xblc3eGR0ZjhTdUFPTnVpaEhjeVE4amtZY3lNbktDb19FU2lpZnJtZG5KRC1xaHFSZzZBcXNlU1BZNlhRdWJGN211OTFpVlJKM2xUNUpZeGdIcWlSRlV1N3R3YWduVThnRENSNHhkemViLWgxTmpNNlczVUYzVV9JT2g3?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska zosta\u0142a statystk\u0105 w \"Klanie\". Tam pr\u00f3bowa\u0142a si\u0142 ja",
        "id": 1854111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxNQlZmaGthdlhHT21YZEcxdmFrS1dMTEh2Q2JVLUNzd3VoSTVHWndhOGRyWGM2aUM4eGloUFdpbUNxM0ZqaGMxZ213clczSHVpVElZT2tNMVNKTUtlM0gyTnhaZnN6Ty05Ym9lWExtbXd6d1h3ZE8zQkotZzF2dzZyTGpqMm1YQkpib1hrNVZONUhBd2tTSHhuNC1LNDdCZE11ZVl3Um5sMFIwUmpzQWttbllLM0xNa1hhZXhPRWg4dGFoZVpwWWdtaTBsUkdXel9lb0pvcF9ZZWVwcV9fMFI5VlpxUE9QT0ROa2NfSFpSSThSd2p2YXdycFVaSjdPVWIwUkFV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Lewandowska marzy\u0142a o karierze AKTORKI, ale ostatecznie wybra\u0142a sport. \"Sytuacja \u017cyciowa zmusi\u0142a mnie do rezygnacji z tych studi\u00f3w\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:29:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZFpRcTFDenpieUdwTDdyb2w2aGlZRE9INXRuTjhBNUVwekhVWnREdzBWMVlXSmRHUUZ4QWtxajNySnpkWGRDR1JDZktVa1dTMmZJVHAzampFMnNEZUFnQTAwUW5rajhmc0JWVWhxcjAxMTl2dDg4SEp4NEphcnJDUzJyS1lJd3BKSHBjWWI0WmMwdFVvNXZ0eTFkUHhmLTMxckJtS3ZnZEpkVXlFYVFJ?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa Marcina Romanowskiego. Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNY0NETUpRdXp5YnptdjZKZmtOazJNeXAxMHQ5bmlKeUl1dDFLdjlWay10eWxscHE1NXVXemdwWWpZLUEtQVZzSWRlbVNCVmlJaFo5d2dCYnB6QXJrSldoNVFIQk1XTFpoWlpoNS1nSmNoeXRVRm9TRU9Gb2ZKSldwdmRQWXJvMDN5YWc4ZElvTlY?oc=5\" target=\"_blank\">Lex Romanowski trafi pod obrady sejmu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOSC1uTE1McVpyR2JJLUtwTV81c1BBa2JLZG84WFN4UG5FT0xMaGtlS2xoa0w1bTFZRDY4alNiem4yTEdieGxTZjczWnNuOVh",
        "id": 1853046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZFpRcTFDenpieUdwTDdyb2w2aGlZRE9INXRuTjhBNUVwekhVWnREdzBWMVlXSmRHUUZ4QWtxajNySnpkWGRDR1JDZktVa1dTMmZJVHAzampFMnNEZUFnQTAwUW5rajhmc0JWVWhxcjAxMTl2dDg4SEp4NEphcnJDUzJyS1lJd3BKSHBjWWI0WmMwdFVvNXZ0eTFkUHhmLTMxckJtS3ZnZEpkVXlFYVFJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Marcina Romanowskiego. Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 nowe informacje - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVDZpbzZiT0pUWlVLV3hTS0xoWUxMZmotNmdpVXgzU19fWm51U0xBMjBBMnlSeE45UnY0VC1uQi1aRDJzRmJuZ3lYdnhmRVVoV3U2LWxaZlZZTGNoWnlsUWFILVR3cmZOemRVNEhqVTlaWVJRN2czakRuOFRkbk5OX1pkcEp3TlN3d3JXamFmcDFfdjVWaUhFSlAzcC0yY1hHX3gyNEFn?oc=5\" target=\"_blank\">Turysta z o\u015bmiolatkiem utkn\u0105\u0142 na szczycie w Tatrach. By\u0142 huraganowy wiatr</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbmdlYk9LM0RFV0lxYnJIUFNtNG1jY085Q01JSjNhWjZYWE51amNleENNN3FxUEFEcDl1TjlJOUJGVUJLSTVJckJrbWg5YWdwem85ODBDRnp3Tm9HNklTRHJyOG1FTVVRQlFaOUdPRmRBaVNBRk5oeTVrUzFQd0o3RU9DbUl2VHpvdzQ0VHdlRzZncVN1Y2YyZWpzbks0bGJ4S1pDeHBwenlRWHJZMmRTZTJIS2t1bzF5LXlkQjBFdTkyMXlM?oc=5\" target=\"_blank\">Utkn\u0105\u0142 z dzieckiem w wysokich Tatrach. Wyczerpuj\u0105ca akcja ratownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQdzJVYWU1NGtnbEVCMFJnRWVN",
        "id": 1855507,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVDZpbzZiT0pUWlVLV3hTS0xoWUxMZmotNmdpVXgzU19fWm51U0xBMjBBMnlSeE45UnY0VC1uQi1aRDJzRmJuZ3lYdnhmRVVoV3U2LWxaZlZZTGNoWnlsUWFILVR3cmZOemRVNEhqVTlaWVJRN2czakRuOFRkbk5OX1pkcEp3TlN3d3JXamFmcDFfdjVWaUhFSlAzcC0yY1hHX3gyNEFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turysta z o\u015bmiolatkiem utkn\u0105\u0142 na szczycie w Tatrach. By\u0142 huraganowy wiatr - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:26:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWlJ4NHdneHNfS0FiR0dKQWVlVDB2SG04ZXJTT0VaWHotZFFQcmRjUnNoM3h6Y3p0LUlqaXlGRHJZTXN4N0pSdnJCWHl2bWIySHFJaW1aMU1jVkhlYWpzb2YzT3ktazR6LU1IQnY5Mll3WE9XREUzcC1mdVdvS0tnQ1EtajVRMjdBNG5GOWFVemtvbVMyWTg3Q21WVHdtT0U1?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa Romanowskiego. Odcinaj\u0105 go od pieni\u0119dzy. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOSEE1aGJzY21Eajc3ZXhLQm9LcGZMbzN1S3dyWmhqVVMteEQtTllSdFBtMG9zYWEwQ1ZsaUt0eW5OeDdZUndoaDZoaEhvS2lDMXg3R1k4QjNwc092R1ppNHBDSmFUdGpkNS1NV0dNdTluX25sbVJpRUFlYjA0UjRYa3BFV3dFQk15ek03VkxDR2s1bmxKdnBCU25Lc0dBNlpjYXUtczBxcjctYnM?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia poda\u0142 nowe informacje o sytuacji Romanowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYTBFWjFFcmtqU0VES0dnbGJhWjdSRTRDZW9WaGVUWHJaOWNVQjI5NmFfZkRBM3ZvN0hPaVhmN0V6dEdNU",
        "id": 1853629,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWlJ4NHdneHNfS0FiR0dKQWVlVDB2SG04ZXJTT0VaWHotZFFQcmRjUnNoM3h6Y3p0LUlqaXlGRHJZTXN4N0pSdnJCWHl2bWIySHFJaW1aMU1jVkhlYWpzb2YzT3ktazR6LU1IQnY5Mll3WE9XREUzcC1mdVdvS0tnQ1EtajVRMjdBNG5GOWFVemtvbVMyWTg3Q21WVHdtT0U1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Romanowskiego. Odcinaj\u0105 go od pieni\u0119dzy. Jest decyzja - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:24:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNLTNKNzZsb0k1T0J6X24ybUFUV3RXZ1ByaWg2TUgycE1kX3ViWUthakduaXpDR1Q3TGdWRWw0WUxXbjJoTUp3akZyeVNVb3JzNFM0emhXNlgzS0RSZlBnSDFIS1Y0S24zVGJHTmZ3VFRqV2hZU3Y3a0piUmN3MTBOeFE1R21GR1AteUdlOEMwNjNOTzFTa084?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy wirus atakuje Chiny? Nie, to nie jest ten dzie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNYTkxTUdHQ3Y0VVh5TUJyNFl2amxydDNzWDFaSGpSbkx2dmk3ZWFPWHpJdEExTUFhM2d1UHVkZnlrMDdYbmtyQXhYaURRRTVOdDFtclFrN2c5RHQ2ek5QOW9JcmRmbjB1Ul92NXZCWm9wdXVfSC1iOC1SRDRhTmtjdTlWa1pCYU9WRXhCMEl0MXBFb3JtWHh2LQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"To co\u015b zupe\u0142nie innego ni\u017c pandemia COVID-19\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObVlQWlNKclprYnoxT2R1M244WnQ2eFpYQXRZWjQzRDU1YzY5VlFrckYybG5iX2k0eC1SNHBmLWs3RkRLclVKY1FkNl9lQW9FVE52TTQ5LURLbml6ODhxNEl4aWRJTDZwdld3clVOTy1HU0xVbF",
        "id": 1853051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNLTNKNzZsb0k1T0J6X24ybUFUV3RXZ1ByaWg2TUgycE1kX3ViWUthakduaXpDR1Q3TGdWRWw0WUxXbjJoTUp3akZyeVNVb3JzNFM0emhXNlgzS0RSZlBnSDFIS1Y0S24zVGJHTmZ3VFRqV2hZU3Y3a0piUmN3MTBOeFE1R21GR1AteUdlOEMwNjNOTzFTa084?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy wirus atakuje Chiny? Nie, to nie jest ten dzie\u0144 - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNU3ZqcllSY0pmY01OWjFRb1BSa3lzdm5ObXJxMkZqTHdBWkFGSUJGN2FvY0JwM1M0dzAtdkJ0bXhOZm5YZThMdXROLU1td0xya2lqeG1EdTE1RTBhNHVBQ2hlYUg4MVVZYVI1SWNMa0ZBd1JCVFdJU0RNTUlsOHdWWUpyN2VhRlFKMW1PcGhnVjFISnVSNVo3YUE4MGd1cmZOZFhIS1NFSmU2N3VGcnJQZVJLNnY0OEhaTlNTQkk3QzRNMHgxR0tuS1RXZDNQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawa\u0142ka wraca na \u0142awk\u0119 selekcjonera. Mecz z Brazyli\u0105 na Stadionie \u015al\u0105skim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPcGxiMTRqV3kwWGR6NmFJM3ZTQnJ4V1pGV1hyV05SVzM2a1ktbHVIMzNxakhMQzNKdUdpQkJYWWlrYWRVMXNKUDVVU2JoWVBzT2E3RldkajlfUmtmc2ZNRVNQLXYyQ1czaVdyZmJrVjRMN3lDUHpPOURDRjNDajVIMFRrckhkdnhsTVJaOXptMlk0dU9zcFJWUWtiaHhCenU2NDhiZS1OM3NFSUZudDFKV2JCVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Nawa\u0142ka w nowej roli. Ju\u017c wezwa\u0142 Jakuba B\u0142aszczykowskiego i Kamila Grosickiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 1855077,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNU3ZqcllSY0pmY01OWjFRb1BSa3lzdm5ObXJxMkZqTHdBWkFGSUJGN2FvY0JwM1M0dzAtdkJ0bXhOZm5YZThMdXROLU1td0xya2lqeG1EdTE1RTBhNHVBQ2hlYUg4MVVZYVI1SWNMa0ZBd1JCVFdJU0RNTUlsOHdWWUpyN2VhRlFKMW1PcGhnVjFISnVSNVo3YUE4MGd1cmZOZFhIS1NFSmU2N3VGcnJQZVJLNnY0OEhaTlNTQkk3QzRNMHgxR0tuS1RXZDNQUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawa\u0142ka wraca na \u0142awk\u0119 selekcjonera. Mecz z Brazyli\u0105 na Stadionie \u015al\u0105skim - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:22:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOaWR2Q0s0VmdwV2VibDl5N1ZwXzQ1NWp6TktoTUtMM0doV0lndzZST2RlOXdBbllacW1oeGNuZ3NHMEpjZnhwTkdDR2hfTkxTRXo5M0dBLUVRX19rTFc1TDllcFdDQWlmbElvMFNKZ0hUUnBNdEU1VnZ1WnZwc0VsajEzQnd6ckZKU1dGc0dDVnhVOTlsbFFUUGZ4YmxRMkVlUDFOdjJlaVc3SGw2ZHBXY29mdw?oc=5\" target=\"_blank\">Turysta z o\u015bmiolatkiem utkn\u0105\u0142 na szczycie w Tatrach. \"Nie dali rady zej\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNYTJlSV9qZWtmRFhXUlVvUTNxaEQyVGxkWWZNZmJnVVQ2a2E1WnUxRGxmcDJha29pQUVvWk80b0ZFZzJ1U2dnSThqU2lDX1Y0RUlfbV9seG8yWDVnVWVoUEdmVUg2R2xsSGpfYkhXZW5aWGU4QVEyZ1N6bWFxVjRYbHg4Q3AxZTVZRFEzNFZoUGk2a2lhTVJMQkdhX2RkS25yX2Z3bENB?oc=5\" target=\"_blank\">W zamieci utkn\u0105\u0142 z o\u015bmioletnim dzieckiem na szczycie, byli wych\u0142odzeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOaHgtX21mZDNOWS1TbGJfSV9Pb3c2OU5QaU5ydTdNVF",
        "id": 1853050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOaWR2Q0s0VmdwV2VibDl5N1ZwXzQ1NWp6TktoTUtMM0doV0lndzZST2RlOXdBbllacW1oeGNuZ3NHMEpjZnhwTkdDR2hfTkxTRXo5M0dBLUVRX19rTFc1TDllcFdDQWlmbElvMFNKZ0hUUnBNdEU1VnZ1WnZwc0VsajEzQnd6ckZKU1dGc0dDVnhVOTlsbFFUUGZ4YmxRMkVlUDFOdjJlaVc3SGw2ZHBXY29mdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turysta z o\u015bmiolatkiem utkn\u0105\u0142 na szczycie w Tatrach. \"Nie dali rady zej\u015b\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdnRSeXVBWG1TMGdVR20yRkVLQ1AwLVpJUC01OTVQWThjbUtUTm4zNDRpakxFcGx3ZlQ3Q0FhTzhyRFZ6Y0k2MW9vT3NFdkxEemdUMEJUekNnNDNROGdlT3J2dkhWOXhlV1p2OUY0WHZUVjlpQmNoamFGV3BtSzZQTlYzTnduVXJmMnBFSkE1azRGMTNCY3FPT0swU056LXFLM1hWcGk0RERYMXdwMWc0?oc=5\" target=\"_blank\">Demi Moore obna\u017cy\u0142a gorzk\u0105 prawd\u0119 o Hollywood</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQbHFfR1VjalNGRDhZeUhCckd6bF92dHdEREw1M3dyc2RuRXdtSklRaXhBdGt4aWpuOEg4bWxTU2o2NC0tS0VnNmNfZWFUTUNfSy01ZktsU0Y4M2twTFBsZkJUbjk4cmtyR0xZTko4S0Y3QUNEVkZaMlpzY19aMUxMMGQzcndWOEFxSlltckdQX2FUdmlWcXlZdFRXeXMyT0Y0dGRXeXY2bGZxRUZ0cFpqeVNzSm1VdlM3a3hxdFFXT2dYQU0?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 kreacji z czerwonego dywanu gali Z\u0142otych Glob\u00f3w, kt\u00f3re (na pewno) zapami\u0119tam</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNU0MyNk9PQWNUQk00WWkxeko4",
        "id": 1853641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdnRSeXVBWG1TMGdVR20yRkVLQ1AwLVpJUC01OTVQWThjbUtUTm4zNDRpakxFcGx3ZlQ3Q0FhTzhyRFZ6Y0k2MW9vT3NFdkxEemdUMEJUekNnNDNROGdlT3J2dkhWOXhlV1p2OUY0WHZUVjlpQmNoamFGV3BtSzZQTlYzTnduVXJmMnBFSkE1azRGMTNCY3FPT0swU056LXFLM1hWcGk0RERYMXdwMWc0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demi Moore obna\u017cy\u0142a gorzk\u0105 prawd\u0119 o Hollywood - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQUF83TnRsQlV4VjhPU09TLS1iWWNWT0ZYbmxIQnB2WE96V3lrRDZvcGx1VWFQc2NsaWdNRVd2QkNGNUNLejVsMEVJTkdBbWJSYzVoOVhGcm5CLW41cG1jQXdiMGZxem4xUkpWdnhqWVNINnFBODdyeXd4OXVJR0V5SmpkdTNTMmR6cFNNV3pmRUZCcGtaWkJwUWYwcFpKTDVoRDVqTm9JOFB0WFEtc3ROTWRaQlpwOUJpLUFnTldNYW9mVms2UDFzWQ?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlus 13 i OnePlus 13R - do Polski trafi\u0142y wyczekiwane smartfony z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Zobacz ceny i specyfikacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPdjEyd3FiZXhtNEVNcjRjTXc1RVhGTWRvZHpyRlVYSHlUYUE5LV9qVGNkel9vbFRfTUNhU1Y4dm5Wek5SWVpxaTV5M3VJRWgyeXJsYU42X2NSSUlZWjFFSjh3S3BuRWVhdmxxRTBJZTZBcEg5RWtoRjJwcWFPeXg0UWFfeG1tbnFNZmdIckRBb2sxV3JHeUFNLTJkY3BBOWFwcGZMaXkwWi1KQnlRbEp2OFQ5TktXWkR3Ynh5em1wMjVzdHR4N0F2SHBBcw?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlus 13 i OnePlus 13R trafiaj\u0105 na polski rynek. Ceny. Promocja na start</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat<",
        "id": 1854110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQUF83TnRsQlV4VjhPU09TLS1iWWNWT0ZYbmxIQnB2WE96V3lrRDZvcGx1VWFQc2NsaWdNRVd2QkNGNUNLejVsMEVJTkdBbWJSYzVoOVhGcm5CLW41cG1jQXdiMGZxem4xUkpWdnhqWVNINnFBODdyeXd4OXVJR0V5SmpkdTNTMmR6cFNNV3pmRUZCcGtaWkJwUWYwcFpKTDVoRDVqTm9JOFB0WFEtc3ROTWRaQlpwOUJpLUFnTldNYW9mVms2UDFzWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OnePlus 13 i OnePlus 13R - do Polski trafi\u0142y wyczekiwane smartfony z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Zobacz ceny i specyfikacje - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNcHFyYXg2RDIzWXNGVXlSRXNINGtjakJhQ3lUNUN3NXNjUWs3QWQyMFZBRUNHTk16aVlZY3huRkRqdFE5VjJsOFpXMTZ0OGdWVUZid05VQTZEM29IYzdCbHFxUHkyZmgzVlBxY001NkxtSF83SWVZOC1tWjlfcElmNWJKTWdydUdJNzJSck5KNGMyVklJWFJ4LUZHRGxXUVF3NzQ0SV9xbTVndTlwX3d5LUVFOUZwbHJzUUtWdnVBcGg?oc=5\" target=\"_blank\">Rzecz w tym: Koniec ery Justina Trudeau. To by\u0142 pi\u0119kny liberalny sen czy naiwna utopia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5nVVZVVnZ2eUs3WGVsMmpwUVk5VUdEdGtzdU41ZHBYMWNGWVRZVzA3T29LLTRfY1FiMkFYSE5HTFZLdHVYOUN3andNbWppYlduNEtrRlVWTHpTaVpXaEJLZVF3V0FNWW9CemdlS2R4cTFGUFVxT0FrMWozTi1lUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Kanad\u0105 po zapowiedzianym odej\u015bciu Justina Trudeau?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOWk5Pdld4SFdIRFBldEEzd3JBSzNfS2l1QzhaQkh4dzE0cm5yMXdXQVRkM0QwX",
        "id": 1854590,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNcHFyYXg2RDIzWXNGVXlSRXNINGtjakJhQ3lUNUN3NXNjUWs3QWQyMFZBRUNHTk16aVlZY3huRkRqdFE5VjJsOFpXMTZ0OGdWVUZid05VQTZEM29IYzdCbHFxUHkyZmgzVlBxY001NkxtSF83SWVZOC1tWjlfcElmNWJKTWdydUdJNzJSck5KNGMyVklJWFJ4LUZHRGxXUVF3NzQ0SV9xbTVndTlwX3d5LUVFOUZwbHJzUUtWdnVBcGg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecz w tym: Koniec ery Justina Trudeau. To by\u0142 pi\u0119kny liberalny sen czy naiwna utopia? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNajhiLWpGZnAtVmdBcHJ5S0FBU25fM0ZXQWlMcWcwREdKdWxUb3l6VWNRNXBfd2Q0TmJwaFFVVlFBMFhNU09GV0lLaE1jWlJ6MXZ2SkhNRXRRdEJwT3l6Q29hdklNaDJLY3h5cm91ZHZoaFE5dHdkNEN6bkhyc05mRjBoOC1qYXM2X2ZpdzJR?oc=5\" target=\"_blank\">Ten OLED to prawdziwy potw\u00f3r. Graczom a\u017c leci \u015blinka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE12MDBnQm9CekJmLUVTRHJQODI1dE9aMnB4ZDNRSm1ndEFxRTJQdjRTTWtscFVaeTFtWHRsTl9NQmM1Vjk2aGJxUDZ2Wm1iRWpVU2tBRkRjWlBkcWwtRk5ZWjRGcDVKYUxIMUp6d0MxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung zmienia zasady gry. Tegoroczne telewizory i ich niesamowite procesory neuralne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNV2h0Z0pEcmVaSTZ2Y21CLUc5djU3WTNXVWtlalVOcVQxY2Q2Z2FEMU53emNMQ3gxWlFhMGRPR29mVkd6bV9KUV84TTcxWlFPYWR1OU1UWmtNTGNpUGNmcnBBLU1KUFhKT2YxMXQwN1B0YlYwSDVXNEpsZnFld1lvdnlMWTg3Rk",
        "id": 1853058,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNajhiLWpGZnAtVmdBcHJ5S0FBU25fM0ZXQWlMcWcwREdKdWxUb3l6VWNRNXBfd2Q0TmJwaFFVVlFBMFhNU09GV0lLaE1jWlJ6MXZ2SkhNRXRRdEJwT3l6Q29hdklNaDJLY3h5cm91ZHZoaFE5dHdkNEN6bkhyc05mRjBoOC1qYXM2X2ZpdzJR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten OLED to prawdziwy potw\u00f3r. Graczom a\u017c leci \u015blinka - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:55:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTDRLaFg4LWE3Qy1UVW5od2MtaUZXNm15SUttdEtyeHoyWkpDVUlrSkJ0ZTFFVzRoQjhoMlkxVm4tdFRqUXFoNXdMSW10R1JocWFFNC1XSjJ2LUhJdjh3VGRhU2tCS3hPRVhXMmtsNjhPdHltRzZwbFVMV1R6RFhVamJraEtxWi1rSGZBaUNIVEtnX2RQUWF3NC1UQ2M5WFMzNmNiUEtrOW1VcnVTbTNLazBTUFA4MDRPTUVsWkpOLVE?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki powr\u00f3t Nawa\u0142ki, b\u0119dzie selekcjonerem. Legendy zn\u00f3w na boisku, jest tylko jeden haczyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPcGxiMTRqV3kwWGR6NmFJM3ZTQnJ4V1pGV1hyV05SVzM2a1ktbHVIMzNxakhMQzNKdUdpQkJYWWlrYWRVMXNKUDVVU2JoWVBzT2E3RldkajlfUmtmc2ZNRVNQLXYyQ1czaVdyZmJrVjRMN3lDUHpPOURDRjNDajVIMFRrckhkdnhsTVJaOXptMlk0dU9zcFJWUWtiaHhCenU2NDhiZS1OM3NFSUZudDFKV2JCVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Nawa\u0142ka w nowej roli. Ju\u017c wezwa\u0142 Jakuba B\u0142aszczykowskiego i Kamila Grosickiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 1853643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTDRLaFg4LWE3Qy1UVW5od2MtaUZXNm15SUttdEtyeHoyWkpDVUlrSkJ0ZTFFVzRoQjhoMlkxVm4tdFRqUXFoNXdMSW10R1JocWFFNC1XSjJ2LUhJdjh3VGRhU2tCS3hPRVhXMmtsNjhPdHltRzZwbFVMV1R6RFhVamJraEtxWi1rSGZBaUNIVEtnX2RQUWF3NC1UQ2M5WFMzNmNiUEtrOW1VcnVTbTNLazBTUFA4MDRPTUVsWkpOLVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t Nawa\u0142ki, b\u0119dzie selekcjonerem. Legendy zn\u00f3w na boisku, jest tylko jeden haczyk - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPU21DVDZGaDhqZGYtTndEN2dtOE9LNGRUQ3ZFODRjLVl5TDBOTnczaElNMlVaUzN2Q28tV1N1MzJFOEhnR0VtOUlwYW5kbE5sUkx2cW91c0o4UHFleTFwQlp2OVc0SUxBb0gwLVMtWXFDZTVQMWxRaGhNYk14c1ZreVBZYW8zbkZiMVFwMEZCTlVLV010UWc1UXlLSnVRMTNmd1B2emN30gGkAUFVX3lxTFB1SlpNbmw3MHZwcnpGN2l6dGxsc2w5UlNBaEdpVXF6YmlkcjZvZC1lcXF1WkQ4emFXS1RtZDFTNUVXX2NhTmtXY3lLYWc4aktaMV84WnpSZjNCYmNkWDQyMjBqOE1MdzhjTkppSUI5U19mU19WLTR0LWFoQm1ycDVTRlpKd0dERDYtRXdGeWJlSmlHWmZNalhmdlAwZ2tEV1Nhbl9D?oc=5\" target=\"_blank\">Gauff og\u0142asza to ca\u0142emu \u015bwiatu. Chodzi o gr\u0119 ze \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOS0ZET05KZmk0Rk4xNWViY0tfSjZpc1Etc1BESmF0WlNZeENVeXpUTGFUQXkyS0hpcERRVTdaTERYaFJwZURRTjV3YWlMc0ZKTS10X2NHMWpMcVhOb3BySVhJQm93OGdNSDZYenJxQVlRYXItSlpNTTFQNjBHWjJSOGRDMGRpaFAtVDAtWnpZSGZIYWZBR2wyQzVvaUJ4STdlZE5TREdOc3dqQWs4MEFDenJsd1NWQ1BTcTBta1pnM1UyUjQ?oc=5\" target=\"_blank\">To co zrobi\u0142a Co",
        "id": 1853645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPU21DVDZGaDhqZGYtTndEN2dtOE9LNGRUQ3ZFODRjLVl5TDBOTnczaElNMlVaUzN2Q28tV1N1MzJFOEhnR0VtOUlwYW5kbE5sUkx2cW91c0o4UHFleTFwQlp2OVc0SUxBb0gwLVMtWXFDZTVQMWxRaGhNYk14c1ZreVBZYW8zbkZiMVFwMEZCTlVLV010UWc1UXlLSnVRMTNmd1B2emN30gGkAUFVX3lxTFB1SlpNbmw3MHZwcnpGN2l6dGxsc2w5UlNBaEdpVXF6YmlkcjZvZC1lcXF1WkQ4emFXS1RtZDFTNUVXX2NhTmtXY3lLYWc4aktaMV84WnpSZjNCYmNkWDQyMjBqOE1MdzhjTkppSUI5U19mU19WLTR0LWFoQm1ycDVTRlpKd0dERDYtRXdGeWJlSmlHWmZNalhmdlAwZ2tEV1Nhbl9D?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gauff og\u0142asza to ca\u0142emu \u015bwiatu. Chodzi o gr\u0119 ze \u015awi\u0105tek - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:39:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZVRhM0dlcHhzOVZoNHhTeVdoTkl6cHVZWkZUODFod3hVR0E4bVlKNHZvaUl3VFF0eFZXXzNZZzFuRFNJajdveS00TGlYTENMS3A4ZmVIaGJVbHhHTTN6a1dhY2x5SEVZUDZfN0kxRnJKc1Q1T2pEeFNRVmQ1akRXR09ELVFnOE5pUGNYZTRRYnhRSk40TVN2eklBQjh0Zk0xdzlFeng4RXlRb3hpSnNmTmFIbTBNQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jak ukrai\u0144skie F-16 zwalczaj\u0105 pociski manewruj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQT3o3ODFjMXE4U3NGZWFkeWR3M1NiVXJXMC1BTEQtYVYzcFlxLVc0Z2tFUUJrd3RVWS15NzhseHBsNE40UlFIX2MtQkNVZUYtYmx1cmRpRjdrMHNtQW1hMjNzbnI2bHZGSGVlS2huczhLT0h2R1dITENoUFQ1S2t6b2ZndDZFTG51dkJfUy01UjFkdE1RcC1rX2QtYU9IYmd3YlpmQTZXMDA4YmVTd2hldjhITnhHVThtdi0wZlU5b9IBvgFBVV95cUxNOVZhZzNCRnM1enpHMmxSc29uT1lMQlZ2aG1qNC0zUFdiQ1F2emF0VGs1ZkYzbzFTUDk0OGxyUEl6RktTT25vZVpDSnlWN1pmdDcyQ1dmektVWWpjY3dLeUpRM19wbGsyeTQ2ckNOSG1rWGVyTGpuMC1LWV9OOWllYmZ4SDZocXZiRVRHeHNEWHo0Wm96X0IzN1Zacm5jWlVLZ0gwSmxaZndFaHR2SmMzdzlqaFZ1cW",
        "id": 1853048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZVRhM0dlcHhzOVZoNHhTeVdoTkl6cHVZWkZUODFod3hVR0E4bVlKNHZvaUl3VFF0eFZXXzNZZzFuRFNJajdveS00TGlYTENMS3A4ZmVIaGJVbHhHTTN6a1dhY2x5SEVZUDZfN0kxRnJKc1Q1T2pEeFNRVmQ1akRXR09ELVFnOE5pUGNYZTRRYnhRSk40TVN2eklBQjh0Zk0xdzlFeng4RXlRb3hpSnNmTmFIbTBNQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ukrai\u0144skie F-16 zwalczaj\u0105 pociski manewruj\u0105ce - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORmNGY2lrZjdvajNfcEVrR3Byd1N3bTU4RGo3UVpoYUZfcW55bjBxUXdsUEpjQjNVMExzSTFOejBIZFk5SWdoSi1DTjhMcEpzTy1IM09pamVqZDExT3JCcy1FT25NU0E3VWI1WVhxTTZZcGlYanVMSGdSbUVkbWtBRDAxaFNrd0szS0xJREFicS1nNktJaFFjb3pCZzZ0QUwwQ3BFem5id2g0Z0gtYnI5bWQ1ZkZVRHlj?oc=5\" target=\"_blank\">Potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 i uciek\u0142. Dramatyczna seria na drogach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQT1ZDUnBJQUxUSWd5c1FMX0ZVSlFlLU1SM3lacEQtU1FEdE5pMS1CdFlhTnpxcmdkSHk5Mllxak5wNW9wRzdPOUpFSlhZVjZnLTlvS0FYeTVNWTMwNU9DbTFWckZuYS03MVFnZ3ZXQTR1Y3I4SE82XzY0WlhyR0ptWDRiVVN3VFZo?oc=5\" target=\"_blank\">Potr\u0105cenie 13-latki. Pilny apel policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQZEw0ZDRFenR1QTRpakt6R1BlZWdYTWZ1a19LaHZNUEo4OTVBUHcwUUJ5MHRzNHZyMk1TTjlDU2VSU2hFMWxmQks5UzA1eVJaOUo1M0JJbGd2dmpvMUtnQ",
        "id": 1853630,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORmNGY2lrZjdvajNfcEVrR3Byd1N3bTU4RGo3UVpoYUZfcW55bjBxUXdsUEpjQjNVMExzSTFOejBIZFk5SWdoSi1DTjhMcEpzTy1IM09pamVqZDExT3JCcy1FT25NU0E3VWI1WVhxTTZZcGlYanVMSGdSbUVkbWtBRDAxaFNrd0szS0xJREFicS1nNktJaFFjb3pCZzZ0QUwwQ3BFem5id2g0Z0gtYnI5bWQ1ZkZVRHlj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 i uciek\u0142. Dramatyczna seria na drogach - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZ0pWN1loYUd5RUZ4VHktVHc0LThFeXdQTEZ0SHBpRDhnTW53NkRyZ1ZWNTFORG9Mc1YxNVFmVTE5UlVHUlFScmpZOXpMaDBES2FGSEN1RGpJaEdweW45UGUxY1BSS2lQb01pQm9abkF3VTM5SmI0OGIxSDk2a3d5cVZ3MTBSZm5XUGhYTHRjbUxYTlZpUHJuQTE1T3AxZzTSAZgBQVVfeXFMUFdSQjJLUm1PUk1GOGVyNlZkd0VmUWlqY3NqMktnbjQ3M1d4OVcxeGNvX2w1d2NjZDBmUHJoLUJBckZRQzVVYld4YW45SFZlbVhSLU1vV0JMRVRuam9NYzFDc0syNEJ5SVBzaFFhN2E4SkpENlBIbFo5RHFrcEZUZHNhMFh2WXBqdGxUZnRCUk53eEYyZUEzd1k?oc=5\" target=\"_blank\">Elektrownia j\u0105drowa w Polsce coraz bli\u017cej. Rz\u0105d zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOR2pNQW84WnpFNm5ZS0V0QVlRQlQ2NFRnVHRzVV85TDhnRm1PUmd0cmFRR0tBSk5zY2V3NURXYVJnLWVCY0xUb1FsbXdzQnVnd1VYOUVWNGtrMm9OYkw5ZHZBbEowWjZJZ044RzVCUlBlNmZUcHNoQzdBangxVWszVHo4dHFnQXo2TTNOZFVjck9icnFKX2k0cE1uS2NhZTFOeFR5WXFRREo?oc=5\" target=\"_blank\">60 mld z\u0142 na budow\u0119 elektrowni atomowej. Jest ruch rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<",
        "id": 1853054,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZ0pWN1loYUd5RUZ4VHktVHc0LThFeXdQTEZ0SHBpRDhnTW53NkRyZ1ZWNTFORG9Mc1YxNVFmVTE5UlVHUlFScmpZOXpMaDBES2FGSEN1RGpJaEdweW45UGUxY1BSS2lQb01pQm9abkF3VTM5SmI0OGIxSDk2a3d5cVZ3MTBSZm5XUGhYTHRjbUxYTlZpUHJuQTE1T3AxZzTSAZgBQVVfeXFMUFdSQjJLUm1PUk1GOGVyNlZkd0VmUWlqY3NqMktnbjQ3M1d4OVcxeGNvX2w1d2NjZDBmUHJoLUJBckZRQzVVYld4YW45SFZlbVhSLU1vV0JMRVRuam9NYzFDc0syNEJ5SVBzaFFhN2E4SkpENlBIbFo5RHFrcEZUZHNhMFh2WXBqdGxUZnRCUk53eEYyZUEzd1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektrownia j\u0105drowa w Polsce coraz bli\u017cej. Rz\u0105d zdecydowa\u0142 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:19:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNR1F2TE81cnl5eHluQjcwR2FETDhNdVNhRXl1RHlzZmtlQzZWVHMtX3lrZlRyUEY4MVZVVFgwQTlPWmVrckozQ3MwcVhGclh4ODg3SW5nLXN1ZXljREZoOU9ZZ2FNalpnZzB6N1VoS292dHAyQ2g0ZllCZFd6QWpsZ1J6MWFuZHNhV2tISF9rZUlGUlFKOGphbGJrUkNIc0E5ay1yaVpzVGZLeTEtckJ6cGlha2doWU5YZ3Jrbg?oc=5\" target=\"_blank\">Apoloniusz Tajner nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. Zapad\u0142 wyrok ws. Kamila Stocha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQV2FpN1hGSTB2T3k3VVRodVVSaGFEMlhTN1p4NUlIYXFIUmoyMWZCWlpfcUk0OEJNaHNoRjNDaGRlRC1WQTEtTzFxUmdVNDFlY2dpc0JRdWNBd3piNlRaYjlvMHkzUkpZUms2UmhBRWRTbzVOTXdJenRzeE84Z0xFN2pUX3U5dkdIVFc4Vjc4X2UyVkh1NEF4N3RqUjRLT183SldndVRFei1lMFU?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Ziobro grzmi ws. Stocha. \"Pokazali mu, gdzie jego miejsce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPR1BSd0lyUUNxek9TRXk0a3U5R0dhVHNhc",
        "id": 1855515,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNR1F2TE81cnl5eHluQjcwR2FETDhNdVNhRXl1RHlzZmtlQzZWVHMtX3lrZlRyUEY4MVZVVFgwQTlPWmVrckozQ3MwcVhGclh4ODg3SW5nLXN1ZXljREZoOU9ZZ2FNalpnZzB6N1VoS292dHAyQ2g0ZllCZFd6QWpsZ1J6MWFuZHNhV2tISF9rZUlGUlFKOGphbGJrUkNIc0E5ay1yaVpzVGZLeTEtckJ6cGlha2doWU5YZ3Jrbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apoloniusz Tajner nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. Zapad\u0142 wyrok ws. Kamila Stocha - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNzdEdjA5M0NnYU1zc2FpVzQtTzU5TDg5ZTlmNmJ6c3NmNElsdDhfXzhScE9nQTNwQlF3SkNSN3NaVmVGVzBRM2tkMHo2NHlDdXJadldvVkFpV1ptVEVYamlSUmpzMTQ5MWJpSjdCUDh0UU95Q1AxRnBabEdZUHk0aW5ub1FMVUk4SlNpUkkwNndxZ3d4dDRmdVFDNXlLZ1RxVDRhRDNfS1RmQlZzd2c4?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Kurzajewski sprzedaje will\u0119, kt\u00f3r\u0105 dzieli\u0142 z by\u0142\u0105 \u017con\u0105. Cena przyprawia o zawr\u00f3t g\u0142owy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPNV9NcFc2ODRlRzZjX3ZKdlNlcXJLNHN1S0ZoQnY2ZnpPa091bGcxc3ZySHlENTRKM25sVWZhY24zVGNnN0FDcHZPY1hlcks0RDZjaWlKSUowTU1OZ1NDRkpGaFZFVU9ONXBaOXUtSHZJclgzZGtrRzdScFM0ZjNrTGNXU3laMWFlbmlOSTJoRkhobzdRYUE?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Kurzajewski wystawi\u0142 dom na sprzeda\u017c. Cena zwala z n\u00f3g... [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQSndWTkxldEJzdW1OUF9sbk1mTHVUZU5JSjA1ZzAzRWVIMW5idmU1Y",
        "id": 1853062,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNzdEdjA5M0NnYU1zc2FpVzQtTzU5TDg5ZTlmNmJ6c3NmNElsdDhfXzhScE9nQTNwQlF3SkNSN3NaVmVGVzBRM2tkMHo2NHlDdXJadldvVkFpV1ptVEVYamlSUmpzMTQ5MWJpSjdCUDh0UU95Q1AxRnBabEdZUHk0aW5ub1FMVUk4SlNpUkkwNndxZ3d4dDRmdVFDNXlLZ1RxVDRhRDNfS1RmQlZzd2c4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Kurzajewski sprzedaje will\u0119, kt\u00f3r\u0105 dzieli\u0142 z by\u0142\u0105 \u017con\u0105. Cena przyprawia o zawr\u00f3t g\u0142owy - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUGVtUVJENU1paUxLaXZuLTJTMVZBXzVzSE43NThja0hockQ5V1RNNmRMaUNFdWlGZTl3bFdLT0NlV2VuYVR0Mm9Ja203bm55bEZMdVRFSDBpUl9HWDUyYVNPMnhXNC1PVWRzaEdCTEJNQXNmempaREtkZ1QxbURwOC1rNV8yODAzeVVOc1lOcjN2djlBWFZZVEFiUU50aTlSQUoyaU51cGROTnNSdjJkT3IyNknSAbMBQVVfeXFMTnc1R1RHaXExMEZLdUwxTWVmNFNvbW93XzJ0S1VhZjZjemEyb0lRWU5FdXJiNUFqclh3S042bkJLYjQ1dFAwRXk0Nm1Qb2JEcFRwNmNoaU9mLVZ3aW1Hd0s2RXpWd3hWVElNSGI0VEc2amhMSVZBSVRLNmlGZThZeVotZHI5WlJSb3ZGaFdyR2VmS3ctWEpHaW9ST0N2LVZicXZhNVExRlE4Z0owNml1Wm43TEk?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie hit! Nawa\u0142ka zn\u00f3w selekcjonerem. Ju\u017c dzwoni z powo\u0142aniami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPcGxiMTRqV3kwWGR6NmFJM3ZTQnJ4V1pGV1hyV05SVzM2a1ktbHVIMzNxakhMQzNKdUdpQkJYWWlrYWRVMXNKUDVVU2JoWVBzT2E3RldkajlfUmtmc2ZNRVNQLXYyQ1czaVdyZmJrVjRMN3lDUHpPOURDRjNDajVIMFRrckhkdnhsTVJaOXptMlk0dU9zcFJWUWtiaHhCenU2NDhiZS1OM3NFSUZudDFKV2JCVQ?oc=5\" ta",
        "id": 1853064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUGVtUVJENU1paUxLaXZuLTJTMVZBXzVzSE43NThja0hockQ5V1RNNmRMaUNFdWlGZTl3bFdLT0NlV2VuYVR0Mm9Ja203bm55bEZMdVRFSDBpUl9HWDUyYVNPMnhXNC1PVWRzaEdCTEJNQXNmempaREtkZ1QxbURwOC1rNV8yODAzeVVOc1lOcjN2djlBWFZZVEFiUU50aTlSQUoyaU51cGROTnNSdjJkT3IyNknSAbMBQVVfeXFMTnc1R1RHaXExMEZLdUwxTWVmNFNvbW93XzJ0S1VhZjZjemEyb0lRWU5FdXJiNUFqclh3S042bkJLYjQ1dFAwRXk0Nm1Qb2JEcFRwNmNoaU9mLVZ3aW1Hd0s2RXpWd3hWVElNSGI0VEc2amhMSVZBSVRLNmlGZThZeVotZHI5WlJSb3ZGaFdyR2VmS3ctWEpHaW9ST0N2LVZicXZhNVExRlE4Z0owNml1Wm43TEk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie hit! Nawa\u0142ka zn\u00f3w selekcjonerem. Ju\u017c dzwoni z powo\u0142aniami - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:53:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNY3FmX1ZSRkdLZEUtUi1wS3MwUzFvWXN6X0x5REdRZmRCTHpDb21zYldMY1FkTUs0LVktNDcwN3lhREZVSjctemRkT096eFQ1TGR6emFabzNqNVhWczJKTkNqOFlVbzRpeHJpTkRMb0ppRkMxdWtFMTUwNjVWWG1yMFh6dFpzMmZLRGx6TW55a01mcW5ENGpvLTRIdGxJZXdrTVBva29tMUFXcldVWTZfNWxhNlRjSGZSQk5HYjJSOVQzRy1xMHhhSlJNeDBhSWozU1NJNEFQOGViQWE00gHbAUFVX3lxTFBzREtEcy1fYVhSdGJWM0l0RkNMakNQbjhaZ0JvVXEtU2J0ZUJPOHdsUFdBOHM1eWMwa09CNnQ5czNFWnVIM3B5a3NKemcwMmUxd1hpX01WeWhnRF9NZy1pYjdyWW1DVFNlRXVqajY2Y0ZiM0hCVU5KLWw2RFJObms5eEtSV3hOckRNYV9WNndqM202SWtfLVJmMXktSVJJSkFZNE9NT3FVVktObXh4MGxGT25qanlFRk5ON3cxQnFYam1IWEIxRGhiZGpESnBIRXdhakxZOFk0V3JESQ?oc=5\" target=\"_blank\">Stan Sebastiana Karpiela-Bu\u0142ecki jest powa\u017cny? Zakopower wyda\u0142 oficjalny komunikat: \u201eBardzo nam przykro\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTUw4OS1LaXZzRXRDNHBRdmxRR084ZGVWY3I5N3pBVF9RQ0thMGhCdndZaFVoNHIzU1FZQzk0VHVaZ2U1VzVnWXZqellReTRJN",
        "id": 1855073,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNY3FmX1ZSRkdLZEUtUi1wS3MwUzFvWXN6X0x5REdRZmRCTHpDb21zYldMY1FkTUs0LVktNDcwN3lhREZVSjctemRkT096eFQ1TGR6emFabzNqNVhWczJKTkNqOFlVbzRpeHJpTkRMb0ppRkMxdWtFMTUwNjVWWG1yMFh6dFpzMmZLRGx6TW55a01mcW5ENGpvLTRIdGxJZXdrTVBva29tMUFXcldVWTZfNWxhNlRjSGZSQk5HYjJSOVQzRy1xMHhhSlJNeDBhSWozU1NJNEFQOGViQWE00gHbAUFVX3lxTFBzREtEcy1fYVhSdGJWM0l0RkNMakNQbjhaZ0JvVXEtU2J0ZUJPOHdsUFdBOHM1eWMwa09CNnQ5czNFWnVIM3B5a3NKemcwMmUxd1hpX01WeWhnRF9NZy1pYjdyWW1DVFNlRXVqajY2Y0ZiM0hCVU5KLWw2RFJObms5eEtSV3hOckRNYV9WNndqM202SWtfLVJmMXktSVJJSkFZNE9NT3FVVktObXh4MGxGT25qanlFRk5ON3cxQnFYam1IWEIxRGhiZGpESnBIRXdhakxZOFk0V3JESQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan Sebastiana Karpiela-Bu\u0142ecki jest powa\u017cny? Zakopower wyda\u0142 oficjalny komunikat: \u201eBardzo nam przykro\u201d - RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTFh2WHc5MFVoeVdlUUVpeXVnUGtNaEUxdDZudXdWUjJTTmVUb25sUzM5R2hUZ0NObFVjYnVBVlhsYzdBelllRFdOSy1rNGVwNnFnZjBKVUljUXdpMklua1FCd3oyb2ZrU0JOTGhLdFBWdW5HenY4Y2VnNVVCSW04Qjl2STFwcU4wZF9WVDBNSkMtOGc1MXJMRTUzRG0zYUM3V2luc085aGplWDQwNUQxTUFwSnNHMGNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Bry\u0142a lodu przebi\u0142a szyb\u0119 auta. Pasa\u017cerka ci\u0119\u017cko ranna, szukaj\u0105 sprawcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRmdGSHRpVHhCVU01VU1xTFVFUURlRUF5SDJLRUdVZ0VJajBEb3J5UkRCUGQ3OWpndHlYWVFiRG9qOVNxSWRSM1N6amwxakpiaHlfcFoySFlmWWd6RXp3WFFicnc1WDZpUDZjdnJWcmplQWQwREw0cHgyQzI5S0h2YlpxcGVTZXVWbV9la0o5bXVvSnpCRVlZMkVsVXNseWx6ODlJMXVyV1ZieG1sZTVBLVBsb25fOUh4RW9Ualpna3pWMFdi?oc=5\" target=\"_blank\">Zrani\u0142a j\u0105 bry\u0142a lodu z ci\u0119\u017car\u00f3wki. Policja szuka sprawcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOXzR",
        "id": 1852353,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTFh2WHc5MFVoeVdlUUVpeXVnUGtNaEUxdDZudXdWUjJTTmVUb25sUzM5R2hUZ0NObFVjYnVBVlhsYzdBelllRFdOSy1rNGVwNnFnZjBKVUljUXdpMklua1FCd3oyb2ZrU0JOTGhLdFBWdW5HenY4Y2VnNVVCSW04Qjl2STFwcU4wZF9WVDBNSkMtOGc1MXJMRTUzRG0zYUM3V2luc085aGplWDQwNUQxTUFwSnNHMGNJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bry\u0142a lodu przebi\u0142a szyb\u0119 auta. Pasa\u017cerka ci\u0119\u017cko ranna, szukaj\u0105 sprawcy - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:41:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQT1ZDUnBJQUxUSWd5c1FMX0ZVSlFlLU1SM3lacEQtU1FEdE5pMS1CdFlhTnpxcmdkSHk5Mllxak5wNW9wRzdPOUpFSlhZVjZnLTlvS0FYeTVNWTMwNU9DbTFWckZuYS03MVFnZ3ZXQTR1Y3I4SE82XzY0WlhyR0ptWDRiVVN3VFZo?oc=5\" target=\"_blank\">Potr\u0105cenie 13-latki. Pilny apel policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQNlRwWkJfTEJoVW9RSkFnY1VnUHl5UVV3b3F3djRnbkJIWVlrQ3VoOWtVQ0Rtc0lUUG9BNFpURld2VDVVUjliWlQ3bVNhTjd1WjdQeExFRUxTZUQwQm5WLWxoX3MzS0hucXNpT1lHU0VYWlpRdkpFdWJ0TlpHdVQwcTZKS1lIVXNOdDViTGRTTVBWQUU?oc=5\" target=\"_blank\">Zn\u00f3w szukaj\u0105 kierowcy. Dramatyczne nagranie z 13-latk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPaGFIbVpXQm5UY3ZpT3luZC11Rm9iLUxHZzVYRDA0UUNueGVieDRVcGNBbWdqOUlNbW4zb1o3YnhJZGRwdVAwTV9mMHJ3WTBoVVFyTlR5XzNGQ1dKZzZwdjI3WEJkZXRXS1hDZmVfbzJzRGlMbEFNbklWTFdKTVg4MmRIeHVu",
        "id": 1852351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQT1ZDUnBJQUxUSWd5c1FMX0ZVSlFlLU1SM3lacEQtU1FEdE5pMS1CdFlhTnpxcmdkSHk5Mllxak5wNW9wRzdPOUpFSlhZVjZnLTlvS0FYeTVNWTMwNU9DbTFWckZuYS03MVFnZ3ZXQTR1Y3I4SE82XzY0WlhyR0ptWDRiVVN3VFZo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105cenie 13-latki. Pilny apel policji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:32:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOR2pNQW84WnpFNm5ZS0V0QVlRQlQ2NFRnVHRzVV85TDhnRm1PUmd0cmFRR0tBSk5zY2V3NURXYVJnLWVCY0xUb1FsbXdzQnVnd1VYOUVWNGtrMm9OYkw5ZHZBbEowWjZJZ044RzVCUlBlNmZUcHNoQzdBangxVWszVHo4dHFnQXo2TTNOZFVjck9icnFKX2k0cE1uS2NhZTFOeFR5WXFRREo?oc=5\" target=\"_blank\">60 mld z\u0142 na budow\u0119 elektrowni atomowej. Jest ruch rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPU3dLNFRfcERjS0NYY2N0TTNMSGtCOV9xbkhfQ3VieS1Sa3BZWkFjYkM0UmxUdjNscERNbU9DdU84ZHZ3TmRXbnd6RHA0QmxiSVFFSkFOSnhJYW1FbnFuLXMyaGNRMFJ1cjZBeFl3eEJZUEd1SXFVUnd2d2lyRWZRQms3QWVRcDlxRXo0VHdHLVczOGZmMF9ULUJLcE1IYWZncnBLYmFuaVFrcEotNlZqZEkxMHN6ZWkycjVKVU5XNmZQVHBpMVg3cDd0enpiRkxGTUY2RUpKRkljcDN3WTBXbmdGVC12akl5?oc=5\" target=\"_blank\">Pieni\u0105dze na pierwsz\u0105 elektrowni\u0119 atomow\u0105. Du\u017cy przelew od rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1852359,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOR2pNQW84WnpFNm5ZS0V0QVlRQlQ2NFRnVHRzVV85TDhnRm1PUmd0cmFRR0tBSk5zY2V3NURXYVJnLWVCY0xUb1FsbXdzQnVnd1VYOUVWNGtrMm9OYkw5ZHZBbEowWjZJZ044RzVCUlBlNmZUcHNoQzdBangxVWszVHo4dHFnQXo2TTNOZFVjck9icnFKX2k0cE1uS2NhZTFOeFR5WXFRREo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "60 mld z\u0142 na budow\u0119 elektrowni atomowej. Jest ruch rz\u0105du - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:24:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPb2UwNnhjR3FBYWVvYjVZZ2ctM05VNXFJaEJ1akZVcXp5NUt4YkJ6c2RCZU1OX1ZuUWtqcUd3dmltM2FCUVU1NVg0ZEZqaXpCZ3c5R0ROQlJCTHdFNldoUUN5dlduckY1U3lpSFFYMnNoYnVFLXlaYTMzZGt1X25XRklNMHFhMF9SMlhUYXllZE14VTJvLV9heVdfZjc2T0I0dzZGaDBmT1NrRk1Lc2NtcHVzZFV4THFF?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml sk\u0142ada prorosyjski region \"w ofierze\"? \"Graj\u0105 na eskalacj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVl9hMDlIdk84dkJnVFNidWFzSnFYYUk0V09mYnZiTUhjeHlERjhBSEphQ0NScGota1YycUNsT3FPVkEzdGhoekhzdXFoWHNVQ2JwWXE2V1g5LWZNZF95OE9wb1pnSlRPZmZNZ2JJODNiVHZObWlsOU5ZRFNVbUNSdDRVSk1Bb050Ny1kRjR4cmZvZi14aTJyaG5wR2tET1RXaDVDN1FqeF9TQjN6R0hmeDY5VFgtZUtmQXk0?oc=5\" target=\"_blank\">Operacja Naddniestrze. Bezwzgl\u0119dny plan Putina. Chce z\u0142ama\u0107 separatystyczny region \u2014 i sam mo\u017ce oberwa\u0107 rykoszetem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 1853636,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPb2UwNnhjR3FBYWVvYjVZZ2ctM05VNXFJaEJ1akZVcXp5NUt4YkJ6c2RCZU1OX1ZuUWtqcUd3dmltM2FCUVU1NVg0ZEZqaXpCZ3c5R0ROQlJCTHdFNldoUUN5dlduckY1U3lpSFFYMnNoYnVFLXlaYTMzZGt1X25XRklNMHFhMF9SMlhUYXllZE14VTJvLV9heVdfZjc2T0I0dzZGaDBmT1NrRk1Lc2NtcHVzZFV4THFF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml sk\u0142ada prorosyjski region \"w ofierze\"? \"Graj\u0105 na eskalacj\u0119\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:22:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQODVva3RCSl9BaUhlWW1RdHAzRDFqUG5OMnJEMU1nd1puOWNBYTJoQlhDNTBnMDl0ZWJyZTUycG1HSUE0bmlEQlhNRTlJV0NMNWRxZ0dzT0pMV2dIbWhvcDVmU2lBV2VXQmdmWXQxazFfdWx4a2p2WWRKMVdkeXhwUEJ0eGZXaHVVTy1qNFBpS0s5c0dobXRoVlpuTUZjcmZJZWZvMmE1NzVhYnVoclE?oc=5\" target=\"_blank\">Budowa pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce. Jest nowa decyzja rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNaFVYa1A1X21RRGZETTA1S2g4eHI2U2sxa1BwRVl4TWkzTVFVVXVUbEg1YVlFMGdXSjAxZW1RM0RNc291TnZHS2ZURXJUaVNTOWhManJSUTQxdFRDczVCdFhvRUhMSnJYeTg1Tl9MZ3k0UHpVbkRvRXdRYTBfSnc1SkhTNnlNdmRfMDhtbkZ5RnpnT2xwV3VjUHRHQVJ2S2pVc0Fnd1NUbTN1c0N5VlF30gGuAUFVX3lxTE1Ed0dzODNjdVc3bGZfTXRfYjhjYUlUR3lXUjJOSW81cFVLd09jbExzVzhYUHZaWmtWRl9HLTNfejlUalJMa0owMDBzNGlWV01rSmFmZHl2cjY4MkpLZ3h0ZmJSbUw2MllSd1Z4akIyVDQyT3VPRzBwZk1yY0dSbGl6b204TWs5WXB4ZHU1WF9jZjhOWFhocEUxRlVla3F5dHVEajlyNGxRdzl2cWZTZw?oc=5\" target=\"_b",
        "id": 1854108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQODVva3RCSl9BaUhlWW1RdHAzRDFqUG5OMnJEMU1nd1puOWNBYTJoQlhDNTBnMDl0ZWJyZTUycG1HSUE0bmlEQlhNRTlJV0NMNWRxZ0dzT0pMV2dIbWhvcDVmU2lBV2VXQmdmWXQxazFfdWx4a2p2WWRKMVdkeXhwUEJ0eGZXaHVVTy1qNFBpS0s5c0dobXRoVlpuTUZjcmZJZWZvMmE1NzVhYnVoclE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce. Jest nowa decyzja rz\u0105du - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:21:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPQTVubUpOeXdlZWRIeWVUVlJXVmx6WXVqNjZDRE1hcHRrRWk3N0MwNjFMdmUzeUs5aU9iNXowNjlyTEVTTmlLUmpvLTZTSkZKZVYzYnRZRDhDV1pvOFB6WFJ6U3BuOTNseWFZVlJESlVScVlxUHNoanFrcmRlYl9wbEo5ekd5dXdqN3BXZWZrUjRtOHZEaTI1Ug?oc=5\" target=\"_blank\">\"Lex Romanowski\" trafi do Sejmu. Ho\u0142ownia zapowiada dalsze kroki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNY0NETUpRdXp5YnptdjZKZmtOazJNeXAxMHQ5bmlKeUl1dDFLdjlWay10eWxscHE1NXVXemdwWWpZLUEtQVZzSWRlbVNCVmlJaFo5d2dCYnB6QXJrSldoNVFIQk1XTFpoWlpoNS1nSmNoeXRVRm9TRU9Gb2ZKSldwdmRQWXJvMDN5YWc4ZElvTlY?oc=5\" target=\"_blank\">Lex Romanowski trafi pod obrady sejmu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcGxYN2hNODBFcC1xdE5rdWdrd0pESl9VSXc4MFhhSktpUmc0UndOMTB3OG9TQ3ZJTlFkOXR0TXA4cWJXbE54bkt0a3dTLXlQZklHRld0NXVGMXlja1ZEY0MyaGJfRkYxcGJYX3ZCeFFEZT",
        "id": 1852355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPQTVubUpOeXdlZWRIeWVUVlJXVmx6WXVqNjZDRE1hcHRrRWk3N0MwNjFMdmUzeUs5aU9iNXowNjlyTEVTTmlLUmpvLTZTSkZKZVYzYnRZRDhDV1pvOFB6WFJ6U3BuOTNseWFZVlJESlVScVlxUHNoanFrcmRlYl9wbEo5ekd5dXdqN3BXZWZrUjRtOHZEaTI1Ug?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lex Romanowski\" trafi do Sejmu. Ho\u0142ownia zapowiada dalsze kroki - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQd29xYWkzdHdINzVRQjRkdVRacmJRbmJGcDAtY2Z6SlA5TUNpd3VwWmlNN2toVmNyNHAxbVhKbHFvM2pDWk8zWHQ4Tm50a1BGRFdEc2ZyWU96OG9XLXBBdmpkVmtyQ0F0dm5jeUZ6Nl9aVl9oNXR0Ukx6RUNVMVZlUnFwZUlSSlNsWEtQLXhINmFNajJZUVBhNUp5YUpqQXpxMDFYTUdOUEhUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest komunikat w sprawie decyzji pi\u0142karzy Pogoni Szczecin Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQckVjSFJZbU1vWGJIc0JXWWZ2Rk1CM0dJYnNESkEtUFpiUE03ZlY1YnpiSDFpY0xKbU43ZWZ3NTNJdnlLYXpHamh4X19BLVhVZWp2Zl85TWJienpnMkdFdW1DbkItdEtDNldyeF9mMUlYS1FuVmtELU5tTWtWd1dQdThBZnNfQm1CbmwwZ3dIVTVBUVFzNXI3Q2c0ZHE0MkhJbWpBc1B5dTlzOUpBMHpacw?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Kolejna oferta kupna Pogoni przez Haditahiego. Pad\u0142y kwoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNUVd4UERHYXdlQlAwZV9Fb3JEN1NuRk53bWFvelpYV3VMSUF5WXlVRE",
        "id": 1854112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQd29xYWkzdHdINzVRQjRkdVRacmJRbmJGcDAtY2Z6SlA5TUNpd3VwWmlNN2toVmNyNHAxbVhKbHFvM2pDWk8zWHQ4Tm50a1BGRFdEc2ZyWU96OG9XLXBBdmpkVmtyQ0F0dm5jeUZ6Nl9aVl9oNXR0Ukx6RUNVMVZlUnFwZUlSSlNsWEtQLXhINmFNajJZUVBhNUp5YUpqQXpxMDFYTUdOUEhUQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest komunikat w sprawie decyzji pi\u0142karzy Pogoni Szczecin Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:19:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQ3RMSkFqd3pJWDVwNUlOaW5zUkJVTGFTVnE3OVQ3NVZzbEVDRE1mMVhKVlBTM0NmOF9seUN5bElaQmdkcjNQMFVUdVh5bmttSHoyY3UteHRreE9QcGUwNVpMSmU1MW5HWmN5QXgyS0NEcjRObnQ5MDQzNjJ5LWRkS0F5cFdHcmtMRWNZX0pHX01jSG9FZ1NDZEhrRS1uWE5LUzIzNmln?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce zarobki Ba Loui w Lechu. Dobrasz ujawni\u0142 kwot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE44eVowUHJ6dkNlYnRHdFE5WUZ5TVUzcmZMNks5Qzl5eUdYUy1LM0p4aF9LaHdYX0RVMVFJNDJkUFdaMGE5XzhVOEJSZFRHTmdMOWtFZjRPUDJ1bndZcmJpNDhGZnFmRUtUR0g2ZldwU3VwNVk?oc=5\" target=\"_blank\">Misja \"Lara\" rozpocz\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lech Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQU1pBSjJpeXUxalhoNHJFRlFIR0lkSnkxdWtiNlJXZTBHZUZvaGNhNS1leEdnVWE5U2FoYjZYaTEtUXp3ejN6cVExdEYyeHloQ1V4ekF4cE9LTEs4MDVJODZRSExiTE0weUs5Y3h2MGZqb0U4NlN3TGg5YjlLVGNIWEFvb1R0VVNvRTdIT1EySU5KY18zaDJsdDk",
        "id": 1852366,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQ3RMSkFqd3pJWDVwNUlOaW5zUkJVTGFTVnE3OVQ3NVZzbEVDRE1mMVhKVlBTM0NmOF9seUN5bElaQmdkcjNQMFVUdVh5bmttSHoyY3UteHRreE9QcGUwNVpMSmU1MW5HWmN5QXgyS0NEcjRObnQ5MDQzNjJ5LWRkS0F5cFdHcmtMRWNZX0pHX01jSG9FZ1NDZEhrRS1uWE5LUzIzNmln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce zarobki Ba Loui w Lechu. Dobrasz ujawni\u0142 kwot\u0119 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbXlOQ3RXQUxTZjNiejV0UDY4MTZ0XzJ2bzlPUUR2X01sYlZwemtfcUloWXlkb055bEJXdXg4UlhGWHpDT0c0UVBzcFlSMnNrZV8wYU1zbWdEYl9Qb2tDRmdYVkZrbkRUdlBON0w3UjFRZ2lxbzVUUU12T0k3VUNSZk5ZS1FHYXIwa3J3Ym1wUzVWRXdjNmdFbEhKUmIxeU9QWFVrZHRBVllvejVIYUtuQWVuVWx4b1lOSnM3Vg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rewan\u017c\" i \"pod\u0142o\u015b\u0107\". \u015arodowisko dziennikarze solidarne z by\u0142\u0105 naczeln\u0105 \"Pisma\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE5FUVc1cVdIV1NKaDNCUl95OF83WWV6Q3Z1Q3g0Wld5TTcyVXhzUzk3MVRndUFYbUU0Z3pzc3JjOHlkNm9FVTd5eG1DTEZwQ24tbl8zVHo1N05odnRtY0hRZ2xZaW9JaGFyb3dreXlyNA?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a naczelna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Press Portal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQT29ZREhQLW9UbFF1cVJnVWRoLTgxdFA3Q1dpNmM2X0g2bDNlQlFWQlFYem1GUmFSWDFUU2d3YjBNME5pdmYyM2NXXzN4QmxlUjNXV1RoVVFyY01DengwS29CTm0wZUQzeW8tU0doc1pRZktJMm",
        "id": 1851757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbXlOQ3RXQUxTZjNiejV0UDY4MTZ0XzJ2bzlPUUR2X01sYlZwemtfcUloWXlkb055bEJXdXg4UlhGWHpDT0c0UVBzcFlSMnNrZV8wYU1zbWdEYl9Qb2tDRmdYVkZrbkRUdlBON0w3UjFRZ2lxbzVUUU12T0k3VUNSZk5ZS1FHYXIwa3J3Ym1wUzVWRXdjNmdFbEhKUmIxeU9QWFVrZHRBVllvejVIYUtuQWVuVWx4b1lOSnM3Vg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rewan\u017c\" i \"pod\u0142o\u015b\u0107\". \u015arodowisko dziennikarze solidarne z by\u0142\u0105 naczeln\u0105 \"Pisma\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbXlOQ3RXQUxTZjNiejV0UDY4MTZ0XzJ2bzlPUUR2X01sYlZwemtfcUloWXlkb055bEJXdXg4UlhGWHpDT0c0UVBzcFlSMnNrZV8wYU1zbWdEYl9Qb2tDRmdYVkZrbkRUdlBON0w3UjFRZ2lxbzVUUU12T0k3VUNSZk5ZS1FHYXIwa3J3Ym1wUzVWRXdjNmdFbEhKUmIxeU9QWFVrZHRBVllvejVIYUtuQWVuVWx4b1lOSnM3VtIBuwFBVV95cUxPODVFOWUyaUlUZElYZXM2U2lUSzJhbmVreUt5TTJ3T3c4RVBHTXItN0p3OERKVTdnN0lJaHZfZ3dqdDhZOFVuUzUxWklSLXJrby1Xa1lDRTh2VmgtQUpXWlhBc1p1OUY0SFM3Zzd5N0RSWWNSWEFqTWt3SThGYUV2NnRKbjdWM2pGQ0xsbWlCalJMTDZGTXJkV1haeFJXQTVvc2R3c3pBaFJFN3BLaHVkOU5GdzJ2ZFJGYkY4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rewan\u017c\" i \"pod\u0142o\u015b\u0107\". \u015arodowisko dziennikarzy solidarne z by\u0142\u0105 naczeln\u0105 \"Pisma\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOLTFMMkljRU1LTGNEdUFjWFRNNHlfTWtTdHlYQ29tWnlKclo0enIxOUhHX2h4R0NsSWllY0VwaGJMUDFRZW03dnBmTWhJZ3IwcFVIN05pd3I4eXhiaC1jZ05JTkhKZURZaFRwY1VXd295V1k5OHdqUm52VlMtZ1JPNHAwcnlWN2FWVXB5UlloSTdLNEFtWmhUeF",
        "id": 1855064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbXlOQ3RXQUxTZjNiejV0UDY4MTZ0XzJ2bzlPUUR2X01sYlZwemtfcUloWXlkb055bEJXdXg4UlhGWHpDT0c0UVBzcFlSMnNrZV8wYU1zbWdEYl9Qb2tDRmdYVkZrbkRUdlBON0w3UjFRZ2lxbzVUUU12T0k3VUNSZk5ZS1FHYXIwa3J3Ym1wUzVWRXdjNmdFbEhKUmIxeU9QWFVrZHRBVllvejVIYUtuQWVuVWx4b1lOSnM3VtIBuwFBVV95cUxPODVFOWUyaUlUZElYZXM2U2lUSzJhbmVreUt5TTJ3T3c4RVBHTXItN0p3OERKVTdnN0lJaHZfZ3dqdDhZOFVuUzUxWklSLXJrby1Xa1lDRTh2VmgtQUpXWlhBc1p1OUY0SFM3Zzd5N0RSWWNSWEFqTWt3SThGYUV2NnRKbjdWM2pGQ0xsbWlCalJMTDZGTXJkV1haeFJXQTVvc2R3c3pBaFJFN3BLaHVkOU5GdzJ2ZFJGYkY4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rewan\u017c\" i \"pod\u0142o\u015b\u0107\". \u015arodowisko dziennikarzy solidarne z by\u0142\u0105 naczeln\u0105 \"Pisma\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTUw4OS1LaXZzRXRDNHBRdmxRR084ZGVWY3I5N3pBVF9RQ0thMGhCdndZaFVoNHIzU1FZQzk0VHVaZ2U1VzVnWXZqellReTRJNjI2SVg2Q3V0MVB6TFJtNk1BSjM3bEtaYmlKcU9vYTAwZm9aZGxqdUpqSmt0RWpjaHlaZ054LU4yVGtmdXNoSU5qQzNoaEdUMUJkVFNWWDJ5eXc?oc=5\" target=\"_blank\">Sebastian Karpiel-Bu\u0142ecka zn\u00f3w odwo\u0142uje koncert. Sytuacja jest powa\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNY3FmX1ZSRkdLZEUtUi1wS3MwUzFvWXN6X0x5REdRZmRCTHpDb21zYldMY1FkTUs0LVktNDcwN3lhREZVSjctemRkT096eFQ1TGR6emFabzNqNVhWczJKTkNqOFlVbzRpeHJpTkRMb0ppRkMxdWtFMTUwNjVWWG1yMFh6dFpzMmZLRGx6TW55a01mcW5ENGpvLTRIdGxJZXdrTVBva29tMUFXcldVWTZfNWxhNlRjSGZSQk5HYjJSOVQzRy1xMHhhSlJNeDBhSWozU1NJNEFQOGViQWE00gHbAUFVX3lxTFBzREtEcy1fYVhSdGJWM0l0RkNMakNQbjhaZ0JvVXEtU2J0ZUJPOHdsUFdBOHM1eWMwa09CNnQ5czNFWnVIM3B5a3NKemcwMmUxd1hpX01WeWhnRF9NZy1pYjdyWW1DVFNlRXVqajY2Y0ZiM0hCVU5KLWw2RFJObms5eEtSV3hOckRNYV9WNndqM202SWtfLVJmMXktSVJJSkFZNE",
        "id": 1854594,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTUw4OS1LaXZzRXRDNHBRdmxRR084ZGVWY3I5N3pBVF9RQ0thMGhCdndZaFVoNHIzU1FZQzk0VHVaZ2U1VzVnWXZqellReTRJNjI2SVg2Q3V0MVB6TFJtNk1BSjM3bEtaYmlKcU9vYTAwZm9aZGxqdUpqSmt0RWpjaHlaZ054LU4yVGtmdXNoSU5qQzNoaEdUMUJkVFNWWDJ5eXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian Karpiel-Bu\u0142ecka zn\u00f3w odwo\u0142uje koncert. Sytuacja jest powa\u017cna - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:59:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdUxiMUtjUFdFRDZPRlp2WUdxMXl5cnVCeFM4SzE5TW02N0tVR1hmdDVJcTl6amRoWjlaU2gtWjBERlZENlZsY3R6emJqeTBONDRET2htSjFfOHhtWWZCTHZaU2RMWGpNc1Q3SVhqNUgyMzIySGFLMThNR29vYTcxazhNYVVLWUZ6cDVINjVtcHVxUXE0aFl4SFU1NzJ1M1pORlZuTHJQVnNqT1l1YlE?oc=5\" target=\"_blank\">Co si\u0119 sta\u0142o z Karolin\u0105? Matka dw\u00f3jki ma\u0142ych ch\u0142opc\u00f3w nagle znikn\u0119\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNmhuVm1vdVVmdTBDenc5NmR1QTlvaFBpdTBaRjd3X29yN19PLW5PREh0VUR4TGs4MnQtWV8tZFp2NHR0MEw3aUszUHVib3hWQzBBRE1hNk9nS1JBd1pTcm5YU2hYZjFMZE1yUi1OX2xfbmVGbGVySFZVUEhERXVaaTYwX2o3eUZHUUVxS2YyOWlWZVlITURsSGhfdFpYQWg1VHh0cUlWRnJ6WjdkYThncnNzd0xLbGM?oc=5\" target=\"_blank\">Zagin\u0119\u0142a 24-letnia Karolina Wr\u00f3bel. Rodzina apeluje do kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPS05lUHRxd3J2ZWtYd0Z0ajJPc3poek",
        "id": 1854101,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdUxiMUtjUFdFRDZPRlp2WUdxMXl5cnVCeFM4SzE5TW02N0tVR1hmdDVJcTl6amRoWjlaU2gtWjBERlZENlZsY3R6emJqeTBONDRET2htSjFfOHhtWWZCTHZaU2RMWGpNc1Q3SVhqNUgyMzIySGFLMThNR29vYTcxazhNYVVLWUZ6cDVINjVtcHVxUXE0aFl4SFU1NzJ1M1pORlZuTHJQVnNqT1l1YlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z Karolin\u0105? Matka dw\u00f3jki ma\u0142ych ch\u0142opc\u00f3w nagle znikn\u0119\u0142a - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQlBNNkxIY2FIcjNLWU41eEZTM1ZCS29OcVozZDJ3Y1J6djcwRFpDaFhTbHF3TENhVElGbl9vcVBkREh6azdzNDVTTVY1eXNQUHFaQXNVbXdsRWt0TlFDdU5EVGpZT3pGNGp1R09ZM19kY1pGdElRZmszQUdCaDFkX1JfWVNFaHM3RVBMcUMzYkJfNUFHYXpkM3dINEFBTE9NUjc1RThuYkFMZk1kVkt3N18waw?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Zawadzkiej mia\u0142 asymetri\u0119 czaszki. To nie koniec problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUXVXNzY0bjZKMkNpMmFyYm9KYlcyV2w0RHR5U1RPOTlJSWVwbXdnQjhyMk90allnNGloUHAwbWJMb3dSMm9SczZiOFZVSEMyMTJ6QWtJY2dDTW50UHJyYlJjN2JPRTRmY29vZXJSQ3ZoaHVXcEpCMFV0RnJtWmhjV2g5ZjRJb2hUekw1SVJseTIyZ1ZOUHNVbnROWVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Marceliny Zawadzkiej zosta\u0142 zdiagnozowany. \"To generuje stres\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQM3ZCRWZZU19fZDg3MFhXa2VtU3pubUUwejdtQlJ0Ul9YN1JBS1VxZ3pSdC1WbTRLOXB5bE5aY0",
        "id": 1852362,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQlBNNkxIY2FIcjNLWU41eEZTM1ZCS29OcVozZDJ3Y1J6djcwRFpDaFhTbHF3TENhVElGbl9vcVBkREh6azdzNDVTTVY1eXNQUHFaQXNVbXdsRWt0TlFDdU5EVGpZT3pGNGp1R09ZM19kY1pGdElRZmszQUdCaDFkX1JfWVNFaHM3RVBMcUMzYkJfNUFHYXpkM3dINEFBTE9NUjc1RThuYkFMZk1kVkt3N18waw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Zawadzkiej mia\u0142 asymetri\u0119 czaszki. To nie koniec problem\u00f3w - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:49:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVzFuajRFWHFpblB6VzB2R0dZUU8yczhJVUJYTXZOUkpwa2t6M2dRckhrWmx0OWhsTVEwYlg0a3l6bzdDMXRwbDdqSUIyYWI3YWZXQjVERjMweUpEUFdqQlRaZTlfbWFtOC1wVE1CZ2c1WGRld0hMVVF3Zjk3ZE9UdGJTN2VRYm1CMjU3UFVwdGxHUzRneUVEOWtlSTVrN0R6Q09DWDhsZk1Ed0lKY3I5OWN1QUNKMGhjOTZtaTh2TG4xQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bry\u0142a lodu spad\u0142a z ci\u0119\u017car\u00f3wki. Kobieta z obra\u017ceniami trafi\u0142a do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbXJ2eUVjNDRqa2NCTW9HZGJoalp3NWo0Z1QtbmVQaVJ0bDlvcC1tVlRlT3B4UlVZN0kyV3ZyRUZwZGhrU0d5aV9MWExQdEFJTVpJYUo4TEpLemVkb3RMUzJnNkVzdWdqUV9Ud1dJUktoR3ptZFNTWnpHcDV0MVAxeE9OSXdyaEtCR1g1cTZlWUUtZC1VMzZLR2NnaDJaTEhMamxlUDV4UXo?oc=5\" target=\"_blank\">Bry\u0142a lodu spad\u0142a z ci\u0119\u017car\u00f3wki. Przebi\u0142a szyb\u0119 i rani\u0142a kobiet\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOXzRZWTlRRjh6b08zdDNyTUJLRFk3TTVY",
        "id": 1853634,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVzFuajRFWHFpblB6VzB2R0dZUU8yczhJVUJYTXZOUkpwa2t6M2dRckhrWmx0OWhsTVEwYlg0a3l6bzdDMXRwbDdqSUIyYWI3YWZXQjVERjMweUpEUFdqQlRaZTlfbWFtOC1wVE1CZ2c1WGRld0hMVVF3Zjk3ZE9UdGJTN2VRYm1CMjU3UFVwdGxHUzRneUVEOWtlSTVrN0R6Q09DWDhsZk1Ed0lKY3I5OWN1QUNKMGhjOTZtaTh2TG4xQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bry\u0142a lodu spad\u0142a z ci\u0119\u017car\u00f3wki. Kobieta z obra\u017ceniami trafi\u0142a do szpitala - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:24:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQlZjaHY2Z3JGRXRLWEJnSExHWDY3Qk5MTkVKQmtHVlZKUTRxOThDM2pWUjVjQ1BGc09tcHVWS1p5QWhLWnVvSTVKSWtUR2YxNW1MU3M0RHl0NTlPVk5QTzgyWTR1Q3dTdi12b0IzMGJuMklkTTltU0tqcnFBa3ViWUYyeUx2V1VfbG9PZDNITUlBcTRfMXBiQl9JaXotZ1k0WUUyZlZKZWFVNmhkMURHQUw5MF9xUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Defiladowa artyleria z Korei P\u00f3\u0142nocnej na froncie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPS3lMbkNFX1FxVUdyTE1EeC12ZWdDM0J2OGpjbDFSdzNXZllQbTUtSUVtMmZnOC0ybExCeWZuM29TSzhybE16VDQtWm11bTNHY3ptYnNDY1REUUllbkV0YjM3RVlnNURQS1psajFxdUZfN2VITW5iZGg5c1RmWGhBci1fRmtQOE9Md05iczM4emF2OF9LcUtueXZVZklpZTdUX0xTSEh4d3BsQzRtTGp4S0szakc?oc=5\" target=\"_blank\">Korea P\u00f3\u0142nocna przys\u0142a\u0142a Rosjanom \"kokosanki\". Maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 na pierwszej linii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFBWR0s0UjdJbXhtalhXU3hnSjVpWlNQQ",
        "id": 1852356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQlZjaHY2Z3JGRXRLWEJnSExHWDY3Qk5MTkVKQmtHVlZKUTRxOThDM2pWUjVjQ1BGc09tcHVWS1p5QWhLWnVvSTVKSWtUR2YxNW1MU3M0RHl0NTlPVk5QTzgyWTR1Q3dTdi12b0IzMGJuMklkTTltU0tqcnFBa3ViWUYyeUx2V1VfbG9PZDNITUlBcTRfMXBiQl9JaXotZ1k0WUUyZlZKZWFVNmhkMURHQUw5MF9xUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Defiladowa artyleria z Korei P\u00f3\u0142nocnej na froncie - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:18:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeHlDLXpWRncwbVVQdWNHdEpISnhuS01zR0tuWGdSU1NrTU5qOGxkemg2SVlCWUs0SkFnV1YwcWlUUk94YUQ4SkFabVB4TTRRZFJZWWVCc25xZFpodjNvMU91bE9KbzdfR0cza2piMjg3al9qRnlfU3VzVTBxWVpheGhrSTZKc3VteWtHam9PQllHVndoSEtVRlZ4U0VPZ3JPNkpqOTR2LXpDNVN4bzZnV3loS2VaamltbnZxWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rywale zaskoczyli przed P\u015a w Zakopanem. Mistrz wypada z kadry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNaW1qdno4ODJRbmlUQjB3R0k4SWs4RFFja1M5SmNDT1VvMGxKOUF0X3RUeUlNblp0d2x0dVpfQTRZVVZFbFdIQ3JNOV9yWllUNjhqeXN3MDJJYWotbXFDblZ4aVl5VnJSR3VBTFVINkJfUmk1Z2h1Q2h5cEc5blk4WExwdXR5aklkNGRtaFUtQW55NWtwS0RuVU5TOFZ0cldJWk9CaGU1WlBOb2ExQ2tobXhkUm5lYnhTNzVtdmcyXzR5emdSSk1HdFg0eWxLR1FHQTROV19mbVJ4YmZSZEhWaW1LZw?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz olimpijski, jedna z najwi\u0119kszych gwiazd skok\u00f3w, opuszcza P\u015a w Zakopanem!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><",
        "id": 1851764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeHlDLXpWRncwbVVQdWNHdEpISnhuS01zR0tuWGdSU1NrTU5qOGxkemg2SVlCWUs0SkFnV1YwcWlUUk94YUQ4SkFabVB4TTRRZFJZWWVCc25xZFpodjNvMU91bE9KbzdfR0cza2piMjg3al9qRnlfU3VzVTBxWVpheGhrSTZKc3VteWtHam9PQllHVndoSEtVRlZ4U0VPZ3JPNkpqOTR2LXpDNVN4bzZnV3loS2VaamltbnZxWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rywale zaskoczyli przed P\u015a w Zakopanem. Mistrz wypada z kadry - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:05:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxNSi0zLWk2U2RHWERkSWpXanFWYjhUYkR1cVhuQUJtaDYxU1lvODI4YVhvdjZhY2RmLVNhUjFvZXBsOC1KMFIwZTlackxsMnl6VWZ1R2JjNGRyOG5PbGMwNktvLWlNRlFUNFpaaXUzZ3IyUmN6OFlkcEY5V1pnbno2LUtoejE4bW8zcHN1bDhEMWlrV1RUbkNHOWNyYlNLUThuMS05RUNOUUVPcTZFTllHbXRfckVJQ3ExdVN5ajVhb0N3c0ZwYWNEZHBBOWdTeWt6cnJLYWxIUEp3TkktRGx4VG1uZEozOXlmS21Sc1BXNHh5YmdBcFJn?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia 2025. Ruszy\u0142y wnioski, kiedy pierwsze wyp\u0142aty? Oto tabela wylicze\u0144 renty wdowiej - zobacz, ile dostaniesz [7.01.25]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQUmR5X3Y0NEhfajZDdk1nMHNLVHcwRFZuaWt0VGJZTU9QQlBsczdqT0I4LXFGcjdaSnprSk1MSXUyVmQ1Vm0xQVhHTDVoZlVyR0M4VWV0Vmc2d1lJc0RTTmNBRXJ3VWswd1RkQy1VR2tjbklpTWk4RGlPbGVmYldhWWFaRVBDamFBalJEcWI2LUxZLVF1a3RyOXMzSzNCZnA0WktONG40ekduUlBNTjA0R0FRSFJwWEc5Zno3SWxfLUo4N3RsSG5rancySTJUREVwb0dSbGEyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia wyklucza ul",
        "id": 1853055,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxNSi0zLWk2U2RHWERkSWpXanFWYjhUYkR1cVhuQUJtaDYxU1lvODI4YVhvdjZhY2RmLVNhUjFvZXBsOC1KMFIwZTlackxsMnl6VWZ1R2JjNGRyOG5PbGMwNktvLWlNRlFUNFpaaXUzZ3IyUmN6OFlkcEY5V1pnbno2LUtoejE4bW8zcHN1bDhEMWlrV1RUbkNHOWNyYlNLUThuMS05RUNOUUVPcTZFTllHbXRfckVJQ3ExdVN5ajVhb0N3c0ZwYWNEZHBBOWdTeWt6cnJLYWxIUEp3TkktRGx4VG1uZEozOXlmS21Sc1BXNHh5YmdBcFJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia 2025. Ruszy\u0142y wnioski, kiedy pierwsze wyp\u0142aty? Oto tabela wylicze\u0144 renty wdowiej - zobacz, ile dostaniesz [7.01.25] - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNS1lyWHU5T0FMb2MtTXZOSEcwck9oazJYR0FFbFNTa29KVm1iT1FMWWtxSTVNM2dVYmJKcFpjdHJUZmQza2pSVzhIU21qdnoyQ0ZQX0I3WkhLRmRhRWViT3VLN052QklIX3ZFMGVXejFDVkxac1Y1U19mb3FZX1daUkZGZE1RVzcxRXEyU1pSVUhyZGlSS3JRUnN6R2RQVEpKRmhHZmQwTnRweW1Sb25iQXl6QWpJSHd0MzZfa2p0UG5tM3E2N3pXSTBMbw?oc=5\" target=\"_blank\">Wirus HMPV dotar\u0142 ju\u017c do Europy. Zagra\u017ca szczeg\u00f3lnie dzieciom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcVl2U2pKV0ptcTdjbE1oRlpEd0lpaWJxanYwV2lzRVQ2eWh1VXpCWThqcVNEOUJsZlVzZ0ZDaUlxdGs5UW05N2xiVHZ4cUlPMkpuSWJQRTY5MlVBZTBOZ1ZfVFMtdnlOTFZkYS1udUdBVlQ1NXo2NXlsdWk3cHNGbzZFbV9SakwwUTFQclRWS1A2c0xqNDZrczhkbWN2TDU5ejNrNnZ0a0MwaG5nSDI3aU8xSUNZMnFy?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wirus dotar\u0142 do Europy. Pierwsze przypadki potwierdzone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNYTk",
        "id": 1852352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNS1lyWHU5T0FMb2MtTXZOSEcwck9oazJYR0FFbFNTa29KVm1iT1FMWWtxSTVNM2dVYmJKcFpjdHJUZmQza2pSVzhIU21qdnoyQ0ZQX0I3WkhLRmRhRWViT3VLN052QklIX3ZFMGVXejFDVkxac1Y1U19mb3FZX1daUkZGZE1RVzcxRXEyU1pSVUhyZGlSS3JRUnN6R2RQVEpKRmhHZmQwTnRweW1Sb25iQXl6QWpJSHd0MzZfa2p0UG5tM3E2N3pXSTBMbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirus HMPV dotar\u0142 ju\u017c do Europy. Zagra\u017ca szczeg\u00f3lnie dzieciom - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPWExjd2xjOU9nNldobVFmVFo4ZlVoMHExaThlb0RCQjFqNV8wWGw4NHNCQnMzWDM0MUdMaW9CVDNKRmZ6V2hud0xYWG1CaVdxcW5CUlJYM09SUUdubFZGamxFV1Z3M2prUVI5VlBsZHZBb1dDRjI5Vkd5RUlSUGNYVjJTR2FJVVppeHFYalpHelp6X1VzNWJQQ1dsbkNyQjB0cmFHeXFJVlYxMW5YdTFlUlBEZnJvN01wbXhRetIBuwFBVV95cUxOR3JwcXU1VUVRb1dicnQwdU9XSzlHSEE0anRKQXFEZHlwUFZ1XzM1VFBfbXJCWEVUY0xUMFFHaERjU0MyZ2pCRmpNYzlsZmxJOGdlV2J5RmZWVjlkcU1wNURCTzFPTTZraVA3M0M1cW9ZOTgtalQwaW5lbDNjdWM1bDdJcGNkVmNJRmhkQkpjZDV3X25fUVdCVWhvcWxfa2s5QlJTRnpHLUt5UFNoQi1wd1h2cld1S2htUUpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Grodzisk Mazowiecki. 18-latka potr\u0105cona na pasach. Kierowca mia\u0142 zakaz prowadzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOX1p6Ym5kWmdoOGl6V2hnV3ctX3p6eVNLZXNIdVVyLVJSSXRFdHQ0TEo3a3ByeXA0WVVFNnpkMWZTNnBmMHAyTUVjaEFXV3J6MndMMVYxaU9ocl8xdTYyT3NZZU51ZUdGeW5zWXotVzc3WmlSZXNZYmQ1akZqYzlFYWsyNjhHMm1MX1JneEVNWHRCdUJMVG5",
        "id": 1851232,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPWExjd2xjOU9nNldobVFmVFo4ZlVoMHExaThlb0RCQjFqNV8wWGw4NHNCQnMzWDM0MUdMaW9CVDNKRmZ6V2hud0xYWG1CaVdxcW5CUlJYM09SUUdubFZGamxFV1Z3M2prUVI5VlBsZHZBb1dDRjI5Vkd5RUlSUGNYVjJTR2FJVVppeHFYalpHelp6X1VzNWJQQ1dsbkNyQjB0cmFHeXFJVlYxMW5YdTFlUlBEZnJvN01wbXhRetIBuwFBVV95cUxOR3JwcXU1VUVRb1dicnQwdU9XSzlHSEE0anRKQXFEZHlwUFZ1XzM1VFBfbXJCWEVUY0xUMFFHaERjU0MyZ2pCRmpNYzlsZmxJOGdlV2J5RmZWVjlkcU1wNURCTzFPTTZraVA3M0M1cW9ZOTgtalQwaW5lbDNjdWM1bDdJcGNkVmNJRmhkQkpjZDV3X25fUVdCVWhvcWxfa2s5QlJTRnpHLUt5UFNoQi1wd1h2cld1S2htUUpJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grodzisk Mazowiecki. 18-latka potr\u0105cona na pasach. Kierowca mia\u0142 zakaz prowadzenia - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbm53M0NkZS1GS2F0RU1kaDZHWGcwVkJqcXF4RlNWdnpaM0RrcEtpeXVjUmxEWHpmUzhfVHpsazc3THhhaDJyRHZHTGVYelRXWXZGd1R5d1dzaUc3NE4xQVlsYmlpY1ZmNTA0VzhhdzJ3Ul9sbzdKN1lnQjZVM2ROVVZpUjc2UHp3dlRtQXc3ck01TmJiUmVDMXRJMnExRTExcmphNnJKSF9rV1p3WXg1VVNRSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku. Nowe informacje szwedzkiej marynarki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMGU5RlphNTFCQVR4MU10S1lITmMwOWViVjFzZnlYdXE3QWpHV1NYMFhQX044Q29hZHRhRE4zWndnVy1zQmUyQ1NjVERiaGlfbUM3WFV0MHFDTjVzaWJyNmdhSHpNRzgydmc2T013Z2tlZHdwaHg2bWZ6Z1hPRGcxTENPNFA4TEl2aHBFT2lCNWh1Nmxva0hVWGU3bEhwNFAyMy10NjB6VllVR1hhTnBVdllOMXZUVndr?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska \"flota cieni\" na Ba\u0142tyku. Nowe informacje szwedzkiej marynarki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWVROby1iWEJEWUZi",
        "id": 1851233,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbm53M0NkZS1GS2F0RU1kaDZHWGcwVkJqcXF4RlNWdnpaM0RrcEtpeXVjUmxEWHpmUzhfVHpsazc3THhhaDJyRHZHTGVYelRXWXZGd1R5d1dzaUc3NE4xQVlsYmlpY1ZmNTA0VzhhdzJ3Ul9sbzdKN1lnQjZVM2ROVVZpUjc2UHp3dlRtQXc3ck01TmJiUmVDMXRJMnExRTExcmphNnJKSF9rV1p3WXg1VVNRSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku. Nowe informacje szwedzkiej marynarki - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:44:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPNV9NcFc2ODRlRzZjX3ZKdlNlcXJLNHN1S0ZoQnY2ZnpPa091bGcxc3ZySHlENTRKM25sVWZhY24zVGNnN0FDcHZPY1hlcks0RDZjaWlKSUowTU1OZ1NDRkpGaFZFVU9ONXBaOXUtSHZJclgzZGtrRzdScFM0ZjNrTGNXU3laMWFlbmlOSTJoRkhobzdRYUE?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Kurzajewski wystawi\u0142 dom na sprzeda\u017c. Cena zwala z n\u00f3g... [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font>",
        "id": 1851762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPNV9NcFc2ODRlRzZjX3ZKdlNlcXJLNHN1S0ZoQnY2ZnpPa091bGcxc3ZySHlENTRKM25sVWZhY24zVGNnN0FDcHZPY1hlcks0RDZjaWlKSUowTU1OZ1NDRkpGaFZFVU9ONXBaOXUtSHZJclgzZGtrRzdScFM0ZjNrTGNXU3laMWFlbmlOSTJoRkhobzdRYUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Kurzajewski wystawi\u0142 dom na sprzeda\u017c. Cena zwala z n\u00f3g... [ZDJ\u0118CIA] - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:43:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObFh5RXZFY0d3VnNWb2dkNkZsT09oWXRVZ0pIMDlnWVlRVDl3ck1iTzNWNUlRM01FaDlGN1dTaS0yXzJRcjF5VEhzYnVjbjdDb21STVhSWmdZSm01VTFFQ2lQRnBfTl9mQjBId253RDlnbE1vSW54azFIUUxNVEZDd3JmUnc5YXYyOXFxMFFjM1pDVGxnSUo2NHFvR084ZkJmT1MxVEx5Qm5qZHNxZlEwNDBudC1mMms?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Nitras og\u0142asza. Prze\u0142om dla Julii Szeremety i ca\u0142ej dyscypliny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pXMWZxRURSR0dDd2c3RnU5Tlh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1851765,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObFh5RXZFY0d3VnNWb2dkNkZsT09oWXRVZ0pIMDlnWVlRVDl3ck1iTzNWNUlRM01FaDlGN1dTaS0yXzJRcjF5VEhzYnVjbjdDb21STVhSWmdZSm01VTFFQ2lQRnBfTl9mQjBId253RDlnbE1vSW54azFIUUxNVEZDd3JmUnc5YXYyOXFxMFFjM1pDVGxnSUo2NHFvR084ZkJmT1MxVEx5Qm5qZHNxZlEwNDBudC1mMms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Nitras og\u0142asza. Prze\u0142om dla Julii Szeremety i ca\u0142ej dyscypliny - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQM3ZCRWZZU19fZDg3MFhXa2VtU3pubUUwejdtQlJ0Ul9YN1JBS1VxZ3pSdC1WbTRLOXB5bE5aY0RwWEV3bHZvNGxjLWk1TG84T3RhR3dkbmtkMm85bFp4VUNzSXdObU9ueDlIRGhtbEFrSUx5TkUzXy0zWkJZR2VuMVNDVGlpM21aWk9aZ1htOXJlZlo0MFRiVkRHeld4MEpVbkF4Nkh2azJieDZGcDRGUFhZTFpUU1BFdGtYc3hCMFJHOWhDTzdFdm10akJ6OEY4THpTNA?oc=5\" target=\"_blank\">Marcelina Zawadzka o problemach zdrowotnych syna. \"Na pierwszej wizycie nie mia\u0142 zgi\u0119cia kr\u0119gos\u0142upa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeVZ2ZGZLOUpicThIb3hydkVjd2RCQTVjQnpNcGtWX2JYa0lEWE5LV25zWVNIRmlXNmFqRXM4cjNLQ0U0Qkk1Uk1GeDFlYkpOZ2c2cmJBVVpON2RiaFNFZE13NUhGa2dUdEJKcGk5SE82WEtoWHUwODRHUy1uVTZaMWNxN3N1N3ZOT214YThwYmdabVRDOE9aR0c4R1pMZ2R2cDYxMlVCMmtSTjNORjBVWG5nb9IBsgFBVV95cUxNZExLTHRSOEswZmRuWm1ES1JQTGQydEZZRHVzVHZua093Z3pQQzU5WGlERUs3WF9jQkZIWDBqb3ZzM1huS1hvdVRSUlVNbVFRYk9ndzMtYkZIS1FvdEVTM21ZUkNIaUpmT2xkc2JNYmN3NGcya1lWSXk3MjVfczlLOXFk",
        "id": 1855514,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQM3ZCRWZZU19fZDg3MFhXa2VtU3pubUUwejdtQlJ0Ul9YN1JBS1VxZ3pSdC1WbTRLOXB5bE5aY0RwWEV3bHZvNGxjLWk1TG84T3RhR3dkbmtkMm85bFp4VUNzSXdObU9ueDlIRGhtbEFrSUx5TkUzXy0zWkJZR2VuMVNDVGlpM21aWk9aZ1htOXJlZlo0MFRiVkRHeld4MEpVbkF4Nkh2azJieDZGcDRGUFhZTFpUU1BFdGtYc3hCMFJHOWhDTzdFdm10akJ6OEY4THpTNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcelina Zawadzka o problemach zdrowotnych syna. \"Na pierwszej wizycie nie mia\u0142 zgi\u0119cia kr\u0119gos\u0142upa\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZzVCcjdIOFozSm9JclpGUGF0aHlaNWJ6ZmMzaVl4amdQQ0Rnbk9HS1p5SXVtY0VqZzctNFVtYjRFSGVwb2pUbHkzMEJ3cGlLZ1Z2RW9xSW16bFpsaDJ4RENOTGtmM3d0N2JkM0N1MVNLNnNFbWhOTWZZOUhyVDVWYmdxZmFfdzZCekVTUjk0aU5QTTRPT1Ewc1J0Q2xXRUhCdjdDQVE0cXNJMk5LUFJKc3BHNjM?oc=5\" target=\"_blank\">Wyci\u0105gni\u0119to kotwic\u0119 Eagle S. Tankowiec podejrzewa si\u0119 o uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMGU5RlphNTFCQVR4MU10S1lITmMwOWViVjFzZnlYdXE3QWpHV1NYMFhQX044Q29hZHRhRE4zWndnVy1zQmUyQ1NjVERiaGlfbUM3WFV0MHFDTjVzaWJyNmdhSHpNRzgydmc2T013Z2tlZHdwaHg2bWZ6Z1hPRGcxTENPNFA4TEl2aHBFT2lCNWh1Nmxva0hVWGU3bEhwNFAyMy10NjB6VllVR1hhTnBVdllOMXZUVndr?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska \"flota cieni\" na Ba\u0142tyku. Nowe informacje szwedzkiej marynarki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQld2dkI",
        "id": 1852358,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZzVCcjdIOFozSm9JclpGUGF0aHlaNWJ6ZmMzaVl4amdQQ0Rnbk9HS1p5SXVtY0VqZzctNFVtYjRFSGVwb2pUbHkzMEJ3cGlLZ1Z2RW9xSW16bFpsaDJ4RENOTGtmM3d0N2JkM0N1MVNLNnNFbWhOTWZZOUhyVDVWYmdxZmFfdzZCekVTUjk0aU5QTTRPT1Ewc1J0Q2xXRUhCdjdDQVE0cXNJMk5LUFJKc3BHNjM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyci\u0105gni\u0119to kotwic\u0119 Eagle S. Tankowiec podejrzewa si\u0119 o uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNTnJON1RWVzRPSXRrcjcwNjZrcXBkdW5uSzVhcXNHcXRub2ZraWg0WlB2S0RjT1l1WFFkc2VzU1RxbzJkdVhZNnk5QVJrTVRBZWNPcUttRnFQQjNIUzdvdzRJbFJhWDc3RWhTN2VVUWNqZlk5NWJONjRqcUdYZGpHT3lpbE5DV0t5QlhFWXB5T2NQMk8xTms5WnY5SDZYMmlTd1F6NG5qZ2diY1NqYldoVWRhdzZiUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prawie ca\u0142a Polska z \u017c\u00f3\u0142tymi alertami IMGW. Najgorzej b\u0119dzie w nocy [MAPA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOUUZZdXRtUDAxTU1oRktvb1U2ZXBocXdtZW1zck90QVVLN3ByRzk4TVFLczFla2Q5WV9Rc3BrcTVTVjFtNmpjUEp6SUhFc3hEQTJjaGVBeDVHMll3OXdKMURGbU52TzFHUV9EaXpYdHNZeENVbm1NUjcyNjJZc1B6ME92Wmo?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie bardzo \u015blisko. S\u0105 alerty IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPRk1kLWtRd0IzeHNRYzlyc1hucVRQS2RFeE9YYjhtSzUwSEdZRl9tTUo4Q3Q4UTRzZmtBMF9kTDh6T2k5OEllZ09ONDJkdzM4RnVOZnpvMW5VY",
        "id": 1851230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNTnJON1RWVzRPSXRrcjcwNjZrcXBkdW5uSzVhcXNHcXRub2ZraWg0WlB2S0RjT1l1WFFkc2VzU1RxbzJkdVhZNnk5QVJrTVRBZWNPcUttRnFQQjNIUzdvdzRJbFJhWDc3RWhTN2VVUWNqZlk5NWJONjRqcUdYZGpHT3lpbE5DV0t5QlhFWXB5T2NQMk8xTms5WnY5SDZYMmlTd1F6NG5qZ2diY1NqYldoVWRhdzZiUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie ca\u0142a Polska z \u017c\u00f3\u0142tymi alertami IMGW. Najgorzej b\u0119dzie w nocy [MAPA] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:32:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWVFQWWxVVmw2OGNMSlBHUGdRMVczTTk2bnd5TjduMUZ1UWtzbEtacWNmYzg5SHpqR1pyeUpsRUh5NGJ4Z0x6SGx2RnpWUzJqRlIzby1RYVN4RDM5aFpCZ1ZmWUZWYmhOZVRrN3lLOUlvWEtYSThnZXpBV0ZDbkZTSnpFTm1tWXVYaVF6MUhqdGxLN3pCOUFfZ3RxaWpiRTZ5Q1BaSkN4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy budz\u0105 si\u0119 z delirium. Spadek sprzeda\u017cy, kt\u00f3ry cieszy [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb00wMVBKSEh6ak13Um9NbTBySmRUVTZhbnhWdm9wYmRRY1BUSlJNbVNDb3F3MXdweW5nRk9weDFCclVIYUpJQlNPWjJuTk93UmtCWWpLWTd5VDRTUHdSemZWR3Q2S3dJVnVTOW9Db3lXVjdzVXFoQkZMcllFOEV4LU8xekloQldtSVFLczNWcGV4dXdCaGx4RW9nLWpSb25ZWE5RYXoxdVdCdks1?oc=5\" target=\"_blank\">\"To biznes z misj\u0105: napoje o smaku, kt\u00f3rego ludzie szukaj\u0105 w alkoholu, ale bez grama procent\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNm5kWTJPUmZ4UmpnOFhBS3VDbmV6eDlYazc3ei1",
        "id": 1852360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWVFQWWxVVmw2OGNMSlBHUGdRMVczTTk2bnd5TjduMUZ1UWtzbEtacWNmYzg5SHpqR1pyeUpsRUh5NGJ4Z0x6SGx2RnpWUzJqRlIzby1RYVN4RDM5aFpCZ1ZmWUZWYmhOZVRrN3lLOUlvWEtYSThnZXpBV0ZDbkZTSnpFTm1tWXVYaVF6MUhqdGxLN3pCOUFfZ3RxaWpiRTZ5Q1BaSkN4VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy budz\u0105 si\u0119 z delirium. Spadek sprzeda\u017cy, kt\u00f3ry cieszy [OPINIA] - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:30:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOZHVVTkhTTUJ2YUpHMXZ1SEpwdkdDLVFCWFZkQkJuSWIxTkdSU21sVGlrNjZsWGFfVkUwZTUwMWM3cnN0R1hhamZBelprVko5TWJIdnd6bTViMUxiYXRmSmNFdVZ4dXp6c3ZHNm1qQnFiWHVlT1F6emVtNW80Z2pNNEtMVTJOdWdGV1R3VmgyVFBFeDlnZFQ3TWxydngyOHZfYzJMeFVQNmZiVU1TR2VObDFNZkluWXlZbW44Q1B5WlR2MGZuQmxHLTBsd0dWaDE1S1J3dXdpaUZadjdNWjRRVg?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny sukces Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Zestrzeli\u0142 sze\u015b\u0107 pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOR3RKTDhlRU9UVG10aFJvMTdhRWh2OXBmN3dkRmIzSUYtbl9UTnFDVU1SdUUtYjJWaUh1YnJ6cDNWYl9razhXMDZ2dHlxMFlLT3dkLVNtenBHUXZvWGRHQUt1NE9uTklEMmp2SW11LWp1aXh1ZlJ5T25mS1BMY2ZROXFaSnRfdGNPSS1FTjZHZlVZcER3b1MzdEl1Z0FXTkNsZWxfeUdR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Historyczne osi\u0105gni\u0119cie\". Niezwyk\u0142y wyczyn ukrai\u0144skiego pilota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95c",
        "id": 1851759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOZHVVTkhTTUJ2YUpHMXZ1SEpwdkdDLVFCWFZkQkJuSWIxTkdSU21sVGlrNjZsWGFfVkUwZTUwMWM3cnN0R1hhamZBelprVko5TWJIdnd6bTViMUxiYXRmSmNFdVZ4dXp6c3ZHNm1qQnFiWHVlT1F6emVtNW80Z2pNNEtMVTJOdWdGV1R3VmgyVFBFeDlnZFQ3TWxydngyOHZfYzJMeFVQNmZiVU1TR2VObDFNZkluWXlZbW44Q1B5WlR2MGZuQmxHLTBsd0dWaDE1S1J3dXdpaUZadjdNWjRRVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny sukces Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Zestrzeli\u0142 sze\u015b\u0107 pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:28:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOYW16eW5FOWFUOWwtTE5qbE84YVVKYUswYnZUWEFkV2wzZ2JPTjBaa3ItWEQwRVVrRWJpbGc0SnVjcjJselRBaGFucTM2TlhSU3puNVFSc1N4RkRLZ2VCUTQ2TzROLWhjclhhX09tU0dKS1BWc2VvQ2UxaFRib29uOHhaYmZTOXlNY1NtaXV2ZVdsbEZyX2QycVloWQ?oc=5\" target=\"_blank\">W wieku 96 lat zmar\u0142 Jean-Marie Le Pen. Za\u0142o\u017cyciel Frontu Narodowego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNODJYVWJ0SFJFaEk3MEp5SWtnVVJYNjdPVFdsS1U3NWJXVjRwcXNSVFJONGRuVEhSbmdaTFcyZGRvM183dXRMT2JOTkt0VVp6UzBuMElLYm9INlM5ellzYktQR2dsRVY5TlFzaE5hM2Z3OW1laFY5amFRRWpsczVqQ09LWnZDZVFTU280ZktDZDF2ekpXeUN4N1FYMmxmOFZxVm9oRTJFVmJTOG5FMU9BWURwempGb3BMX05Z?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Jean-Marie Le Pen, by\u0142y lider francuskiej skrajnej prawicy. Mia\u0142 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOHR0T3Fvekg2d3A2SUF5XzZL",
        "id": 1851758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOYW16eW5FOWFUOWwtTE5qbE84YVVKYUswYnZUWEFkV2wzZ2JPTjBaa3ItWEQwRVVrRWJpbGc0SnVjcjJselRBaGFucTM2TlhSU3puNVFSc1N4RkRLZ2VCUTQ2TzROLWhjclhhX09tU0dKS1BWc2VvQ2UxaFRib29uOHhaYmZTOXlNY1NtaXV2ZVdsbEZyX2QycVloWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wieku 96 lat zmar\u0142 Jean-Marie Le Pen. Za\u0142o\u017cyciel Frontu Narodowego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:17:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQdmU0MU93NzBlZTRIa1VvT0otT0UwQ3U1dy1qamJvNlZ5V29UN09tT2tsMWNQczdRakQyYUFCcU9Ob3U3WTdLS0RLb0h4UkdCdkdIcUFXTDFOOUZZN1dXcFV6UnRrWTBjX1F2WGFQUlBrZFdNRGFJQUVPVzlqajlBc09vYzN4eXJDOE5SOWViS1hja2VfcVU2Uzhnb29wbUw3WkZINmgzeWRHQUFSbjZoRXhIaldIVlNWbFExREQyamVZaXdIeXVNdGxsUW9ZSU5Vc3ZRMWhyYzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Jean-Marie Le Pen, by\u0142y lider francuskiej skrajnej prawicy. Mia\u0142 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOHR0T3Fvekg2d3A2SUF5XzZLYTFxWUxWb0pKVVZVRXQwZ19Ed19OWmZMQmdXa0RLNnYwMlJQQ1I1WEkzbTRfUXVfQUJrRzMyS25MM3hybVRhTlZKR05OT2oyVFVfb2ctV0dZUzdRblN6OTBIaDdkTDlONGphS1lqWXZmY0NxWVR5WGlJaWktVlB3MlpSNVgyY0s3MUt4TnhSakRYVHJR?oc=5\" target=\"_blank\">Francja. Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Polityk mia\u0142 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOY",
        "id": 1850739,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQdmU0MU93NzBlZTRIa1VvT0otT0UwQ3U1dy1qamJvNlZ5V29UN09tT2tsMWNQczdRakQyYUFCcU9Ob3U3WTdLS0RLb0h4UkdCdkdIcUFXTDFOOUZZN1dXcFV6UnRrWTBjX1F2WGFQUlBrZFdNRGFJQUVPVzlqajlBc09vYzN4eXJDOE5SOWViS1hja2VfcVU2Uzhnb29wbUw3WkZINmgzeWRHQUFSbjZoRXhIaldIVlNWbFExREQyamVZaXdIeXVNdGxsUW9ZSU5Vc3ZRMWhyYzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jean-Marie Le Pen, by\u0142y lider francuskiej skrajnej prawicy. Mia\u0142 96 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:12:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQVGZ1XzNMS0QxQzZZMEdXOU1kakJNZmVuLXJaZm13SmRTVm5aS1YxOXlFMm5zUEEtTnZxaFk0WmlNdzlPeXdjVmZNU3ZhTDBRenlvZzZ4RWZJWTdFdFVOUzN4OEExOFNsWE9nZkZoUmpKS2cxYzI3V1ZwaTVVd0JOZ2hZdGFzTEhYZ1NuOTQySDBaMkxrV1g2cFZfMGo0bjhE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel Frontu Narodowego. Le Pen mia\u0142 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQdmU0MU93NzBlZTRIa1VvT0otT0UwQ3U1dy1qamJvNlZ5V29UN09tT2tsMWNQczdRakQyYUFCcU9Ob3U3WTdLS0RLb0h4UkdCdkdIcUFXTDFOOUZZN1dXcFV6UnRrWTBjX1F2WGFQUlBrZFdNRGFJQUVPVzlqajlBc09vYzN4eXJDOE5SOWViS1hja2VfcVU2Uzhnb29wbUw3WkZINmgzeWRHQUFSbjZoRXhIaldIVlNWbFExREQyamVZaXdIeXVNdGxsUW9ZSU5Vc3ZRMWhyYzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Jean-Marie Le Pen, by\u0142y lider francuskiej skrajnej prawicy. Mia\u0142 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOHR0T3Fvekg2d",
        "id": 1851227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQVGZ1XzNMS0QxQzZZMEdXOU1kakJNZmVuLXJaZm13SmRTVm5aS1YxOXlFMm5zUEEtTnZxaFk0WmlNdzlPeXdjVmZNU3ZhTDBRenlvZzZ4RWZJWTdFdFVOUzN4OEExOFNsWE9nZkZoUmpKS2cxYzI3V1ZwaTVVd0JOZ2hZdGFzTEhYZ1NuOTQySDBaMkxrV1g2cFZfMGo0bjhE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel Frontu Narodowego. Le Pen mia\u0142 96 lat - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:11:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZTJnWkVRTWFBak9idThrTXcxakUwbmI1QzFLdm51TWp3cVBDYjJuSDN6R0xtSTlLdXk4S3JLWmxleExmS3NJUjd2dmJxZlVqMHFGUGFIQ1Bra0I1ZE5zdHFjWVV4STdMdThLN0tWNFVhMnh4TGJoTUlVdXVMWHJ4dVB1TUFNSC1LeWFqLXh1Z1NHczVRd2pWQldMUWx3TXhidS1FTGRlNGtrXzRqcGh5THJR?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na torach. Ruch poci\u0105g\u00f3w w stron\u0119 Krakowa wstrzymany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOUE5fdXlMN3JyckMyeHVwSXB2dTJfTkdpMnJHOWlMME9vSkMxajJhaGM2LXhqSTJrN0hrckxrOXgxTzYtMWJSMkY4T1JQY1lJcHk0U2Z2MjFpa1EtbnJFYTAteHRnd0FlbFlJb196RHFXNFAwMU1KV1RadGlRVWdxbXFTcVF0S0Z2Und6dGpwbzkxNm9QR0dJenBoYkUyb3ZRV3hxOG1PQUhhT1ZkVDJKbWhsTdIBtwFBVV95cUxNcXAwakFvX0ZiRkUzd3FyVXY4cjlBamVlY2FoNHZid0dlWDM4VnV6MU1GZzI4T0k0WnBWUDFZRlFnZG15X2dvY3U1YVBGMzJkUHdVY3FLSFNpR213QTVuNE50eVZkQ3I3SWFWLWdjOFdnTWJvR1VuTzY3bHVrbUZGeTRFTW4yak52LWNKbVZRXy12UDRyUnpWZVA2bWJTNkktZDZlYjZwNGNRNlEwTWc0eENEM",
        "id": 1851228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZTJnWkVRTWFBak9idThrTXcxakUwbmI1QzFLdm51TWp3cVBDYjJuSDN6R0xtSTlLdXk4S3JLWmxleExmS3NJUjd2dmJxZlVqMHFGUGFIQ1Bra0I1ZE5zdHFjWVV4STdMdThLN0tWNFVhMnh4TGJoTUlVdXVMWHJ4dVB1TUFNSC1LeWFqLXh1Z1NHczVRd2pWQldMUWx3TXhidS1FTGRlNGtrXzRqcGh5THJR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na torach. Ruch poci\u0105g\u00f3w w stron\u0119 Krakowa wstrzymany - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:05:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM2xKOVdVNTJBZEtEcTk0VnY3VzhHcERWLXhzSjI0Y0d5TGVRbmpwbTFVZnd6dzFnMzhIczJaeklkbHk1OW5UdFRyd195SXVsQjFGNzVBYkNRZDNkM1pMOUxIRDczNmJqTDBtOG5SdWtCOUNrVHBLdGxmeGRLNFo5LXR5dnNuV1k3OWJRcUhqUkVraG5mQlVncFR1R25aSzVrQlBWT3h3?oc=5\" target=\"_blank\">Powi\u0105za\u0142 Nawrockiego ze \u015bmierci\u0105 Adamowicza. Teraz przeprasza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPa3NqYmZsOVRRbE1SQ0hOeWVubmNDdmdNMUxEWUFBNTFtMjVkSDFVZ18wNXRzYjEzSnZDWEhralhzckU4ajRENHh2WEJKYjl1YVhiYkFneGtGTUJtQVRsSW9uRXRrdmd0YkkzMVVqN2htZkhsWE5kRmNlbTRIOTBrOVNCQ3RoQU9rMTV5Z2Z3ZHQ0dktiVXNDbXFud2N2b1ZZNWJSaXFQRGNkeUt5Mm9obXotQkFmZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Powi\u0105za\u0142 Karola Nawrockiego z zab\u00f3jstwem Paw\u0142a Adamowicza. Pose\u0142 KO znowu zabra\u0142 g\u0142os. \"Oczywisty b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPSElyLW52N",
        "id": 1853632,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM2xKOVdVNTJBZEtEcTk0VnY3VzhHcERWLXhzSjI0Y0d5TGVRbmpwbTFVZnd6dzFnMzhIczJaeklkbHk1OW5UdFRyd195SXVsQjFGNzVBYkNRZDNkM1pMOUxIRDczNmJqTDBtOG5SdWtCOUNrVHBLdGxmeGRLNFo5LXR5dnNuV1k3OWJRcUhqUkVraG5mQlVncFR1R25aSzVrQlBWT3h3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powi\u0105za\u0142 Nawrockiego ze \u015bmierci\u0105 Adamowicza. Teraz przeprasza - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQLXFpa3lwc29BaEZjOGkxUnFGeW1lZkdDNWpHdGd4Qk1Oa0dibmFaZFR5RjVoUDdQbnk1WlY4SDRrTWpKbG5EUUVEYnQ3NnY4bnFEYTNEaDEwUzMtUHRKbDh3eWZabUluOVQ4bEVMWFFOVlB5MWFLT0dna21wcWRyVzFBYXZ2d3R4eUY4Z3MtaTl2UDZRaWlHeUhUNmlWeC1NMHBOdg?oc=5\" target=\"_blank\">Tego o Annie Lewandowskiej nie wiecie. Zagra\u0142a w ... \"Klanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQSGxOZldkV3pleGMxYWpzYnpIS1JIS0xNM1huS2dSN2U3eFg0UDJFZGdZUjlrWnRCYjZVOEwzNDhjQVJhQ0ZEdEFzakxRSkpxVW1IdjFQWDlBNGFCTzJySTJPTEFRV0dsbDlOM2ZyblpoYkZkaWcxMmJWYkxReFlpZW9YS21LWi0wTHRUVmpFSm1hcnl0dVhsNXk3NEc0RHVpMWtBUk5tb240QVd5VlA0UHZDOVUydF9sWVR6aEpZTGYxQWhjSlA1VVdEY3ZKTE0?oc=5\" target=\"_blank\">Tymczasem w 2007 roku: Anna Lewandowska STATYSTK\u0104 w \"Klanie\"! \u017ba\u0142ujecie, \u017ce nie zosta\u0142a aktork\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1851241,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQLXFpa3lwc29BaEZjOGkxUnFGeW1lZkdDNWpHdGd4Qk1Oa0dibmFaZFR5RjVoUDdQbnk1WlY4SDRrTWpKbG5EUUVEYnQ3NnY4bnFEYTNEaDEwUzMtUHRKbDh3eWZabUluOVQ4bEVMWFFOVlB5MWFLT0dna21wcWRyVzFBYXZ2d3R4eUY4Z3MtaTl2UDZRaWlHeUhUNmlWeC1NMHBOdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego o Annie Lewandowskiej nie wiecie. Zagra\u0142a w ... \"Klanie\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:45:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbFRRSGtOQWZ5dkFKdXVnbTVQXzdaLU53Y1VaSE9WekhzQm5sQ3ZtUHNkekJqX1FWbDZTN2VGb2tISUpycG1mUWY0ZzNLdkU3eldMT2RlajJzNVlDa041eUd4LUFJUHRsbllTOEY5NVhWODNkbG9pMm5jSFdCNFd0WTJIdFlZT3Z5anpYZjVNeFJEM3dQOHppbU5YU0pubER1SWlZUlFvdUl2dw?oc=5\" target=\"_blank\">W silniku samolotu Jeju Air znaleziono ptasie pi\u00f3ra. \u015aledztwo trwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPSm5GR1pmbWxXNWQ5ZnBJRXVzY3d3bmhrV2ZJUm9vSU0wbHZLZXNZX3BWdmQtZHJmcjdiOWpsblZXT3VfVUVHbDFabjZzTmw0OUg4QkhvQmlfdFNYS1pvTHlaSEtmdG9UYm11eGJlWGV6Rmo1TDEySjEzVXZhM0VuaU54Y2xHNmhqSkZsZ3dTTEQxNmRuR1c1TmF4aGVpNXdOSTFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei. W silniku odnale\u017ali pi\u00f3ra ptak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUnNRTXExN2pvTXJmQVRwQWtJMWNMMkJwWjlfQlprb2lJTVg3TUFxTjNQV",
        "id": 1851760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbFRRSGtOQWZ5dkFKdXVnbTVQXzdaLU53Y1VaSE9WekhzQm5sQ3ZtUHNkekJqX1FWbDZTN2VGb2tISUpycG1mUWY0ZzNLdkU3eldMT2RlajJzNVlDa041eUd4LUFJUHRsbllTOEY5NVhWODNkbG9pMm5jSFdCNFd0WTJIdFlZT3Z5anpYZjVNeFJEM3dQOHppbU5YU0pubER1SWlZUlFvdUl2dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W silniku samolotu Jeju Air znaleziono ptasie pi\u00f3ra. \u015aledztwo trwa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:39:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUXVXNzY0bjZKMkNpMmFyYm9KYlcyV2w0RHR5U1RPOTlJSWVwbXdnQjhyMk90allnNGloUHAwbWJMb3dSMm9SczZiOFZVSEMyMTJ6QWtJY2dDTW50UHJyYlJjN2JPRTRmY29vZXJSQ3ZoaHVXcEpCMFV0RnJtWmhjV2g5ZjRJb2hUekw1SVJseTIyZ1ZOUHNVbnROWVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Marceliny Zawadzkiej zosta\u0142 zdiagnozowany. \"To generuje stres\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeVZ2ZGZLOUpicThIb3hydkVjd2RCQTVjQnpNcGtWX2JYa0lEWE5LV25zWVNIRmlXNmFqRXM4cjNLQ0U0Qkk1Uk1GeDFlYkpOZ2c2cmJBVVpON2RiaFNFZE13NUhGa2dUdEJKcGk5SE82WEtoWHUwODRHUy1uVTZaMWNxN3N1N3ZOT214YThwYmdabVRDOE9aR0c4R1pMZ2R2cDYxMlVCMmtSTjNORjBVWG5nb9IBsgFBVV95cUxNZExLTHRSOEswZmRuWm1ES1JQTGQydEZZRHVzVHZua093Z3pQQzU5WGlERUs3WF9jQkZIWDBqb3ZzM1huS1hvdVRSUlVNbVFRYk9ndzMtYkZIS1FvdEVTM21ZUkNIaUpmT2xkc2JNYmN3NGcya1lWSXk3MjVfczlLOXFkM0RJWTJhS05FektIQWtxcEo5a0pUOHowSzJOamkzVjVuUFBUQmcyM2d6cFZDQ0tn?oc=5\" target=\"_blank\">Problemy zdrowotne ",
        "id": 1851239,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUXVXNzY0bjZKMkNpMmFyYm9KYlcyV2w0RHR5U1RPOTlJSWVwbXdnQjhyMk90allnNGloUHAwbWJMb3dSMm9SczZiOFZVSEMyMTJ6QWtJY2dDTW50UHJyYlJjN2JPRTRmY29vZXJSQ3ZoaHVXcEpCMFV0RnJtWmhjV2g5ZjRJb2hUekw1SVJseTIyZ1ZOUHNVbnROWVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Marceliny Zawadzkiej zosta\u0142 zdiagnozowany. \"To generuje stres\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOSlc3Z0hyYTVfakpPbk1Kdmx6S1prYkM5YWw0N2NLb0pwbU5ZVTRLbEhOS0RnYUdnQ0JaN25yNklrYVJQeVNKZnRhMmd6Z1dwZmdSLWdsNm1OMUtCS0FvY0p6T2xlWUxtV1lYekxSX2R5SFhxWU8wWjFObkFLN2JKaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybrano S\u0142owo Roku 2024. Czy s\u0142usznie wygra\u0142o?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE91aGozYkZnbXQ4TUpweU1sbDMyY2JBaHZTWGhBMklPMDY1OFRmQ0xHd2RUa3h3UnRvZ3NBeXdWMWd0c3lfV0Z6WlljV1Eyd3l1bGhvdHNfUEJ0ZE1CbXhlU0lIOEI3ejhSZ0hNZkt6QVY4U3NCbnpuOTN3ZDVHQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy S\u0142owo Roku 2024. Wygra\u0142o z \"powodzi\u0105\", \"azylem\" i \"zetkami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeUk2WTdnX0dQUHFJcmx4VUVMQzFiUWc2bVNpS0xCeU1KUFpHWnhyaHkyM2U4YndWZ25QZEJDNHFYTGNCeEV0aE53VFNSZ3pVcGJPY3RuM2U5UzJVTEt4aHl2aHpoendadEFsdHQxOGZTaG11d3RjbDgyVE5qTm9FbUhXSUVaY1UwRWlESTdYQ3czZEk1SDV5SldRYnp1S",
        "id": 1851755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOSlc3Z0hyYTVfakpPbk1Kdmx6S1prYkM5YWw0N2NLb0pwbU5ZVTRLbEhOS0RnYUdnQ0JaN25yNklrYVJQeVNKZnRhMmd6Z1dwZmdSLWdsNm1OMUtCS0FvY0p6T2xlWUxtV1lYekxSX2R5SFhxWU8wWjFObkFLN2JKaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybrano S\u0142owo Roku 2024. Czy s\u0142usznie wygra\u0142o? - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:19:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVWYtT2hzZnNtemgwMEhMc3hHTHZDXzhQTlZhekFHb2VjcnZYOXVkMl9RdFRxbDBWYjlqRHFFMVdyM09YakZzMW9TaFZOWllzMUFnSGFfSVE1RlA4SzY4V2k5czZRQ19OV2ZuMG5WeU9ZeFVRQnVGMk9VTjQxaWR3aThVTTRFTm5jSTZMWmtScFIxZkZ5cnRBNzEwTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ewakuacja liceum w Tarnowie. Kto\u015b rozpyli\u0142 gaz pieprzowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOcS1yeTBVYVIxQWhnVWlmYmxQcU8wSVpjbVpVWFZSRGtVeXI1a2lFczFKWFBjQkxQV0xkSHRpT0xWZjhjamNIc2pWY09pazNkT0Z4cUNFRmtGRFUyd0RYak1JdFlFYUU0d3psZWZFdENSQ09wVWJ4blAwaktCM2duaUVuUkljOUtlcUlPOTdUNDdiWEF1YmdhaA?oc=5\" target=\"_blank\">Lampy gazowe w Sukiennicach znowu \u015bwiec\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNWUlpVXpVcWVxYVZiTllXTnZpZUE5VFFNTWpsWFExT2lLLXVhb2s5RGNRYzViNTlOMFZZMGtVRGtUTHNIcTdKdjRqRkZOYWZ4MWxXT19aZEJnczhNX25YbWhOYUZPMGRRaGs2UWM2VX",
        "id": 1850741,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVWYtT2hzZnNtemgwMEhMc3hHTHZDXzhQTlZhekFHb2VjcnZYOXVkMl9RdFRxbDBWYjlqRHFFMVdyM09YakZzMW9TaFZOWllzMUFnSGFfSVE1RlA4SzY4V2k5czZRQ19OV2ZuMG5WeU9ZeFVRQnVGMk9VTjQxaWR3aThVTTRFTm5jSTZMWmtScFIxZkZ5cnRBNzEwTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja liceum w Tarnowie. Kto\u015b rozpyli\u0142 gaz pieprzowy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:19:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNHlmM2FGWTJfbktDV3E4Rm9kcTRxbDAyaWwxYlB1dlNZR19pRWR4RG9oM2pVdXVlRHpWVWl2dmNpZU9FZGdENDVqaGVpNW4yVFVKMTA4dFhLMVBNODB6NS1fS3R0UV9FdnRVSXkzQXVHR3E4SVBxX0dRMnBhUHVxN3FGaHAwVVFDQUtaeVNxMEtNWEhEV1ZiNFk0VkItMTZZUUNNRHM5aUw5LUE?oc=5\" target=\"_blank\">Julia Szeremeta bez medalu M\u015a? Prze\u0142omowa decyzja, teraz stanowisko World Boxing. Prezes reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font>",
        "id": 1850753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNHlmM2FGWTJfbktDV3E4Rm9kcTRxbDAyaWwxYlB1dlNZR19pRWR4RG9oM2pVdXVlRHpWVWl2dmNpZU9FZGdENDVqaGVpNW4yVFVKMTA4dFhLMVBNODB6NS1fS3R0UV9FdnRVSXkzQXVHR3E4SVBxX0dRMnBhUHVxN3FGaHAwVVFDQUtaeVNxMEtNWEhEV1ZiNFk0VkItMTZZUUNNRHM5aUw5LUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Szeremeta bez medalu M\u015a? Prze\u0142omowa decyzja, teraz stanowisko World Boxing. Prezes reaguje - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:19:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQTGlsNGdaLVRSV29FVkVzMUJEVnMtbkM5dVFwRUR6OE5QZ1JIQ0E5ODlhUUhYZTZCaEhDMG9MNFNYcXVsNGF3ellFaFIxVkc2ckNOUFg0aGhCYXNyM2FlTzR6bWRUZFQxQktVUG0zVkloWWlxXzUxQkV2WUdBcE1RLVZoQ3hsZFQzcElETDVJOFFtVUNxZ3RRcjZBcHJUNWJFMlc1X0JuZnpGRjVGbDB0OUVGcXI5OWptM3FvRFRNOUo?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant zatrzyma\u0142 Millera i wypali\u0142. Takich s\u0142\u00f3w nie s\u0142yszy si\u0119 codziennie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>",
        "id": 1851240,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQTGlsNGdaLVRSV29FVkVzMUJEVnMtbkM5dVFwRUR6OE5QZ1JIQ0E5ODlhUUhYZTZCaEhDMG9MNFNYcXVsNGF3ellFaFIxVkc2ckNOUFg0aGhCYXNyM2FlTzR6bWRUZFQxQktVUG0zVkloWWlxXzUxQkV2WUdBcE1RLVZoQ3hsZFQzcElETDVJOFFtVUNxZ3RRcjZBcHJUNWJFMlc1X0JuZnpGRjVGbDB0OUVGcXI5OWptM3FvRFRNOUo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant zatrzyma\u0142 Millera i wypali\u0142. Takich s\u0142\u00f3w nie s\u0142yszy si\u0119 codziennie - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:18:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONHBQV0xjM1lHcW9pbVZsWlVYY1JlbkxVUmtLR0xLeEMtclJMbFB5dy1iTWlSanZQdWE1V0t5V05IUjl0RXUxRWNoRGpFSWxobTRVZ1lWeTAzNHdjUmdWWWdoQXFiNTdBSVRTdkFfbEF2SkdYQ0dTaTk4ZHFQaWp5YlVQZjA5bWE1T2o1cjctR1BXZGowU1Z1ZUI1RUF2bklQc1F3WFhLaDdxNGNSSHFGNkVkMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wchodz\u0105 do PKOl za Orlen. \"Firma z ponad 30-letnim do\u015bwiadczeniem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTGdsLXg0aHBLUHNuS1JtejBtazhjN0I0ZjJVSUJQMm1OS2xKLWc4blg0RGdFRTlhekVIMVI4NnR4OFBsYTVNZkZMMUxfZHJmQVNNZWpYMDNTYXE3eXlzUElZRmJOVTY3UEMzRjBZVGhuLWN1cVZ5bUxrckFDemJRaHlaU3pNQ1hsa1dQNkJSd0ZZSlVPR3I5akhRWmxkR2hhMFdpNXNQcDItaUxibWVyc3F6cGFMb1pESGh5aUlIOFE1RGYzTTNhNk9nSW4zYjZKS3hmWkhERQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Piesiewicz wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Oto co s\u0105dzi o decyzji Andrzeja Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 1850754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONHBQV0xjM1lHcW9pbVZsWlVYY1JlbkxVUmtLR0xLeEMtclJMbFB5dy1iTWlSanZQdWE1V0t5V05IUjl0RXUxRWNoRGpFSWxobTRVZ1lWeTAzNHdjUmdWWWdoQXFiNTdBSVRTdkFfbEF2SkdYQ0dTaTk4ZHFQaWp5YlVQZjA5bWE1T2o1cjctR1BXZGowU1Z1ZUI1RUF2bklQc1F3WFhLaDdxNGNSSHFGNkVkMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wchodz\u0105 do PKOl za Orlen. \"Firma z ponad 30-letnim do\u015bwiadczeniem\" - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZzBjMWdHQzJDa2NJSFRSWGJOV3dMUzZIMGpBQzdndkhhY25TZ29lS3k1Y05kbTFSMUROdEprZUE2bGdfYWh6RnFmdzhhRlZPeXJla3FPSGxvLUNwQkQybkFjTE1NN1RaanNTX2VIVWN5MWZtM2YzRF8wR3JCdDVfcVBoaXpXRkZzWDNSampNN0pjcThJeklkVU9qWlJ0OWVpcG9Bb1ZpbXRVNjFoZld6TlRkd1hlWlVHZk1PNk81TQ?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Radeon RX 9070 (XT) - przegl\u0105d niereferencyjnych kart graficznych od firm ASUS, Gigabyte i PowerColor</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTzFQM3I0YUJ5bnY5OE8zWU14WjR2MVVXUVFqLWNfcVA5UTBEbUZBZFgyVFV6bkRqcGU3YmwtM2tVdkNnMEc0azYwSU5lNVJvTlc5aEVpSXMtekNWQVBRMDBSZXNSNW9Ya1JmcTE3T2RRazFhelRwUGt3TE1ZbkZCTEl3ckVJM2RZaW9JUks5WURUZ3Y0VVF3XzcwRnRwaXRUYlI3TnN4bWRPSXZmWEVRMFhIMXV5djJfSmIydUhQSHhwdTAzY0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe procesory AMD maj\u0105 \"integr\u0119\" o wydajno\u015bci dedykowanego GPU</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 1850750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZzBjMWdHQzJDa2NJSFRSWGJOV3dMUzZIMGpBQzdndkhhY25TZ29lS3k1Y05kbTFSMUROdEprZUE2bGdfYWh6RnFmdzhhRlZPeXJla3FPSGxvLUNwQkQybkFjTE1NN1RaanNTX2VIVWN5MWZtM2YzRF8wR3JCdDVfcVBoaXpXRkZzWDNSampNN0pjcThJeklkVU9qWlJ0OWVpcG9Bb1ZpbXRVNjFoZld6TlRkd1hlWlVHZk1PNk81TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD Radeon RX 9070 (XT) - przegl\u0105d niereferencyjnych kart graficznych od firm ASUS, Gigabyte i PowerColor - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQb1JKSTkwdlc0b0lyTmp5a05BcURzOHh3QkRva0pQNFhkYmEwak5zX1liejBHaDNxWW1CMVJhclRWVmVtYnJjU0FxSE5FSkhrSTIzcjM2S1BKRjNFVk00dmFEaExna2U5VFJ0N1hTbWxzZ01iVE5yV0xHeTl2U3I3aDlPbTYtcG5mNUhJSVh0eTVQMWtXamplTjNERGlJYXFDZ3pOOFJWb1VOQ3QtbkFScjV30gGwAUFVX3lxTE9BbHFMdHZyUFlPV2x5X1B1bmd1X094UUhqcU95Wm84Wk54VDdaeE9POGswSDh5cWRnWnp5dXVBcExOQ2FKNmliQjNrMk5mSnpVZml0STVZenQ3d3NPcWFZeXJKZHN5VWZxblVIYmdBTGh5MnRLT2RSQzlsc2JZTWY2N3pPcV8xY0QwZGRqcTlOODB3YnBWUTVGNjlDZ2RidE5zV1ZkenY2R3JKSjNnTUpL?oc=5\" target=\"_blank\">Grenlandia jest dla Trumpa \u0142akomym k\u0105skiem. Wyspa to istna kopalnia skarb\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNTFBpaHdnRWJLQ2o5cXV2RlRBY21TT0VYM194UUdKMU44UWstMmpFd2M1ZUI1UWY0Mzh4YUV0ejJhUlMyQmU2NnY0ZWI5R2YtMnMxZ3RMQkRGbDhlYTNxanBuTDZQQVRCc0JFTGNpZlNaaWJMSG5CVHpvNE0xSlN4MHhkMXRnZWNHWDF2U0VWOFZ1ZVFOV180T1gyQ0VRYTV6c1RFSkRJSW5uTUJjUFN6SGkxR3lT",
        "id": 1850225,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQb1JKSTkwdlc0b0lyTmp5a05BcURzOHh3QkRva0pQNFhkYmEwak5zX1liejBHaDNxWW1CMVJhclRWVmVtYnJjU0FxSE5FSkhrSTIzcjM2S1BKRjNFVk00dmFEaExna2U5VFJ0N1hTbWxzZ01iVE5yV0xHeTl2U3I3aDlPbTYtcG5mNUhJSVh0eTVQMWtXamplTjNERGlJYXFDZ3pOOFJWb1VOQ3QtbkFScjV30gGwAUFVX3lxTE9BbHFMdHZyUFlPV2x5X1B1bmd1X094UUhqcU95Wm84Wk54VDdaeE9POGswSDh5cWRnWnp5dXVBcExOQ2FKNmliQjNrMk5mSnpVZml0STVZenQ3d3NPcWFZeXJKZHN5VWZxblVIYmdBTGh5MnRLT2RSQzlsc2JZTWY2N3pPcV8xY0QwZGRqcTlOODB3YnBWUTVGNjlDZ2RidE5zV1ZkenY2R3JKSjNnTUpL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia jest dla Trumpa \u0142akomym k\u0105skiem. Wyspa to istna kopalnia skarb\u00f3w - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:08:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTGdsLXg0aHBLUHNuS1JtejBtazhjN0I0ZjJVSUJQMm1OS2xKLWc4blg0RGdFRTlhekVIMVI4NnR4OFBsYTVNZkZMMUxfZHJmQVNNZWpYMDNTYXE3eXlzUElZRmJOVTY3UEMzRjBZVGhuLWN1cVZ5bUxrckFDemJRaHlaU3pNQ1hsa1dQNkJSd0ZZSlVPR3I5akhRWmxkR2hhMFdpNXNQcDItaUxibWVyc3F6cGFMb1pESGh5aUlIOFE1RGYzTTNhNk9nSW4zYjZKS3hmWkhERQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Piesiewicz wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Oto co s\u0105dzi o decyzji Andrzeja Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNay1Fd3JObm81MTRMSUl6c1hzRlNWeGt6LV9GTFRBaDlyRllISGxEdUxwMEdEeVlvNUoxOU95b19XSWZzd2VITVpBeGJ2Sy1fUzZqRUdScHZsNi1uUTB5VW5YT1NzWFU5ZS1GSWtfMXdVVkRnZm1naVlfSDZFZHVsNzJ6SHRCVGhIbE9jZnQyWFh6cm9aZTJfdmFpenQzaExLbjd3VGo2WXJuSWh3ZHVjMWVUOA?oc=5\" target=\"_blank\">PKOl ma nowego sponsora. Rados\u0142aw Piesiewicz obiecuje, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita - Sport</font></li><li><a h",
        "id": 1852365,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTGdsLXg0aHBLUHNuS1JtejBtazhjN0I0ZjJVSUJQMm1OS2xKLWc4blg0RGdFRTlhekVIMVI4NnR4OFBsYTVNZkZMMUxfZHJmQVNNZWpYMDNTYXE3eXlzUElZRmJOVTY3UEMzRjBZVGhuLWN1cVZ5bUxrckFDemJRaHlaU3pNQ1hsa1dQNkJSd0ZZSlVPR3I5akhRWmxkR2hhMFdpNXNQcDItaUxibWVyc3F6cGFMb1pESGh5aUlIOFE1RGYzTTNhNk9nSW4zYjZKS3hmWkhERQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Piesiewicz wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Oto co s\u0105dzi o decyzji Andrzeja Dudy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:05:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOdUUyUElrVTBLakNBUkRmSEJISDZqWC1NNFU5R0N1R2tKSk5zT0xQRFY2NEtoa3B0TEdmcWNqU0EzQWVYTHFldmpWN1VlbDd0eFoya3pBbFc4VlhkcjRJOTRUenppXzFwNWRnRzRoUWp6RzA5VTdhMVI4cU1pcmtCeGZrTjNvQndKWFZqRnN5TTVBQUtJYW1ncC0xcjRhSkpMaVBKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Tragiczny bilans ro\u015bnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeXllRnBNYm9UZVRpWjktcTZnRW9LQzM2bklvMzZjSE9SSloyeWdMdlZMZlRIek9FRUZncUxWR28zZzlDYkZONmlxeVhpS3NJOEJoaUpnYXhYZGVjcTljVVY4VzdPSVlXcWxtTFpjVXU2MUZxamY0UDRFZlpGWFFxakNaeHBVSnZHTEtRQnV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 blisko \u015bwi\u0119tego miasta. Ro\u015bnie bilans ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZUlUUnFxSkRDdlZtaGxOa2tmVXFUTFVaZXFoQUpXT2MzZG5kcVBsM1NRUmJsSExHRi1PdEt2ZWZZNTdTUkE1QUhkTDVjOXhqdlkxOHIzTHJJN",
        "id": 1851234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOdUUyUElrVTBLakNBUkRmSEJISDZqWC1NNFU5R0N1R2tKSk5zT0xQRFY2NEtoa3B0TEdmcWNqU0EzQWVYTHFldmpWN1VlbDd0eFoya3pBbFc4VlhkcjRJOTRUenppXzFwNWRnRzRoUWp6RzA5VTdhMVI4cU1pcmtCeGZrTjNvQndKWFZqRnN5TTVBQUtJYW1ncC0xcjRhSkpMaVBKZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Tragiczny bilans ro\u015bnie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:05:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSWlvOVpLcUVMYTRkSmNRZzVUcEZkNVFEeUxOVFJRR2NaRjRvVDduZF9ZUEVYU05PTUE5RUQwbFIzaWtzemo3T296aEdVb25xR0FuWkVNLW1IVE5wSHZtOUpwRzZCZzJsSGd4Y2xyU2lQWFh0aUdaYkwtLWNNRTB4MS12a3JEUWNMMi1uaEExZVBzbXBNdUpzaFBPVnBrVU5QckpUT3BBbWw1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze po s\u0142owach szefowej MEN w Radiu ZET. \"Niech si\u0119 Pani nie o\u015bmiesza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYnhoY0M5Qzl6b3N4SnAzbmg5ajhSSm5VUzItdElNaXh3WFcxUTBLZGxIdGdxTF9WbVB2ZHMtZEczZkU1S1FrR3FJYWtiTHAzcktCTnNia2RLZGg2bWh6T01VUUozd0tlWkpEbmR6MlkycnVybHZuYlphSFMtOGFLOTR1cERTSnZ1aGJGN1ZBUGx1VGhuQWY4M1F2YU9uOGFGT3VfUllpeXVaUzhhZmdBVlcwRFd2Mnox?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie raport dotycz\u0105cy dzia\u0142alno\u015bci Przemys\u0142awa Czarnka. Szefowa MEN zapowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOU3pzZWNKb",
        "id": 1852354,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSWlvOVpLcUVMYTRkSmNRZzVUcEZkNVFEeUxOVFJRR2NaRjRvVDduZF9ZUEVYU05PTUE5RUQwbFIzaWtzemo3T296aEdVb25xR0FuWkVNLW1IVE5wSHZtOUpwRzZCZzJsSGd4Y2xyU2lQWFh0aUdaYkwtLWNNRTB4MS12a3JEUWNMMi1uaEExZVBzbXBNdUpzaFBPVnBrVU5QckpUT3BBbWw1dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze po s\u0142owach szefowej MEN w Radiu ZET. \"Niech si\u0119 Pani nie o\u015bmiesza\" - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:01:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQOVl1S0p3Tm9OcGhfc2FmYXF4QVBBeWpCem1xZUNkZkxGaG5nOEJUcFI1OHhMUWpjUlZEQVg5bnR0a1Rta1JaakVxTFI3Ymt5dXppeUplT2RpallnM2xkS0hsOVRFU1RhbkpTM05vdnhuTUpBdmlMdXRPb1lfbVFLcllnNGpMRUhMS0hiMkFB?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce RTX 5090, RTX 5080 i RTX 5070. Specyfikacja, wydajno\u015b\u0107 i ceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZExxZTM0ZWV5eFdGb0x1VHJnTTQ2R3Rmd0V1a1NYZzhqUkxYdzZHMXQtTGxidW9sZ0pHOU5LMWY2U3o0WDJ5MURrSWtKcE9FQ0lQTzFIR1BfcHNyX2ZDaW9aV1RZYnVpdFJfOWhZYVpzaGtGQmdudUhmREpWbjlySUZOejI5RjB5bEFrb1FCTnZtdDFUbGt6M0h1R2Y3d2g3M0xOcmdPQmRsQzZENER2MUc3cUdpN091ZHZ4X3lHdV9iaFY1VXRsRjR4SGp0dmRG?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce RTX 5090, RTX 5080, RTX 5070 Ti oraz RTX 5070 - Prezentacja nowej generacji kart graficznych Blackwell</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1850748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQOVl1S0p3Tm9OcGhfc2FmYXF4QVBBeWpCem1xZUNkZkxGaG5nOEJUcFI1OHhMUWpjUlZEQVg5bnR0a1Rta1JaakVxTFI3Ymt5dXppeUplT2RpallnM2xkS0hsOVRFU1RhbkpTM05vdnhuTUpBdmlMdXRPb1lfbVFLcllnNGpMRUhMS0hiMkFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NVIDIA GeForce RTX 5090, RTX 5080 i RTX 5070. Specyfikacja, wydajno\u015b\u0107 i ceny - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:01:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxONGhsand1YkYtRnpZbkJYLWQ5WjY5NUQ5M3ZhRFA4SE5FMGxla0RXQ1U5UmUtY1ZJbmkzSkxJY1U4Y1hDUWgzZWRmbXkyTGMzTUFGMVVSdlRWWU1FcUI5cjQ5RkU5T2dfb21FN24xRjZIMzQ5aU9YQ2t6ZEQ2U1lzeVJqZUNKbW9ZVkVv?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlusie, imponujesz mi coraz bardziej. Ju\u017c nie tylko baterie, ale i wybitne Mini jawi si\u0119 na horyzoncie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQUF83TnRsQlV4VjhPU09TLS1iWWNWT0ZYbmxIQnB2WE96V3lrRDZvcGx1VWFQc2NsaWdNRVd2QkNGNUNLejVsMEVJTkdBbWJSYzVoOVhGcm5CLW41cG1jQXdiMGZxem4xUkpWdnhqWVNINnFBODdyeXd4OXVJR0V5SmpkdTNTMmR6cFNNV3pmRUZCcGtaWkJwUWYwcFpKTDVoRDVqTm9JOFB0WFEtc3ROTWRaQlpwOUJpLUFnTldNYW9mVms2UDFzWQ?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlus 13 i OnePlus 13R - do Polski trafi\u0142y wyczekiwane smartfony z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Zobacz ceny i specyfikacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 1853060,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxONGhsand1YkYtRnpZbkJYLWQ5WjY5NUQ5M3ZhRFA4SE5FMGxla0RXQ1U5UmUtY1ZJbmkzSkxJY1U4Y1hDUWgzZWRmbXkyTGMzTUFGMVVSdlRWWU1FcUI5cjQ5RkU5T2dfb21FN24xRjZIMzQ5aU9YQ2t6ZEQ2U1lzeVJqZUNKbW9ZVkVv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OnePlusie, imponujesz mi coraz bardziej. Ju\u017c nie tylko baterie, ale i wybitne Mini jawi si\u0119 na horyzoncie - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:00:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcnNybjR4QkhRQ25oMWx3QlhkcDloYkd2eFp4ZXpvaEZZVWFKdGZoMUNTV0paaHlsb211OTJILVNXMHFxSHB5T0V0cnZFcjBwa0RXeE5rM3gxV2wxaXBSb25oNi1MUmNjaTJwcHAyUENtaDR0VWlvM0xlcGZwRnI5WUExV0J4WDAxU0Y1UEpySGZLaG5KYTdhb1kyWlJ1U21nY001VWRvVmxKU2xmRDBuNFB5UzI1cTA3TElPUDNhZ3ZhQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eDziesi\u0105tki\u201d ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zdezerterowa\u0142o podczas szkolenia we Francji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQalpNMDBzbTdLWWlBOW0yVFFRZ1dXLXo2b0xlNEx0Y0cyZFd2TTBRV190dTVRQlBydFNTb25tSGlLYlJwNlB6QjNPaHdneGU1LUl3ZUtldTNBX3EtSVVVZVJBSGc4cFE0VUhGVzVTYnBrd1lRNF9qWXpqUVltaC1Xa2MweTNVWjJiLU1IekdvSXF6YVFLUHI1NTU3WUkxXzh5cERaYm9zR2U3SDdOUENJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zdezerterowali na zagranicznym szkoleniu. Skala mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza, ni\u017c przyznaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1850747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcnNybjR4QkhRQ25oMWx3QlhkcDloYkd2eFp4ZXpvaEZZVWFKdGZoMUNTV0paaHlsb211OTJILVNXMHFxSHB5T0V0cnZFcjBwa0RXeE5rM3gxV2wxaXBSb25oNi1MUmNjaTJwcHAyUENtaDR0VWlvM0xlcGZwRnI5WUExV0J4WDAxU0Y1UEpySGZLaG5KYTdhb1kyWlJ1U21nY001VWRvVmxKU2xmRDBuNFB5UzI1cTA3TElPUDNhZ3ZhQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDziesi\u0105tki\u201d ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zdezerterowa\u0142o podczas szkolenia we Francji - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:54:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWlVTTVNDRHZsU0VuSTFaR0lhNDJWRjdvNXpXeXlLbGFlZEdDWlgzUXh3SFRvYVJ0b1BQQnNhVFVCWXZ3QjNTcExoY0pfNHl5eTVJaVhIZkJWc1NBUURkc2JYN1VDdV96LUhDbmpyVlQ2ZzJ4eEh2WVdMRDd1U2NVTDZRODhycXAyYUlMX1dGa1IxTkxaY3BOQWdKYWYwdjhTc2JIYnVJQUxMZGlBal9zQ0s3X3VIN0tiTkE?oc=5\" target=\"_blank\">Transfery. Lech Pozna\u0144 wyszed\u0142 ze strefy komfortu. Szybka reakcja na letni niewypa\u0142 transferowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWUQ5LVFVVEpxRGpMRGhGVXVpNmJhc3lQUTlBbHJPbzA5ZmUzLWd5S0JhbWtXbDZMY18tVnIwM3lBQUNKMXgwWmpGMzVlNVNJTngtTEd4emE0bUFCckpUQmVocS1BczBGZVZZVkFkLTVqODYyb0g0U1NCNnZablB0QUdlTURzTzFsbi1tTktRamNZMGdlR1pFRVhDZjNtbzY4NGlyQnVWdERaUUZuWjFubUIyT2E?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Pozna\u0144 informuje. Transferowy hit Ekstraklasy!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV9",
        "id": 1851244,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWlVTTVNDRHZsU0VuSTFaR0lhNDJWRjdvNXpXeXlLbGFlZEdDWlgzUXh3SFRvYVJ0b1BQQnNhVFVCWXZ3QjNTcExoY0pfNHl5eTVJaVhIZkJWc1NBUURkc2JYN1VDdV96LUhDbmpyVlQ2ZzJ4eEh2WVdMRDd1U2NVTDZRODhycXAyYUlMX1dGa1IxTkxaY3BOQWdKYWYwdjhTc2JIYnVJQUxMZGlBal9zQ0s3X3VIN0tiTkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transfery. Lech Pozna\u0144 wyszed\u0142 ze strefy komfortu. Szybka reakcja na letni niewypa\u0142 transferowy - Wyborcza - Pozna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:44:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPWmJqcVNRd0N0TUt3ZXV1X0ZEOEJUWTlEZTFGT09nYTR5Qzk3bU1rQnBxdzJmUVl2Z1lKQlNscDh3Vk1GOEQzV1BWc21VNWlja3kzMEJGRGFkQUp5SDM2SXhqY3l0NFh5dUJjcDdHTm9Hem9KR3U3MXZ4bkZuV1J2WVhpRTEySE4tMzVURXBidU1lWmpaWDdMenE1ZWZMWGllWUZtM3lxTWJSWEhlYmtxc2xzRUNtdTZfSWVGbg?oc=5\" target=\"_blank\">Te roczniki dostan\u0105 wezwanie do wojska. Kwalifikacja rusza ju\u017c od lutego 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNYm9JZlY4Vklkc3FWRUVFZTFjQzY1dkVJako3bGhveGl5aWtVOHBIOV9HeWdQc3hpRnVkMzBzRWJHcloxWnBDc1M0ZjYzLVhWcWVqM3ZnelduTXRDbV9fZWVXY2RZb0Vndlh6djlVM1BCMm5vYjFfdEhFSk5yUEZDdU85NE9Dcklac3NESG9KR2NIcGtFdlE?oc=5\" target=\"_blank\">230 tys. os\u00f3b dostanie wezwanie do wojska. Oto termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQeVd2SG1kNnBwTnRYT0xtQWRxWWRCbXJnV2NaMjdHbk9iVkw2b2cxbnZZY2lfa2xHaFBQc",
        "id": 1853635,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPWmJqcVNRd0N0TUt3ZXV1X0ZEOEJUWTlEZTFGT09nYTR5Qzk3bU1rQnBxdzJmUVl2Z1lKQlNscDh3Vk1GOEQzV1BWc21VNWlja3kzMEJGRGFkQUp5SDM2SXhqY3l0NFh5dUJjcDdHTm9Hem9KR3U3MXZ4bkZuV1J2WVhpRTEySE4tMzVURXBidU1lWmpaWDdMenE1ZWZMWGllWUZtM3lxTWJSWEhlYmtxc2xzRUNtdTZfSWVGbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te roczniki dostan\u0105 wezwanie do wojska. Kwalifikacja rusza ju\u017c od lutego 2025 - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQT0tlS0hLbkpWblRLMUpralhDWG4zQkwxZHc3ZTY2amd0UndKeXA3ZzFwMjNDbVNIcTZyTXVYSndFaHlyVWdydzl1alk2U1ZCM1N4TDNzZEZqbl9TOTlJSUxuNjZuckI4cHJ2M0JqcmZMZmhQc0RIbWdvMTBYUWJGelZMTWUxRldNLVhJbmNzWWNNNXRiVVRHLWVzcm9BbXlza3k0YVpGVEFlaWNtOC0zSXJFckppQ1A4VDY4SW9XMXJrSUljdWJvcy00ZmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co za mecz polskiej tenisistki! G\u0142\u00f3wna drabinka Australian Open na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMm9CVlhTNHpJVmlMOXQ1Z3I1M2ZwX1p2VXpqX3RBcmZkVHVHenpNQXVKUmhiY3BDekNsNlJ0VHl4bVo0UFpTUXdfckpPQ0wxZ0lEdEFYb1E1cjNRMWlObXl2MEpCd2p0M0owQXp3U2ZuZkFRSjNvZVFHZUVTa1V3OHdubUZyYjR0bHhQQXRmQUR2MmtJWC1nVERQUXZVRjlDcUN0Z2xUX2ZaREtQcEZySUpqeUgxa1NNUzVOVExYX2lCY2ZXcTJIM3JYdWdoWDhPRGk0R2E0d3E?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad trzygodzinny horror Polki i tak, tak, tak! P\u00f3\u0142fina\u0142 walki o Australian Open!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl",
        "id": 1850752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQT0tlS0hLbkpWblRLMUpralhDWG4zQkwxZHc3ZTY2amd0UndKeXA3ZzFwMjNDbVNIcTZyTXVYSndFaHlyVWdydzl1alk2U1ZCM1N4TDNzZEZqbl9TOTlJSUxuNjZuckI4cHJ2M0JqcmZMZmhQc0RIbWdvMTBYUWJGelZMTWUxRldNLVhJbmNzWWNNNXRiVVRHLWVzcm9BbXlza3k0YVpGVEFlaWNtOC0zSXJFckppQ1A4VDY4SW9XMXJrSUljdWJvcy00ZmQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za mecz polskiej tenisistki! G\u0142\u00f3wna drabinka Australian Open na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQd2ZKcjJJaGh1TDAxcFJuR3puTUhGU3JzSEM0UTAxZmg2a0xIN01GR1NXeGNERzB2S2NXbEhqclpHeWpodldMMm9VelFWY0ZiazZQaFFHUmM3MXpiV2I0ZTBFTFJqMW9zdFM3M2l4UV91NTFXSW9kQ2NpbTgzb0JMYlpXY0RKZC00WTZzSFNDVW9aeTZFbGJSbWdva01DUE9DVTFMalkyZjhQUzA?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu Jeju Air. To znaleziono w silniku maszyny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNcXV5QTJkOXR5aGpUaXJnQVBxRVZGeHdPODNNNUJyN0Nrczhmbnh1WmZpVFQ1UmdsS2ZRbG9odXJZTzdud01XNWp1UmlDbDN6V2o1Mmk4M01hMzNqSThOcHFpazA3RGhFQjVvbDU5UHhUUndfR3ZfNTBjNVlpci1tcG5JWnM0TlZkY1gyOUpmSDZiNmpYLXhicjhsTWxYRnd5ZnhjTnNoenlkNk51ejhrXzE1bHlnMm85REFUek9UV2VMUE8wQ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Polski Boeing wyl\u0105dowa\u0142 bez k\u00f3\u0142. \"Jak w Korei, tylko bez katastrofy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNZUVMaGlfYTl1ZVFwS1otRWFUZlZMRDNQY2Vidlhza",
        "id": 1850223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQd2ZKcjJJaGh1TDAxcFJuR3puTUhGU3JzSEM0UTAxZmg2a0xIN01GR1NXeGNERzB2S2NXbEhqclpHeWpodldMMm9VelFWY0ZiazZQaFFHUmM3MXpiV2I0ZTBFTFJqMW9zdFM3M2l4UV91NTFXSW9kQ2NpbTgzb0JMYlpXY0RKZC00WTZzSFNDVW9aeTZFbGJSbWdva01DUE9DVTFMalkyZjhQUzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu Jeju Air. To znaleziono w silniku maszyny - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQVjZhcTJ2YkVlTFRlUVJiYmVaRVh5NDZPbjdfaDN4dkZKaTRsTldvdF9idjkxR1lOelhXNTZnb2xhekc3MkV0UEo4dXdCWkV6cU45VU5SbDN6cW5WVnQ1azJDRThKTTRYeDduY3BhMHd1ODJDQnZpOF90NmxKNjkybHpmZjV5R3dINUtVMy1aU2VMZnhnSWdkZFBickxlOXdmZDB0M1Vab1NKcjlraWdWNVJETk1tNlNYWUHSAb8BQVVfeXFMTlpUY2llaUZ3c1pTSC1NLWxPZzFaMjNzWUFaNFNaNHlNdlpuc2x5STYwVDNHOGdITk16cUtRME0yeFJnYlpMVDAtdXNudUZ6RFZQbjFhYl9IRExGMk1KS19MUk1uSEM3TGVlZUJDOVlXdU5DYjFMcEd4bWZBdkhRNG9oRWg3dFlXSFVIOUpZZzg3Mm1Scmt1Z1FhamhCT3d3a3dZUUY1NFc4dFpkUFVaLUpBbGpzcHRqSU1rd3FjOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Maja Chwali\u0144ska ci\u0105gle w grze o Australian Open. Obroni\u0142a dwie pi\u0142ki meczowe w tie-breaku!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMm9CVlhTNHpJVmlMOXQ1Z3I1M2ZwX1p2VXpqX3RBcmZkVHVHenpNQXVKUmhiY3BDekNsNlJ0VHl4bVo0UFpTUXdfckpPQ0wxZ0lEdEFYb1E1cjNRMWlObXl2MEpCd2p0M0owQXp3U2ZuZkFRSjNvZVFHZUVTa1V3OHdubUZyYjR0bHhQQXRmQUR2MmtJWC1",
        "id": 1851242,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQVjZhcTJ2YkVlTFRlUVJiYmVaRVh5NDZPbjdfaDN4dkZKaTRsTldvdF9idjkxR1lOelhXNTZnb2xhekc3MkV0UEo4dXdCWkV6cU45VU5SbDN6cW5WVnQ1azJDRThKTTRYeDduY3BhMHd1ODJDQnZpOF90NmxKNjkybHpmZjV5R3dINUtVMy1aU2VMZnhnSWdkZFBickxlOXdmZDB0M1Vab1NKcjlraWdWNVJETk1tNlNYWUHSAb8BQVVfeXFMTlpUY2llaUZ3c1pTSC1NLWxPZzFaMjNzWUFaNFNaNHlNdlpuc2x5STYwVDNHOGdITk16cUtRME0yeFJnYlpMVDAtdXNudUZ6RFZQbjFhYl9IRExGMk1KS19MUk1uSEM3TGVlZUJDOVlXdU5DYjFMcEd4bWZBdkhRNG9oRWg3dFlXSFVIOUpZZzg3Mm1Scmt1Z1FhamhCT3d3a3dZUUY1NFc4dFpkUFVaLUpBbGpzcHRqSU1rd3FjOGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maja Chwali\u0144ska ci\u0105gle w grze o Australian Open. Obroni\u0142a dwie pi\u0142ki meczowe w tie-breaku! - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:37:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMm9CVlhTNHpJVmlMOXQ1Z3I1M2ZwX1p2VXpqX3RBcmZkVHVHenpNQXVKUmhiY3BDekNsNlJ0VHl4bVo0UFpTUXdfckpPQ0wxZ0lEdEFYb1E1cjNRMWlObXl2MEpCd2p0M0owQXp3U2ZuZkFRSjNvZVFHZUVTa1V3OHdubUZyYjR0bHhQQXRmQUR2MmtJWC1nVERQUXZVRjlDcUN0Z2xUX2ZaREtQcEZySUpqeUgxa1NNUzVOVExYX2lCY2ZXcTJIM3JYdWdoWDhPRGk0R2E0d3E?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad trzygodzinny horror Polki i tak, tak, tak! P\u00f3\u0142fina\u0142 walki o Australian Open!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQME5oNkxlU0JvZXB5MXh2ZEVSdWJ5MzVEZWdpMDB2UGVDNnNZel9RRlpBd2M0VkJxeHBZQVNBUUJPOW92RWJXb25DYXhYNVBGNDNEYVFTQ2YzX2U0ZHdlcDdpNDd0NFhrSURIcl8zNi1mYUVsX3c0WExpc2k5c3A5STljek5hcW82a09fZzloRHA3TlhUUnlwNjQyNVg3Nm9XdmJNLVN5Q0ZTZzF0MEh2ZVBR0gGwAUFVX3lxTE1RdFQtZTZnX204RkY4b0NKU3lSRlNpY1hralhQTEgxWUwwcnR1M3hORzhUSVJ0ODZ1bzZMZkx3YzFSbjNzdWo5UUpxeVk4VC1JV29RS3p1VmMwZFpkQ2RIN05FV0ROUTRfSWpmdnIxUkl5X3BVQThyVEg5X3REcnkzRj",
        "id": 1850232,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMm9CVlhTNHpJVmlMOXQ1Z3I1M2ZwX1p2VXpqX3RBcmZkVHVHenpNQXVKUmhiY3BDekNsNlJ0VHl4bVo0UFpTUXdfckpPQ0wxZ0lEdEFYb1E1cjNRMWlObXl2MEpCd2p0M0owQXp3U2ZuZkFRSjNvZVFHZUVTa1V3OHdubUZyYjR0bHhQQXRmQUR2MmtJWC1nVERQUXZVRjlDcUN0Z2xUX2ZaREtQcEZySUpqeUgxa1NNUzVOVExYX2lCY2ZXcTJIM3JYdWdoWDhPRGk0R2E0d3E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad trzygodzinny horror Polki i tak, tak, tak! P\u00f3\u0142fina\u0142 walki o Australian Open! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:25:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLTJsUTRLS2ZJZHZvNUpjRU1NUzRlUjJLenRDRGdTSElnNmUzaUlzSHc2emkycWstMV9lTUo1Ml9mYXpwSW05emVsdDVyd0ZrY2VvYmg2bUZGVXVxQkVkVmRUalRlaGVsamlEYjRnUmNQWk9MbmFGOEgtWTdQZmRaVmJjTVJjRDNJcURCcXM2ZWxUSkFkcS1sR2VzR0dwZmNnYzJBZndsOXg1Ynd4NlZ1VjBfR1BOQTVmSGdJdzU1M0tlemlWNGc?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwne zachowanie Rosjan. Genera\u0142 Skrzypczak: To sprytne. Nied\u0142ugo odetn\u0105 miasto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRmVPUXVOOTdTTGsyU1NNdnlTVkN3VE1fazZQaTZLYTZjQU9zWnlJZ1ZfazYzMlJ6X3FzTWJwTnRmamFXekJZNHRsRHBLUnZlWXFtcnNoMlU4ZktycnROWk9yUW9HTV81dnFtUXR2aTFxWi01eDI0SEdUNG8xWldteUJsWWNEZWR6MWx1WHl6eENBVmZQNGhiR0hPY1Q5U2R5THNWUnVPaXJadF9WeVExQnZuQS1fZ1hZQnFnWGN3?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie mieli zaj\u0105\u0107 kluczowe miasto. Szybka odpowied\u017a Ukrai\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 1852357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLTJsUTRLS2ZJZHZvNUpjRU1NUzRlUjJLenRDRGdTSElnNmUzaUlzSHc2emkycWstMV9lTUo1Ml9mYXpwSW05emVsdDVyd0ZrY2VvYmg2bUZGVXVxQkVkVmRUalRlaGVsamlEYjRnUmNQWk9MbmFGOEgtWTdQZmRaVmJjTVJjRDNJcURCcXM2ZWxUSkFkcS1sR2VzR0dwZmNnYzJBZndsOXg1Ynd4NlZ1VjBfR1BOQTVmSGdJdzU1M0tlemlWNGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwne zachowanie Rosjan. Genera\u0142 Skrzypczak: To sprytne. Nied\u0142ugo odetn\u0105 miasto - Forsal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZWZCWFNDS0NxeVdXOHlZenZZemV1My05S2NnVkRUY0RobU1mT0pMRnNVN19TeDdjY3RKY1ozUGdwelU0S090QW9LZ1RjdUwzWlMyLWZaYVdaZ3NLdHBodHppUFlTVFNuNzRhajB2ZjdRUDdjUHZZX0VpTTZ3V0hhZlIzSGhGQmlLSW5BcF8tNjhBMzdjZE04M2NqVHFHS1c2YmhZLWNB?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu Jeju Air. W jednym z silnik\u00f3w znaleziono ptasie pi\u00f3ra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPSm5GR1pmbWxXNWQ5ZnBJRXVzY3d3bmhrV2ZJUm9vSU0wbHZLZXNZX3BWdmQtZHJmcjdiOWpsblZXT3VfVUVHbDFabjZzTmw0OUg4QkhvQmlfdFNYS1pvTHlaSEtmdG9UYm11eGJlWGV6Rmo1TDEySjEzVXZhM0VuaU54Y2xHNmhqSkZsZ3dTTEQxNmRuR1c1TmF4aGVpNXdOSTFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Korei. W silniku odnale\u017ali pi\u00f3ra ptak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOR0J6R0lSZmptQXZYNktUYy1fRjY0aFRMNlp1WlJOcUxKcGQzb291a05TY3QzVTF0Z0NPdVpYTVg5",
        "id": 1855067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZWZCWFNDS0NxeVdXOHlZenZZemV1My05S2NnVkRUY0RobU1mT0pMRnNVN19TeDdjY3RKY1ozUGdwelU0S090QW9LZ1RjdUwzWlMyLWZaYVdaZ3NLdHBodHppUFlTVFNuNzRhajB2ZjdRUDdjUHZZX0VpTTZ3V0hhZlIzSGhGQmlLSW5BcF8tNjhBMzdjZE04M2NqVHFHS1c2YmhZLWNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu Jeju Air. W jednym z silnik\u00f3w znaleziono ptasie pi\u00f3ra - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:22:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPQ05GdXprd3RYeWgzNUxkY2NYbTljVTEtLVFFRldOYUlXYmZTZThkMVlYamNKQnl0X1g2Qi1kQUtSWExhS0ItTXVVb0Q5bXZsMTNtUjR6Q1g1OG93S3JLNERkQVJsd05TdFhiTUVWeDJ6b1lnbU9nWTJSMHp3ZlpUdEdmc2MxWHNtLWRoMl9OTi1rMVdaWEdiVHNmTmhHNFRv?oc=5\" target=\"_blank\">Publikacja raportu ws. dzia\u0142a\u0144 PiS prze\u0142o\u017cona. \"Nieobecno\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcFltTHJKSFY0QW4zNEpqVzlXLUt1QndvWUhVX25zU05BTWdIUXZNeURXR1dEcHJkb3d3Rm83ZTdOS0JVM2F5SUc1V0Iybm9SYlFZSjVkTVJvR0FUUjJKMGxkZF9KUGNVTHNCNnJBRncxTXYyX3I5UEF5elNZMVRaeTQ3SjB4YUdDUVhIa1E3UXlaRjlqOWZXNmZmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Publikacja raportu Bodnara prze\u0142o\u017cona. Podano pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTjVOUXlHalVxcHNIZlpaN3dENk54T0dZLVA0VnlBUTl4dWM3YUZZN3F2c1lTV0dTQUhjTGdyNEJhMHA2d3lPd1NKTXozQkNkSjdlV",
        "id": 1850222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPQ05GdXprd3RYeWgzNUxkY2NYbTljVTEtLVFFRldOYUlXYmZTZThkMVlYamNKQnl0X1g2Qi1kQUtSWExhS0ItTXVVb0Q5bXZsMTNtUjR6Q1g1OG93S3JLNERkQVJsd05TdFhiTUVWeDJ6b1lnbU9nWTJSMHp3ZlpUdEdmc2MxWHNtLWRoMl9OTi1rMVdaWEdiVHNmTmhHNFRv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publikacja raportu ws. dzia\u0142a\u0144 PiS prze\u0142o\u017cona. \"Nieobecno\u015b\u0107\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:21:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQLVR2YjRtVWJneW1kb2ZySzNzc1ltV1F0eWJOcVFpd29zQVhzeDRRYmswcVJ5YXhDTzlCWlpRa1Z5QW5veTcxMW4wT250TVZxT3MzQTBlcFF0cWNFUzZtZjFLQmVrcGdiQUhWU0ZscDNOaGtVVVdIcXFNSVp6bmtGandaSkU5OFE1T194MXJZbFYyWW5mMWZjVmtHUUg4Zk1jajJTLWJHRV9GVjlNdWhxTlRjRDJLRkpFTjdhVm83c0tOandNaU5jMHU3V3FJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 14-latka. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie kierowcy busa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYWJpYlJtYmIzaWVDbnFzQ0RULVhwRDl1c2loakpMaHhIMFZHZk1UcFBoMkpnX1lFRFdYY0ZEcHhSVDVDcExlZEtBMmZ1YkdLMnVDN3VzR2RDVlZTYW1HSlhNR2VkZFppZWpORFNhYnJoMmxnbEEwN3RIbEYyWkd2MGZ4SG9Fc053Zm5XVHBMNjQ2QWg0UTBZOXhlUE8zYU9Md09YQTN4VGJCT3lFcXhPRHNWbEN4ZTRz?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d uderza w pirat\u00f3w drogowych. Radykalne kary za z\u0142amanie s\u0105dowego zakazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 1852349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQLVR2YjRtVWJneW1kb2ZySzNzc1ltV1F0eWJOcVFpd29zQVhzeDRRYmswcVJ5YXhDTzlCWlpRa1Z5QW5veTcxMW4wT250TVZxT3MzQTBlcFF0cWNFUzZtZjFLQmVrcGdiQUhWU0ZscDNOaGtVVVdIcXFNSVp6bmtGandaSkU5OFE1T194MXJZbFYyWW5mMWZjVmtHUUg4Zk1jajJTLWJHRV9GVjlNdWhxTlRjRDJLRkpFTjdhVm83c0tOandNaU5jMHU3V3FJUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 14-latka. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie kierowcy busa - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:21:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRURDekx3QmxBeEVsbC1rMUtSd0p1V1pGZ1pBZDdncjFkWUh1WVNZWWVkN3hmb1I4OGg2QjdyYWd5RnN4b3VvLWYyRG5YcGRQeENZT1FVWnJHLXhnT2RVRXdERkZTMUIydDI4SDB5TFlvZTFBdENTV1VjTDhYQ0pEZDh1NVU3ejY5VUhrdjZUeHphVTFVNy1pRWNUNjRFeXRNeGNoOHhlVXVKaHNDU1VvMl9VbkxRc1k?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 14-latka. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie kierowcy busa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQMGpaVHF1N0pJMTBkYmZlMFpDMGlNZURvRW5qOWNEcXlXMmFCSmpHSnpRcGxvUGNVQVBTMTJ3dWVfck83U0hWbV96MEZuRWxxSmxmYkhCV01GYnVCalcxek1jeXQ4cXFxb3UxMEs1TkFQRFNVSGZ4SUtvNHZYNXRQbVA2Yk5hcEJYdTVJeU1pY2NabEVSaEQzMS15ZHptdmdWUDQ3dDF5eFpfVDdja2lYNXB1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Za\u0142o\u017cyciel francuskiego Frontu Narodowego mia\u0142 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOc2xxM2kzX",
        "id": 1850737,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRURDekx3QmxBeEVsbC1rMUtSd0p1V1pGZ1pBZDdncjFkWUh1WVNZWWVkN3hmb1I4OGg2QjdyYWd5RnN4b3VvLWYyRG5YcGRQeENZT1FVWnJHLXhnT2RVRXdERkZTMUIydDI4SDB5TFlvZTFBdENTV1VjTDhYQ0pEZDh1NVU3ejY5VUhrdjZUeHphVTFVNy1pRWNUNjRFeXRNeGNoOHhlVXVKaHNDU1VvMl9VbkxRc1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 14-latka. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie kierowcy busa - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:12:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNTHBTOEhPanpHZjdPd0w0eFpFOF9hM3NCRmtsaXoyazU2LXdVc3FEcndySm5zRWgzaDZJRGNyeHJOeTdhTlM3QWJMTFZsZnFxNG1XRUJ2RW9LaFRRZ3BPaTVlSkx5b2JRN0xLcFZEaC1rdHNDTkg0RmFOUU1oM1ZVUmZDaUVTUGZSdWlTWUNzcmNGenNN0gGYAUFVX3lxTFBsZ1NFV3VibHAxa3Fja2xUakt0WGtqVVBlRVFJUjJJV1RUbU5nLUdnc3JoeXZuVzV6U3dtanI0dEtNeFN1Q1RlQk5JdjhXTU5fN3ZvR0RLWmVqV3dTQ29xMllmRUhiOUZWYjk3QVNLSXFySGk3QklZWjM0SURvZXRIRUtBMjJvbU5sWWVvUFVQbGNBTl9RSEdK?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142owo Roku 2024: Znamy wyniki plebiscytu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeUk2WTdnX0dQUHFJcmx4VUVMQzFiUWc2bVNpS0xCeU1KUFpHWnhyaHkyM2U4YndWZ25QZEJDNHFYTGNCeEV0aE53VFNSZ3pVcGJPY3RuM2U5UzJVTEt4aHl2aHpoendadEFsdHQxOGZTaG11d3RjbDgyVE5qTm9FbUhXSUVaY1UwRWlESTdYQ3czZEk1SDV5SldRYnp1SXZRVE9uQ19ZdlA?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142owo Roku 2024. Oto zwyci\u0119zca plebiscytu Uniwersytetu Warszawskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN",
        "id": 1850216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNTHBTOEhPanpHZjdPd0w0eFpFOF9hM3NCRmtsaXoyazU2LXdVc3FEcndySm5zRWgzaDZJRGNyeHJOeTdhTlM3QWJMTFZsZnFxNG1XRUJ2RW9LaFRRZ3BPaTVlSkx5b2JRN0xLcFZEaC1rdHNDTkg0RmFOUU1oM1ZVUmZDaUVTUGZSdWlTWUNzcmNGenNN0gGYAUFVX3lxTFBsZ1NFV3VibHAxa3Fja2xUakt0WGtqVVBlRVFJUjJJV1RUbU5nLUdnc3JoeXZuVzV6U3dtanI0dEtNeFN1Q1RlQk5JdjhXTU5fN3ZvR0RLWmVqV3dTQ29xMllmRUhiOUZWYjk3QVNLSXFySGk3QklZWjM0SURvZXRIRUtBMjJvbU5sWWVvUFVQbGNBTl9RSEdK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owo Roku 2024: Znamy wyniki plebiscytu - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:05:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxON0FwS2V0MUlzMjNLV1hYZXRhbWJFT0l4N0pBckVVLUZON0tXR3JDNWR3X0w5N3BLUUJqcE04Zmhfd0diV2lhRGJDZ0RlNkM2bElWNXhYVUUtQ2lVa3BXU3RqU0RMQ1p3ZWE2S3NKX19EaEsxZnZlVVVaTGVYYlFKb0tWRkM5N2QwaHJiWVdBMWVZMFRjdzZlbC1veFhCeGFDbC02MW5wcTdZV1RVRHZOcTA2b2hSdndmMno4?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump o dymisji Justina Trudeau. Kanadyjczycy chc\u0105 by\u0107 51. stanem USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNckFCejMyZUJ3SU5kdUJlTC1tZUNVRVdmR3g3OUpoWkZGQml2STk5Uno1bzFoRHJsdFlJSFRfQW0zdnJPa3JBaEJWTkUyRjU0SlVvSzh3bXBYbUdoNnJHVjl5SUhvU285QXBUSVhMVG1INDdFaFdQdjh1MUNxVEJ6X0RQYkNnRHhDazhUdkd0czloZ0NEQVJzZDZSWWkybjJ2S080ejF6amFMYldKdmNxb2RWWlNpQjBZ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gdyby Kanada po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z USA\". Trump reaguje na ruch Trudeau</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFB",
        "id": 1850219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxON0FwS2V0MUlzMjNLV1hYZXRhbWJFT0l4N0pBckVVLUZON0tXR3JDNWR3X0w5N3BLUUJqcE04Zmhfd0diV2lhRGJDZ0RlNkM2bElWNXhYVUUtQ2lVa3BXU3RqU0RMQ1p3ZWE2S3NKX19EaEsxZnZlVVVaTGVYYlFKb0tWRkM5N2QwaHJiWVdBMWVZMFRjdzZlbC1veFhCeGFDbC02MW5wcTdZV1RVRHZOcTA2b2hSdndmMno4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o dymisji Justina Trudeau. Kanadyjczycy chc\u0105 by\u0107 51. stanem USA - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:05:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQSGxOZldkV3pleGMxYWpzYnpIS1JIS0xNM1huS2dSN2U3eFg0UDJFZGdZUjlrWnRCYjZVOEwzNDhjQVJhQ0ZEdEFzakxRSkpxVW1IdjFQWDlBNGFCTzJySTJPTEFRV0dsbDlOM2ZyblpoYkZkaWcxMmJWYkxReFlpZW9YS21LWi0wTHRUVmpFSm1hcnl0dVhsNXk3NEc0RHVpMWtBUk5tb240QVd5VlA0UHZDOVUydF9sWVR6aEpZTGYxQWhjSlA1VVdEY3ZKTE0?oc=5\" target=\"_blank\">Tymczasem w 2007 roku: Anna Lewandowska STATYSTK\u0104 w \"Klanie\"! \u017ba\u0142ujecie, \u017ce nie zosta\u0142a aktork\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1850231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQSGxOZldkV3pleGMxYWpzYnpIS1JIS0xNM1huS2dSN2U3eFg0UDJFZGdZUjlrWnRCYjZVOEwzNDhjQVJhQ0ZEdEFzakxRSkpxVW1IdjFQWDlBNGFCTzJySTJPTEFRV0dsbDlOM2ZyblpoYkZkaWcxMmJWYkxReFlpZW9YS21LWi0wTHRUVmpFSm1hcnl0dVhsNXk3NEc0RHVpMWtBUk5tb240QVd5VlA0UHZDOVUydF9sWVR6aEpZTGYxQWhjSlA1VVdEY3ZKTE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tymczasem w 2007 roku: Anna Lewandowska STATYSTK\u0104 w \"Klanie\"! \u017ba\u0142ujecie, \u017ce nie zosta\u0142a aktork\u0105? - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:03:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNaW1qdno4ODJRbmlUQjB3R0k4SWs4RFFja1M5SmNDT1VvMGxKOUF0X3RUeUlNblp0d2x0dVpfQTRZVVZFbFdIQ3JNOV9yWllUNjhqeXN3MDJJYWotbXFDblZ4aVl5VnJSR3VBTFVINkJfUmk1Z2h1Q2h5cEc5blk4WExwdXR5aklkNGRtaFUtQW55NWtwS0RuVU5TOFZ0cldJWk9CaGU1WlBOb2ExQ2tobXhkUm5lYnhTNzVtdmcyXzR5emdSSk1HdFg0eWxLR1FHQTROV19mbVJ4YmZSZEhWaW1LZw?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz olimpijski, jedna z najwi\u0119kszych gwiazd skok\u00f3w, opuszcza P\u015a w Zakopanem!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeHlDLXpWRncwbVVQdWNHdEpISnhuS01zR0tuWGdSU1NrTU5qOGxkemg2SVlCWUs0SkFnV1YwcWlUUk94YUQ4SkFabVB4TTRRZFJZWWVCc25xZFpodjNvMU91bE9KbzdfR0cza2piMjg3al9qRnlfU3VzVTBxWVpheGhrSTZKc3VteWtHam9PQllHVndoSEtVRlZ4U0VPZ3JPNkpqOTR2LXpDNVN4bzZnV3loS2VaamltbnZxWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rywale zaskoczyli przed P\u015a w Zakopanem. Mistrz wypada z kadry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><",
        "id": 1851243,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNaW1qdno4ODJRbmlUQjB3R0k4SWs4RFFja1M5SmNDT1VvMGxKOUF0X3RUeUlNblp0d2x0dVpfQTRZVVZFbFdIQ3JNOV9yWllUNjhqeXN3MDJJYWotbXFDblZ4aVl5VnJSR3VBTFVINkJfUmk1Z2h1Q2h5cEc5blk4WExwdXR5aklkNGRtaFUtQW55NWtwS0RuVU5TOFZ0cldJWk9CaGU1WlBOb2ExQ2tobXhkUm5lYnhTNzVtdmcyXzR5emdSSk1HdFg0eWxLR1FHQTROV19mbVJ4YmZSZEhWaW1LZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrz olimpijski, jedna z najwi\u0119kszych gwiazd skok\u00f3w, opuszcza P\u015a w Zakopanem! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTW1MTmlxNC1za09PcjA2RXdRWlFUallRMFAxZzJSY0VUZzZ5UENtQ0Rud0J5SlZKdWdQMlcwODBfUXhmSF9STUU0VTRqbmpVVVFnZmtLUDBCZG1hWkg2MW1CU2lPTFF3MmxUZXRVRmpOZVljdl84UkprMmc3Q3BrSDljeVRXWGhELUgwUm5YQjVuMFZBaWIwZ2FiRm9TYWUzUjZnNGZCNkxZdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmarli po spo\u017cyciu \u015bwi\u0105tecznego ciasta. Podejrzana dosypa\u0142a do m\u0105ki trucizn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOajNVTFhuU2JWUU9udWZwVl9HaWVYWC0zX0NibXNpRU55UHJuWW5FeWVuUWc0WlUtS3o5VzBQLVpNRXRNazZoVjJxak4xcEZKZ3hKRXNLVW05eXYzcE5KOHRPbnM0dk96UmxaRGVsLVplNGRWbzJib1A1ZmJHWnhqYjVQVHpqdWpXVDVFeHNvSU13VDhkb1pN?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017co czyta\u0142a o truciznach. Ciastem zabi\u0142a cz\u0142onk\u00f3w rodziny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxORHpmOFVRSW1Kandiel91ZkQxYUlHUElhWDRtbERfY0NHN2loSTNxUDc3bEQtRW9fU3BQQUN3Z2RtRTIyWjVaTHgwdXA0WTV2Xz",
        "id": 1854105,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTW1MTmlxNC1za09PcjA2RXdRWlFUallRMFAxZzJSY0VUZzZ5UENtQ0Rud0J5SlZKdWdQMlcwODBfUXhmSF9STUU0VTRqbmpVVVFnZmtLUDBCZG1hWkg2MW1CU2lPTFF3MmxUZXRVRmpOZVljdl84UkprMmc3Q3BrSDljeVRXWGhELUgwUm5YQjVuMFZBaWIwZ2FiRm9TYWUzUjZnNGZCNkxZdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmarli po spo\u017cyciu \u015bwi\u0105tecznego ciasta. Podejrzana dosypa\u0142a do m\u0105ki trucizn\u0119 - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:53:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMW1UWndBVGs0VEZ2WVFHZXA5VmJVZGZMSjJ2dVJsclJsemZ6bFR6alpDMFJwYVV6OFgzZHc3OGw5YWJUaXZncFRPTGF2X3BZV3hpaWFhVzE2djQxTU9CSWxodHNIcmJSbngxTmRZakJtRVE4YVM5Q2pOWnJ5VzNNTjJKTFVSVXBQLTRFSWVlcUk3NGFEYWZsQ3V1aktIUzdLVFFTaGFNY1lWUzFiZUlXQnNsUXlPZmNldWc?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Schetyna o pieni\u0105dzach dla PiS. To decyzja ministra finans\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWThlZ2Q4azRPVDdHYmk2a3BteUhRS19WUU1ZMFZ1LVUxSWY5YmxYV0JsbG9iMnNMMWNVeWpOaTRUd051dW0xelM0bmF0S0h0WWwzLUd6d1dSOEpMRzVBSXhNRlhzeVRFRy1fSXduQVBtdGpBRS1ZS0FMd2ZoR2xrZG5vV0VGb3owdDkwUGhVeVl3SnBZRjhZeUV4RW4za2o1c0x1dkRKZHRGeVR0dm9yVnd1N0xjejQ?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Schetyna o pieni\u0105dzach dla PiS. Zauwa\u017ca powa\u017cne zagro\u017cenie dla rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisA",
        "id": 1850738,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMW1UWndBVGs0VEZ2WVFHZXA5VmJVZGZMSjJ2dVJsclJsemZ6bFR6alpDMFJwYVV6OFgzZHc3OGw5YWJUaXZncFRPTGF2X3BZV3hpaWFhVzE2djQxTU9CSWxodHNIcmJSbngxTmRZakJtRVE4YVM5Q2pOWnJ5VzNNTjJKTFVSVXBQLTRFSWVlcUk3NGFEYWZsQ3V1aktIUzdLVFFTaGFNY1lWUzFiZUlXQnNsUXlPZmNldWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Schetyna o pieni\u0105dzach dla PiS. To decyzja ministra finans\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:47:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQdW9Yanp0djNjUUtlRUxleFRXaW5yYmNBVGdIenFzRTAzZmNmSkFuQXVoS1A5Q2gzbkJuemZkUEtEMjFJcmV1bFU2ZS1FOFZPWTV0MUJkbVk5VkJQWXl4S2tPeHZHUXh3SktIMGJ0bi1pbU9kcUhPQVpPdGNfOWVSbThYYk12QXZDUllydklPdE5Mc2tzY2c?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy rozliczy\u0107 PIT za 2024 r.? Grzywna za op\u00f3\u017anienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPcnBNbTR4bTBrdUZZcm1xcE5mUnptWmR6VHIzNWcxSU03NTgtVTExZlNnRGV1QW1RSVRyRGlnNjQ1b0JWeE50a05QSF91QlByalZsX2ZCSjhzdHc1NUhSVm5zMGIyRk5MREVrVzJtTGYyaWw0UGdPa1ppUkJycE16ZURxbENCd1ZUelFJZmVuLVBobmVFN2haRkNyaGhNVml0TkpFQmpKd2ZBUm52NVhkNVR3VGg4N3k0OG1hblRDa0E4TmdS0gHKAUFVX3lxTFB3dHhpS3FLdHdySjVJRXUwU1NBYjItNVlSb0xPZzJtRXhCYWFmYUJfaTR6TUN4RF9ISHU0S1pGc0kxT0ZxQXlEenZYcFA5Yk1nQWNvTUZ5bHpLMjZlRXg2S1ROVHpYc0dSWW5lQVNpLW1NQWlPQjZtZ2RLRG5KQ095eEg3c3BjRm1CTVlWTXJWZTJjT2NLTGV6TGhVbW4yaW81NDhrSTd0Q3A4M2k2QzgxMVZBcW44ZjFKZW1IdTV0aVAxcy05anZsbHc?",
        "id": 1850229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQdW9Yanp0djNjUUtlRUxleFRXaW5yYmNBVGdIenFzRTAzZmNmSkFuQXVoS1A5Q2gzbkJuemZkUEtEMjFJcmV1bFU2ZS1FOFZPWTV0MUJkbVk5VkJQWXl4S2tPeHZHUXh3SktIMGJ0bi1pbU9kcUhPQVpPdGNfOWVSbThYYk12QXZDUllydklPdE5Mc2tzY2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy rozliczy\u0107 PIT za 2024 r.? Grzywna za op\u00f3\u017anienie - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:35:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNU0E2X0lrSm92VU9GZ0h2dUVJUlVqX2h6VkF5MFJDWnhTa3QxdW1BVHBQMUFHdWp6OC02SGFLSi00MGVvaTdiUTk4ckppNjg0YTNvM1lpQVItZ2ljeHBJMFJCeDB0TkZiS0NkOGxqekhDOVk2OE14V2h3Tk5CRnVGSjdWVV9ncWVpU2tiZzRmMzkzV1FhRHVRUzRsTXpaOUhCOGRHVy1Ld3BqcC1Vd1ZoSlFBX0dTNHBQSnNVOXFsV2VQaS1mM2J3eQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wtorkowy przegl\u0105d medi\u00f3w; Zaproszenie do rozbioru Rosji; Czas na dzia\u0142ania Sojuszu na Ba\u0142tyku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPY0FwTW04UmtsWXU5OXBQRjdmZlFNZHZkLTNZcVdxZU5yZm1WTEVGOXVXYXJwV3p0NG1zbUhuaVpUVEhOdkZrbWZjdzVQbkczNXBBUWsxcVJPZWRPbDVQMGFJcHduRnBZVFREMVJ1bGlGTTY1Y3c0SUFtZVBmTTlXcVhBQUl5SmVSbjBMQnpTdlozdElkaHpGWGlzNjU4S1d1?oc=5\" target=\"_blank\">Rusza ukrai\u0144ska kontrofensywa. W Rosji wrze [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbF82b",
        "id": 1850218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNU0E2X0lrSm92VU9GZ0h2dUVJUlVqX2h6VkF5MFJDWnhTa3QxdW1BVHBQMUFHdWp6OC02SGFLSi00MGVvaTdiUTk4ckppNjg0YTNvM1lpQVItZ2ljeHBJMFJCeDB0TkZiS0NkOGxqekhDOVk2OE14V2h3Tk5CRnVGSjdWVV9ncWVpU2tiZzRmMzkzV1FhRHVRUzRsTXpaOUhCOGRHVy1Ld3BqcC1Vd1ZoSlFBX0dTNHBQSnNVOXFsV2VQaS1mM2J3eQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wtorkowy przegl\u0105d medi\u00f3w; Zaproszenie do rozbioru Rosji; Czas na dzia\u0142ania Sojuszu na Ba\u0142tyku - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:35:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUlhYVGRrTTlSb1gxenV1V19mVUVkcGVzaE5ETXNZWUZ5S2VZczBzZXBMM2RMMWd2cndfc2NqRUVmdUtTQS10amZfdFlnaXdvblVYVS1udXFhN1ZLWFNtajQyU0x2ZDNyWXIyNTdiOUlsRllMZjlDWkN1Ykxxb1A4RDI1dUJCVjRZZkswME5aUy14Y3JxQ3JOcVFEc2llcnhTV3pBUkRBT3N2X2lWOE0tMFM1ZmZqTTdFcGF2SmdB?oc=5\" target=\"_blank\">Jennifer Lopez i Ben Affleck finalizuj\u0105 rozw\u00f3d. Ugoda finansowa ju\u017c podpisana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPSDZJRERzbXlZVmg5TUtCSG9tSC1ZN0xWbDRLaWVyS3p0RWZEWWRJUWE0cW9xTFNBZlhRa210MUR1MklVc2ZPTmQ3MDRkcG9VTlZUd3JZb2RhYzc2dTZ3ZG9RZVh2ZmdaUVR2ZFd0SGttdVpMYU9EaW1fb3ZTUk10STluRnQyeS1XQzRJZFhaekRRM3hEclVHd3NLeUwyS1EwSXBfLTcxdkdVQXJucjNDWXpOTmZ0emROUVl0eTNaNnpPTVBGS1h2Y3lPQzJPa3ZPSGJrUVJfNDJicVduWDYtX2JjUTM?oc=5\" target=\"_blank\">Jennifer Lopez i Ben Affleck na PIERWSZYCH zdj\u0119ciach po sfinalizowaniu rozwodu. Artystka wpad\u0142a do by\u0142ego m\u0119\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 1852363,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUlhYVGRrTTlSb1gxenV1V19mVUVkcGVzaE5ETXNZWUZ5S2VZczBzZXBMM2RMMWd2cndfc2NqRUVmdUtTQS10amZfdFlnaXdvblVYVS1udXFhN1ZLWFNtajQyU0x2ZDNyWXIyNTdiOUlsRllMZjlDWkN1Ykxxb1A4RDI1dUJCVjRZZkswME5aUy14Y3JxQ3JOcVFEc2llcnhTV3pBUkRBT3N2X2lWOE0tMFM1ZmZqTTdFcGF2SmdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Lopez i Ben Affleck finalizuj\u0105 rozw\u00f3d. Ugoda finansowa ju\u017c podpisana - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:28:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOX3JJRVBCMFRlZUFrOWk2LVZ3OGlFWW5Wc3ZYaG9nODVnUVR3SlVGdmxPcFNHbmdLV3A2TDZOTGs2amUtcEVvRFN6Znhhd3AwSkhEY19SSE56MjBLeXY4cmlPV1ExSXY0VUlWNlJsMElNbjZHdmFMekVBNW5keDRSWGwzTzNKcTh0TGJ3TGhqejNpNHUwZ2tMQ2NtTjhIVUF5ek9Bc2xjWnhvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki odpowiada na s\u0142owa prof. Dudka. \"Bardzo mnie zaskoczy\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPLXZpS05NbUg4RlRQcVJKaVFZaHhIOGpfS3lYYWhOZDc5bWdoV1VrRkpseGhzNUE3U0VjN0lkSUo5czJHdS1tcHNsSFZMSkNCeFdsV2hrdTJLcVR4VnlCTDZOZDR3ZUZVQ25kVmYwQUdxcVUzczJwZEJITzJWSjBnWVpzb3Q2TU5MbDNqbi1fQlIzYzVqMi05UHY5bUNOZlhiV2c?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Dudek odpowiada Kaczy\u0144skiemu. \"Niech mu wydrukuj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZkhGNjhEQmppbWRhbzhicFE2ZG1TejYtZ1dBSkl5Y2lCNXE5NHdfOVpZS1d1ZndibTA2Y",
        "id": 1849800,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOX3JJRVBCMFRlZUFrOWk2LVZ3OGlFWW5Wc3ZYaG9nODVnUVR3SlVGdmxPcFNHbmdLV3A2TDZOTGs2amUtcEVvRFN6Znhhd3AwSkhEY19SSE56MjBLeXY4cmlPV1ExSXY0VUlWNlJsMElNbjZHdmFMekVBNW5keDRSWGwzTzNKcTh0TGJ3TGhqejNpNHUwZ2tMQ2NtTjhIVUF5ek9Bc2xjWnhvZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki odpowiada na s\u0142owa prof. Dudka. \"Bardzo mnie zaskoczy\u0142\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcFltTHJKSFY0QW4zNEpqVzlXLUt1QndvWUhVX25zU05BTWdIUXZNeURXR1dEcHJkb3d3Rm83ZTdOS0JVM2F5SUc1V0Iybm9SYlFZSjVkTVJvR0FUUjJKMGxkZF9KUGNVTHNCNnJBRncxTXYyX3I5UEF5elNZMVRaeTQ3SjB4YUdDUVhIa1E3UXlaRjlqOWZXNmZmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Publikacja raportu Bodnara prze\u0142o\u017cona. Podano pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQM3NtTTE1NjREQVhCRmVaZGttSV8wNHhFRy04ZTVPM19uV0ZqX3hkM3lISlEyZklrM3g5OEdkQnJsYTdsX2hBSFVfeUpDT3lIaWNSdXJlMWlacFg1RS0yY1JpUFVHT0hoRDh2V05CTVN5bXhVdlZjV1VDaDAtQ0hJZ1FLY3RNX1hMbDZzRzhySDQ0eVVkTExsSUdtNENDeDhyZkFkeFoyWkdaZGJNRTJfVEZB?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura mia\u0142a przedstawi\u0107 wa\u017cny raport. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQU1IyQzA0WmVIT05qNUprRXBMbVQtVEVJR3J1aXMyYmJLeGo0QmdqUFlEY21jZVRucm16d",
        "id": 1850743,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcFltTHJKSFY0QW4zNEpqVzlXLUt1QndvWUhVX25zU05BTWdIUXZNeURXR1dEcHJkb3d3Rm83ZTdOS0JVM2F5SUc1V0Iybm9SYlFZSjVkTVJvR0FUUjJKMGxkZF9KUGNVTHNCNnJBRncxTXYyX3I5UEF5elNZMVRaeTQ3SjB4YUdDUVhIa1E3UXlaRjlqOWZXNmZmdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publikacja raportu Bodnara prze\u0142o\u017cona. Podano pow\u00f3d - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:25:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxONGFyc2FmMm9HMlowN3BHUDFTbGlrVm9Qdi1yNXVTSkVyLTYzNDh4ZW1vWWwxelVjdDh0QmxMR3I5RnQ0V0NOaFFQQlBPYTNvdkRvVG4wd05qT29pMmZrRlIxWU1qbkp6TDc2bHdyTHctaG4yT3Naai10ZlhGeWxPY2F0RVlxaU13MkJUV0FJVTk4SVNzSjFaZjc2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 95 ofiar \u015bmiertelnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeXllRnBNYm9UZVRpWjktcTZnRW9LQzM2bklvMzZjSE9SSloyeWdMdlZMZlRIek9FRUZncUxWR28zZzlDYkZONmlxeVhpS3NJOEJoaUpnYXhYZGVjcTljVVY4VzdPSVlXcWxtTFpjVXU2MUZxamY0UDRFZlpGWFFxakNaeHBVSnZHTEtRQnV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 blisko \u015bwi\u0119tego miasta. Ro\u015bnie bilans ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOODFCMWRwa2VtMDkteXlGOTdWY19ZRzZGUlBDTmhCSG0tOF9XZGhuSkZJT3piX1oxSldKclFkYVBLcW9yUXVVeHI5VW5YN3NvN19scGNobmJVRGpDQlhDYlB6T",
        "id": 1853053,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxONGFyc2FmMm9HMlowN3BHUDFTbGlrVm9Qdi1yNXVTSkVyLTYzNDh4ZW1vWWwxelVjdDh0QmxMR3I5RnQ0V0NOaFFQQlBPYTNvdkRvVG4wd05qT29pMmZrRlIxWU1qbkp6TDc2bHdyTHctaG4yT3Naai10ZlhGeWxPY2F0RVlxaU13MkJUV0FJVTk4SVNzSjFaZjc2QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 95 ofiar \u015bmiertelnych - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:12:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUEpfS2EwNXd5VTNvUzlwUVRySVZJMk5YVjNwa0NhOXMzSnFFZUpoNG1fX3Zhdmcza041M2xoa1lxb2p1dnAwV1FidElmelFrRV9NVy0wWFlVY0hSNE4tM2M5REIySDBwUVJJYllUYzJTcWhpdnU4bFBMaE54OGtPR0oycnY2aW9HWE5Xek5NNGU2Rm1zWG5LUVZWRWhXZ2NPS251ZzNnbko?oc=5\" target=\"_blank\">Niebywa\u0142e sceny w Rosji. \u017bo\u0142nierze z Korei nie maj\u0105 lito\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbF82bG1yVzc4dUdzbWFOT1FRZlFYU0pHM3YtaVRyNkxadTFEQ2dZb0QwVElXa1J0TDZ5WXplWTRyQ2llTnZoTkxLRTRRRThFUXVuRV9WTjBPYlV5Ql9SaGtPd2Q0OEdtZXNJTGJLZUVMTUdRaDVqZmttLWZJZDdoMl9Zb0xCVWd4WWJSSlk5cTM0LW1OaHBpVklTWjdqeVJzVlhJcGVHZW5JdjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski o operacji Kursk. Pad\u0142y konkretne liczby [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORGFNUzZPN3RaOUpLRlg3ZldERkdqRW1Kell6eXFPdURGV3dsUDBuRG52bnRkbjNkeGd6cG0zMEd",
        "id": 1850746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUEpfS2EwNXd5VTNvUzlwUVRySVZJMk5YVjNwa0NhOXMzSnFFZUpoNG1fX3Zhdmcza041M2xoa1lxb2p1dnAwV1FidElmelFrRV9NVy0wWFlVY0hSNE4tM2M5REIySDBwUVJJYllUYzJTcWhpdnU4bFBMaE54OGtPR0oycnY2aW9HWE5Xek5NNGU2Rm1zWG5LUVZWRWhXZ2NPS251ZzNnbko?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebywa\u0142e sceny w Rosji. \u017bo\u0142nierze z Korei nie maj\u0105 lito\u015bci - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQ2ViR0ZyUDUyVnJSc1dRU1lwT1BaM0M1SXcwNjFCbzNrc3BXX0FPQWxjTEZEeUhPUndGalFzaHNzSWpObHRad0MtdWROeUlkWU80SHd0WUdyQ1pvcmxHYl9IR2pHazVyX2lwbktDSkdRNHBTM3g1dFp3VHhmOVk0ejBpR2F3OHN0WlNPWUF2YXpVeDlyXzlscWN6SWxBRzlOU1M1Wm1VZ05KMFEwR2FZZGRNTFZlUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe zasady wjazdu do Wielkiej Brytanii. Trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOeWJPMzFXR1ZXNkZtVW1IN1dlMTAwRlhHWWtnQ1dCR18zRHdLQnVJNjhSdC05Y3Q4bXR1WWVUWWZ4OG1MLTljRVJnZ09QdzduQmVGX3k1QzE4Y01GZzFqTnlUOThXbmY3S1d0WWEwYThiRlFKdUtVajJRazRoV0c3MEw3Q2ZJb21XWUpvYld2RDYzaFNuREJXUFYtQ1pHUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy obowi\u0105zek dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Wielkiej Brytanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPNUFJYUFKbktYamdDQ3c3UzgyODItMVhlaVYwNWJEQzZVSzIwVXM1azZXUXYwai1adi1iTnBWM0wyaDVz",
        "id": 1850217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQ2ViR0ZyUDUyVnJSc1dRU1lwT1BaM0M1SXcwNjFCbzNrc3BXX0FPQWxjTEZEeUhPUndGalFzaHNzSWpObHRad0MtdWROeUlkWU80SHd0WUdyQ1pvcmxHYl9IR2pHazVyX2lwbktDSkdRNHBTM3g1dFp3VHhmOVk0ejBpR2F3OHN0WlNPWUF2YXpVeDlyXzlscWN6SWxBRzlOU1M1Wm1VZ05KMFEwR2FZZGRNTFZlUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zasady wjazdu do Wielkiej Brytanii. Trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:01:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNNkNFTVdRRG13OW9Qd1JKallTOElEMms4c0x0Qk1rRG9JdEVlYXh2cEpLSGtGcHhzUEhoZWcwVU1CeEpybzQtdVJlbTFjVUlBdUJLaWlfWlZ2QXNkWE9jTFF2bENjZnFsZGRjVmQxLVEtNllFYnM2cDRmeC1lN3R1UUJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Wiem co do minuty, o kt\u00f3rej i kiedy premiera Samsunga Galaxy S25. Mamy niespodziank\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWllmWmw5MHVLVkJKcnVIUXY0VXAxTjBQclAyUHZIcDFHQjhKWTNneHNxU2Y0VGcyQ1N3VUEyTFh3STR6RTFiZnhGRmJKRkUwQmJjaWhzb0pETnV0bm1ocDBRemJWWnFNal9OSW9iRFIwQUtwMUxrdUNFT3EtN3pjOHpLTmY2eG40aWk1SGtCaUdrZmxCdFdVMFRac21od2xmVl90a0hwOHlZUm9DSVhsRjB5NWZsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Galaxy Unpacked Stycze\u0144 2025: nowy wymiar mobilnych do\u015bwiadcze\u0144 ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Samsung Newsroom Poland</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1aRG8xalQxdk5FdjZ6X3BDOFdMYWRUTkdjMmQyaGF2WHZq",
        "id": 1853059,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNNkNFTVdRRG13OW9Qd1JKallTOElEMms4c0x0Qk1rRG9JdEVlYXh2cEpLSGtGcHhzUEhoZWcwVU1CeEpybzQtdVJlbTFjVUlBdUJLaWlfWlZ2QXNkWE9jTFF2bENjZnFsZGRjVmQxLVEtNllFYnM2cDRmeC1lN3R1UUJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiem co do minuty, o kt\u00f3rej i kiedy premiera Samsunga Galaxy S25. Mamy niespodziank\u0119! - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:01:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNbzFMTm5iWHdLSHQ4bEpxa3E4Vk54LWs2aGhFTFhvMEF0eXhkaFVKamVnMjBaTUpULTdaTWk4RnNPa3pzNklSUGJDdGhCNkZWcXpLYTJDSEo3cFliN3JZdG13V2UycFFiVkJSNURUdEE3aVV6WHBScmlwVGhwdEZ0dER6Q0pRbVFfUm81MkRDQ3lhcGcwU3lYTS1mSzFhcmhTaGJyUUNvUVBUVG5nNmp0Tm1YUEFLSkZEV1QyQ3h1LW15LW1MM1pIcm93?oc=5\" target=\"_blank\">Agata Kornahauser\u2013Duda z wy\u017csz\u0105 emerytur\u0105. Tyle b\u0119dzie przelewa\u0142 jej ZUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOMG9sRzJHX1oyZ0pBSGhGd2hlTWNnaC1zd1lQaVA1QW9kV3M1dXY0VDk3UWZBd2pZYjQ2VDZMM2xkbE9nM01iV0dYVW1keWRKOGN5SHotSkNjQWxGUWo2ZkxWX1JSLVdMXzY0ZkctaWhJUGMtOUlyWkRNX3FjSWZFbFRFUWpmY3R1WUVETGF3cnhKaXUzOEpOeU1yM1EyTW5FRW9ZOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytura pierwszej damy. Podwy\u017cka dla Agaty Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWWtuLWlDR2gydzdPY3EtdjBhakhfcmV5RzBNR2hP",
        "id": 1850742,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNbzFMTm5iWHdLSHQ4bEpxa3E4Vk54LWs2aGhFTFhvMEF0eXhkaFVKamVnMjBaTUpULTdaTWk4RnNPa3pzNklSUGJDdGhCNkZWcXpLYTJDSEo3cFliN3JZdG13V2UycFFiVkJSNURUdEE3aVV6WHBScmlwVGhwdEZ0dER6Q0pRbVFfUm81MkRDQ3lhcGcwU3lYTS1mSzFhcmhTaGJyUUNvUVBUVG5nNmp0Tm1YUEFLSkZEV1QyQ3h1LW15LW1MM1pIcm93?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agata Kornahauser\u2013Duda z wy\u017csz\u0105 emerytur\u0105. Tyle b\u0119dzie przelewa\u0142 jej ZUS - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:59:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxON0VhOHY5ZmIyamszc3hJSnJfYW9QdmRFaTRGQTIwVk9hbzVzdEFHUGllano1cVBNdTJ0NEdMZ0NyLWplV1VVdDd3WWxZcVFXeVFqUERWaFprMzVQREdOYmlLOHVSTEFzcVMyWXFrMUJYQjh2eDBUaWZ2UUpSS2lDbG9lSWdPZ19HUDdPZTZMSGp0VldCR2UzS2ZyWjJsUzJLU2VzTmIwS053TmxOdVdWVUdFRG40ZUNpTDVDNDQ1YlB0dGpLYVBEUzFXbGdmdHc?oc=5\" target=\"_blank\">Przed nami lokalny szczyt inflacji. Cz\u0142onek RPP nawo\u0142uje do obni\u017cek st\u00f3p procentowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOMFBEd3lEUDFpQTh1d1JHRmpUdS1YWk9vZXpJOHNJYUlEU0l0ZnUxb09hUkhjVU1IazRzdDIybFNGSWMzbEY0cjhaVUhMYm02UURXempvVmFsNFFHTWxUa3JVWkNNbXBpYk9mZFdmcWNpY3dub0RBSjkxbEhXRVJQTHcwM293RGFkQ2VVbkZBWjJhaVNDTzNiQjR3?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142onek RPP o maksymalnym poziomie inflacji w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTlJpZWR1NkM3Y0lzUzU5TU",
        "id": 1849806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxON0VhOHY5ZmIyamszc3hJSnJfYW9QdmRFaTRGQTIwVk9hbzVzdEFHUGllano1cVBNdTJ0NEdMZ0NyLWplV1VVdDd3WWxZcVFXeVFqUERWaFprMzVQREdOYmlLOHVSTEFzcVMyWXFrMUJYQjh2eDBUaWZ2UUpSS2lDbG9lSWdPZ19HUDdPZTZMSGp0VldCR2UzS2ZyWjJsUzJLU2VzTmIwS053TmxOdVdWVUdFRG40ZUNpTDVDNDQ1YlB0dGpLYVBEUzFXbGdmdHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami lokalny szczyt inflacji. Cz\u0142onek RPP nawo\u0142uje do obni\u017cek st\u00f3p procentowych - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:56:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQc0tIeVY5cjZsQ3RhdUdDRVd0dXQ3T0hxTF9UbUExR3hqYkdQOEtMTGNQaWxlVFlqLUJEQk9HVDAwQVFDNGI1SHhyWGdvR1lQOGhaeUV3Z3JhUFNOSWUtWHVFSWY3OFluZU1lMmlwbnF2UGtCOVZtekhkQ3VkazN6a1p6d1BNQ0d1ZTgwZkRCWHFRRWNCNVFUcHA5Z3VVaDVX?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona wiedzia\u0142a, \u017ce by\u0142 gejem. G\u0142os zabra\u0142a po jego \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWTJsVnh4QVJzLWFCZk41TFhKOEpRM3Y3QnMwczRzSGNuYzBkc3g1SEJDWDdwRWRTSEdIc045V0J6QVRnWkpyeWtmcjNHdmtfTzNpYW5UTmFPTzNYVk14UmllaXdNNzRxemFLazRBbk1LRzFmLTZrR0g5T044SzJlNTFRN0hLRHZZeWZBNU02cG5HMGh1QkxJRnRUN1dMMlhJWmowVnY3R001Ums?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Kolberger mia\u0142 raka nerki. Te objawy to ostrze\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">abczdrowie.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPVjlzRFZqY3hoWnNUc1V1LXZKdHlsUnEzSlEzNUNGM3BjTnE1dlA0Y1oxbEN4VjhQOHR2UmtFUHpYQjZFZHdFU045M184N",
        "id": 1849809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQc0tIeVY5cjZsQ3RhdUdDRVd0dXQ3T0hxTF9UbUExR3hqYkdQOEtMTGNQaWxlVFlqLUJEQk9HVDAwQVFDNGI1SHhyWGdvR1lQOGhaeUV3Z3JhUFNOSWUtWHVFSWY3OFluZU1lMmlwbnF2UGtCOVZtekhkQ3VkazN6a1p6d1BNQ0d1ZTgwZkRCWHFRRWNCNVFUcHA5Z3VVaDVX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona wiedzia\u0142a, \u017ce by\u0142 gejem. G\u0142os zabra\u0142a po jego \u015bmierci - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:51:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNHZISUdUekpNUmY3aGc1aVVqR2p2TzRGczNEMG5JeUFjeUdSM0ZxV2E1OW5zaUlkaHgtN2JwSm9MdGROaTcwbDgtaFNoMUVyTTI1Y1FfVDVLcDd1OEN5Z3Rtem00U1BzT2I4SHdKLXluTWJqNmExS0x4aS1OMklJY3BrQUJHSkMyR3J6N3VraExhR0szeDNnQjgxT0JOV0htNE5Sd2dDcm5YblkxZXZnUjlSWEZmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek statku z Marine Le Pen na pok\u0142adzie. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pzaC0yRURSRnVCU0p3Sm8yXy1pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1850224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNHZISUdUekpNUmY3aGc1aVVqR2p2TzRGczNEMG5JeUFjeUdSM0ZxV2E1OW5zaUlkaHgtN2JwSm9MdGROaTcwbDgtaFNoMUVyTTI1Y1FfVDVLcDd1OEN5Z3Rtem00U1BzT2I4SHdKLXluTWJqNmExS0x4aS1OMklJY3BrQUJHSkMyR3J6N3VraExhR0szeDNnQjgxT0JOV0htNE5Sd2dDcm5YblkxZXZnUjlSWEZmdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek statku z Marine Le Pen na pok\u0142adzie. S\u0105 ranni - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:48:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQVmlwZGxYRFJjeVJyTW5yZ1lUcVBZb1hVN1lRQnFON19pNTE4dXVRRmFfMk9vWmJEejV0dUQzRGhQeUhVT05yaFBXY0diQ1d4NTVvVEd6YU9tUnhGZXBZdWdmM2J3djNtemNqclVrc3VJVUZlYS12OXBsaWJnVzV4UG5uaWVRVXk4WThoeDZhb1NhQ3V1VGdkX1pRUlpXTGxUXzY5MWdpSU9jZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy S\u0142o\u0144ce mocno w nas uderzy? Naukowcy maj\u0105 nowe i niepokoj\u0105ce dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>",
        "id": 1850749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQVmlwZGxYRFJjeVJyTW5yZ1lUcVBZb1hVN1lRQnFON19pNTE4dXVRRmFfMk9vWmJEejV0dUQzRGhQeUhVT05yaFBXY0diQ1d4NTVvVEd6YU9tUnhGZXBZdWdmM2J3djNtemNqclVrc3VJVUZlYS12OXBsaWJnVzV4UG5uaWVRVXk4WThoeDZhb1NhQ3V1VGdkX1pRUlpXTGxUXzY5MWdpSU9jZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy S\u0142o\u0144ce mocno w nas uderzy? Naukowcy maj\u0105 nowe i niepokoj\u0105ce dane - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:48:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNmhuVm1vdVVmdTBDenc5NmR1QTlvaFBpdTBaRjd3X29yN19PLW5PREh0VUR4TGs4MnQtWV8tZFp2NHR0MEw3aUszUHVib3hWQzBBRE1hNk9nS1JBd1pTcm5YU2hYZjFMZE1yUi1OX2xfbmVGbGVySFZVUEhERXVaaTYwX2o3eUZHUUVxS2YyOWlWZVlITURsSGhfdFpYQWg1VHh0cUlWRnJ6WjdkYThncnNzd0xLbGM?oc=5\" target=\"_blank\">Zagin\u0119\u0142a 24-letnia Karolina Wr\u00f3bel. Rodzina apeluje do kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdUxiMUtjUFdFRDZPRlp2WUdxMXl5cnVCeFM4SzE5TW02N0tVR1hmdDVJcTl6amRoWjlaU2gtWjBERlZENlZsY3R6emJqeTBONDRET2htSjFfOHhtWWZCTHZaU2RMWGpNc1Q3SVhqNUgyMzIySGFLMThNR29vYTcxazhNYVVLWUZ6cDVINjVtcHVxUXE0aFl4SFU1NzJ1M1pORlZuTHJQVnNqT1l1YlE?oc=5\" target=\"_blank\">Co si\u0119 sta\u0142o z Karolin\u0105? Matka dw\u00f3ch ma\u0142ych ch\u0142opc\u00f3w nagle znikn\u0119\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZHFVYlBhcWFyYktJZlZ4VFphTVY4eFV",
        "id": 1851754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNmhuVm1vdVVmdTBDenc5NmR1QTlvaFBpdTBaRjd3X29yN19PLW5PREh0VUR4TGs4MnQtWV8tZFp2NHR0MEw3aUszUHVib3hWQzBBRE1hNk9nS1JBd1pTcm5YU2hYZjFMZE1yUi1OX2xfbmVGbGVySFZVUEhERXVaaTYwX2o3eUZHUUVxS2YyOWlWZVlITURsSGhfdFpYQWg1VHh0cUlWRnJ6WjdkYThncnNzd0xLbGM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 24-letnia Karolina Wr\u00f3bel. Rodzina apeluje do kierowc\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTzZ3c1JvNmNZaHVlZ2x4UUJnSDVqWkprbzBobTJfdnNwam4xY1FRdE5DelFna1VvTlE5MFhpVTd3bGtLVHNJS0JDeWZVVmRsXy1LUVhNd1drd3JmOEdTMU9hVFBHZUFXM2ZWanZDZUI0N0VDcE1SQUE0VUdINXNXaUJiRGZlUTlkdFE4dXpBaFpIV0tGUUd2Ymk0WTNnV3dnSUd2cThodWRJc0FZ?oc=5\" target=\"_blank\">Absurdalne bud\u017cety i sprzeda\u017c serii Call of Duty. Activision wyda\u0142o 700 milion\u00f3w dolar\u00f3w na produkcj\u0119 Black Ops: Cold War</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOaUhpQldJeTJIXzVHby1NWlJFcEVkY3p2U1UtUGlzT2NBM0VDOThQV1ZmeWZ4T2dQWmdkYVltb3BZNHRHZnAxMUl6U0VPVUN2R05QZzYtM2R2NTRpcnRjaEsxTi1oX0RwY2FyT0cweTljMTFCTzltWXlyVHBXRWpRYTVhV0FEcC15Q2Q2UTFGMFRaSWJ4X1pFRnJkM3UyOG91X2gwMnp2enBqWUZ0aFZWTkhIRlYzZWJvTkthX1lJR1ExX1YxQUVuYkxva3ozcTV4ajBCVmpR?oc=5\" target=\"_blank\">Call of Duty: Black Ops Cold War kosztowa\u0142o 700 mln dolar\u00f3w! Znamy koszty gier i liczb\u0119 sprzedanych kopii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6",
        "id": 1850230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTzZ3c1JvNmNZaHVlZ2x4UUJnSDVqWkprbzBobTJfdnNwam4xY1FRdE5DelFna1VvTlE5MFhpVTd3bGtLVHNJS0JDeWZVVmRsXy1LUVhNd1drd3JmOEdTMU9hVFBHZUFXM2ZWanZDZUI0N0VDcE1SQUE0VUdINXNXaUJiRGZlUTlkdFE4dXpBaFpIV0tGUUd2Ymk0WTNnV3dnSUd2cThodWRJc0FZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurdalne bud\u017cety i sprzeda\u017c serii Call of Duty. Activision wyda\u0142o 700 milion\u00f3w dolar\u00f3w na produkcj\u0119 Black Ops: Cold War - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:42:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPc2Zxd29IdGh1WFRsa3pOcGFGZjNacUlFdE1LR2x3YnpQZ2hZYTdxSW5mbUlvVk5aWngxMDhrQ2xsaWx1aXlPWkZaOHJndmtEZVlfdXlVMzlkTHBwUlBReDRUQXF3Ymk4NWtvZVRONGZ6b1FSOWhjaUNhMTFxelkwdTZoQUJyODg5NUVhbGY0cWRqcTlWY1VHRTBR?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej K. jest pracownikiem firmy kurierskiej. Szef InPostu dementuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOc2xxM2kzX2pLc08xbzRhVEc4X0FveGd3UV9hbXBVSzVYRkdZbWxaWDRSckJpdmNocGlYYlpFeUJXMFBVQjZOMTlSaGVnRUx1WEdBeW05TkhIV29qQWdJMUJmc0d6eU8tOTlYODlzYkcyVHVwdmFLQnBpU0ZVR3hRSHFQWlllcW9Ka2pnYm54UVR3bk15aS04ZDdnRFM2NnV6RjBVZTBpbDZrb3ZhdjAwMXRydDVLUzRQeVhNbV84TURjdGhDVUo2OTN5X0NpUm5PaXlpTEFyWkFSVnNLSzdFU21OWFI2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brzoska apeluje po wypadku w Warszawie. Chce weryfikacji kierowc\u00f3w. Ale takie narz\u0119dzie ju\u017c dzia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 1854100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPc2Zxd29IdGh1WFRsa3pOcGFGZjNacUlFdE1LR2x3YnpQZ2hZYTdxSW5mbUlvVk5aWngxMDhrQ2xsaWx1aXlPWkZaOHJndmtEZVlfdXlVMzlkTHBwUlBReDRUQXF3Ymk4NWtvZVRONGZ6b1FSOWhjaUNhMTFxelkwdTZoQUJyODg5NUVhbGY0cWRqcTlWY1VHRTBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej K. jest pracownikiem firmy kurierskiej. Szef InPostu dementuje - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:41:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOa1QxM01LUEFLcUlJRE1rQXNveW9hR0gzU2w1d0NCczZodU82WmRERENSN01iZnA2aUNCVXhrZmFYZ1QwaGVVaERnMzd1NmlpX0UwT0l1NWtGa2IwakF0QWhxZ2ItbnloOTVlUzhaN1VIUEZTcXBvVGtIWXljZDRqXzhHOXk4dVZRSkZKcTkyRWZBZ1JPUW9YWGhtZzl5Zk9uZFo4YmdxWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Danuta Martyniuk wybra\u0142a si\u0119 z wnuczk\u0105 na narty. Opublikowa\u0142a urocze kadry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font>",
        "id": 1849808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOa1QxM01LUEFLcUlJRE1rQXNveW9hR0gzU2w1d0NCczZodU82WmRERENSN01iZnA2aUNCVXhrZmFYZ1QwaGVVaERnMzd1NmlpX0UwT0l1NWtGa2IwakF0QWhxZ2ItbnloOTVlUzhaN1VIUEZTcXBvVGtIWXljZDRqXzhHOXk4dVZRSkZKcTkyRWZBZ1JPUW9YWGhtZzl5Zk9uZFo4YmdxWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Danuta Martyniuk wybra\u0142a si\u0119 z wnuczk\u0105 na narty. Opublikowa\u0142a urocze kadry - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:26:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOLTJadzZBcERjNDBpVzNEU1FiWXZnQnNQQTcwMFFkeVRUZjhYMm81WE9TSXRyVldBbVg3YU1kdzN6S1RnVlNaTEJyQlhCLXUySHNoV2RXS1l4VndiaHlpNEdKVm0zcnVMNnlkTVk1Yk9NYm1ORkEzeUJCNjhncGdDS01vdkozMHNtY0lhdkFMem9RNVUzemM0ajF0bFlrRXZ2c2NINzBqMjBWZkdhMkxOdkpGNmxVYkUxdWo0NzE4SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Brzoska zabra\u0142 g\u0142os w sprawie potr\u0105cenia 14-latka. \"K\u0142amliwe zarzuty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOHB6aWdDYldvVERuaXN6ak1naWxpVFM1cFJXV1htWnlGZXBFOGI3eG1vbmRIWnVpMnFDYWRKQkxLM0FxUExVSUotbzJSZ1d6OHl2N3VYS0lZUms4azVjVFhoZkx4WGxoSmtuVHM4eFJKaGJ2YjhfSkF3OUg1bXMyWERFVU43RV8tU1diNW1LZlUwTlFDaWpYUlJabmhWdDhXdUMxX002S1lPeVJUOGFGdkE1bzRWLTRrWWp2UWtIbkt5LTdDRGVraW9LS0J5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelne potr\u0105cenie 14-latka. Firma kurierska w ogniu pyta\u0144. Jest o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 1849520,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOLTJadzZBcERjNDBpVzNEU1FiWXZnQnNQQTcwMFFkeVRUZjhYMm81WE9TSXRyVldBbVg3YU1kdzN6S1RnVlNaTEJyQlhCLXUySHNoV2RXS1l4VndiaHlpNEdKVm0zcnVMNnlkTVk1Yk9NYm1ORkEzeUJCNjhncGdDS01vdkozMHNtY0lhdkFMem9RNVUzemM0ajF0bFlrRXZ2c2NINzBqMjBWZkdhMkxOdkpGNmxVYkUxdWo0NzE4SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Brzoska zabra\u0142 g\u0142os w sprawie potr\u0105cenia 14-latka. \"K\u0142amliwe zarzuty\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:21:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWHk3QTBVNU04MmNQSUFTYWZ5SEVvWWlFQ0NFQ2pESktkY3hrQXFOcUFfd0k1OWJUMmlOcVd6aWU5RVp6YzhtOFZ5SXpibUpLRXkyQ3Rnd0FVMHM4dFZiVklWMGRxWDR6a3lfWWtxSmtjZ216ZThWNXAtUV9BSWRyQ0pJNmcyYXc4OHVsbmc2U1dmT01ZU2tCMWZacTBtd2Q0YVBnSkV4dHZyQ0FVVWtxVTE3V3Fld1V4MzRNbnFVRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Marceliny Zawadzkiej ma asymetri\u0119 czaszki. To nie koniec jego problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNX01UNE15SUtkd0ZQcEF4T0ZUdDFkX0VuWDVpOUxkdDA4NFQ3NUgzVTVuTmZxMHZnYUVncGY4andDQWRjSzlrcFZaNXdZU3AxQmgzaC02b2JiTzlYaWE3bV9UZHNLYTMtcklQU1JQTHhiTWpWNFZDT2dOUlQ2eWhHcHVFdlJUaVhTbEJOX21ld3VFVUNWUk00Qy1QWjl1enU1STZaZDlTY29vNGtu?oc=5\" target=\"_blank\">Marcelina Zawadzka oficjalnie og\u0142osi\u0142a ws. \u015blubu. Wiadomo ju\u017c, kiedy odb\u0119dzie si\u0119 uroczysto\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFB",
        "id": 1849810,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWHk3QTBVNU04MmNQSUFTYWZ5SEVvWWlFQ0NFQ2pESktkY3hrQXFOcUFfd0k1OWJUMmlOcVd6aWU5RVp6YzhtOFZ5SXpibUpLRXkyQ3Rnd0FVMHM4dFZiVklWMGRxWDR6a3lfWWtxSmtjZ216ZThWNXAtUV9BSWRyQ0pJNmcyYXc4OHVsbmc2U1dmT01ZU2tCMWZacTBtd2Q0YVBnSkV4dHZyQ0FVVWtxVTE3V3Fld1V4MzRNbnFVRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Marceliny Zawadzkiej ma asymetri\u0119 czaszki. To nie koniec jego problem\u00f3w - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:21:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQR0F3VnEzSTNKWmlrV1pVaWZxNXZ3QnV3VjRWZHZsUGVCTGllQmVyRS01ZUszZDBaa253WS1mTFRMVExYLUhhUGpOZWRlbjlMRTI2RThfRkVPa0l4NDhkWHMzX21YWFpZTGM1eHlWdXhwSTZhcDRXanN6OHd1SGlNNTFRLWk4SzhfS0VRNHNzamhBcHFCYmdzYVgwVWo1TWs1ZktDckJEMzd4aUZiVkRhWXJn?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przygotowa\u0142a raport. Skar\u017cy si\u0119 na rusofobi\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZUFNWEhKU1doOHg3ckd0aW5JeHdvVnFSTnBvbGoxTUI3SmpFSDVLdUJMLWlIR1ZJMVd6M2NFamR6LWVER1BoNzd1dE81UVpTSnJRdEVvYmFsMm9sNTRld1dReWpoMWsxdDY5VjlVT2M3QXA0cFJkSURTTkhORHJycWFHc195UkNjVm1oTnFCQzdZVXdTZk5Vb3dzMXBYYWZlYzJHREtTRTJJSmhDVVlaZDFYbFI4b3pj?oc=5\" target=\"_blank\">Kilkuset pracownik\u00f3w McDonald's pozywa firm\u0119. Chodzi o n\u0119kanie i dyskryminacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOcS1yeTBVYVIxQWhnVWlmYmxQcU8wSVpjbVpVW",
        "id": 1851231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQR0F3VnEzSTNKWmlrV1pVaWZxNXZ3QnV3VjRWZHZsUGVCTGllQmVyRS01ZUszZDBaa253WS1mTFRMVExYLUhhUGpOZWRlbjlMRTI2RThfRkVPa0l4NDhkWHMzX21YWFpZTGM1eHlWdXhwSTZhcDRXanN6OHd1SGlNNTFRLWk4SzhfS0VRNHNzamhBcHFCYmdzYVgwVWo1TWs1ZktDckJEMzd4aUZiVkRhWXJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja przygotowa\u0142a raport. Skar\u017cy si\u0119 na rusofobi\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:01:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNMmxDWURSZGI5WktmUUllWm9qZ25tUkFJenVzVGJWX1VJVVQzUEMtVlkzZmhIOUU2VW45Mkw0Y1dZTFZsZGlWSzNVUWxLR0RtSjRMT29VUFJwb0ltNFB0RDE1WEQyc21IZGRMMDJoVklaOHI0RVhqOER3eldpajVzWUtZY3Bhak1hUVo1T3BacnJIZkZ0Rmc5UXdMN1J3NVE4RS0xWDZsYUwzOFRKV3o1c3hkRHVMbDJHcXJFLTZLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wkr\u00f3tce rusza kwalifikacja wojskowa 2025. Obejmie 230 tys. os\u00f3b, w tym kobiety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNYm9JZlY4Vklkc3FWRUVFZTFjQzY1dkVJako3bGhveGl5aWtVOHBIOV9HeWdQc3hpRnVkMzBzRWJHcloxWnBDc1M0ZjYzLVhWcWVqM3ZnelduTXRDbV9fZWVXY2RZb0Vndlh6djlVM1BCMm5vYjFfdEhFSk5yUEZDdU85NE9Dcklac3NESG9KR2NIcGtFdlE?oc=5\" target=\"_blank\">230 tys. os\u00f3b dostanie wezwanie do wojska. Oto termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQeVd2SG1kNnBwTnRYT0xtQWRxWWRCbXJnV2NaMjdHbk9iVkw2b2cxbnZZY2lfa2xHaF",
        "id": 1850221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNMmxDWURSZGI5WktmUUllWm9qZ25tUkFJenVzVGJWX1VJVVQzUEMtVlkzZmhIOUU2VW45Mkw0Y1dZTFZsZGlWSzNVUWxLR0RtSjRMT29VUFJwb0ltNFB0RDE1WEQyc21IZGRMMDJoVklaOHI0RVhqOER3eldpajVzWUtZY3Bhak1hUVo1T3BacnJIZkZ0Rmc5UXdMN1J3NVE4RS0xWDZsYUwzOFRKV3o1c3hkRHVMbDJHcXJFLTZLUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wkr\u00f3tce rusza kwalifikacja wojskowa 2025. Obejmie 230 tys. os\u00f3b, w tym kobiety - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:01:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQcHN2dVpWaTQ3c1VBYVg1aHlaMzB5dU84SmlfaVBweDFkLWdZVnd6SWsyS0piRF91NkNrX1l4ZDNXVVNHNGR6ZTd6WmF4aDNLX0MyMlBNc2lRc3BsZ1h1dUdxWDBuMG5sbHJzRWpCRlhyVEVKWlU0ZS05WlR0UFVIakVnMk8wLVBRLWNSdkcwRTlNVzU4T3NoSkhvYmJqUFpVaFpsNDYzY0F6b1hKdUFILW5CYU5VZ3NwTVdV?oc=5\" target=\"_blank\">Uroczysty Orszak Trzech Kr\u00f3li przeszed\u0142 ulicami Lublina. Zobacz zdj\u0119cia i wideo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kurier Lubelski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQR2piMWZxQ19GZ1hrR2hTT1RGS1pyU0tVRjJQTWVRdkVJOWFELXVTeGRUR2ZKV3RQRmowbWs0N2lldG1JZ0RsYzJ0Z1ZHczQ1QzlkTHhCMmcwMkMzNFlrZkJFT21VZWlsbVNuNlc3WmVXY1BNcnByek1xMVc0aDk0WjgwYmZ5OUl6VUZFd0NDVjByRW1ZVnpGbDd3V3hMOGgybW80TEZR0gG0AUFVX3lxTE5weXhFdWFTNjFpSG1WX0pOWlpmNGlyVGtyNEpPOEUtZ05XcHZMM1B2SnBsNmREM2hCQXlqd0MxYnA1WVdQejgzZzBmQWY4NEpnYV94dVRhUVFqZHo2Nlc4d252cHNjeFdCRWpVZjFNZVEtYlk0ZktadlVxZVhMczRPQ0lxbFFfT3J2WEJ4SnRtYkFsdndPbnlSdUNMUXdEekZUZEgxcVZkZEg1dk1jZWZmdG1",
        "id": 1850220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQcHN2dVpWaTQ3c1VBYVg1aHlaMzB5dU84SmlfaVBweDFkLWdZVnd6SWsyS0piRF91NkNrX1l4ZDNXVVNHNGR6ZTd6WmF4aDNLX0MyMlBNc2lRc3BsZ1h1dUdxWDBuMG5sbHJzRWpCRlhyVEVKWlU0ZS05WlR0UFVIakVnMk8wLVBRLWNSdkcwRTlNVzU4T3NoSkhvYmJqUFpVaFpsNDYzY0F6b1hKdUFILW5CYU5VZ3NwTVdV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczysty Orszak Trzech Kr\u00f3li przeszed\u0142 ulicami Lublina. Zobacz zdj\u0119cia i wideo - Kurier Lubelski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:01:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1aRG8xalQxdk5FdjZ6X3BDOFdMYWRUTkdjMmQyaGF2WHZqcFE1YzV1bTAxdzZySWxfZURiVkIyNHJOTlphcHNob1MweEo0akVOcjgwZVJBX2VGeGdaVE9UVkdKbUNBZWw2T0p3Y2MyQ0lub0lOM2t3NFhmaFNJQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec plotek, czas na fakty. Samsung oficjalnie potwierdza, kiedy zobaczymy Galaxy S25</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWllmWmw5MHVLVkJKcnVIUXY0VXAxTjBQclAyUHZIcDFHQjhKWTNneHNxU2Y0VGcyQ1N3VUEyTFh3STR6RTFiZnhGRmJKRkUwQmJjaWhzb0pETnV0bm1ocDBRemJWWnFNal9OSW9iRFIwQUtwMUxrdUNFT3EtN3pjOHpLTmY2eG40aWk1SGtCaUdrZmxCdFdVMFRac21od2xmVl90a0hwOHlZUm9DSVhsRjB5NWZsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Galaxy Unpacked Stycze\u0144 2025: nowy wymiar mobilnych do\u015bwiadcze\u0144 ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Samsung Newsroom Poland</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPb1dvN1RCQzRRVGVBU2xCLVNJYjdpN2FKeWJxTk8wUW5NV1At",
        "id": 1852361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1aRG8xalQxdk5FdjZ6X3BDOFdMYWRUTkdjMmQyaGF2WHZqcFE1YzV1bTAxdzZySWxfZURiVkIyNHJOTlphcHNob1MweEo0akVOcjgwZVJBX2VGeGdaVE9UVkdKbUNBZWw2T0p3Y2MyQ0lub0lOM2t3NFhmaFNJQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec plotek, czas na fakty. Samsung oficjalnie potwierdza, kiedy zobaczymy Galaxy S25 - Spider's Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:59:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV0FINUJtZWRNcnYwZWtHNFV5cDNKelV0ZG96RTI0R1dXVG1YaVBBampVVGZkNFBIQWtSOW9KRC00aG5KLV9wNkNhb3Rhemw4SXZLalBMc2xNRDZYVGZXQ3U1OFRKZ1ZVcEdnQVc3YnBWd045cE5FRlZBQndvMEZDSS1oVnRUTjJ5NHViTEFxblpMSTc0SzFEVmU2UW9GVDVjNC10STQ4UnY3R3pfWVk4NW9uM2Z2Zno3Y1E?oc=5\" target=\"_blank\">Co za powr\u00f3t Majchrzaka w eliminacjach do Australian Open! Obronione meczbole</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQSk9ZOU5zZGZsMzdDQkxzano4WDYwVXUtYWppeWx5VG5BWGhxOGZ0cmFXdElaNEk3QUhjekEtSG9vOWhPRUYtSEJOMjlReXZfazNlNGxBZy1Ya3BWOWc3cDlQQnFveDFtd0dUcUs2d3pTRmlhRVhqTmRDVEllTWZxU3ZoRERvS0VHWTVJWVdjaUp2SWNCN3NYOHBzenZPUUdwdzE3aUNvYkEyV19xd0NyeTBxV1lJZGlackhXQkZ4TFhaSFpFWUtCd2tn?oc=5\" target=\"_blank\">Polak w p\u00f3\u0142finale walki o Australian Open! Wielki dramat jego rywala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 1850235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV0FINUJtZWRNcnYwZWtHNFV5cDNKelV0ZG96RTI0R1dXVG1YaVBBampVVGZkNFBIQWtSOW9KRC00aG5KLV9wNkNhb3Rhemw4SXZLalBMc2xNRDZYVGZXQ3U1OFRKZ1ZVcEdnQVc3YnBWd045cE5FRlZBQndvMEZDSS1oVnRUTjJ5NHViTEFxblpMSTc0SzFEVmU2UW9GVDVjNC10STQ4UnY3R3pfWVk4NW9uM2Z2Zno3Y1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za powr\u00f3t Majchrzaka w eliminacjach do Australian Open! Obronione meczbole - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNamNyemN4N0FSdU9TdVNXNDVWNHVJdWlNX250TTVJUVhyWERpQXhaSnptSmpMSVFKYnJJck5rajRVSVk4TWp0U2VhZ1YwbU04WDFLa2VyS2EzcGxHaU1WdXFrNTU5amJaYXlZZ1dEOE5PQUZaWnF6UG9Hb2REaE10cTJPeDVHcS15aHppWlM0THRQRU5sWkxTMHl4SmR1U2Z4OW95aV9GTkdoT3I1aGhOVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hennig-Kloska: Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia sprzeda\u017cy pr\u0105du Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQbGZfY3dnS2F2VG9kNURwVlE5Q0w4U2U2Y01GUml4d01GZW5LQ2FLTF9abllCTFJibDVqV2VEdEE1YnlIT3B4WTFXZkdkYVdGZ2lmRUFRdk5xQ0RJRndXdWExZERKTlh3QUtBTzdFTlU2ZmFSSHlHQXBRMFh5cTdXTnlTei03eTZHTWprT1hIclBJS1hEVy1GeFhWRUF6Vll1cVJkdFpnZ2VucXVXVjBkMHlmRzFSV3g2?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwana wiadomo\u015b\u0107 ze S\u0142owacji. Rozmowy w Brukseli odwo\u0142ane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVl9hMDlIdk84dkJnVFNidWFzSnFYYU",
        "id": 1849804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNamNyemN4N0FSdU9TdVNXNDVWNHVJdWlNX250TTVJUVhyWERpQXhaSnptSmpMSVFKYnJJck5rajRVSVk4TWp0U2VhZ1YwbU04WDFLa2VyS2EzcGxHaU1WdXFrNTU5amJaYXlZZ1dEOE5PQUZaWnF6UG9Hb2REaE10cTJPeDVHcS15aHppWlM0THRQRU5sWkxTMHl4SmR1U2Z4OW95aV9GTkdoT3I1aGhOVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hennig-Kloska: Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia sprzeda\u017cy pr\u0105du Ukrainie - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:49:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORHZRUTgyb3JCN3BHUW82NFNFNHhwdlp5UWM3UnVmcFU4dVJtMmZ0ME5LczEydXR5aXJQSDhnNnd6cmpKQ2doWkNXU3M5VVVMR0xkLXRldldIalMtS1Ezc2VValVRWktjd3ZjNUhWZzFRdDd0eVFyMk9NOXRaMURKcFNaeE1yR3RuNjdSU2dab2Z0MHZzeHdDUFpoOGc5bTBFZ0Vkc1dudGlhWG1VQVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ranking najpopularniejszych stacji telewizyjnych. TV Republika przed TVP Info</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPYmNYbE1KLUt4Rl9SZzRxdU9Wckx5Y3VDLWI3N1BYOXk2MzJuSUtZTVFBQTNjb2stWE1qZ1NfdEM0NkktZ2w2OGNFX2lCTGUxNUJodXUyQzhfVF9WZDB1OVpRWkdFUUxRM0Y5TnpjTFpFX0FaRDRWUVpvWV9Wb0EzWkR0QmU0NHF0M2w2SjNZcEJPZzBJWVhBR2ttTmFOMS1mQ1IwOXJJM3dTUk5EaFZoMXlZLXlHSFRVZXlpQ05uTUo3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna zmiana si\u0142 w polskiej telewizji. Republika zostawi\u0142a znan\u0105 stacj\u0119 w tyle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV9",
        "id": 1850751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORHZRUTgyb3JCN3BHUW82NFNFNHhwdlp5UWM3UnVmcFU4dVJtMmZ0ME5LczEydXR5aXJQSDhnNnd6cmpKQ2doWkNXU3M5VVVMR0xkLXRldldIalMtS1Ezc2VValVRWktjd3ZjNUhWZzFRdDd0eVFyMk9NOXRaMURKcFNaeE1yR3RuNjdSU2dab2Z0MHZzeHdDUFpoOGc5bTBFZ0Vkc1dudGlhWG1VQVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking najpopularniejszych stacji telewizyjnych. TV Republika przed TVP Info - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:45:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPV2IzejhDeGtZZkZrUVgxSGxSRW5MT3NEdGRieUZkcUNXUHJhY0VuMzBzQzR2bHpDbGhzS01pYzVkcmprajJlMnVjWjlpRFlpOHZsNHFxYkVRMmhBQ3VKZk1lU05CUlhyMVlhNkpHdG5weVVhWW52bzhXZUgxWTVFaGRObEJGalgzVHNmMTVDcjRFanN0b1hMQmlZZ3RHZGVmWGRBOHdPSThsbUlFZ3o2cVl5UTlBemRFVTNFZA?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142 rekord Turnieju Czterech Skoczni. Zrobili to, Bischofshofen zdecydowa\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNnZtcmJubzlzb1ZpUkZSX05sRmlTNk8xVDhnMjBUMm1RNl9oS2NBLUkwZ1F4MEp1RGNzdnJIYTd6YldUaDhXX3FVRERrUjItV2c5bkZ1MUlXTHFNUkhzeFpDRnRyOTJZZXZieC1FVXBrcUtZaDA1SFZ5bkpWNnVOdEFNcWpXN2U2RlNqdGVOcnF2NEFObk9kYlJrbTdkN0thSWExNg?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c sceny po Turnieju Czterech Skoczni. Pi\u0119kny obrazek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQLWQtaXcwcUhmSWJlYlM0N1ZhUDZpQ2g5",
        "id": 1849812,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPV2IzejhDeGtZZkZrUVgxSGxSRW5MT3NEdGRieUZkcUNXUHJhY0VuMzBzQzR2bHpDbGhzS01pYzVkcmprajJlMnVjWjlpRFlpOHZsNHFxYkVRMmhBQ3VKZk1lU05CUlhyMVlhNkpHdG5weVVhWW52bzhXZUgxWTVFaGRObEJGalgzVHNmMTVDcjRFanN0b1hMQmlZZ3RHZGVmWGRBOHdPSThsbUlFZ3o2cVl5UTlBemRFVTNFZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142 rekord Turnieju Czterech Skoczni. Zrobili to, Bischofshofen zdecydowa\u0142o - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:42:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMnNzQzVhM3ZJbXNHWDdwdEdoakJxeGl1b2pPb0NMa1M0VEJZWjhDX3Voemx3Z0dubEFuekNHSkFaUjZnTkFMLThHREgtME5pV3dZSU1EdjVVb0UtLTJaYm1wMkU3bDlzMjBOSFpOdEhMSE9kRGY3VlZWWUVmd1NuV045U1Y5NTlKZzBDLUo2T2FwZ9IBiwFBVV95cUxOSmQyYzREWjQxazB2SWJBUGxDN2tSdjJrMG50bzVIbjU2b3lIVVhYTTZCRk1iYzlGQnJqM0plLVoySEdndElvLVJoLUNYT1daYzJrdTMyd1JNS0o3NlktV00zSDRsUjJhUU5zbVJRdURQZEZKX0ZIajVoWVNUSTRvM1ZNVFozV3drSVBz?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes Orlenu odchodzi z rady nadzorczej Energi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pONzVTRURSRktjRzEyZ2xTcGVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1850227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMnNzQzVhM3ZJbXNHWDdwdEdoakJxeGl1b2pPb0NMa1M0VEJZWjhDX3Voemx3Z0dubEFuekNHSkFaUjZnTkFMLThHREgtME5pV3dZSU1EdjVVb0UtLTJaYm1wMkU3bDlzMjBOSFpOdEhMSE9kRGY3VlZWWUVmd1NuV045U1Y5NTlKZzBDLUo2T2FwZ9IBiwFBVV95cUxOSmQyYzREWjQxazB2SWJBUGxDN2tSdjJrMG50bzVIbjU2b3lIVVhYTTZCRk1iYzlGQnJqM0plLVoySEdndElvLVJoLUNYT1daYzJrdTMyd1JNS0o3NlktV00zSDRsUjJhUU5zbVJRdURQZEZKX0ZIajVoWVNUSTRvM1ZNVFozV3drSVBz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Orlenu odchodzi z rady nadzorczej Energi - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:41:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWThlZ2Q4azRPVDdHYmk2a3BteUhRS19WUU1ZMFZ1LVUxSWY5YmxYV0JsbG9iMnNMMWNVeWpOaTRUd051dW0xelM0bmF0S0h0WWwzLUd6d1dSOEpMRzVBSXhNRlhzeVRFRy1fSXduQVBtdGpBRS1ZS0FMd2ZoR2xrZG5vV0VGb3owdDkwUGhVeVl3SnBZRjhZeUV4RW4za2o1c0x1dkRKZHRGeVR0dm9yVnd1N0xjejQ?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Schetyna o pieni\u0105dzach dla PiS. Zauwa\u017ca powa\u017cne zagro\u017cenie dla rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNV3pHRjRDUFJpQllYVDdkeGtEeGpoN3hrWlo2MnJkNGxxMXRCSEF0T2ZTNVgtaERaNTlVem1ZMnZEQU11bGdsdXRuRUpUdlhTU0ZrUFo4cUlwa1FpcHJFdmFnUUxJN1JaNHpNUFIxSG5BRGc4TElkQWxEa0didUlwbUR4TTNyQnlhQm5sUkVkaGVUeUdkMXI5b1k0Qm1Ca3NvbHUxRTZ3QURhWnM1RlN3c214VDZmQmR2VjNablJoWExYYVpkYkljVA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk odpowie za brak pieni\u0119dzy dla PiS? Prof. Piotrowski: Ci\u0105\u017cy gro\u017aba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 1849516,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWThlZ2Q4azRPVDdHYmk2a3BteUhRS19WUU1ZMFZ1LVUxSWY5YmxYV0JsbG9iMnNMMWNVeWpOaTRUd051dW0xelM0bmF0S0h0WWwzLUd6d1dSOEpMRzVBSXhNRlhzeVRFRy1fSXduQVBtdGpBRS1ZS0FMd2ZoR2xrZG5vV0VGb3owdDkwUGhVeVl3SnBZRjhZeUV4RW4za2o1c0x1dkRKZHRGeVR0dm9yVnd1N0xjejQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Schetyna o pieni\u0105dzach dla PiS. Zauwa\u017ca powa\u017cne zagro\u017cenie dla rz\u0105du - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:39:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWnBRWVduZGFtSFNOLUltLUpHS3lPeUttckhnOUt2NzhyeDFKanpRWnkybUplQzYyNk5nd2VuLW1xbUpGVkxpbjk5bllVSVdxemY1QWwzNEh3SDRfc0RsLUZNTmxZMDU3TjBsS29aYXl2cTM0T1NiMUVmd194WC1qdi12ZmVjbENoNDEyWk5FSzQ3TmZaUkF2Vi02dGJrcE5lM3lhOVEwZWJUbWFpUy1senVMUGF5eTN3ZGc?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Kanadyjczycy rzeczywi\u015bcie chc\u0105 w\u0142\u0105czenia ich kraju do USA? Opublikowano sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNNlh0MFdTcnJELW5tajBnSlNoY0dBMkY5ZjRqM0tQcU5XRDU0cWFNUTdmRTA0c25VMFUtclVpZG1LT096U29ySEQ3Qm1SWFh0TWtqWFpVd3BPLTBWR2FiMXowRWgzYUZmSG5GMG9ZbGZVV0IzMXk3dDdZeHRfakpzZmdncF9vT0FCU0I3ektIODVlLTUwOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Justin Trudeau rezygnuje z funkcji premiera Kanady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5nVVZVVnZ2eUs3WGVsMmpwUVk5VUdEdGtzdU41ZHBYMWNGWVRZVzA3T29LLTRfY1",
        "id": 1853047,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWnBRWVduZGFtSFNOLUltLUpHS3lPeUttckhnOUt2NzhyeDFKanpRWnkybUplQzYyNk5nd2VuLW1xbUpGVkxpbjk5bllVSVdxemY1QWwzNEh3SDRfc0RsLUZNTmxZMDU3TjBsS29aYXl2cTM0T1NiMUVmd194WC1qdi12ZmVjbENoNDEyWk5FSzQ3TmZaUkF2Vi02dGJrcE5lM3lhOVEwZWJUbWFpUy1senVMUGF5eTN3ZGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Kanadyjczycy rzeczywi\u015bcie chc\u0105 w\u0142\u0105czenia ich kraju do USA? Opublikowano sonda\u017c - Forsal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:38:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWHBFSUlCdjlXalBydWFnbEhfMkpfTmJrVndFeG5JYjN2VldpNXA3LWJBUi1HSEd2WWlzZWtydnRLU1JSUEt6VlVwblVELU10cUQxa3dfbVZNa1hINVBqb0xxU0VCNXFfTC16aGdBSFhheHp6TW9XcDdicnE4RnIwMHNqal83Zm0yTXM5ZXdBOWIyZUduOHR5aS1PbGs0RHQtMFJxSDl6M3M3eERobkV1ZA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Totalny bajzel\". Szymon Ho\u0142ownia o PKW i subwencji dla PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWE5MaUpEWHVzY3JYbXdUSWQ3QXQyZHJaZnNpZHZlM3hxZk9NVnFydkNJcGVpemd3SVJlTzFwaDNrQUZsOVpULTFtYnc2YV81MXYtTmN6T0tPTDFBVUd0WGxuY2JXVW5jTUc3bnBsdDNkNmlhZDN5NmtaeFBuR1Bkd3ZnVl8wcFNHT29NUEtxcDh1QjVSSnNfbFFMV3liU3VVU3hoOXRXa0ZXZ2FqX3E2UWVR?oc=5\" target=\"_blank\">PiS nie sk\u0142ada broni. Wniosek do prokuratury, pad\u0142y dwa nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObGFmeFEwUjVoVzFWbmlnZlBMSjMzVTI4V1VncTdKTmQtbEJ",
        "id": 1851229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWHBFSUlCdjlXalBydWFnbEhfMkpfTmJrVndFeG5JYjN2VldpNXA3LWJBUi1HSEd2WWlzZWtydnRLU1JSUEt6VlVwblVELU10cUQxa3dfbVZNa1hINVBqb0xxU0VCNXFfTC16aGdBSFhheHp6TW9XcDdicnE4RnIwMHNqal83Zm0yTXM5ZXdBOWIyZUduOHR5aS1PbGs0RHQtMFJxSDl6M3M3eERobkV1ZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Totalny bajzel\". Szymon Ho\u0142ownia o PKW i subwencji dla PiS - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:35:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQVVB0SEpiZGN0OWs4UEhnSVQxY24tZTk0bFNveXFyT1YwS3pmTk1vRmtwbU8tTl81NFJiS1RUOXRHc0tOU1h5VkZnaklqRlVNb2RpMS1GWlV4b0cyLUFGLVMxRmVyU1E4cHBtQkJDcWEzS3pScElEVWluZkhMM29HeHYxNldvMGM5Nlo5dE15eTZSTzVqcllRV1M3X19UQmRxNFRrcVB5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina w obwodzie kurskim. Zaskakuj\u0105ca reakcja rosyjskich w\u0142adz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQS1Ca1NwUHp4cHl5ZHdmZmF5TmlmempTWjFONmE2UXEyaDU3VEVMSTFhTVFxQVNHMUxDa2RsQWo2aFJJU0lnR1dqeEdSU3gyY2xjdjZmY3NQanZ0LS11LTNmemVWZEZ3VlJlM25lY3hoTjVBVnc2UkdNYTZtWUlpZ3JtT3cwbnlrUk15T0Vnc3Y3b2dBMHptWEZOd0tpWXlWcFlkMjhxOG5wcHJhY2ZmSWpMbHBrdWMzWXRBYmJn?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ska ofensywa to pocz\u0105tek. Eksperci o \"skoordynowanej operacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMkhQSDRIZ2hRRGRhQXFTZ1NRQ",
        "id": 1849518,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQVVB0SEpiZGN0OWs4UEhnSVQxY24tZTk0bFNveXFyT1YwS3pmTk1vRmtwbU8tTl81NFJiS1RUOXRHc0tOU1h5VkZnaklqRlVNb2RpMS1GWlV4b0cyLUFGLVMxRmVyU1E4cHBtQkJDcWEzS3pScElEVWluZkhMM29HeHYxNldvMGM5Nlo5dE15eTZSTzVqcllRV1M3X19UQmRxNFRrcVB5Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina w obwodzie kurskim. Zaskakuj\u0105ca reakcja rosyjskich w\u0142adz - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:25:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQUy13cG95TlhCZFQ3Q3A1TFBLWEZQdlEwRjJkQ29oRmtwYUt2aFZvdTJZMHpnb2xGdlZRQWR3c29HUVdwM0VwaXhqNm1mMDQ3SzZNTTlIZzFObGpIWkhaNEpqTkowbTJ3Q2ZkeW9mZjlGUFFMRFAxYU1WZ1JqZk90QW5VY3NBNGs1ZXJTbXpBY3lkejV5SUNtdjZnbGRYaE5aVUhKZjBPSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia zdradzi\u0142, kiedy og\u0142osi dat\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUVZGaUdNM1dXVW5vSnJrNjZGcWx2R0phVmtwSW9saDVENkxJTzlnWXVrLTR2UDRETUdVTjVNTnFzaVYzamFGVHNsOXRPUjVkcFRkMFNBZk9ORUpMSzBMVVFDblZJdE1SSnB1b1pXRlQxVGJ6RF94Wk9KemxFS0xTTzk2QTF3Nks0UHZjNWoxZXdRbDJ0SnRQZTJ5d1doTE1XMEtvdEtVQjhGNkFsblVmOUx1R1VGcVFFcDZrRmJ2OXZLNXlKMmc?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d Najwy\u017cszy mo\u017ce nie uzna\u0107 wybor\u00f3w. Ho\u0142ownia wprost: Dramatyczna sytuacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPVHYtan",
        "id": 1849517,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQUy13cG95TlhCZFQ3Q3A1TFBLWEZQdlEwRjJkQ29oRmtwYUt2aFZvdTJZMHpnb2xGdlZRQWR3c29HUVdwM0VwaXhqNm1mMDQ3SzZNTTlIZzFObGpIWkhaNEpqTkowbTJ3Q2ZkeW9mZjlGUFFMRFAxYU1WZ1JqZk90QW5VY3NBNGs1ZXJTbXpBY3lkejV5SUNtdjZnbGRYaE5aVUhKZjBPSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia zdradzi\u0142, kiedy og\u0142osi dat\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOdkhNNVBrTmFZWHU3M3Jid2wzSWJta2RwUktNekVQbDAzZjNvOFluVElVTDY2MTN5a0VFN2Q0aE9vVHRhOWhsZ0lMNzd6MG1aamZNeGNOUXotdXNURkw0OXREdXZjNHRvbXo2c3hLVWZDUGV2d2wwNFVNOURBRV81clRqRGZiVXY1N0FZQXJxVHl3ZFpORGxnbnUxOXozdEJoX1RpU0d4QzA4VnN0Nk1MV3lhYUY1SmE4OWhWWkpWZWJsRjZn?oc=5\" target=\"_blank\">Australian Open: Maja Chwali\u0144ska - Dominika Salkova. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQSk9ZOU5zZGZsMzdDQkxzano4WDYwVXUtYWppeWx5VG5BWGhxOGZ0cmFXdElaNEk3QUhjekEtSG9vOWhPRUYtSEJOMjlReXZfazNlNGxBZy1Ya3BWOWc3cDlQQnFveDFtd0dUcUs2d3pTRmlhRVhqTmRDVEllTWZxU3ZoRERvS0VHWTVJWVdjaUp2SWNCN3NYOHBzenZPUUdwdzE3aUNvYkEyV19xd0NyeTBxV1lJZGlackhXQkZ4TFhaSFpFWUtCd2tn?oc=5\" target=\"_blank\">Polak w p\u00f3\u0142finale walki o Australian Open! Wielki dramat jego rywala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 1849307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOdkhNNVBrTmFZWHU3M3Jid2wzSWJta2RwUktNekVQbDAzZjNvOFluVElVTDY2MTN5a0VFN2Q0aE9vVHRhOWhsZ0lMNzd6MG1aamZNeGNOUXotdXNURkw0OXREdXZjNHRvbXo2c3hLVWZDUGV2d2wwNFVNOURBRV81clRqRGZiVXY1N0FZQXJxVHl3ZFpORGxnbnUxOXozdEJoX1RpU0d4QzA4VnN0Nk1MV3lhYUY1SmE4OWhWWkpWZWJsRjZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open: Maja Chwali\u0144ska - Dominika Salkova. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQVlJ2WnZySlFQMlRBYUFuaGo1aElvakZuM2h4WVBwTmE3NDlSOW85MUsxc2dGVHU5d3B1UU1FZF9NcFVZb2lWR1djOW1mZFVRaHNIdUhqVVBLbURWSUpTaTIyeENWcXFHUHFyUC1QVjZGMVllX25pcDdWN044SnpSY1otRjdfY0hvemU1eHljcEVIdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ostro na linii prof. Dudek i prezes PiS. Kaczy\u0144ski wytkn\u0105\u0142 politologowi s\u0142owa z m\u0142odo\u015bci. Mocna odpowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOeGc0VXM2d3diZ05GQWl3RUpwODNNZnFBcVBGQVI2UzBXdGh1VmhLSzhZSllKcTNsU1lBN2VxRWlGYTV0djJlMldCeFgyanZHY2dROUVtd1RnRnJ4UnJsVzRLRF82YkNoQnUwaGlYWVU1ZkdpdExEalI5UFUwV1k5Ymw2R181b3l0Y0t0Zy16VWRaWjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki odpowiada Dudkowi. \"Mi\u0142o mnie zaskoczy\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUk92eTFnb1g1Nktscl8wdHFvaGxRb3VucUlQVUQ4MXBab2lKZEJMbzhBZXBqXzdVTlloOTNaVUpQMGI2SzM1U3VsMXZhZzlTTGpKczZ",
        "id": 1850740,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQVlJ2WnZySlFQMlRBYUFuaGo1aElvakZuM2h4WVBwTmE3NDlSOW85MUsxc2dGVHU5d3B1UU1FZF9NcFVZb2lWR1djOW1mZFVRaHNIdUhqVVBLbURWSUpTaTIyeENWcXFHUHFyUC1QVjZGMVllX25pcDdWN044SnpSY1otRjdfY0hvemU1eHljcEVIdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostro na linii prof. Dudek i prezes PiS. Kaczy\u0144ski wytkn\u0105\u0142 politologowi s\u0142owa z m\u0142odo\u015bci. Mocna odpowied\u017a - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:09:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNkItVk9FbFpMbl8yWjlmU2VEOWlFUG1md01LUmctdXMtVjFIWjdmVlpvTUs2eHg3S3Vmc05jakEyZ2lxWi1wTHRoSEtmSlE1SlNINUsxUFZkSFVfMTNtUnQzM1lHYWZuNjhoeXkzckxlcTlLV0NaV0xvbmhSSm5SVlhFQUswU3A5UVlQUmhidS1tVU90TXlHSm80bVF0Mkh4Y0lkbE53?oc=5\" target=\"_blank\">Zima ust\u0105pi tylko na chwil\u0119. Nadci\u0105ga uderzenie mrozu i \u015bniegu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPLUloNDdzbnV4bkNsUHowZVF1Vll4ZERxZnZ2UXFQRnE3Z19JcU1NcUoxVzlmenhXNW9za2t4MmhHRVMxMVZwMEJDTVFRNFlqWUk5OUl4X1U2NjIzUmI1eExEVjMxOU5EQUxFeGVNWlEzOEFwc1p0bnc5NEFhUklMcXJnbXppclBXM19hVGR1cmtiUlBNRlQ5VGVPeS1CMndBT0Noc3JJbzR5aC1HTUlmYmN3Mnhrdw?oc=5\" target=\"_blank\">To nie b\u0119dzie klasyczna polska zima. Mamy najnowsz\u0105 pogod\u0119 do ko\u0144ca lutego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQYmxVQU5RX1NBaXdtVEFPbTdqSGNNTjNQMD",
        "id": 1849519,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNkItVk9FbFpMbl8yWjlmU2VEOWlFUG1md01LUmctdXMtVjFIWjdmVlpvTUs2eHg3S3Vmc05jakEyZ2lxWi1wTHRoSEtmSlE1SlNINUsxUFZkSFVfMTNtUnQzM1lHYWZuNjhoeXkzckxlcTlLV0NaV0xvbmhSSm5SVlhFQUswU3A5UVlQUmhidS1tVU90TXlHSm80bVF0Mkh4Y0lkbE53?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima ust\u0105pi tylko na chwil\u0119. Nadci\u0105ga uderzenie mrozu i \u015bniegu - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaDFMcVJBc0pxbHBIQUxiblNOYkFvT0EwaUhERnN2VEhtclZnSXpxdlpTcWVza3BTdkpRaXBveEhmRkRnMXMtb2VjS08ycXpUZGt5VXc2eTFMV3NFeHNWbVNXOFFnOUN4Ylk4Nkd1eFlTQXVOWDlqSWdibmdaNGJmU21wUGRkUnJyUHBMUHpLWDdWZTNVcnViemwzUHl0Q29sWUl5TlFwb09WcGpn0gGrAUFVX3lxTE4wVG1TNXliU2E3TW5VTVhQWkthYWhlZGc3X25xVGRCTmZmanBoMTJfNFY3NllESGhJOEVtUUd4NTVhNW1BYnV1NFFCd1dxdkRJeEo4ZFJkRDY2QUtWd3V0cWRZMHY0Y056Z1haZE91dWZpSGNfQ2g5cVg1cGpoQjczc3Vqb1VQZnloa040T1JCUFlVM08wbm1PUExFaGlSVndrVTY4QnNnbUxjdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o Grenlandi\u0119. Jedzie tam syn Trumpa. Kr\u00f3l Danii wys\u0142a\u0142 znacz\u0105cy sygna\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNYkFqV3FpN19rNmRDWGdMS05SYWlESFZkVlg3eV9CdHJRR0VwNE1renJMSnQ4S0prdm1MV0o2Q2hPVXBnNEJaZzhPNGx3R1phczNSUXM5RVNoektPZGxOdzZ5VG1YR0o3dHIybFRWenFTeFVwSHBJUEFIbjJtTmxENWhQT3JzaXZrLXRwTjJFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">'Upokorzenie du\u0144skiego rz\u0105du\". Ostre s\u0142ow",
        "id": 1849296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaDFMcVJBc0pxbHBIQUxiblNOYkFvT0EwaUhERnN2VEhtclZnSXpxdlpTcWVza3BTdkpRaXBveEhmRkRnMXMtb2VjS08ycXpUZGt5VXc2eTFMV3NFeHNWbVNXOFFnOUN4Ylk4Nkd1eFlTQXVOWDlqSWdibmdaNGJmU21wUGRkUnJyUHBMUHpLWDdWZTNVcnViemwzUHl0Q29sWUl5TlFwb09WcGpn0gGrAUFVX3lxTE4wVG1TNXliU2E3TW5VTVhQWkthYWhlZGc3X25xVGRCTmZmanBoMTJfNFY3NllESGhJOEVtUUd4NTVhNW1BYnV1NFFCd1dxdkRJeEo4ZFJkRDY2QUtWd3V0cWRZMHY0Y056Z1haZE91dWZpSGNfQ2g5cVg1cGpoQjczc3Vqb1VQZnloa040T1JCUFlVM08wbm1PUExFaGlSVndrVTY4QnNnbUxjdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o Grenlandi\u0119. Jedzie tam syn Trumpa. Kr\u00f3l Danii wys\u0142a\u0142 znacz\u0105cy sygna\u0142 - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:06:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQVC1KYW1nX2w3MTFZNWFvdzRHcXJUZ0pia0NCSG1nMUZtMVlJX2xTVlpIVGc3ZW5kd2h0SWVuQlZyT25OVjRsdnduVUh6UEFicHJBMnBwQUxSSHd5S1hndVdmX2Q0VHhRVHEtTWlCSmJPc2pHbjBNR0p0RDFqbmVZV0RWVDBWUkx6N1ZveVR3VWRFYktic3AycXJZS3FOc2FSWVpuNEdlaG4zMkV5dzNMMHZtUUhJTWw4bWRPRGJoMlRDS1Y3UHlwaTh1WFk3VGpMSzV3d2xlSmJ1Y1NpVDNZ?oc=5\" target=\"_blank\">Zarzuty od Stefana Krafta po Turnieju Czterech Skoczni. Jak on to przegra\u0142?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxPdG1UZUJ0cU9PVFdFdnFvUVVmOWtpN1ZoRENtbmM2M29OVndzeW9XSGFSd0RxT1VuR2EyVEwwVVBtNkwxY0dxSzBuQ2kwUTNVdWhaWVR2ZG1KYzZMdlNmaHc3d01rQXdfTWVnWW5ObC1iVVZrem1uY1pJZUxwVjlnQnhvTlZ3UHhWT05DTFBlSUFlSnlFZE5tb2RlNGhWMFdaaTloTTEtbnktS01tREk5VktHTVFQcnpJam13bjVmeWFwd0ludEc0ZVhjM2dGRXAyZ1pwMmRLdU8zaHFIdEQxcVQzR1dMTU5VeEJpenVhTXhaOVRZT2xFeXZXaUNpbm84?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni skok zdecydowa\u0142 o triumfie w TCS. W\u0105sek z",
        "id": 1849525,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQVC1KYW1nX2w3MTFZNWFvdzRHcXJUZ0pia0NCSG1nMUZtMVlJX2xTVlpIVGc3ZW5kd2h0SWVuQlZyT25OVjRsdnduVUh6UEFicHJBMnBwQUxSSHd5S1hndVdmX2Q0VHhRVHEtTWlCSmJPc2pHbjBNR0p0RDFqbmVZV0RWVDBWUkx6N1ZveVR3VWRFYktic3AycXJZS3FOc2FSWVpuNEdlaG4zMkV5dzNMMHZtUUhJTWw4bWRPRGJoMlRDS1Y3UHlwaTh1WFk3VGpMSzV3d2xlSmJ1Y1NpVDNZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty od Stefana Krafta po Turnieju Czterech Skoczni. Jak on to przegra\u0142? - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:03:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQLWQtaXcwcUhmSWJlYlM0N1ZhUDZpQ2g5VDNIQS1BU1loZG9qLUxVamZBVlJGWEZoTjNHMDM4V3RfSHRLWnNxYkxsckRObzdVcm51RTVERGJUV3VJVlBuNFhITU9odU81MVZvQl93OGFKRy0tNGpLQm11VGhwNzE5Ym9sZVRvamVBTHNzZ3o5NUUtX3h1N1ZNYjhUU09ZNFIyM1VtNWpCak9weXYxaEhOaGZn?oc=5\" target=\"_blank\">Udany TCS, poka\u017any zarobek. O tyle wzbogaci\u0142 si\u0119 Pawe\u0142 W\u0105sek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNY2ZCLW51V05xWmozLXBSNFRBWkM2bHBSSXoxUTVueGMzSDhOd0tmRU54c0lsUjVhUlhBOHpWcklkLUhlbzA2NDYwbE9pWWFsU0VrMm9MVW5IXzQwUm12aWdxZUpsNVhtNEJ6dkV6WWtBZFRnejVudkplcFgzanQybjEtQ24ySFp2a3BXcnROZThocXZ3Q09yVi1lbWNoMmt5RG9ud054WjNGVDhMVTJkeElGRUNOdnY4OFAzM1BhVDNpczdwLThBNS1DSzhXamhRUEE2ZHJn?oc=5\" target=\"_blank\">Stefan Kraft nie kry\u0142 \u017calu. Odpowiedzia\u0142 jednym kr\u00f3tkim jednym s\u0142owem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 1849306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQLWQtaXcwcUhmSWJlYlM0N1ZhUDZpQ2g5VDNIQS1BU1loZG9qLUxVamZBVlJGWEZoTjNHMDM4V3RfSHRLWnNxYkxsckRObzdVcm51RTVERGJUV3VJVlBuNFhITU9odU81MVZvQl93OGFKRy0tNGpLQm11VGhwNzE5Ym9sZVRvamVBTHNzZ3o5NUUtX3h1N1ZNYjhUU09ZNFIyM1VtNWpCak9weXYxaEhOaGZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udany TCS, poka\u017any zarobek. O tyle wzbogaci\u0142 si\u0119 Pawe\u0142 W\u0105sek - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:01:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOMnJEWlctYkt1M1JvZi1tNkN5b1dReWlKa1hUR1NuaW9KYXlla2wwMmZGcFYzYWgyQVFObHFuTUJmb0lHcDN0QUNWbE1hSnctNlpKdm9aZ3dHajVaaXhudE1yWnhjRWxDam5nblM0UGktelk3d0NJaWdwQm1FZmszcFJad3J0ZElzT1JjOGJRSHV1M3BMRVFWODFCSFlWRk1tc1lvWkJBNnd1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Malajkat rzadko pojawia si\u0119 na wielkim ekranie. \"Kino nie jest mn\u0105 zainteresowane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxORGpKbHluRjBOVmRQMnNGc29uRWJfN3k1YmhuQVFJQmc0WTdfSXVTVUVSZ3haa3NSa3RxT0dyc3pWUzZ3c3kzYm1GcmZEQV9uSlJGS1U0RC1Gd2c2T1B4T0J1b0hhS0dOZE9uc0gwR2xLMFBNYXh4M3RaVXkwbmhMUDM0RTZnNEJpMm1nTkNpcmdTb3R4MmhXYWI0cWI1VDI3Mk9aOGNYZFhsUlRyTThhdEtRRGx5NEwwSEtnTDNiTTl6YkNlRnRBMEdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Malajkat \u017cali si\u0119 na BRAK propozycji zawodowych: \"Kino nie jest mn\u0105 zainteresowane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1851763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOMnJEWlctYkt1M1JvZi1tNkN5b1dReWlKa1hUR1NuaW9KYXlla2wwMmZGcFYzYWgyQVFObHFuTUJmb0lHcDN0QUNWbE1hSnctNlpKdm9aZ3dHajVaaXhudE1yWnhjRWxDam5nblM0UGktelk3d0NJaWdwQm1FZmszcFJad3J0ZElzT1JjOGJRSHV1M3BMRVFWODFCSFlWRk1tc1lvWkJBNnd1QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Malajkat rzadko pojawia si\u0119 na wielkim ekranie. \"Kino nie jest mn\u0105 zainteresowane\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:00:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNQk5EczRCSTBqOFA1T0lLUVJLQnlXWUdYZjFaZTV1QTJ6NkVPWFVOZVE3T3dnOVdOcU5xdnEtekhXOVZVMkFPR0d1Nm1FYXlMeXBWVkVWNnFBSmM5NFFqbXQxVDB0Yk5QUUVncWVtb3c3NzNLcExHZkg4TEhwYjRsN0tZNTMwM2JxTmExREdBZmZsYkRiTzdXZ2JRblc5OXpuT1daLU03eG1kbjVmRVN4ZnY2ZUo1NWNXUm1zckxKdFlna3VvOWl1Y2ZQRWgyY3Vjc28w?oc=5\" target=\"_blank\">Piesiewicz uderza w Nitrasa po decyzji Orlenu. \"Mog\u0105 by\u0107 perturbacje przy wyje\u017adzie na igrzyska\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTGdsLXg0aHBLUHNuS1JtejBtazhjN0I0ZjJVSUJQMm1OS2xKLWc4blg0RGdFRTlhekVIMVI4NnR4OFBsYTVNZkZMMUxfZHJmQVNNZWpYMDNTYXE3eXlzUElZRmJOVTY3UEMzRjBZVGhuLWN1cVZ5bUxrckFDemJRaHlaU3pNQ1hsa1dQNkJSd0ZZSlVPR3I5akhRWmxkR2hhMFdpNXNQcDItaUxibWVyc3F6cGFMb1pESGh5aUlIOFE1RGYzTTNhNk9nSW4zYjZKS3hmWkhERQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Piesiewicz wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Oto co s\u0105dzi o decyzji Andrzeja Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=",
        "id": 1851766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNQk5EczRCSTBqOFA1T0lLUVJLQnlXWUdYZjFaZTV1QTJ6NkVPWFVOZVE3T3dnOVdOcU5xdnEtekhXOVZVMkFPR0d1Nm1FYXlMeXBWVkVWNnFBSmM5NFFqbXQxVDB0Yk5QUUVncWVtb3c3NzNLcExHZkg4TEhwYjRsN0tZNTMwM2JxTmExREdBZmZsYkRiTzdXZ2JRblc5OXpuT1daLU03eG1kbjVmRVN4ZnY2ZUo1NWNXUm1zckxKdFlna3VvOWl1Y2ZQRWgyY3Vjc28w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piesiewicz uderza w Nitrasa po decyzji Orlenu. \"Mog\u0105 by\u0107 perturbacje przy wyje\u017adzie na igrzyska\" - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:00:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdl9PVGM4RkdoRV9CXzdQMUx6RlJBeXNpMGtmVkduUFNmSW82VFQxWEZvT3ViOG9RYTV2dVhDLVJMcTQtSjNNM21yR1pmdWRya1NNV0x6SUZZSFd2VFJxc3ZxWEgzR2h5YVF5NmJKcThKdWRtaDM3YXVFQlFWajUwU2FsdFdoNWd1V052N2hfUTh4cG9OZE1SQkhXOTRndEpCNkg2NzlEMXNIVG1YdjVDaS15d0ZKZm5nTERkazdDUHVWSlVTU1kyVC13?oc=5\" target=\"_blank\">Ch\u0142odny prysznic dla rynku nieruchomo\u015bci. Drastyczny spadek zainteresowania kredytami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNZHNaeW9pUGZ1ejdaTDc0emhUbUIxZGdGcm94QjlfU3ZDWGJOX2hORmhtRlA2SjZyV3ZGWnZkVDVmbFZTRGw3QTdzWllBOFd1RFlEa0pLU2FYSlZqUjU4UmVKZUc4eVhKTWpMdG5zLWVzblRIenpXOWJSSDJseXhDZUhkM19CQW54Y0JfV1pDWGswX0hYa2lUVjBrZko5SVJnTm41NHdVbVJtOVV4Nm81QjQzV3dWdmFvZEswcG9vNDF1Z3VfZkxVZWV30gHIAUFVX3lxTE0wWURGaURjMnBWelYxMnIzQ3hTY3ZBQVpfRnpRXzlqVTl3eWxHeEotMlo1dGpnWHNYamc4ZWt5X2lHUkxLaHVYdlBDa3R2QlBpcWhPclBvakMzQUlGZTlneHJ1NnJ0ZC03V1dfQjFQMHFHdE5BYkg1NDVoY1VpX",
        "id": 1849298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdl9PVGM4RkdoRV9CXzdQMUx6RlJBeXNpMGtmVkduUFNmSW82VFQxWEZvT3ViOG9RYTV2dVhDLVJMcTQtSjNNM21yR1pmdWRya1NNV0x6SUZZSFd2VFJxc3ZxWEgzR2h5YVF5NmJKcThKdWRtaDM3YXVFQlFWajUwU2FsdFdoNWd1V052N2hfUTh4cG9OZE1SQkhXOTRndEpCNkg2NzlEMXNIVG1YdjVDaS15d0ZKZm5nTERkazdDUHVWSlVTU1kyVC13?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142odny prysznic dla rynku nieruchomo\u015bci. Drastyczny spadek zainteresowania kredytami - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:59:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxON1hfLWwya0JHNG4yazFkLW9FVnI3azgyX00xbGlkYllpWWNXVE04Y0E5Y3BDazFramQ2RHZ6NHpDT0RxTy04bE41Qk5oRUNuMEJza3Y1cjdaSi1UcDlTZ0dWMGVKSzdGUXQ3Q1dnYTh0cC1Xal80cENHbGU0bXM1ZkZDSzJpZXBfUW1DSlhvazAyU0RScFhCWF83ZjFaaGRkOWlSXzlST20wR2Z6Nm1WSzRpYURPemZxWHVxV3hpTDBPR3M4eXpBcElkZXdGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Oto nowe stawki za Abonament RTV 2025. Tyle trzeba p\u0142aci\u0107 w nowym roku - kwoty i zni\u017cki [7.01.2025 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZC1lLWhvSlFGQjFkNE1IWG14V1VIZ21WWWIwdENvcUdCaWhXd0lSQkQ1aUs2Y2lMbkgwbnVmdFB4RWVPRWphbTNkY2hnVmxjUHpIdjNrT3JydkFBclluNkhsc21lMkM2d3lrQU0tcGdoeUIyeHlQZUs1dmRMc1hadk5ORk1hR0lUX1RkanRhdlNGeFFTb21hYWNHcGlycmVkM3VJTg?oc=5\" target=\"_blank\">Za brak tej op\u0142aty grozi wysoka kara. Ostatnia szansa na zni\u017ck\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFB",
        "id": 1849805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxON1hfLWwya0JHNG4yazFkLW9FVnI3azgyX00xbGlkYllpWWNXVE04Y0E5Y3BDazFramQ2RHZ6NHpDT0RxTy04bE41Qk5oRUNuMEJza3Y1cjdaSi1UcDlTZ0dWMGVKSzdGUXQ3Q1dnYTh0cC1Xal80cENHbGU0bXM1ZkZDSzJpZXBfUW1DSlhvazAyU0RScFhCWF83ZjFaaGRkOWlSXzlST20wR2Z6Nm1WSzRpYURPemZxWHVxV3hpTDBPR3M4eXpBcElkZXdGZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowe stawki za Abonament RTV 2025. Tyle trzeba p\u0142aci\u0107 w nowym roku - kwoty i zni\u017cki [7.01.2025 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNbFlnUlFNMHJaekw2ZjhpZVY1V1UyOW5JLVRNQW1ZV3MzRkdvOVdEX3lmVmpsU0lqU1h6VF9wTHJTbHdGVGp4aElrWHhzQXU0cnBuZnBjRGJQT3FXdllzckl6MmwyTDdONlBZb3RuVzZWTTRPTmRyci13OWVkbUhtT0VDeW1WcHBmeWxNNElUU3lFUFVxUWdNZmVveWdSUHF3Y2NFZU9zS2t6Y1AzZ1HSAawBQVVfeXFMUEE4cWFCLWlNSkN0dlkxV1RkODhyR0pEVUxIaXBBR1dzVzlxekQ1cW1GQ2dMQTJLbG9IMi15MDViOXZtUjFFQ2hVWXJGZnRSUnM3RE9ZcVFOeFZocXJTWnVHUXk1am9ud2ZWMFJPYmthVFRwMi1keHVqRjFIYmtSWVdaNXBiRjhYTUI0cDJKVG14OEg5eS1GaDBNRDNPYnhFek1FMFUxREFWWkhZYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat Interu. Oberwa\u0142o si\u0119 Zieli\u0144skiemu. \"Rozw\u015bcieczy\u0142 trenera\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPaXIteWUxazRHYTNNamVEcUpSRXBnOXNSOXhlTDdGWjhpTUVSSWZWM2lsRzVmQTYzSnpDZ2twWFV5anFETmVEZ2pnakxMYXBoQ1JLNXRWLWtvWFRzUTk1OGllZnR6OThnTlNIOUlEcnVja3VtWlkta3hoYkV3SzhSRWhXZG1MdExpemMwZXRWRzVqWFN3OGR6cnFIekFzcnZfOUE?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi ostro o Zieli\u0144skim po t",
        "id": 1849308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNbFlnUlFNMHJaekw2ZjhpZVY1V1UyOW5JLVRNQW1ZV3MzRkdvOVdEX3lmVmpsU0lqU1h6VF9wTHJTbHdGVGp4aElrWHhzQXU0cnBuZnBjRGJQT3FXdllzckl6MmwyTDdONlBZb3RuVzZWTTRPTmRyci13OWVkbUhtT0VDeW1WcHBmeWxNNElUU3lFUFVxUWdNZmVveWdSUHF3Y2NFZU9zS2t6Y1AzZ1HSAawBQVVfeXFMUEE4cWFCLWlNSkN0dlkxV1RkODhyR0pEVUxIaXBBR1dzVzlxekQ1cW1GQ2dMQTJLbG9IMi15MDViOXZtUjFFQ2hVWXJGZnRSUnM3RE9ZcVFOeFZocXJTWnVHUXk1am9ud2ZWMFJPYmthVFRwMi1keHVqRjFIYmtSWVdaNXBiRjhYTUI0cDJKVG14OEg5eS1GaDBNRDNPYnhFek1FMFUxREFWWkhZYQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat Interu. Oberwa\u0142o si\u0119 Zieli\u0144skiemu. \"Rozw\u015bcieczy\u0142 trenera\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:51:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNX2dRQjJFRFZYdXZYcmpHRk45Y0ZDMVBmVWY3ZWV1RUtKWVI2OGdGMWhKMHZ5aFlPMXVrSnk0TFB4dzcxUXRyN3JIMWZkYUozTHhPbHFRTk02TlZ2V2ZKYVAxNU14bzVyVTl1TU5Ca2NVN2M5QUZ2T2JZS3N1eU9JUWthTFRpSTk4NmNfME9hUVpmaDR2Z1FidktTNmNDYXZWdlZfNlJaNWNIS25jX3c?oc=5\" target=\"_blank\">Kurier, kt\u00f3ry zabi\u0142 dziecko na pasach, pracowa\u0142 dla partnera UPS. Jest o\u015bwiadczenie firmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZ3hIbXhDOV96bzRrdzFtSGRYYjMtRHhoa0liMkNiQS0zUW1ZaWRTRjdyMWxNdVZxSFZNSFBjODlGaHM5TVF6Y1FFckdpTlBKZklUa3RyQUNDUFlOY3FLSUhmM05sc29VVDkwYkk1YUNJb0FCT2dKYnB0VXBKV0ZPWEh6Y2NKanppOXdtVVpaSVRFak1HMmwtYzZxVFNBOGhQWXZmaGVSTXZSQ09KZl9UV1pvOXM5Q3hJ?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Brzoska, prezes InPostu zabiera g\u0142os ws. \u015bmiertelnego potr\u0105cenia 14-latka na Woli. \"K\u0142amliwe zarzuty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1849294,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNX2dRQjJFRFZYdXZYcmpHRk45Y0ZDMVBmVWY3ZWV1RUtKWVI2OGdGMWhKMHZ5aFlPMXVrSnk0TFB4dzcxUXRyN3JIMWZkYUozTHhPbHFRTk02TlZ2V2ZKYVAxNU14bzVyVTl1TU5Ca2NVN2M5QUZ2T2JZS3N1eU9JUWthTFRpSTk4NmNfME9hUVpmaDR2Z1FidktTNmNDYXZWdlZfNlJaNWNIS25jX3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurier, kt\u00f3ry zabi\u0142 dziecko na pasach, pracowa\u0142 dla partnera UPS. Jest o\u015bwiadczenie firmy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZUo4a3lQeUFWTHdaZ3hBdmZGSlQ4X1owQ05BbXNjZTVFYVd1bk1iazdLRzNwRk5JY0R4LTZON3FHOTN0MUExTkU1Y0tLWGFucmRpSVI0bXlEakRKVTJ3Ukt3bFV2Z0NFQ2d5ZkVmR0ZWVV93V2JaaDlpUktfNDNkWmhvaF9NZjBYdm1OX1RmTUt0YThLUWJTTWxJQy1mcTFyTndpdw?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny. Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Ro\u015bnie liczba ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMFdxc3FaTEQ0SWRnajBubTd0MkFoV05mYTBhREVyelg3LVBwZTlXRDlWeHJqd25OZ2FpNVBCUXE5TTBwcmt1UGJ3UndQSGx3bjB3dHhRRjdSdzdoSmFtMXlRcG5VTWcxTWIwNHJYQk5hbm0zTnlOTVBYczczSURlQzg4LWJXRy1JaF93cFlpck1ZYTdPT2ZoRk1lQ0JVdmIwU3JJWA?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 9 ofiar \u015bmiertelnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQV3FNdGtfNzhYY3AxdmxHZExZQTFib1JCWTV0VFNsSXRXTHlORmtKMzFTSTUxUXdTVU1qVXIxdThqSU1tNV",
        "id": 1850744,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZUo4a3lQeUFWTHdaZ3hBdmZGSlQ4X1owQ05BbXNjZTVFYVd1bk1iazdLRzNwRk5JY0R4LTZON3FHOTN0MUExTkU1Y0tLWGFucmRpSVI0bXlEakRKVTJ3Ukt3bFV2Z0NFQ2d5ZkVmR0ZWVV93V2JaaDlpUktfNDNkWmhvaF9NZjBYdm1OX1RmTUt0YThLUWJTTWxJQy1mcTFyTndpdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny. Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Ro\u015bnie liczba ofiar - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:47:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNMnFNdXJUNVBydFRPbVM0WVQwTVV3aW90aVNuWXhmbDEzbkhyeW54TnVPY0V3MGFqR0RRMUt1U1NCdTU0YnFKVm9vdk1DSjE4bFNIYmR5cy1nekFRby1jWU5HNkw0cXlqUEhCdzVOWTZUYlpWT3JHNzA1VUppUm5ZLVZpNUhmWVVxSlFBV0lNOTB4cGVNc1U0?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a z nim przez 12 lat. To on ujawni\u0142 pow\u00f3d rozstania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>",
        "id": 1849304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNMnFNdXJUNVBydFRPbVM0WVQwTVV3aW90aVNuWXhmbDEzbkhyeW54TnVPY0V3MGFqR0RRMUt1U1NCdTU0YnFKVm9vdk1DSjE4bFNIYmR5cy1nekFRby1jWU5HNkw0cXlqUEhCdzVOWTZUYlpWT3JHNzA1VUppUm5ZLVZpNUhmWVVxSlFBV0lNOTB4cGVNc1U0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a z nim przez 12 lat. To on ujawni\u0142 pow\u00f3d rozstania - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPN2k0QW1VVHpEcmpKaDFKdkpnUWtfUTZWSjVvZXU2dkFKaFZlWUJrZHRLTUlxTVNvb0RTVG5WMlctdUNveUpPc1phTkl3OHZFUHJ1TXV0UDhqWi1TMVI5Y3NSSEFHblcwWlM2Uzl4ZDZHMGJEbUk1VHhNMXZSNGlFSnpXNVp1b3l5Mm1jMmdSbDJYNUJX?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowne s\u0142owa Danuty Martyniuk. \"Zmarnowa\u0142 \u017cycie i jeszcze udaje ofiar\u0119...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOc2ZXcjd2SmM1R3QyWDRmNkZKUjlkN2dLNnFFMlF2d3hrOTZnVVBrS3hiM2NRNTFWNWF4d1dMQ01lMDlmcXVkdzhhOWFjT2Z3SDliWlNCRndRY1NITThoLU11dDB4b1NrT3BPSGhPZ29ralZjYTZXT0ZaVDB5RVh5MXE4REhTZi0wV2tyUDB2VjZFWXowZlhhNTJoOVlORUt0S2s2T2xDSXlxOWo3?oc=5\" target=\"_blank\">Danuta Martyniuk opublikowa\u0142a to znienacka. W ostrych s\u0142owach pisze o zmarnowanym \u017cyciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPSEVSVnVqVThXNFQ2STRoSEdCU053eUtFdjByeFhuSFFKNzJZZF9VRllmYUIwOEF",
        "id": 1849524,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPN2k0QW1VVHpEcmpKaDFKdkpnUWtfUTZWSjVvZXU2dkFKaFZlWUJrZHRLTUlxTVNvb0RTVG5WMlctdUNveUpPc1phTkl3OHZFUHJ1TXV0UDhqWi1TMVI5Y3NSSEFHblcwWlM2Uzl4ZDZHMGJEbUk1VHhNMXZSNGlFSnpXNVp1b3l5Mm1jMmdSbDJYNUJX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymowne s\u0142owa Danuty Martyniuk. \"Zmarnowa\u0142 \u017cycie i jeszcze udaje ofiar\u0119...\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxPcmktc2FRMFB3Nk9ENjFVa3V2aVg3UkxRQjVkeHlFbEx1QWpiaVhoMmwzOWM5SUEySFZuRVdzN0RUeHB4OEp3eUl2RHQwaEpEMWpvakdKSW9Gb0VJYjRqWUVsUnZUc1NzU09nZTg0aVBXd3Y4SUR3a0pBYm0zNVpEeHk4R01oYWtGNGo3aE1yeWM0bEJTX3lMenZ4emtlcFg2LVltQmhvbnRHUVBGNWFmenctUkh5RGdxSklBRk0zOFFzSWlqbno0MDl6bmVXUDEwc2VrTDNOQVpjSGROZEx6NHFEa3cweVhFQVkyQUQ4QkFLOUU?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskopy na wtorek, 7 stycznia (7.01.2025). Baran, Kozioro\u017cec, Wodnik, Skorpion, Rak, Ryby, Panna, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Strzelec, Lew, Waga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxOeGV6dTAwRnZrTkVkMjVMai1TRVpLOUlfOHJ3U0JqYUR3UzAtbUZsd29BOVRyRmNIUlNkMHNnMjBGRHNFLUhCdDBuay1jOVdkMC0yTG96M3BwX09nYkFVY0tSdUFDX3ZHNUpjUTJKQ1FrcGZhR3Vpb0FncUc1djV2ZWZRNnBNcVJuTGdaLTFNUWM1bWMzeE1vYXBpb3FXWmtQU3lNSFk5emxSZHFSQS1pQUtIeFdyZ3lYUFMteVZLVnAxZXROckZjcEJoWXlwT2hCYk0wOVlfTkU0TjJOdGY1cDBmenJZdEtwdHBiRExlYktUdlR5d1kycG",
        "id": 1849305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxPcmktc2FRMFB3Nk9ENjFVa3V2aVg3UkxRQjVkeHlFbEx1QWpiaVhoMmwzOWM5SUEySFZuRVdzN0RUeHB4OEp3eUl2RHQwaEpEMWpvakdKSW9Gb0VJYjRqWUVsUnZUc1NzU09nZTg0aVBXd3Y4SUR3a0pBYm0zNVpEeHk4R01oYWtGNGo3aE1yeWM0bEJTX3lMenZ4emtlcFg2LVltQmhvbnRHUVBGNWFmenctUkh5RGdxSklBRk0zOFFzSWlqbno0MDl6bmVXUDEwc2VrTDNOQVpjSGROZEx6NHFEa3cweVhFQVkyQUQ4QkFLOUU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskopy na wtorek, 7 stycznia (7.01.2025). Baran, Kozioro\u017cec, Wodnik, Skorpion, Rak, Ryby, Panna, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Strzelec, Lew, Waga - Dziennik Ba\u0142tycki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:42:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbGJYRnB0cmpkbXNKZ3JDOHczMk13dm5lbU5NS24wbGpCTTVQMDJnSkZwNGRXM24yaDNyWFdUQ1FRSnIyYlV0c3lfNnhLUzZVUE55RzRzZmFfSmdyeTd3S2d5N24zSV9PTXFWdm5oTkxkVHRDLTR6ZlRySUN5TVJpZUlheTR5Yll5bVVGaGRhcmxIb3FLUzh0b2ttSEQ3RVdiOHViSWFGbw?oc=5\" target=\"_blank\">Trudny b\u00f3j Magdy Linette w Hobart. Zwroty akcji w trzecim secie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZzdQbGRUYnVzR2FkZW9XNFgzcjZGNHVnWHhtN0RUeEdCdGx1LVFkSVVlcDE1VmhTenpUcC02SlJPZUdBRVoxck5ETzdZNmNuWjZyakE5LWRKYzRPSm45b2FkRmQxR0hsaWx2SDd3dG9XTlRZbERpNVo3X0hZQWlpTGZOcHhzYXpjczYzclFHT3Jmam8xMzZXNXg5cUk1SVRsQktrX2JWald2MlRyd3QyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Thriller Magdy Linette, i to ma\u0142o powiedziane! Wyszarpa\u0142a to, awans!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNOTh4MmxsNzFfMGk3VndpSF9Idl9sNVpKTzBwV0tGQ1cx",
        "id": 1849526,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbGJYRnB0cmpkbXNKZ3JDOHczMk13dm5lbU5NS24wbGpCTTVQMDJnSkZwNGRXM24yaDNyWFdUQ1FRSnIyYlV0c3lfNnhLUzZVUE55RzRzZmFfSmdyeTd3S2d5N24zSV9PTXFWdm5oTkxkVHRDLTR6ZlRySUN5TVJpZUlheTR5Yll5bVVGaGRhcmxIb3FLUzh0b2ttSEQ3RVdiOHViSWFGbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudny b\u00f3j Magdy Linette w Hobart. Zwroty akcji w trzecim secie - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTlJpZWR1NkM3Y0lzUzU5TU1IbnVSb3VpNm8tR0xyRnZIVnlsWjJCWXNiWWF2blUyME1zOG1aQ0tuQmNpaWJkeXZFc2M0c2ZHQmhNTkdZQmlzNUxGQ3dYSTlaTHdzTXJMOWhqU3NtTm9lbHl0V0lOckxiSWRpOFFOS0R2eVRleUR3VnJwX2pJUkk0RWFaRGNNY2hWNVVHVnNzUHZ3NW56ZHRIV3oxWHotSzM5T2fSAbMBQVVfeXFMUHFpNUJlUHdkeUtQUjY2U1VCUzBNWnRkOFIzX1puYlJNRmJPY1ZfUEt2WnhEZDBwRGpPTVowelVBOWZoVWpyZzhOU0RibDZVTE9FRkRmLXZ2SU9QZ1BGcjFBVTFXQjlTMGJGaGcyenpNYXUzQmtxVFRhdEpDRm5FVlFFNy1ZU2VKUmMzZlVZeW92OERTdkFPWVhyaTZJQ2pyRkhCNFRBV1RPTEJpaGZGc2Q5Mmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kotecki (RPP): Maksymalny poziom inflacja osi\u0105gnie w lutym, potem spadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxON0VhOHY5ZmIyamszc3hJSnJfYW9QdmRFaTRGQTIwVk9hbzVzdEFHUGllano1cVBNdTJ0NEdMZ0NyLWplV1VVdDd3WWxZcVFXeVFqUERWaFprMzVQREdOYmlLOHVSTEFzcVMyWXFrMUJYQjh2eDBUaWZ2UUpSS2lDbG9lSWdPZ19HUDdPZTZMSGp0VldCR2UzS2ZyWjJsUzJLU2VzTmIwS053TmxOdVdWVUdFRG40",
        "id": 1849523,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTlJpZWR1NkM3Y0lzUzU5TU1IbnVSb3VpNm8tR0xyRnZIVnlsWjJCWXNiWWF2blUyME1zOG1aQ0tuQmNpaWJkeXZFc2M0c2ZHQmhNTkdZQmlzNUxGQ3dYSTlaTHdzTXJMOWhqU3NtTm9lbHl0V0lOckxiSWRpOFFOS0R2eVRleUR3VnJwX2pJUkk0RWFaRGNNY2hWNVVHVnNzUHZ3NW56ZHRIV3oxWHotSzM5T2fSAbMBQVVfeXFMUHFpNUJlUHdkeUtQUjY2U1VCUzBNWnRkOFIzX1puYlJNRmJPY1ZfUEt2WnhEZDBwRGpPTVowelVBOWZoVWpyZzhOU0RibDZVTE9FRkRmLXZ2SU9QZ1BGcjFBVTFXQjlTMGJGaGcyenpNYXUzQmtxVFRhdEpDRm5FVlFFNy1ZU2VKUmMzZlVZeW92OERTdkFPWVhyaTZJQ2pyRkhCNFRBV1RPTEJpaGZGc2Q5Mmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kotecki (RPP): Maksymalny poziom inflacja osi\u0105gnie w lutym, potem spadek - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxORVM0QWQ5WUctMzM3SGx6UnlMelB2WmpxcWI3UmYzS3dFSHU2UzJudS1WV2JjMHJZT2hXR0VGTzU2MzJkaURkcm1pMW1IVzRiMTY5a3dVa2x6b2k4NkZvVG5ZNUtMTTFxY1BHOEkydDBSQ2VJRXpURUpkWTJ4Ry1QTjE4U2paUmRUSjRrcVEzYmt6cTdobkFRYmZCLVBjeU9pekpjRmtXR0RraW84N2ZnWGg1ckFnRVcyVnBRajFLb2kzWWVHNDRTZlR1bTNBTVVuQkplWVpneUd2bWpfZU56Vl9sTllyVU5hRExuVVhQS1FzNkFFSm9wLWlkUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia 2025. Ruszy\u0142y wnioski, kiedy pierwsze wyp\u0142aty? Oto tabela wylicze\u0144 renty wdowiej - zobacz, ile dostaniesz [7.01.2025 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQUmR5X3Y0NEhfajZDdk1nMHNLVHcwRFZuaWt0VGJZTU9QQlBsczdqT0I4LXFGcjdaSnprSk1MSXUyVmQ1Vm0xQVhHTDVoZlVyR0M4VWV0Vmc2d1lJc0RTTmNBRXJ3VWswd1RkQy1VR2tjbklpTWk4RGlPbGVmYldhWWFaRVBDamFBalJEcWI2LUxZLVF1a3RyOXMzSzNCZnA0WktONG40ekduUlBNTjA0R0FRSFJwWEc5Zno3SWxfLUo4N3RsSG5rancySTJUREVwb0dSbGEyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia",
        "id": 1850228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxORVM0QWQ5WUctMzM3SGx6UnlMelB2WmpxcWI3UmYzS3dFSHU2UzJudS1WV2JjMHJZT2hXR0VGTzU2MzJkaURkcm1pMW1IVzRiMTY5a3dVa2x6b2k4NkZvVG5ZNUtMTTFxY1BHOEkydDBSQ2VJRXpURUpkWTJ4Ry1QTjE4U2paUmRUSjRrcVEzYmt6cTdobkFRYmZCLVBjeU9pekpjRmtXR0RraW84N2ZnWGg1ckFnRVcyVnBRajFLb2kzWWVHNDRTZlR1bTNBTVVuQkplWVpneUd2bWpfZU56Vl9sTllyVU5hRExuVVhQS1FzNkFFSm9wLWlkUnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia 2025. Ruszy\u0142y wnioski, kiedy pierwsze wyp\u0142aty? Oto tabela wylicze\u0144 renty wdowiej - zobacz, ile dostaniesz [7.01.2025 r.] - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:30:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxQdTNGcElxMXl5blVpbVl2RjM1LVU1Uk5SMVVGanpsQ1plcGhBcmIyM3RLTE9NeXdPZ0lpLWl6UGF6NTFVN1BSTHY1MHZRS2xfMEdDN0pxT3lYN3M1ZWJwSUZQT2pUSlFVM21uRk5aal93NEtMNjNNNlBRdmpHbTlRZTZBbWdNNlBxa2x0cnVoWVdXM3J0U1FmRXdSR3labXlPSl9lQ2xRdU9KMzA2WjhWUWZMNzF3ZE9VTEJwRzhsVUJrdGVMeWJiRF9FUkFlaXFIT1hoSWl0dWJQb2RnZ21tcGR2dUlyaHJWWDJYRGlDc3hsZmF1d0dWZU1pQk8tQWptcmhCQw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025 - tabela. Kwoty waloryzacji od marca 2025: najni\u017csza emerytura, renty i zasi\u0142ki. To trzeba wiedzie\u0107 [7.01.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPVWN3RnZOdUVnTVU2MnBMTmRRelg4QU5ScDRBV3RpMC1vNDE2c2piSkJZbHRJdTJZVThQZExNRkRnbElkcU5hX2J6bm9Ya0xjcXJ2b0FFajN5NzJQT2dOcFQ3bWNJY0RySW16cmY1S1FzcTFCQlBLZEJkNmxRdkxRR3pHVGV1c3lOT0ZYeF9JeDBGbmtiWExVcUJpRXQwRGFnWV9FVWV5WGNfREFDeURBYVROZFNFTzZRN1V6dTBfdlRPUnQxRmZBS2JvOFBNcHFua2RubDIyVDM?oc=5\" target=\"_bl",
        "id": 1853056,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxQdTNGcElxMXl5blVpbVl2RjM1LVU1Uk5SMVVGanpsQ1plcGhBcmIyM3RLTE9NeXdPZ0lpLWl6UGF6NTFVN1BSTHY1MHZRS2xfMEdDN0pxT3lYN3M1ZWJwSUZQT2pUSlFVM21uRk5aal93NEtMNjNNNlBRdmpHbTlRZTZBbWdNNlBxa2x0cnVoWVdXM3J0U1FmRXdSR3labXlPSl9lQ2xRdU9KMzA2WjhWUWZMNzF3ZE9VTEJwRzhsVUJrdGVMeWJiRF9FUkFlaXFIT1hoSWl0dWJQb2RnZ21tcGR2dUlyaHJWWDJYRGlDc3hsZmF1d0dWZU1pQk8tQWptcmhCQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur 2025 - tabela. Kwoty waloryzacji od marca 2025: najni\u017csza emerytura, renty i zasi\u0142ki. To trzeba wiedzie\u0107 [7.01.2025] - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOamY3RXBaQTYyXzdERTgwd1MwMktrY0V6c2R0TWxPQ1BiWV9hUWlwam10V1RmY1RWU0phSG9OcHRkcXBGZ2tsNVdaMFdEWVBmRENMRDQ4eHBPWTA2Zi1DQWllOU41WWMzc1F5dElJNU1feTc3Y1lJWUktNjc1ck9YNUtUUVJtQ2lLR0RtUGdfSzRsOXpHRzlQTVVXSTF2LTA4ejZNd0NPUGpvZDBjbXJkREo5OG9sMS1LN1ZtSGNxWnlFYVhu?oc=5\" target=\"_blank\">Zwyci\u0119stwo Magdy Linette po d\u0142ugim meczu. Polka w kolejnej rundzie w Australii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZzdQbGRUYnVzR2FkZW9XNFgzcjZGNHVnWHhtN0RUeEdCdGx1LVFkSVVlcDE1VmhTenpUcC02SlJPZUdBRVoxck5ETzdZNmNuWjZyakE5LWRKYzRPSm45b2FkRmQxR0hsaWx2SDd3dG9XTlRZbERpNVo3X0hZQWlpTGZOcHhzYXpjczYzclFHT3Jmam8xMzZXNXg5cUk1SVRsQktrX2JWald2MlRyd3QyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Thriller Magdy Linette, i to ma\u0142o powiedziane! Wyszarpa\u0142a to, awans!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7A",
        "id": 1850234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOamY3RXBaQTYyXzdERTgwd1MwMktrY0V6c2R0TWxPQ1BiWV9hUWlwam10V1RmY1RWU0phSG9OcHRkcXBGZ2tsNVdaMFdEWVBmRENMRDQ4eHBPWTA2Zi1DQWllOU41WWMzc1F5dElJNU1feTc3Y1lJWUktNjc1ck9YNUtUUVJtQ2lLR0RtUGdfSzRsOXpHRzlQTVVXSTF2LTA4ejZNd0NPUGpvZDBjbXJkREo5OG9sMS1LN1ZtSGNxWnlFYVhu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119stwo Magdy Linette po d\u0142ugim meczu. Polka w kolejnej rundzie w Australii - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOX0o4V3RDN3VRRllHbUI0ZG1ET2RNMEVweVdyZjc3S1lqcm85MmVWM0ZPeDhFTV9hMHNZZl9wWTBNQklkdHNEMGQ1S3JfOGVaMnFPeUpYMnFaa3k3cVdqTmdhUWlZWkZCTWdid0lTY3JtSUZNYWVWRzVNLU1BOWU2UUFmRW0wVE4zektPQVluNUQ0aWF1UjNfU3Z1bUdXLUI5QXl2T2U3UEx3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przed Izer\u0105 mieli\u015bmy ju\u017c polskiego producenta. Nadal mamy, ale zaraz mo\u017ce zbankrutowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Moto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVDZrQWE0MWFoTmZDQ2RBd0R5QXdjd0tGZ3JtTm5LenhHUlhtemxIcWVBZXRyNk5ZRzBzTzdENE04LW94c2g4X2J1TVVYblVUVHhDdTlhT28zWURvNWwyMWktR1hXYjlaUXZnX1dCRzRxN0psdWx6R2VkRjVocDBIWm55Sld3bjBmVWxQVmNLLXZoZ1NHRlFhRkpBYWJGNTdRSmhIdjA3OTJqYzRjODRQYUNiaElmRmh6NWw5eEFOVW1udWJQLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwowa fabryka autobus\u00f3w blisko upadku. By\u0142y prezes wskazuje przyczyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVFZ",
        "id": 1853637,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOX0o4V3RDN3VRRllHbUI0ZG1ET2RNMEVweVdyZjc3S1lqcm85MmVWM0ZPeDhFTV9hMHNZZl9wWTBNQklkdHNEMGQ1S3JfOGVaMnFPeUpYMnFaa3k3cVdqTmdhUWlZWkZCTWdid0lTY3JtSUZNYWVWRzVNLU1BOWU2UUFmRW0wVE4zektPQVluNUQ0aWF1UjNfU3Z1bUdXLUI5QXl2T2U3UEx3QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed Izer\u0105 mieli\u015bmy ju\u017c polskiego producenta. Nadal mamy, ale zaraz mo\u017ce zbankrutowa\u0107 - Moto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:26:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSHRuX3U0aE9XdWVhVGZMaDktT2J6MG5DQVVjdTlqRmJmUTFSaW1LYU9aN3pvQzJ5QktjMmtkNkU4N1UyNTBENHNoZmcyeWUyWDkwYWMtS0Y2Z1R4Z2pBV3RYZFM0QmRfT0JqN2FLbzdoenF4ZWlrNjNzQ1dSSjB0bXhRZFpVTjN2ZnR1WUtzQk9CX1pqSUI4NUVSTlVkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Na tym stanowisku Polacy zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c Niemcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQWWJjaEM1bGdzdGRXeDNjZHRLSlFHOTF6cHpXd2dyZHlINHA1WWEtaDk2UVkxWVQwc05OWEFzR3A0Y1A5V0hwS0hrOWJNMnQ3ODh4d3VQcHVuZVVERXpJSEVHQTFfQlZ5eTlGNXltUFhYU0VBd2ZDM1puelpJU0NmNjhURUgxTDhtQWtaMjlRaFZuT0Q0b2ZDUVZJdEIzYlJlbVp4Wjc2Zm92NmFxemRXUmxvbV9HX1U?oc=5\" target=\"_blank\">Pensje szef\u00f3w du\u017cych firm goni\u0105 zachodnie. Jednak tempo spad\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNlZ0MDlnRDNJaGZhUlFKOHczVzJWRC1PR2FPcGVad3B3QVk2bS1wbmY5Y19aQzE0SFpu",
        "id": 1849300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSHRuX3U0aE9XdWVhVGZMaDktT2J6MG5DQVVjdTlqRmJmUTFSaW1LYU9aN3pvQzJ5QktjMmtkNkU4N1UyNTBENHNoZmcyeWUyWDkwYWMtS0Y2Z1R4Z2pBV3RYZFM0QmRfT0JqN2FLbzdoenF4ZWlrNjNzQ1dSSjB0bXhRZFpVTjN2ZnR1WUtzQk9CX1pqSUI4NUVSTlVkUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na tym stanowisku Polacy zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c Niemcy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:26:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNOUNsMkZueURkNkpJaHZSUnd3RTJiRDZfNkZSdk5WYnhRVWNMMlBMS1BodjlEQ1FxN2NhQUNrVXFBQ3Y3blhhdndpRGZHZ056c0IxVnU1STFxOHk1QWNxcG5pUGotQUlHYndrTzVhTDVUWG1NZWk2b2tudEdyNmpXYUd2S2xSekFB?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny atak na Owsiaka. \"Na koncie WO\u015aP le\u017cy 50 milion\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOa0w3Z2I1RVdtNERZQWE4b1dLSjNINmw1Qk80MEcydzJIM1lzdVVUNEZyZWRuN3M3d2VhdTUwc3FpeGlUS1h3S3pqa215ZTZGSFhTd0FmSjVRM0dzQmpUazRFRDJVRjY5MV8xN2xwVXRrNTFwdVMxTFhaYWs5TUd5MkhzdmZ4d3JxMGpWM3lXQ2FXczV0LWw1RXBXNDJPY3JYNEFncjF0UUVmUDZHSy15MVhYUnZ3a0NybjNueFpaeXNhUU3SAcIBQVVfeXFMTVVvWXRlNEJDQzdZVW1oOW1HNXVQbXF2eVZoREw3V0ZUOXcxNk9Wbk9Kc2N4YU5DdDItTE1vM1lKYVNNWGxmMGwxejJEQTJWNU5UMXIyZUU3SjJoRHVScV9HcnVYZVlVNUxYN2VXN3lwc3JkZDVLWXdQTWgwT2JXWG8xSnJhR0c5TUlLUU5pMG5qVDBBemhoNlhzMWVEZmVMUkdfX214STRPTTZOdHhEMTA0TERkN1VhN3JJVlpRSnlwOFE?oc=5\" target=\"_blank\">Jurek Owsia",
        "id": 1849801,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNOUNsMkZueURkNkpJaHZSUnd3RTJiRDZfNkZSdk5WYnhRVWNMMlBMS1BodjlEQ1FxN2NhQUNrVXFBQ3Y3blhhdndpRGZHZ056c0IxVnU1STFxOHk1QWNxcG5pUGotQUlHYndrTzVhTDVUWG1NZWk2b2tudEdyNmpXYUd2S2xSekFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny atak na Owsiaka. \"Na koncie WO\u015aP le\u017cy 50 milion\u00f3w\" - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcHQ3d1M4WUpTVUlWNU13M3hxRy1qcjVrTFYyR2JCOGJ6eWp2NTUwRnRCQ19vSC1hRGZocHpLVjlkRmFNMDJFSEZqdFdPZXUyX09OVHhHTlluRnNNX1FyQWlvYUcwaDJUb2ZONnVrcnVJV2NrLXZxR3BFbmF5OVZwUGpaTzdLVmJ4YWpQVHN5ZmRPVWxKVVZyUXViVWpYUHhMUnI0dlRfbVR1WDRPVDJyc3R3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump chce anektowa\u0107 Grenlandi\u0119. Jego syn wybiera si\u0119 tam z wizyt\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWVpYby1FNFNPRWtsalVoREhqbHQ0WDNvN0FsamQtZU8wUnJnNVBNMlNCRXFlYU5PY1RkSkk1YTZNUHdSOHhvMmxRMFl6VG0yUFNuRFpjeXhaNzZFQkV4UGhOdlkxWlBXa1VKTEEzdVVEV1dIYWQ5YTlGZzYxMENCN1Eya0lZbEd3Z2EzV3Y2bWJRNmFPT0VIek9acTFxanpUSk9ma1pWMGNNTS1wenRvN3ppQnk?oc=5\" target=\"_blank\">Marzenia Donalda Trumpa o Grenlandii. Stanowcza deklaracja du\u0144skiego rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaDFMcVJBc0pxbH",
        "id": 1852350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcHQ3d1M4WUpTVUlWNU13M3hxRy1qcjVrTFYyR2JCOGJ6eWp2NTUwRnRCQ19vSC1hRGZocHpLVjlkRmFNMDJFSEZqdFdPZXUyX09OVHhHTlluRnNNX1FyQWlvYUcwaDJUb2ZONnVrcnVJV2NrLXZxR3BFbmF5OVZwUGpaTzdLVmJ4YWpQVHN5ZmRPVWxKVVZyUXViVWpYUHhMUnI0dlRfbVR1WDRPVDJyc3R3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce anektowa\u0107 Grenlandi\u0119. Jego syn wybiera si\u0119 tam z wizyt\u0105 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:23:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZzdQbGRUYnVzR2FkZW9XNFgzcjZGNHVnWHhtN0RUeEdCdGx1LVFkSVVlcDE1VmhTenpUcC02SlJPZUdBRVoxck5ETzdZNmNuWjZyakE5LWRKYzRPSm45b2FkRmQxR0hsaWx2SDd3dG9XTlRZbERpNVo3X0hZQWlpTGZOcHhzYXpjczYzclFHT3Jmam8xMzZXNXg5cUk1SVRsQktrX2JWald2MlRyd3QyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Thriller Magdy Linette, i to ma\u0142o powiedziane! Wyszarpa\u0142a to, awans!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNOTh4MmxsNzFfMGk3VndpSF9Idl9sNVpKTzBwV0tGQ1cxNTJ5LWFkd0ZiN250MjJseVJYNXlDaWJJVmJweFhGVVNlalNubU50RzloSWhUZm1GZlh4cTU0QUhFblRORjM2R0VGcVVOVG42cmVibzN6aktvMjh3Z1VqOUZ5TWNWZkY4YUJWZ3hvS2RQNGpXeTZHd1FSN296eXdvLWRjREJ6LWRXUEM3NFNxN0JlRHpMM2IyRm5UWW41WEY4Y1JYa09NVFp4OGg?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119czarnie Linette i... wielki powr\u00f3t</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOZ3BRRWRscERscWJzalIyOVI4cz",
        "id": 1849813,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZzdQbGRUYnVzR2FkZW9XNFgzcjZGNHVnWHhtN0RUeEdCdGx1LVFkSVVlcDE1VmhTenpUcC02SlJPZUdBRVoxck5ETzdZNmNuWjZyakE5LWRKYzRPSm45b2FkRmQxR0hsaWx2SDd3dG9XTlRZbERpNVo3X0hZQWlpTGZOcHhzYXpjczYzclFHT3Jmam8xMzZXNXg5cUk1SVRsQktrX2JWald2MlRyd3QyVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thriller Magdy Linette, i to ma\u0142o powiedziane! Wyszarpa\u0142a to, awans! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaURKaEFEOHB5c3FZTmZnMGZ4OTNPdTZpX0daVDFaNWczU2doSTlUOUdwMXlrbFFSVzBjTUcybjhjMWdJaUtid1hjbmMwSHN2ajRlNzBUWUVzYVNrMHhqdGg2SWhId2w4SGxuNEh0Q0RncGxjbkR5djRnb0dHcW93bktTT3ZBQnpoaXlzbnJDcF9FZU11aVdCVXlYNnRWQU9JZnp1U2w1QkFJMHJV?oc=5\" target=\"_blank\">Linette przegra\u0142a seta, Radwa\u0144ska wkroczy\u0142a do akcji. Odrodzenie i triumf Polki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQT3FqTG9vSTk4M1Q4cUplN0lqOU1hb3JneW1JeE5yYkh4Z1ktUm1WcVMxVDNOc3lnckFMeTQ1VFdRQURzc1RObjlFWXFCUG9WbUFVX3F6TWRnZG1KZmZTT0VIc2FrSmQtWG1mbW55eVgwelVkVGZWUi1tbEdNb05kUTEzejJmTzZCWVpDUnNyaGpSWXR1blJYUUhxZFdvWkM0OEdnN01Iblh5MjhPSms4SDU5aTNtS1VHSXhHS0ZGZlc?oc=5\" target=\"_blank\">Magda Linette rozpoczyna turniej w Australii! Trudne zadanie na start [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipg",
        "id": 1849100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaURKaEFEOHB5c3FZTmZnMGZ4OTNPdTZpX0daVDFaNWczU2doSTlUOUdwMXlrbFFSVzBjTUcybjhjMWdJaUtid1hjbmMwSHN2ajRlNzBUWUVzYVNrMHhqdGg2SWhId2w4SGxuNEh0Q0RncGxjbkR5djRnb0dHcW93bktTT3ZBQnpoaXlzbnJDcF9FZU11aVdCVXlYNnRWQU9JZnp1U2w1QkFJMHJV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linette przegra\u0142a seta, Radwa\u0144ska wkroczy\u0142a do akcji. Odrodzenie i triumf Polki - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:20:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNX2FKVk1DZ29WNU1Ya3lBZm1xS2VnT3FPRWMwWlZueVlNdURfOGRMR29zZU4yalY4a3VLZEJiZnl2RzFneS13Y1VfUlBsOWQ0ejZjMEZGV0dXN25Ed0gtVzFOTmVWcThkQkpfZXZIT0V5Rmg3SS05TE5HelppVjY2aUpxWWthNVBoa3M5dmZHaUU5ZVh4OXhNN2VKVFRLX3drM1Uxclo0QUl0RUQ1?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwna struktura na ksi\u0119\u017cycu Saturna. Mo\u017ce tam by\u0107 \u017cycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>",
        "id": 1849302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNX2FKVk1DZ29WNU1Ya3lBZm1xS2VnT3FPRWMwWlZueVlNdURfOGRMR29zZU4yalY4a3VLZEJiZnl2RzFneS13Y1VfUlBsOWQ0ejZjMEZGV0dXN25Ed0gtVzFOTmVWcThkQkpfZXZIT0V5Rmg3SS05TE5HelppVjY2aUpxWWthNVBoa3M5dmZHaUU5ZVh4OXhNN2VKVFRLX3drM1Uxclo0QUl0RUQ1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwna struktura na ksi\u0119\u017cycu Saturna. Mo\u017ce tam by\u0107 \u017cycie - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:15:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQY1hBbTFKcWVodm9hN1JXU2ItRmI4NzRRLW8yR1dDN3ZmQlExOFRfeU5TVlNlaWQ0b1MtY3MtTGM2VUo5dDlQUW5RMGkxNXQ2dzVQcTY3blUzOV9pS0V6VllrZXBIcXRMSXNlem8xRUhjakdiSGc4ZDhJRXVtUEVHNXFEbk83b1RTOVQ0elNNZS1hSXVPSmxXVk5relpxOXhtaWNhVzRR?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142a Ani i jej taty znaleziono jednego dnia. Potem na jaw wysz\u0142a makabryczna prawda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lybWItQkRSRzJnTjJpQU9hSTFDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1849090,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQY1hBbTFKcWVodm9hN1JXU2ItRmI4NzRRLW8yR1dDN3ZmQlExOFRfeU5TVlNlaWQ0b1MtY3MtTGM2VUo5dDlQUW5RMGkxNXQ2dzVQcTY3blUzOV9pS0V6VllrZXBIcXRMSXNlem8xRUhjakdiSGc4ZDhJRXVtUEVHNXFEbk83b1RTOVQ0elNNZS1hSXVPSmxXVk5relpxOXhtaWNhVzRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a Ani i jej taty znaleziono jednego dnia. Potem na jaw wysz\u0142a makabryczna prawda - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:13:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTlBxd3ZkbUNzQ1JFY0FLaUN3Y2xmMGNDYjhTRkxsNUpJdjBsdERoYlVwNW8wck1fb2JUQXhGbjJ2cFdwWDlFY3ZtUUp0dElnelBmTXBfUWJJYVg0VkR5SkJJV3JqQkFieU9KUWVBWTZOM1ZvamZ5cVEyby1nSndPNWFMaU5ZXy1xY3cyNjhKRWp5U1N0Ql9PSjZuTjRzT0FzSlJDblhMZEQxc3d2TmZJOGdWOFVOckNkOVRhNzV3Wk1Od3czR2tUN9IBzgFBVV95cUxPbUhXc2xhdGwxOUJNa3d0ME1QSXUzNVZrSDZiLWU4S3FWeEI3akJJZWlfcFpzOXFfU0wyWnk5aFZuN0tqbVRYZ2I0NVVfX1dNRU9EbF92dnRVcktYbjJaZWlRcWxUck50VlRocS00VU1jYzZCLTFnY1laLWxMS3BKV0tZd1NvSGhDbVBUeGhucDYzUFp0amZqZUlta1FkdFM2NTlqb3lmZEtrMXhVOHl3b1J3c3BLaVg4X0VQd1BVcTMwa3ZCQkN4cWFtS0VUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Teraz rz\u0105d zdecyduje: waloryzacja emerytur b\u0119dzie wy\u017csza. 1933,23 z\u0142 minimalnej emerytury od marca 2025 roku, a nie tylko 1884,6 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdVdVd0Vuc29WWHh4aVVNcjREY0lDaGNza1hXX05aNzZMM3ptamVXTEpMdjBfWW5RSEpqUXpVTExvazdEQVFkSE9Dd2gyZU9FcS1DTU1OYS1rWFhT",
        "id": 1851761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTlBxd3ZkbUNzQ1JFY0FLaUN3Y2xmMGNDYjhTRkxsNUpJdjBsdERoYlVwNW8wck1fb2JUQXhGbjJ2cFdwWDlFY3ZtUUp0dElnelBmTXBfUWJJYVg0VkR5SkJJV3JqQkFieU9KUWVBWTZOM1ZvamZ5cVEyby1nSndPNWFMaU5ZXy1xY3cyNjhKRWp5U1N0Ql9PSjZuTjRzT0FzSlJDblhMZEQxc3d2TmZJOGdWOFVOckNkOVRhNzV3Wk1Od3czR2tUN9IBzgFBVV95cUxPbUhXc2xhdGwxOUJNa3d0ME1QSXUzNVZrSDZiLWU4S3FWeEI3akJJZWlfcFpzOXFfU0wyWnk5aFZuN0tqbVRYZ2I0NVVfX1dNRU9EbF92dnRVcktYbjJaZWlRcWxUck50VlRocS00VU1jYzZCLTFnY1laLWxMS3BKV0tZd1NvSGhDbVBUeGhucDYzUFp0amZqZUlta1FkdFM2NTlqb3lmZEtrMXhVOHl3b1J3c3BLaVg4X0VQd1BVcTMwa3ZCQkN4cWFtS0VUdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teraz rz\u0105d zdecyduje: waloryzacja emerytur b\u0119dzie wy\u017csza. 1933,23 z\u0142 minimalnej emerytury od marca 2025 roku, a nie tylko 1884,6 z\u0142 - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:11:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOR2pZY3U5WnR2aXNFRUFqaHItUWpaV09CTmhqRjVEQkRacmlpNVp4OERtbmx5S09FNHdqUmxBRjdCOEQ3TEJyYi1GQlAzOTBScVc2amxGTURHLVFqOGQ0VElBU09aZVZUZGRLdVBoUmdfMl8tY1FKZ2JaYktraWpaSENrQUdORFM1bW9McXo5NDhuLUdlOUgtOVhZR2JnaWIxT1p5czNKandkS0dE?oc=5\" target=\"_blank\">Autokar wypad\u0142 z drogi. S\u0105 ranni. Groza na Lubelszczy\u017anie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOY0k3alc2U1BoXzJCQS1lX2Y2Nkkxb3N1TFZDeFE1Um04cGpITFo4Z0ludjY5UGd4cWdaSlVBdGpqd200REI0X3k3d0xlRTF2MWlYSHVWWFZ5UWFZWmEyRTBhN0c4aVljdE03NGtFZktHUThVakxHZWN3alB2RG1jbEtFSUQ4dm1oQkJtUWRYeFRCX2VWSWNBcHg1RGVkMjk2dmIxSzdOS1EzNXhFYnExLUtmaUkxSnVu?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autokaru na Lubelszczy\u017anie. S\u0105 ranni, droga zablokowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWVZGeVJQOUctY1lmVjV3ekhKbzE4dU9jWnVNaXpBSFpNTU5QW",
        "id": 1849802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOR2pZY3U5WnR2aXNFRUFqaHItUWpaV09CTmhqRjVEQkRacmlpNVp4OERtbmx5S09FNHdqUmxBRjdCOEQ3TEJyYi1GQlAzOTBScVc2amxGTURHLVFqOGQ0VElBU09aZVZUZGRLdVBoUmdfMl8tY1FKZ2JaYktraWpaSENrQUdORFM1bW9McXo5NDhuLUdlOUgtOVhZR2JnaWIxT1p5czNKandkS0dE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokar wypad\u0142 z drogi. S\u0105 ranni. Groza na Lubelszczy\u017anie - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOeUZ2NkR1TWdwT1ctcW5uLUF6NFJURjBFTDZZQzhSeUdEVHd3OURNdmZ4TGcxam0yT2h3bHFMVExtb1gzNTlWQnE0U0JiQnVUckZwUUh3T2pUTjZyRFZjZk9nNDNIWVRlTDRJSE5UVDZ4eVJyeE9GZThHSnNOdWxmb2JzVEY?oc=5\" target=\"_blank\">Autokar wpad\u0142 do rowu. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOY0k3alc2U1BoXzJCQS1lX2Y2Nkkxb3N1TFZDeFE1Um04cGpITFo4Z0ludjY5UGd4cWdaSlVBdGpqd200REI0X3k3d0xlRTF2MWlYSHVWWFZ5UWFZWmEyRTBhN0c4aVljdE03NGtFZktHUThVakxHZWN3alB2RG1jbEtFSUQ4dm1oQkJtUWRYeFRCX2VWSWNBcHg1RGVkMjk2dmIxSzdOS1EzNXhFYnExLUtmaUkxSnVu?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autokaru na Lubelszczy\u017anie. S\u0105 ranni, droga zablokowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWVZGeVJQOUctY1lmVjV3ekhKbzE4dU9jWnVNaXpBSFpNTU5QWWFTdUFmUDZvV2VxYWZHNG9HclVOLUR3Wl9OZ0I4MlJxRGtlZ0J3d1YwZFJKZTNEWU9RRVRVSV",
        "id": 1849291,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOeUZ2NkR1TWdwT1ctcW5uLUF6NFJURjBFTDZZQzhSeUdEVHd3OURNdmZ4TGcxam0yT2h3bHFMVExtb1gzNTlWQnE0U0JiQnVUckZwUUh3T2pUTjZyRFZjZk9nNDNIWVRlTDRJSE5UVDZ4eVJyeE9GZThHSnNOdWxmb2JzVEY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokar wpad\u0142 do rowu. S\u0105 ranni - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:06:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNNTJ0cmRXc3RrUHRJa3ZlRDMtWHh6QXRQS2prNjJpeVFVbmRZYm5kYmVyclRfclRfTHczYkRWTDdWWVJILUVPRXRTOXlxZFJfR1pZSUlUcVBtU3FZV3Vrd2F2NG4zcEtIT0ZTekwyWV9jZkgwamlTOUVvVDlhZnRJcmtXVHNTUlNCSGNxUVlHT0x0M2pNMWRfSV9tMWgzWjlVZEdLMXh0VndheFlqMF9r?oc=5\" target=\"_blank\">TVP1 i TVN liderami rynku. TV Republika z wielkim skokiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPYmNYbE1KLUt4Rl9SZzRxdU9Wckx5Y3VDLWI3N1BYOXk2MzJuSUtZTVFBQTNjb2stWE1qZ1NfdEM0NkktZ2w2OGNFX2lCTGUxNUJodXUyQzhfVF9WZDB1OVpRWkdFUUxRM0Y5TnpjTFpFX0FaRDRWUVpvWV9Wb0EzWkR0QmU0NHF0M2w2SjNZcEJPZzBJWVhBR2ttTmFOMS1mQ1IwOXJJM3dTUk5EaFZoMXlZLXlHSFRVZXlpQ05uTUo3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna zmiana si\u0142 w polskiej telewizji. Republika zostawi\u0142a znan\u0105 stacj\u0119 w tyle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQUDNOT1g2cEZPZ25BVUQz",
        "id": 1853063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNNTJ0cmRXc3RrUHRJa3ZlRDMtWHh6QXRQS2prNjJpeVFVbmRZYm5kYmVyclRfclRfTHczYkRWTDdWWVJILUVPRXRTOXlxZFJfR1pZSUlUcVBtU3FZV3Vrd2F2NG4zcEtIT0ZTekwyWV9jZkgwamlTOUVvVDlhZnRJcmtXVHNTUlNCSGNxUVlHT0x0M2pNMWRfSV9tMWgzWjlVZEdLMXh0VndheFlqMF9r?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP1 i TVN liderami rynku. TV Republika z wielkim skokiem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:04:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVnNiUjlGNEZncHozblhJVHdNUFUxRUItUFZ3VUNKS2prMEdjOWlRejZwRmtpcmVqdkNPcVJzNnVHYVVkYS13dHV5VkVDYVRiVm9yQWxzM1pndm9NMWpoNjRBdkc1T2tEZmthZjdYR3l1cU14M2tMZTFvWlVxVlhReVJOakNLeTduRXdDcURnbE5TMHdsNWd5bFM4VDByY2FRSk55UDNnOFo1OFViZnBaU29oZFVrZEx6Y0pxeHBBS0FrWW8?oc=5\" target=\"_blank\">Autobus wjecha\u0142 do rowu. W \u015brodku kilkana\u015bcie os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeEhTQ2QzSUdnNzNFVWNzRGt5X0dGVVdPajFGcmhxR01LdjFPQ1d2REM0VlVTSTRlc21pb3h4NTRTR0s4aVlIQVp3WWdweThmb0FBMGlKcUF5akJqWVZ2MEJMNFh4U0FtaVluSVc3c28yZFJSN1hyQy1aZUJnZ2hEOUJ3cF9JZ3FLYzF3dHF2cDI3LU9RdUQ3QVhxN1k3QnNhY3M5S0FvVzJOWWMyWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Autokar wjecha\u0142 do rowu. Uderzy\u0142 w samoch\u00f3d, kt\u00f3ry ju\u017c tam by\u0142. Trzy osoby w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOeUZ2NkR1TWdwT1ctcW5uLUF6NFJURjBF",
        "id": 1849085,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVnNiUjlGNEZncHozblhJVHdNUFUxRUItUFZ3VUNKS2prMEdjOWlRejZwRmtpcmVqdkNPcVJzNnVHYVVkYS13dHV5VkVDYVRiVm9yQWxzM1pndm9NMWpoNjRBdkc1T2tEZmthZjdYR3l1cU14M2tMZTFvWlVxVlhReVJOakNLeTduRXdDcURnbE5TMHdsNWd5bFM4VDByY2FRSk55UDNnOFo1OFViZnBaU29oZFVrZEx6Y0pxeHBBS0FrWW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus wjecha\u0142 do rowu. W \u015brodku kilkana\u015bcie os\u00f3b - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:56:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUTB5UGstZnhYTGI0cFNIaUp1TTFTa0ZYNlp0UkhaUWtjOHR0SEdaSUs1VzZud1laMU1KQ19fTjlkU1ZBSFNON0xTdmtYUWkyZFVEcktXcGJib2NmVF9aQVNBSkZ0YXVIb1N4eVowbXFXdWNoS1M1Y2VVMmNpdkx1UjdZNWx3RUtJMUZJMkhEX3Aya0J5ejdJcXNTSGNMVVRJVVhETGFwLXhTbEZHUENRT2l0OWI?oc=5\" target=\"_blank\">Z CPK polecisz g\u0142\u00f3wnie LOT-em? Rz\u0105dz\u0105cy maj\u0105 plan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORFlOWDdKaVdwdlJnUHhMMmZLWFZ4dWJ5Z2tDU3ZTZ3pjT3ctUV9GR1JFLWpUTWRTTW41WE41bEhWeDRnLVBvYkZoWFlTNzlkNmpBamlmUGlzT1hLQ3NDdnlWZVdJWUZBeGpUUVJ3a0FvRWxyNUNfSDRjV1RzZVUwNkFWMkw2ei1VZ0JVemNQdVNraTcydTh0RzM3QVFZam9ndzhnazNCOWNzUGM4REg2RFZnY2JkaHFrb21B0gG6AUFVX3lxTE5QOHBpTnJGYWpxSl9IMzNIckQ1RzBEeXJYT1FVZDhwY3R2RE52R3NCeFh2T3VUdXkyaGluWC1SdTl5VzdjMmN5aGpIT09iNVdFemlSeUc1bFZrb3J1MGgzLWVCQlZMUjQ3d0NNOW1SeDhCd18xVTRYVTFhVnR2clNQMTNsTm15ZWRManVJdF9tVWRqYzhXTGw5Z0NPRTNDUUZZYWU1SFljaWVFeXVVSm1wVGE0S0tzSUk1QQ?",
        "id": 1849299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUTB5UGstZnhYTGI0cFNIaUp1TTFTa0ZYNlp0UkhaUWtjOHR0SEdaSUs1VzZud1laMU1KQ19fTjlkU1ZBSFNON0xTdmtYUWkyZFVEcktXcGJib2NmVF9aQVNBSkZ0YXVIb1N4eVowbXFXdWNoS1M1Y2VVMmNpdkx1UjdZNWx3RUtJMUZJMkhEX3Aya0J5ejdJcXNTSGNMVVRJVVhETGFwLXhTbEZHUENRT2l0OWI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z CPK polecisz g\u0142\u00f3wnie LOT-em? Rz\u0105dz\u0105cy maj\u0105 plan - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:55:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbF82bG1yVzc4dUdzbWFOT1FRZlFYU0pHM3YtaVRyNkxadTFEQ2dZb0QwVElXa1J0TDZ5WXplWTRyQ2llTnZoTkxLRTRRRThFUXVuRV9WTjBPYlV5Ql9SaGtPd2Q0OEdtZXNJTGJLZUVMTUdRaDVqZmttLWZJZDdoMl9Zb0xCVWd4WWJSSlk5cTM0LW1OaHBpVklTWjdqeVJzVlhJcGVHZW5JdjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski o operacji Kursk. Pad\u0142y konkretne liczby [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNbXY0T3B1VnFLZmVZejNlWGJGTFJmMklKeW1vYWZaZHVoY0ZDUTZIbTZEWW5zR1Y1VEliSTA3OGJvc3NJSGNNMzFoMkdkUkZnM1VBYlFPLVllTE9ZdHdmbkdiMEplWmhEX3RsYi10QTRPZ2E0U1NKQXhVbDJMUWlOYnYxT1JBbmRUekNtajFB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosn\u0105 rosyjskie straty. Pad\u0142a kolejna bariera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNMFVvRHJuWWpiZ1U5aU5FSENFZ1RuRi13aTU5bWxDeWU2QThvNkJ1Sk0wLUwzdUh3OHBHb1BfVndiOFNMaGZQQ0gzWTg0bzJPZThGTlRhZDZDa",
        "id": 1849088,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbF82bG1yVzc4dUdzbWFOT1FRZlFYU0pHM3YtaVRyNkxadTFEQ2dZb0QwVElXa1J0TDZ5WXplWTRyQ2llTnZoTkxLRTRRRThFUXVuRV9WTjBPYlV5Ql9SaGtPd2Q0OEdtZXNJTGJLZUVMTUdRaDVqZmttLWZJZDdoMl9Zb0xCVWd4WWJSSlk5cTM0LW1OaHBpVklTWjdqeVJzVlhJcGVHZW5JdjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o operacji Kursk. Pad\u0142y konkretne liczby [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:47:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTlBxd3ZkbUNzQ1JFY0FLaUN3Y2xmMGNDYjhTRkxsNUpJdjBsdERoYlVwNW8wck1fb2JUQXhGbjJ2cFdwWDlFY3ZtUUp0dElnelBmTXBfUWJJYVg0VkR5SkJJV3JqQkFieU9KUWVBWTZOM1ZvamZ5cVEyby1nSndPNWFMaU5ZXy1xY3cyNjhKRWp5U1N0Ql9PSjZuTjRzT0FzSlJDblhMZEQxc3d2TmZJOGdWOFVOckNkOVRhNzV3Wk1Od3czR2tUNw?oc=5\" target=\"_blank\">Teraz rz\u0105d zdecyduje: waloryzacja emerytur b\u0119dzie wy\u017csza. 1933,23 z\u0142 minimalnej emerytury od marca 2025 roku, a nie tylko 1884,6 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNY0FBU3FOMTB3S2kydWV6djNzeGNoVkI5ZjZCVzJhUFZQRnVmU1NTbFNUVnd6WXpxbzRGRWQxejdTc2dSREZ1eEhKdGVqeHlZd1hTT0VpbzVHUWhzWHN1R18xM3B5VG1XLWF6MUdISkxSSHB3TWtTbTV1NkJMM0JyN1BQVzF0akI5QW1qaC1zTXhPQnZ1XzhDUkFHUkc4UDhkZUdreGlTbFRBcjVNS05nci1hdDhNcHROLXdTM1p1N1pad2k2dGk0NXhPLTl2V0VwZ012RHcxWms5NXc?oc=5\" target=\"_blank\">1 czerwca wejd\u0105 nowe przepisy. Oznaczaj\u0105 przeliczenie \u015bwiadcze\u0144 dla tysi\u0119cy os\u00f3b</a>&n",
        "id": 1849093,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTlBxd3ZkbUNzQ1JFY0FLaUN3Y2xmMGNDYjhTRkxsNUpJdjBsdERoYlVwNW8wck1fb2JUQXhGbjJ2cFdwWDlFY3ZtUUp0dElnelBmTXBfUWJJYVg0VkR5SkJJV3JqQkFieU9KUWVBWTZOM1ZvamZ5cVEyby1nSndPNWFMaU5ZXy1xY3cyNjhKRWp5U1N0Ql9PSjZuTjRzT0FzSlJDblhMZEQxc3d2TmZJOGdWOFVOckNkOVRhNzV3Wk1Od3czR2tUNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teraz rz\u0105d zdecyduje: waloryzacja emerytur b\u0119dzie wy\u017csza. 1933,23 z\u0142 minimalnej emerytury od marca 2025 roku, a nie tylko 1884,6 z\u0142 - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:46:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNQjRadEJZNDNVUDhhelBvTjJsY3FTZk9ZN1daaTZXWVB6NmozX3RnR2x0MFhpSEp0empfQmR6X3ozXzFGa0dHclJrQ1hGaktaSllUQWozR3A1ZE1YOE5iS1lzZU5tYXhVMUt2aUxzVGZuV2thRXFGTmVoMl9qVlk5dEN1NUgwXzZHTm5qLXV5WTdCY0pad1E?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi. S\u0105 dziesi\u0105tki ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeXllRnBNYm9UZVRpWjktcTZnRW9LQzM2bklvMzZjSE9SSloyeWdMdlZMZlRIek9FRUZncUxWR28zZzlDYkZONmlxeVhpS3NJOEJoaUpnYXhYZGVjcTljVVY4VzdPSVlXcWxtTFpjVXU2MUZxamY0UDRFZlpGWFFxakNaeHBVSnZHTEtRQnV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 blisko \u015bwi\u0119tego miasta. Ro\u015bnie bilans ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNdFZHcnh2U0tZbnJ6MEMxVGRzcVlKbzdNM0dXeE00a3Q5dTc4bldkS3FCVjBTaVZaTzhVT1RaRlQtSUVhNnp0bDZkcFhaYXlfb2RYV0NBMW1SR2ZQaVVxU2VlcTlzNkZxbFplLVRXVmN3UEpKb3RZSVNpRV",
        "id": 1849293,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNQjRadEJZNDNVUDhhelBvTjJsY3FTZk9ZN1daaTZXWVB6NmozX3RnR2x0MFhpSEp0empfQmR6X3ozXzFGa0dHclJrQ1hGaktaSllUQWozR3A1ZE1YOE5iS1lzZU5tYXhVMUt2aUxzVGZuV2thRXFGTmVoMl9qVlk5dEN1NUgwXzZHTm5qLXV5WTdCY0pad1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi. S\u0105 dziesi\u0105tki ofiar - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:45:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNeXpKbmRIZ2tyQWFZLU5ZRHV5QmFaR1k1amNNdk9DeW5VNkx2Um1lRG5DX1l6TXM1WlBnb3ZqTTl5RDdnTHJ1UUI4Wm5Eb3R2eFlWd2ExVUlNOUdELUVwQTJtdHA3V1IwOUQ1NDVNTy1JRVREaHlsN3NWUTU4QjRjWWVFcEtGSjNZVEU1dVk0bkt2X0pmeTB0TXZMVXJ6Q0cyQng3RUNUbW1ReU9NQUtsZm56VTA0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Orki zaatakowa\u0142y jacht. Na ratunek ruszy\u0142 statek handlowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNMkpwZ2tVUXFLazdxb0dtemJzQzA1RTVKN2c3bzZkRmx0aXNwRGp3Q1lrdmtvYXlHUlFqVHhwbDFSUkRTRjh5TDlBdWpKNmRRN2pfd3lNcjN5LTZ5bzJNTWUwdmROOE9ueDV3S0V3YXFucGRWSjRjX09aX2hMZzlGcTdIbFdRSEtXUDNDWmk2R2Y2bnJjbS1WLTBzbVdDSGNHbjZZVWsxZlJtT0RQYldhRlRDVll4TGp5V0xrQmdPcXltbEs1MUZUeVpKSW5ESWM5cHc?oc=5\" target=\"_blank\">Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii. Akcja ratunkowa za\u0142ogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOcF82T",
        "id": 1849522,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNeXpKbmRIZ2tyQWFZLU5ZRHV5QmFaR1k1amNNdk9DeW5VNkx2Um1lRG5DX1l6TXM1WlBnb3ZqTTl5RDdnTHJ1UUI4Wm5Eb3R2eFlWd2ExVUlNOUdELUVwQTJtdHA3V1IwOUQ1NDVNTy1JRVREaHlsN3NWUTU4QjRjWWVFcEtGSjNZVEU1dVk0bkt2X0pmeTB0TXZMVXJ6Q0cyQng3RUNUbW1ReU9NQUtsZm56VTA0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orki zaatakowa\u0142y jacht. Na ratunek ruszy\u0142 statek handlowy - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:44:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNNVV2RFBiZ09IVktSeXptajVHb0NRVnhPc3hHdUo2a0ZwR24zTHhYYlRVSVFUTTFBZlZDa2RmenBFV0paR3U5Z0xRVVNjRjF5SkRqMXZlUHEwRmFQbVZoNmF6WXJoX2IzWjFNQ3ZfWklhdm02Qk41bE9rbFFpaVVoMHVHeFppUnJ0SUdDNjNUYjV4c1BXT1lOT0Vua2xfV2lSNEFlclNlMm10S1ViRkJuWEt1bU5adEdCUUMyUWNtejRJN1d4c21Zcy0tYUVtSm1PSC1JRDZvRENOdmM?oc=5\" target=\"_blank\">Kompletnie przygn\u0119biony Stefan Kraft. A jednak by\u0142o go sta\u0107 na te s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPVS1xQ3E2ZHN5bVBWLUR5cW10NnNMWV9GOEJOWnFLckp0aFBnYWhydDFJQkRFVG5Qc2ZwSjBDUENPNUF6V0NGRDVfcjE1WGZYZTdacE5PNXlZQzkzRERjNTEzcTFPS1k5T0dzTmNtWHEtSHNOLVRqd0l5M2xFM09MR2VfUGFTa1pDeF8tcmd4VXExQnQzcElaRGhmTDRTZjlaM1EzNVB1TjFudnU3WXQybHByc1RVRGlmcDk3ZjJCeEl4dnk5RFRCb3JGZ0RkS1k?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiec dominowa\u0142, a teraz Polak skacze od niego lepiej. Najg\u0142o\u015bniej b\u0119dzie jednak o jury [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font col",
        "id": 1849098,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNNVV2RFBiZ09IVktSeXptajVHb0NRVnhPc3hHdUo2a0ZwR24zTHhYYlRVSVFUTTFBZlZDa2RmenBFV0paR3U5Z0xRVVNjRjF5SkRqMXZlUHEwRmFQbVZoNmF6WXJoX2IzWjFNQ3ZfWklhdm02Qk41bE9rbFFpaVVoMHVHeFppUnJ0SUdDNjNUYjV4c1BXT1lOT0Vua2xfV2lSNEFlclNlMm10S1ViRkJuWEt1bU5adEdCUUMyUWNtejRJN1d4c21Zcy0tYUVtSm1PSC1JRDZvRENOdmM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompletnie przygn\u0119biony Stefan Kraft. A jednak by\u0142o go sta\u0107 na te s\u0142owa - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSXkzSlV2Y01KSjhmdFdfREpoRGxxck9FM2JnM1R1cWVHNlBBZ3Y1X01qSU5Ra195WURnQ1ZvNzVjU25RR1pjRDloSEtDY3Jhak1EaVZXdV90RVZSNjBlVzlTSkFVTlNESEQ0ZkVMS1U0UThOYWRTWkdSZTFYeU1XTFdCYkZQZE5ZSDlNcEdTSndpcVZBWDNMaTQxXzNmQkduY29vWVM3UE50Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Agata Kornhauser-Duda z podwy\u017ck\u0105. Wi\u0119ksze pieni\u0105dze ju\u017c od stycznia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOMG9sRzJHX1oyZ0pBSGhGd2hlTWNnaC1zd1lQaVA1QW9kV3M1dXY0VDk3UWZBd2pZYjQ2VDZMM2xkbE9nM01iV0dYVW1keWRKOGN5SHotSkNjQWxGUWo2ZkxWX1JSLVdMXzY0ZkctaWhJUGMtOUlyWkRNX3FjSWZFbFRFUWpmY3R1WUVETGF3cnhKaXUzOEpOeU1yM1EyTW5FRW9ZOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytura pierwszej damy. Podwy\u017cka dla Agaty Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNWWp3MnFmTUpNMVM3S1dGYklwa1VWMnpzcTNUbS1BNF9la1dXN3ZpZnBoanBMbml2UGFzWV9fODNqN24xYWxQa2p0ZVl",
        "id": 1851756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSXkzSlV2Y01KSjhmdFdfREpoRGxxck9FM2JnM1R1cWVHNlBBZ3Y1X01qSU5Ra195WURnQ1ZvNzVjU25RR1pjRDloSEtDY3Jhak1EaVZXdV90RVZSNjBlVzlTSkFVTlNESEQ0ZkVMS1U0UThOYWRTWkdSZTFYeU1XTFdCYkZQZE5ZSDlNcEdTSndpcVZBWDNMaTQxXzNmQkduY29vWVM3UE50Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agata Kornhauser-Duda z podwy\u017ck\u0105. Wi\u0119ksze pieni\u0105dze ju\u017c od stycznia - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:26:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxPTHp4U3VsUkNIbnJBOW1CMHl6M0NoUUowR2szdVVhYXd0aUpWU3pUUjRKOGJGT2d3OGdYMUFnazM3OS1DUEtTUWx4REhOTHU3NUZCc1dseW1WNVBYa0hBeGlDOEJzZE9lSTEzU0JTRk1pMjZzWDNhUG9JeW51d2RwNmUwUzFKZTJ4REtBalQ0eDl5eUViWnlzX25iLTVnZElSY19LUFFiYlNENk1rMzNPS2lDcmkzM3NEQ0JiMWdoOHVQUzI4aDFabjNBSi1VTkFoUEdGOEhiek5KbHNrNnh5ejl4N2xoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna plotka o Zbigniewie Bo\u0144ku. Co z wyborami na szefa PZPN? Przerwa\u0142 milczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZkFVX3lxTE8zN3BpbmpETzZKNHktMjhMTFB2cEl0Y1JfWGFpemVfV2ctaVI4RkpHcHlDWkhSZ2JlRlVHb01GMlRWcXhMNHZfM1RhT0pKc1ZzenA0bTFSaGg1Z0p1djNyZ3I2WndEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Padewski chce wystartowa\u0107 na prezesa PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Goal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQWm8wYl9vb1FlcHZCSUVVUk5MM1dPdGhJNlRkWEZ5MU1wSEJ3djlHTm12eVJUWUc",
        "id": 1849309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxPTHp4U3VsUkNIbnJBOW1CMHl6M0NoUUowR2szdVVhYXd0aUpWU3pUUjRKOGJGT2d3OGdYMUFnazM3OS1DUEtTUWx4REhOTHU3NUZCc1dseW1WNVBYa0hBeGlDOEJzZE9lSTEzU0JTRk1pMjZzWDNhUG9JeW51d2RwNmUwUzFKZTJ4REtBalQ0eDl5eUViWnlzX25iLTVnZElSY19LUFFiYlNENk1rMzNPS2lDcmkzM3NEQ0JiMWdoOHVQUzI4aDFabjNBSi1VTkFoUEdGOEhiek5KbHNrNnh5ejl4N2xoUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjna plotka o Zbigniewie Bo\u0144ku. Co z wyborami na szefa PZPN? Przerwa\u0142 milczenie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:20:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWk5rZkEyYXBMTUZhbTdGVV9hOE4zQlUybmhMOVJXVy00dndHN0tiR1dZeC1vRlRDWE82MDF4Z1d2cTMyUVZfTVZPU3NHRE14SlFGbmFvSHBkQ1VoTFdhTjFjUmlpZ3BFYkJsN0RtWGtoZk5yOFQ4WXRFZFAxNUlUNHB2QTZ5VzU5c1AyR0pkUTZiaDVFUHJRNDB5aFp2MmV1VVFlWA?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy w Brukseli odwo\u0142ane. Zaskakuj\u0105ca wiadomo\u015b\u0107 ze S\u0142owacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQc05nQmJDaXNkblB0LVdOb09FRHZXNVJ2RnZtV0lNc0p0X3hrUWJKbXJ0QXNUcXJOTFp0TzJ0UV91VVd2Z3dpLVNQekdFcXlEbGU2emNSVWxraVRxd0N0Q21yUW1vNFVUUlI3NjNjRkZjb2xRR2hYSThwZGdKbUQxUkR6ZmZaeTMyQ05kU0JIQk1GRTBQdFRid1FQQlVRaFpTaV93R0M4clVnQmYzelBKTE9hTG5LNGRV?oc=5\" target=\"_blank\">Mo\u0142dawia. Rosyjski dyplomata pilnie wezwany. W tle kryzys energetyczny w Naddniestrzu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdmx6RDBhQzgtRFBvdmtiME",
        "id": 1848885,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWk5rZkEyYXBMTUZhbTdGVV9hOE4zQlUybmhMOVJXVy00dndHN0tiR1dZeC1vRlRDWE82MDF4Z1d2cTMyUVZfTVZPU3NHRE14SlFGbmFvSHBkQ1VoTFdhTjFjUmlpZ3BFYkJsN0RtWGtoZk5yOFQ4WXRFZFAxNUlUNHB2QTZ5VzU5c1AyR0pkUTZiaDVFUHJRNDB5aFp2MmV1VVFlWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy w Brukseli odwo\u0142ane. Zaskakuj\u0105ca wiadomo\u015b\u0107 ze S\u0142owacji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:12:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMFdxc3FaTEQ0SWRnajBubTd0MkFoV05mYTBhREVyelg3LVBwZTlXRDlWeHJqd25OZ2FpNVBCUXE5TTBwcmt1UGJ3UndQSGx3bjB3dHhRRjdSdzdoSmFtMXlRcG5VTWcxTWIwNHJYQk5hbm0zTnlOTVBYczczSURlQzg4LWJXRy1JaF93cFlpck1ZYTdPT2ZoRk1lQ0JVdmIwU3JJWA?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 9 ofiar \u015bmiertelnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeXllRnBNYm9UZVRpWjktcTZnRW9LQzM2bklvMzZjSE9SSloyeWdMdlZMZlRIek9FRUZncUxWR28zZzlDYkZONmlxeVhpS3NJOEJoaUpnYXhYZGVjcTljVVY4VzdPSVlXcWxtTFpjVXU2MUZxamY0UDRFZlpGWFFxakNaeHBVSnZHTEtRQnV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 blisko \u015bwi\u0119tego miasta. Ro\u015bnie bilans ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOekYxaG9zcFg3QTAxeHI2bks2MmRZUE1Qemp5Z0t3UUMyemx5b0hDNmN6Z01xRlJqRWdqMEhrLUh4ZHpNazBacmQ1eU1Qaml1M2J4R2o1Q3pmbmRqYlh5UF",
        "id": 1849803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMFdxc3FaTEQ0SWRnajBubTd0MkFoV05mYTBhREVyelg3LVBwZTlXRDlWeHJqd25OZ2FpNVBCUXE5TTBwcmt1UGJ3UndQSGx3bjB3dHhRRjdSdzdoSmFtMXlRcG5VTWcxTWIwNHJYQk5hbm0zTnlOTVBYczczSURlQzg4LWJXRy1JaF93cFlpck1ZYTdPT2ZoRk1lQ0JVdmIwU3JJWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 9 ofiar \u015bmiertelnych - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:08:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeEUyeTUzbmlwTFF2NDE3aFZkcXZ5MXdRaTlJUGY5NzZFVmdYWjlOWmE4ckdkSU5PX0dWTUtZOGZKRFJMOG41NFpxRWE5c3FaMnowM2NmZFlZVnVtNnNNTTBveWxuRTNxTXFyRXRiOVluUV9oLXZkZV9QcUx4OGxuRDZ3bThhQWVTT0NuODR4VDZaWktV?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi Trump. Co jego prezydentura oznacza dla Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Krytyka Polityczna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNenFoTnhMM2xUckJGdlRtbWtLYVZ6QUtIMzk2RDY5UFhObWRhSmJjWENBT1Y5YU02Nkd2eVBURUgyTS1uSWVhNXZOdXVKYTd2VDQ1OGF5NERrSkNTU2ttVTZiSm5SdGlQNlE4cjJ6NUhVd1pwOHQ3OFpaODh4a0Yxd3VwYldOM3doN04zZVVLVC1GQTRySzRXS3RDU1lTSXd3SlFB?oc=5\" target=\"_blank\">Obietnice Donalda Trumpa. Kt\u00f3re z nich nie zostan\u0105 zrealizowane?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNZ0NBN2F1eXVGZ0xIeG5nTzFjMXZ3WUo5d1h2cUpZcG9uWDROSWVnVm96VU4wRldGZEU1aXNNZHpzdm9MYnJBSkJZUnFkX3JlclZ4V",
        "id": 1851235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeEUyeTUzbmlwTFF2NDE3aFZkcXZ5MXdRaTlJUGY5NzZFVmdYWjlOWmE4ckdkSU5PX0dWTUtZOGZKRFJMOG41NFpxRWE5c3FaMnowM2NmZFlZVnVtNnNNTTBveWxuRTNxTXFyRXRiOVluUV9oLXZkZV9QcUx4OGxuRDZ3bThhQWVTT0NuODR4VDZaWktV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi Trump. Co jego prezydentura oznacza dla Polski? - Krytyka Polityczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxONWFwQmtVWFJDdVJkSy1nNDNVS1J2Rmh4YjNTTzhMbzFTa04yQjRSSWxSSGNvUy1HaUUxZG53d1lWN1JZMUJIOWs3VTRPMGpGUDZwRnozLW1RQXJkMjdLZy1mUmNHWW1pdGN4aWM2VkdnM2IwQ0hvRGNHZ1NtUlR4SmNCbF9mdjgxQlVOYkc5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Mocne wyznanie Macieja Stuhra o wypadku ojca. \"Nikt nie mia\u0142 odwagi mu powiedzie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lpMEpPRURSRzR1WVZaUXB3Qm1TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1849096,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxONWFwQmtVWFJDdVJkSy1nNDNVS1J2Rmh4YjNTTzhMbzFTa04yQjRSSWxSSGNvUy1HaUUxZG53d1lWN1JZMUJIOWs3VTRPMGpGUDZwRnozLW1RQXJkMjdLZy1mUmNHWW1pdGN4aWM2VkdnM2IwQ0hvRGNHZ1NtUlR4SmNCbF9mdjgxQlVOYkc5dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne wyznanie Macieja Stuhra o wypadku ojca. \"Nikt nie mia\u0142 odwagi mu powiedzie\u0107\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdVdVd0Vuc29WWHh4aVVNcjREY0lDaGNza1hXX05aNzZMM3ptamVXTEpMdjBfWW5RSEpqUXpVTExvazdEQVFkSE9Dd2gyZU9FcS1DTU1OYS1rWFhTYUp2MEs4WWFPeXd1ZWpCTHNPLWlOS09qY2N6c3dhcklHbVdLcXZMdzNaZG9EM2ttSVRkaV9fX1ctbHdZWWhFNHN4WjlHR3JrRjRqcDRHQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet 4100 z\u0142 wi\u0119cej do emerytury. Tych pieni\u0119dzy ZUS nie mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPYVdfS0ZlbzJkaEJ0SWZuNnBSbGZCMVZzRXRsWlU0REdqTi1IWnJWZWVmeHh3SmRGYVp4LTVXenRYdTdFek1fSEpmeWZsVjV5SjBaVlZZQU1pTXB0YnNyX01nTExfNTM3LXBMdUlCTDM5eFBKaFVGVUp2Z1llWjIwbWI2Yy1SUUdISzJvTlNseXJLVWs0OTNqX0FiSnFZU2kteVp0bDJ1QW93S0laM3R4T3Axc01jVTJvVXJR?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS przeliczy emerytury 100 tys. senior\u00f3w. Prezes PiS nie skorzysta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNZnVmV012TUFyUHFkRUtHd0pwdllxVVNPdl9MaEcz",
        "id": 1848888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdVdVd0Vuc29WWHh4aVVNcjREY0lDaGNza1hXX05aNzZMM3ptamVXTEpMdjBfWW5RSEpqUXpVTExvazdEQVFkSE9Dd2gyZU9FcS1DTU1OYS1rWFhTYUp2MEs4WWFPeXd1ZWpCTHNPLWlOS09qY2N6c3dhcklHbVdLcXZMdzNaZG9EM2ttSVRkaV9fX1ctbHdZWWhFNHN4WjlHR3JrRjRqcDRHQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 4100 z\u0142 wi\u0119cej do emerytury. Tych pieni\u0119dzy ZUS nie mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:54:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOekYxaG9zcFg3QTAxeHI2bks2MmRZUE1Qemp5Z0t3UUMyemx5b0hDNmN6Z01xRlJqRWdqMEhrLUh4ZHpNazBacmQ1eU1Qaml1M2J4R2o1Q3pmbmRqYlh5UFBNMWFJU0FEUVJVVHFIMVVtQjFHSVl3LTZWMV9lenFmODhYdjRSLWRlZDczZkpNRjBkWUlJTll3WWdmUWE1OTVTV3FjbWw3cjRaZEY5dHdEZTdhZw?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Ro\u015bnie bilans ofiar i rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNdFZHcnh2U0tZbnJ6MEMxVGRzcVlKbzdNM0dXeE00a3Q5dTc4bldkS3FCVjBTaVZaTzhVT1RaRlQtSUVhNnp0bDZkcFhaYXlfb2RYV0NBMW1SR2ZQaVVxU2VlcTlzNkZxbFplLVRXVmN3UEpKb3RZSVNpRVF5SzNMSHZMeU1aTk11ZjlKalMteXpBRThrZnhQSVAtTC1pNEMyOFpGdg?oc=5\" target=\"_blank\">Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Nie \u017cyj\u0105 co najmniej 53 osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeXllRnBNYm9UZVRpWjktcTZnRW9LQzM2bklvMzZjSE9SSloyeWdMdlZ",
        "id": 1849089,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOekYxaG9zcFg3QTAxeHI2bks2MmRZUE1Qemp5Z0t3UUMyemx5b0hDNmN6Z01xRlJqRWdqMEhrLUh4ZHpNazBacmQ1eU1Qaml1M2J4R2o1Q3pmbmRqYlh5UFBNMWFJU0FEUVJVVHFIMVVtQjFHSVl3LTZWMV9lenFmODhYdjRSLWRlZDczZkpNRjBkWUlJTll3WWdmUWE1OTVTV3FjbWw3cjRaZEY5dHdEZTdhZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Ro\u015bnie bilans ofiar i rannych - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:45:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQY1R2aVh4anUxR1RFaHhzX2tyR21CU29NN0czOWhOc1BjUjd1bmhDVm1GSmVyOXp3ajJYUjJKSXVNelZ5ZkFjSmpxX2dKdHJmQTRzYUpwdHJseHBmMl9oT0FjRFpja0hXell4ak1QZGk0c0pNNzRjWDVSbktuNWFKRzdPN0hsSjN0NkNNVjFSLWFuS0lMRWV6dmh6ZGRUQzVCRHJtclhyczZZdlUzaXlJ0gGzAUFVX3lxTE85YU9RY0VDbm9ZYVVwUml5Um50MW1rbTVEa2pqbkhTWkRDcjQyRUhjZ05lRW5FQmZwQkhwYlNDNmN1NmNpM2RoMFlsWnNSeU9UU1F4MXVwaXpLTHdVRldLTWx0Unpza0NfMC0waG9OYkp3SjktS09OSWhHeVNQSmV5RVZ3TXZNYjZNbnpHUWxCaUR6U0JmYmMxTUl1YmNvendXOGZvNmxRSXVqRVR1YlB4dEpv?oc=5\" target=\"_blank\">Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 36 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeXllRnBNYm9UZVRpWjktcTZnRW9LQzM2bklvMzZjSE9SSloyeWdMdlZMZlRIek9FRUZncUxWR28zZzlDYkZONmlxeVhpS3NJOEJoaUpnYXhYZGVjcTljVVY4VzdPSVlXcWxtTFpjVXU2MUZxamY0UDRFZlpGWFFxakNaeHBVSnZHTEtRQnV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 blisko \u015bwi\u0119tego miasta. Ro\u015bnie",
        "id": 1849521,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQY1R2aVh4anUxR1RFaHhzX2tyR21CU29NN0czOWhOc1BjUjd1bmhDVm1GSmVyOXp3ajJYUjJKSXVNelZ5ZkFjSmpxX2dKdHJmQTRzYUpwdHJseHBmMl9oT0FjRFpja0hXell4ak1QZGk0c0pNNzRjWDVSbktuNWFKRzdPN0hsSjN0NkNNVjFSLWFuS0lMRWV6dmh6ZGRUQzVCRHJtclhyczZZdlUzaXlJ0gGzAUFVX3lxTE85YU9RY0VDbm9ZYVVwUml5Um50MW1rbTVEa2pqbkhTWkRDcjQyRUhjZ05lRW5FQmZwQkhwYlNDNmN1NmNpM2RoMFlsWnNSeU9UU1F4MXVwaXpLTHdVRldLTWx0Unpza0NfMC0waG9OYkp3SjktS09OSWhHeVNQSmV5RVZ3TXZNYjZNbnpHUWxCaUR6U0JmYmMxTUl1YmNvendXOGZvNmxRSXVqRVR1YlB4dEpv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej 36 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:42:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPejdUaFZ2R0txeS1YQmpuSFBVVkRtMVBnZ1NTWDMtT2x5U09zYktFYzNZclRHY3JxMU93QlViTUM5UjhWLURPb0ZJUEhxNC1ZWGNYQTNSUVgyUXFMSm56WkxfcnRvRkk5TGVuSnF3alpuNi1qbmlfZkxWZUNkUTlnSEttSjZzeUpCUkJiMmNocExSTHFiSlp2SlJhLUc0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Donalda Trumpa odwiedzi Grenlandi\u0119. \"Upokorzenie\". Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcHQ3d1M4WUpTVUlWNU13M3hxRy1qcjVrTFYyR2JCOGJ6eWp2NTUwRnRCQ19vSC1hRGZocHpLVjlkRmFNMDJFSEZqdFdPZXUyX09OVHhHTlluRnNNX1FyQWlvYUcwaDJUb2ZONnVrcnVJV2NrLXZxR3BFbmF5OVZwUGpaTzdLVmJ4YWpQVHN5ZmRPVWxKVVZyUXViVWpYUHhMUnI0dlRfbVR1WDRPVDJyc3R3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump chce anektowa\u0107 Grenlandi\u0119. Jego syn wybiera si\u0119 tam z wizyt\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQTkdwaERCbWQ3cWZUTFVBWkpiRE1KR3JwcHhva0JEQUU3X",
        "id": 1849091,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPejdUaFZ2R0txeS1YQmpuSFBVVkRtMVBnZ1NTWDMtT2x5U09zYktFYzNZclRHY3JxMU93QlViTUM5UjhWLURPb0ZJUEhxNC1ZWGNYQTNSUVgyUXFMSm56WkxfcnRvRkk5TGVuSnF3alpuNi1qbmlfZkxWZUNkUTlnSEttSjZzeUpCUkJiMmNocExSTHFiSlp2SlJhLUc0Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Donalda Trumpa odwiedzi Grenlandi\u0119. \"Upokorzenie\". Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb00wMVBKSEh6ak13Um9NbTBySmRUVTZhbnhWdm9wYmRRY1BUSlJNbVNDb3F3MXdweW5nRk9weDFCclVIYUpJQlNPWjJuTk93UmtCWWpLWTd5VDRTUHdSemZWR3Q2S3dJVnVTOW9Db3lXVjdzVXFoQkZMcllFOEV4LU8xekloQldtSVFLczNWcGV4dXdCaGx4RW9nLWpSb25ZWE5RYXoxdVdCdks1?oc=5\" target=\"_blank\">\"To biznes z misj\u0105: napoje o smaku, kt\u00f3rego ludzie szukaj\u0105 w alkoholu, ale bez grama procent\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWVFQWWxVVmw2OGNMSlBHUGdRMVczTTk2bnd5TjduMUZ1UWtzbEtacWNmYzg5SHpqR1pyeUpsRUh5NGJ4Z0x6SGx2RnpWUzJqRlIzby1RYVN4RDM5aFpCZ1ZmWUZWYmhOZVRrN3lLOUlvWEtYSThnZXpBV0ZDbkZTSnpFTm1tWXVYaVF6MUhqdGxLN3pCOUFfZ3RxaWpiRTZ5Q1BaSkN4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy budz\u0105 si\u0119 z delirium. Spadek sprzeda\u017cy, kt\u00f3ry cieszy [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNm5kWTJPUmZ4UmpnOFhBS3VDbmV6eDlYazc3ei1",
        "id": 1851237,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb00wMVBKSEh6ak13Um9NbTBySmRUVTZhbnhWdm9wYmRRY1BUSlJNbVNDb3F3MXdweW5nRk9weDFCclVIYUpJQlNPWjJuTk93UmtCWWpLWTd5VDRTUHdSemZWR3Q2S3dJVnVTOW9Db3lXVjdzVXFoQkZMcllFOEV4LU8xekloQldtSVFLczNWcGV4dXdCaGx4RW9nLWpSb25ZWE5RYXoxdVdCdks1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To biznes z misj\u0105: napoje o smaku, kt\u00f3rego ludzie szukaj\u0105 w alkoholu, ale bez grama procent\u00f3w\" - Wyborcza.biz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:00:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQelBvVXJmWWFWMW5BeHFGZk8zSWhPdDlDcWQtZlktUlJCLW1DYTBHVElYQ2FvRlV6UXBwNWV5WFEzOTJPNi1lQWNaN3Bna1BLRnFTZUxTcS0zU1RaM2FlUjNicWJXel9Qd0tYQWJnenNKRTBob09ueEJhNFp4anJMVHdMTGJ5VmYwTEFCZkhvRG9iQzU2YWVlLXRNMGIzQTNYenI2VGdNS3Exdk5iczAwc9IBrwFBVV95cUxQRVd5OVVVQldMWTRWS3NQclF1ak1SdDhmM0xzNXphbEtIVHoxV1lKZVBEOWJvdHZRUTNhbDF4QTk4aVFmTUtWazhGV3NuVlp5M05yVmFmVjZ1eWhXLWNiSzZhdVB2cmNjODZsdGhVZzhSbEdGRFpneUpvalNWb1RUTWpvMGpnSDItNl9Sbk43Uk5uZlYzWmI1eGhjZzg4SG9VN3RVa3YxWWZnaFJMZzFz?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o. Gwiazdy Bankiera typuj\u0105 najlepsze aktywo stycznia 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOWDl4NElvLWRaaHdGcFhMRUphNEZZWXVyanh2QWRLZ2szemRoTGUxR1FhckxIR1BvRV9DVGdMX0x2bzJTcldTMk1pY1gwYnN4VVNHMUNpNGgzMmhRLWx6N2kyZFFmM3pTV3VkZGtEYWNJUFp2LUdsa2dscDRZTjJrLW85QzRLZ2RkcGNYcXF4RGZ0UWVUb0hIeF9OYWVmWExhOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Konrad Ryczk",
        "id": 1853057,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQelBvVXJmWWFWMW5BeHFGZk8zSWhPdDlDcWQtZlktUlJCLW1DYTBHVElYQ2FvRlV6UXBwNWV5WFEzOTJPNi1lQWNaN3Bna1BLRnFTZUxTcS0zU1RaM2FlUjNicWJXel9Qd0tYQWJnenNKRTBob09ueEJhNFp4anJMVHdMTGJ5VmYwTEFCZkhvRG9iQzU2YWVlLXRNMGIzQTNYenI2VGdNS3Exdk5iczAwc9IBrwFBVV95cUxQRVd5OVVVQldMWTRWS3NQclF1ak1SdDhmM0xzNXphbEtIVHoxV1lKZVBEOWJvdHZRUTNhbDF4QTk4aVFmTUtWazhGV3NuVlp5M05yVmFmVjZ1eWhXLWNiSzZhdVB2cmNjODZsdGhVZzhSbEdGRFpneUpvalNWb1RUTWpvMGpnSDItNl9Sbk43Uk5uZlYzWmI1eGhjZzg4SG9VN3RVa3YxWWZnaFJMZzFz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o. Gwiazdy Bankiera typuj\u0105 najlepsze aktywo stycznia 2025 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T03:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZnJLTm9QeURBTGNVbG5nbUV4RFZIN1BVSjNtaGlOOEc2TV94TXVMR1E2U2dPVTVmSEZXWVJ0Mllwc1JmRExKc0FmMVVOQzdoTVAtcVd5RnR1Z1p3MnVkVFkxaEdfdktNOXhzM2E1YXVVTU84aHo5RHJuQzlNSmtGNUNCc3VIWHJUems1MmZBdWNDbHAtbUdnN3E5d0dkX2lxdk9GYjEySGh0Q3RmdC1rVTdJZHhsVFhENFpnQTI2eVBZc08zQWRZUmpRX1c?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA DLSS 4 wprowadzi Multi Frame Generation oraz Reflex 2. Technika trafi wy\u0142\u0105cznie do kart GeForce RTX 5000</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZExxZTM0ZWV5eFdGb0x1VHJnTTQ2R3Rmd0V1a1NYZzhqUkxYdzZHMXQtTGxidW9sZ0pHOU5LMWY2U3o0WDJ5MURrSWtKcE9FQ0lQTzFIR1BfcHNyX2ZDaW9aV1RZYnVpdFJfOWhZYVpzaGtGQmdudUhmREpWbjlySUZOejI5RjB5bEFrb1FCTnZtdDFUbGt6M0h1R2Y3d2g3M0xOcmdPQmRsQzZENER2MUc3cUdpN091ZHZ4X3lHdV9iaFY1VXRsRjR4SGp0dmRG?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce RTX 5090, RTX 5080, RTX 5070 Ti oraz RTX 5070 - Prezentacja nowej generacji kart graficznych Blackwe",
        "id": 1848889,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZnJLTm9QeURBTGNVbG5nbUV4RFZIN1BVSjNtaGlOOEc2TV94TXVMR1E2U2dPVTVmSEZXWVJ0Mllwc1JmRExKc0FmMVVOQzdoTVAtcVd5RnR1Z1p3MnVkVFkxaEdfdktNOXhzM2E1YXVVTU84aHo5RHJuQzlNSmtGNUNCc3VIWHJUems1MmZBdWNDbHAtbUdnN3E5d0dkX2lxdk9GYjEySGh0Q3RmdC1rVTdJZHhsVFhENFpnQTI2eVBZc08zQWRZUmpRX1c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NVIDIA DLSS 4 wprowadzi Multi Frame Generation oraz Reflex 2. Technika trafi wy\u0142\u0105cznie do kart GeForce RTX 5000 - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T03:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNlZ0MDlnRDNJaGZhUlFKOHczVzJWRC1PR2FPcGVad3B3QVk2bS1wbmY5Y19aQzE0SFpuWmt2ZHFkYUZBY3dLXzFzcS1KOTFOU3ZfT1dfazNBWTl3cFlqR3otY1FVQmxJdG1GWDlfbmNENlVMelJxQWJmYnc3aS1FUWZtRHY1ZXpqOHg5NF9nalZaSXd0Q0hDb0U0TVVKNlRXYkJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Hamuj\u0105 pensje top mened\u017cer\u00f3w w Polsce. Ro\u015bnie rola bonus\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSHRuX3U0aE9XdWVhVGZMaDktT2J6MG5DQVVjdTlqRmJmUTFSaW1LYU9aN3pvQzJ5QktjMmtkNkU4N1UyNTBENHNoZmcyeWUyWDkwYWMtS0Y2Z1R4Z2pBV3RYZFM0QmRfT0JqN2FLbzdoenF4ZWlrNjNzQ1dSSjB0bXhRZFpVTjN2ZnR1WUtzQk9CX1pqSUI4NUVSTlVkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Na tym stanowisku Polacy zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c Niemcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQbW1kQV9VX1ZPZEJ4QWxYNWNWbndHc2xEbHpjeHVtSEZ0Q0Vlb215U0NhMHBqc0FrMWpob2R2WlZMTWNpbl9BSHhHRmZUc",
        "id": 1849807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNlZ0MDlnRDNJaGZhUlFKOHczVzJWRC1PR2FPcGVad3B3QVk2bS1wbmY5Y19aQzE0SFpuWmt2ZHFkYUZBY3dLXzFzcS1KOTFOU3ZfT1dfazNBWTl3cFlqR3otY1FVQmxJdG1GWDlfbmNENlVMelJxQWJmYnc3aS1FUWZtRHY1ZXpqOHg5NF9nalZaSXd0Q0hDb0U0TVVKNlRXYkJJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamuj\u0105 pensje top mened\u017cer\u00f3w w Polsce. Ro\u015bnie rola bonus\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T03:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMEZ3cTRpYnl1eW83a2ttYjBkLUFCeG9PejE2V20zcE9oZlJnLWZwMzBwSnVWUGF3eHdYaGlyMVpkb1V1RXNMVGRlaGxUUlVRT1VnMnhBR19SeVNfTVphMFVnUGJvZ25XWGJNeWozaFhfcGxOdUFfOV9QZ0Z0dWhNOGhsYlZENmxqS2JsMkJIVWlxc1QyMkZsRm9jTmUycXF6Ul9jWUxRSzNpMkU2dll1Q2RzT1Y2cFg3ZzhHemdVZ29Ubzg?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery pora\u017cki z rz\u0119du, a teraz trudne zadanie! Problemy Magdaleny Fr\u0119ch [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYXZVSkgxalBIb3k5dFRmNllPNEdxaW41d05Xd2IyQkxFb3lVc0pvTWFYYXNnQWhXRnMxX2wxdTdsN2JhZURTSGFBZ0lFWm9PcHFlb3paZnVROWo3WDluUU5xUXdJVGxJYmM2UHBmVUVzMWhILTNyYXh6dXNCNDZRWmpteUNENnFuRTU3amZ0NFVkSWtIN0NmVlZJcVFYZWRwZkIzWmJjU21xbXZPVWplVmJQVmxYNHBVbkNJNG5aT2pJcFpqNmc?oc=5\" target=\"_blank\">WTA w Adelajdzie: Magdalena Fr\u0119ch - Jelena Ostapenko. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a hre",
        "id": 1848892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMEZ3cTRpYnl1eW83a2ttYjBkLUFCeG9PejE2V20zcE9oZlJnLWZwMzBwSnVWUGF3eHdYaGlyMVpkb1V1RXNMVGRlaGxUUlVRT1VnMnhBR19SeVNfTVphMFVnUGJvZ25XWGJNeWozaFhfcGxOdUFfOV9QZ0Z0dWhNOGhsYlZENmxqS2JsMkJIVWlxc1QyMkZsRm9jTmUycXF6Ul9jWUxRSzNpMkU2dll1Q2RzT1Y2cFg3ZzhHemdVZ29Ubzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery pora\u017cki z rz\u0119du, a teraz trudne zadanie! Problemy Magdaleny Fr\u0119ch [NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T03:33:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNVElrdjFLdWZ2QWlsZk9icVVjWGhnaGZDb2VNTURFVWtxYnlkUWg5MEItVU5IcDY5OUl1TVBnUGJoal9LRFJqeUxXU2Fna19BWVZjSXlsekh3ZFppdEtsc2V5bHdZb20wWTFYUERQUXhYTGswNGhWWS1kcEUyMHFCc2xR?oc=5\" target=\"_blank\">Korea P\u0142n. wystrzeli\u0142a nowy pocisk. \"Powstrzyma wszelkich rywali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNdmkzV19naEpHaU5IQ1BrajJiSU1HVW5hRGFCTWo4UUtFTmt1TnJLd0lYb3VGZU5odWFzOGUxdk16MmhKYVVtMk1xNlR1ZFMwWWlwM3oxcEhVMlZRTVhPZldTWnRLUDNyUDM2MGZZSDhkWHhlaHN1QmpFaTlkdmFLN3ZxTEUyVEpvMDAxaG9ZdzZWYl8wdEtvS25R?oc=5\" target=\"_blank\">Co wydarzy\u0142o si\u0119 w nocy? 5 najwa\u017cniejszych informacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNWl9BM0x5NmMydmJMUUdVYUE0ODFTTVhTV2FYNkFyVDNMbW5LUS1qand4MVRfbFZPUEtEczRuOFdwWTVKWnhFVzhuZV9IeFQxT29XZFZ4SEROblNOa1VTWTUyNF83NHhZLW9JaVlnblc4VG",
        "id": 1848887,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNVElrdjFLdWZ2QWlsZk9icVVjWGhnaGZDb2VNTURFVWtxYnlkUWg5MEItVU5IcDY5OUl1TVBnUGJoal9LRFJqeUxXU2Fna19BWVZjSXlsekh3ZFppdEtsc2V5bHdZb20wWTFYUERQUXhYTGswNGhWWS1kcEUyMHFCc2xR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u0142n. wystrzeli\u0142a nowy pocisk. \"Powstrzyma wszelkich rywali\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T03:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQQVQwYmtoc3lfRkRiMlN3WFVhTXlXZDQyTXh3cHhOdEhYOVBmbTZPVkNsM21pekpyNEZ0TVBCaFlyVzZtRUpLVEp1YU82YjJMNFNPRFNWUTlSVWx3V0RjWGZ2dEhJZFQ2dkZBS3lSNEhZaVgtdDBhd3pwTzZ1cDlucjdGU1g3RDJhVjhYWjBtcFpXUElMbmFTX3RaRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytka nie wytrzyma\u0142a. Pozwa\u0142a ZUS. Zapad\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2owOFl1Q0RSRjFpUTFoYVNFdTNpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1849094,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQQVQwYmtoc3lfRkRiMlN3WFVhTXlXZDQyTXh3cHhOdEhYOVBmbTZPVkNsM21pekpyNEZ0TVBCaFlyVzZtRUpLVEp1YU82YjJMNFNPRFNWUTlSVWx3V0RjWGZ2dEhJZFQ2dkZBS3lSNEhZaVgtdDBhd3pwTzZ1cDlucjdGU1g3RDJhVjhYWjBtcFpXUElMbmFTX3RaRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytka nie wytrzyma\u0142a. Pozwa\u0142a ZUS. Zapad\u0142 wyrok - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T03:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORDBMYjEtV3NQdFljOVZnZExoSng3czg4YzJuM2tnMG50RGJXYkZYUnQwbHNVVk41ZmpmSEJfSjVhM01lTmY3SnFSVFktU3VVTFVHQm9QMFdXS1k5alJyamdIdWgyVGVDUFVGRHhUS3BwMlpGM0FKMUxKYkZzNGtkRkJuUGZ6NHVScjdLV2w0NVAxNDRra05hTWFqQkZubW85dGd0LTlxVV9XNkowaVI5VS0wcjhGU3ZoTzM1Vkg1bGpNeG8?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eGor\u0105cy kartofel\u201d, czyli kto odpowie za nielegalne zatrzymanie Marcina Romanowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONGhSLTVuTE9nM3RqRFUwRkZvMUdKaVZpY3NkNjRKYmVBR1ZGRS13c0VSNWl1Q0YtcWNCeFQ1czNDNEhVdEZvT2ZxUE1UdU42QXl5NkhHQ0JZMHVvVjJsVktmemdaSEgtdG0yN0FCTVE1VlAzVUVBeXRNMXNldndZRndMekkySy1hZXp3aE9KSGt2Q1AwZk9Icm1iQnZDZ2g0?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142opotliwa sprawa. Zatrzymaniem zajmie si\u0119 specjalny zesp\u00f3\u0142?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQX1B4RXFHXzZ1MkZ1cUp0RXVQ",
        "id": 1849295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORDBMYjEtV3NQdFljOVZnZExoSng3czg4YzJuM2tnMG50RGJXYkZYUnQwbHNVVk41ZmpmSEJfSjVhM01lTmY3SnFSVFktU3VVTFVHQm9QMFdXS1k5alJyamdIdWgyVGVDUFVGRHhUS3BwMlpGM0FKMUxKYkZzNGtkRkJuUGZ6NHVScjdLV2w0NVAxNDRra05hTWFqQkZubW85dGd0LTlxVV9XNkowaVI5VS0wcjhGU3ZoTzM1Vkg1bGpNeG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGor\u0105cy kartofel\u201d, czyli kto odpowie za nielegalne zatrzymanie Marcina Romanowskiego - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T02:47:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNU1aNVdpY1paZVp5M19hWjVuaG4tYzVKR1Z2ckV6ak5lMkJHMHdPYUhzLXRLd2dIcm1pa3pQWW1TRFZfLXhvaFBfLTVYeGZvbG5KTW5EMjZsbjFjVmJaellIVHVLcHpyVTFLUFpCYlUtSW1ZT0hlOTdveVowbU4zT3RLVXhSOWc0YkxjeFZwZi1IUDJYRVFLNnhTbnc5VkQ4Q01EUkNwTzBPMk1zMFE4YlJHQU0?oc=5\" target=\"_blank\">Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii. Akcja ratunkowa za\u0142ogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1848345,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNU1aNVdpY1paZVp5M19hWjVuaG4tYzVKR1Z2ckV6ak5lMkJHMHdPYUhzLXRLd2dIcm1pa3pQWW1TRFZfLXhvaFBfLTVYeGZvbG5KTW5EMjZsbjFjVmJaellIVHVLcHpyVTFLUFpCYlUtSW1ZT0hlOTdveVowbU4zT3RLVXhSOWc0YkxjeFZwZi1IUDJYRVFLNnhTbnc5VkQ4Q01EUkNwTzBPMk1zMFE4YlJHQU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii. Akcja ratunkowa za\u0142ogi - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T02:10:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSnNnX2pMNTFRV19mcm1SSE9rN1lPMUlBY0t4UUthUXpoWU1YaVlzNmZ1SkJjbVVyMHpFUFBTWVJubHFjMXhVd0w1THZJU0lHVzhUdFVqTWQxdEZIQm5uX25taW9Jako2NFVhLVRwRGtFbTdGR0NITzM1TW1pZUdkM3RETTRFa3ZtaEpYRFNPaVlTZEVkdXZVdE93aGNDRWU3djJ5dnJldDVaNGI5QXc?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142y Dom reaguje na rezygnacj\u0119 premiera Kanady. \"Oddany przyjaciel\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNNlh0MFdTcnJELW5tajBnSlNoY0dBMkY5ZjRqM0tQcU5XRDU0cWFNUTdmRTA0c25VMFUtclVpZG1LT096U29ySEQ3Qm1SWFh0TWtqWFpVd3BPLTBWR2FiMXowRWgzYUZmSG5GMG9ZbGZVV0IzMXk3dDdZeHRfakpzZmdncF9vT0FCU0I3ektIODVlLTUwOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Justin Trudeau rezygnuje z funkcji premiera Kanady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNckFCejMyZUJ3SU5kdUJlTC1tZUNVRVdmR3g3OUpoWkZGQml2STk5Uno1bzFoRHJsdFlJSFRfQW0zdnJPa3JB",
        "id": 1848635,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSnNnX2pMNTFRV19mcm1SSE9rN1lPMUlBY0t4UUthUXpoWU1YaVlzNmZ1SkJjbVVyMHpFUFBTWVJubHFjMXhVd0w1THZJU0lHVzhUdFVqTWQxdEZIQm5uX25taW9Jako2NFVhLVRwRGtFbTdGR0NITzM1TW1pZUdkM3RETTRFa3ZtaEpYRFNPaVlTZEVkdXZVdE93aGNDRWU3djJ5dnJldDVaNGI5QXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom reaguje na rezygnacj\u0119 premiera Kanady. \"Oddany przyjaciel\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T00:51:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQdk15WGFzNVJHdmZOX09RNkoxdktUSFlOdzBvaVFPT3lvQ0FfNE1nM245amd5WmV3NWpnNS1UWUk2aUVLZUJKazYySGFSSkY1RUNjWVdIbGx2akNud3NOQjFTb19uWlBwS3cyUXRYSVl4ejhESk9SMGw1UTR4SlRUWDZSNlhlZ24zYWhKWHNCVEotZzEybU00UjJyV0tUWFBDVC1wa0EwaWVsX1Jvd0hscDRmNA?oc=5\" target=\"_blank\">Grecy masowo ruszyli po paliwo do Bu\u0142garii. \"Mo\u017cliwy wzrost przest\u0119pczo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1848132,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQdk15WGFzNVJHdmZOX09RNkoxdktUSFlOdzBvaVFPT3lvQ0FfNE1nM245amd5WmV3NWpnNS1UWUk2aUVLZUJKazYySGFSSkY1RUNjWVdIbGx2akNud3NOQjFTb19uWlBwS3cyUXRYSVl4ejhESk9SMGw1UTR4SlRUWDZSNlhlZ24zYWhKWHNCVEotZzEybU00UjJyV0tUWFBDVC1wa0EwaWVsX1Jvd0hscDRmNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grecy masowo ruszyli po paliwo do Bu\u0142garii. \"Mo\u017cliwy wzrost przest\u0119pczo\u015bci\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T00:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxON0JubFlwMmQxYlB2REt6RHlJYm1TMEljX0U1R28xRG0zTEU1ZkN0emNidjI0T2J6SWRLRnlVTVpvOGw5RkRxSDFpWmVMOEpaZlUyM1JiS1FoUEhVR3pDTVFxcTB6S1hrLXNHQ2dmemZvbnRNWEx6OEEtUTM3NXE1eXRNN1pHU0swcWJLOXNCQ3c0UENtNU8tWDhiRXVHSUIzREJPaW1EMnU2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Dezercja ukrai\u0144skiej brygady na szkoleniu we Francji. \u201eTak, mamy problem\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQalpNMDBzbTdLWWlBOW0yVFFRZ1dXLXo2b0xlNEx0Y0cyZFd2TTBRV190dTVRQlBydFNTb25tSGlLYlJwNlB6QjNPaHdneGU1LUl3ZUtldTNBX3EtSVVVZVJBSGc4cFE0VUhGVzVTYnBrd1lRNF9qWXpqUVltaC1Xa2MweTNVWjJiLU1IekdvSXF6YVFLUHI1NTU3WUkxXzh5cERaYm9zR2U3SDdOUENJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zdezerterowali na zagranicznym szkoleniu. Skala mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza, ni\u017c przyznaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbzVFeUdYMWRHaG8zNHh0Z3",
        "id": 1850226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxON0JubFlwMmQxYlB2REt6RHlJYm1TMEljX0U1R28xRG0zTEU1ZkN0emNidjI0T2J6SWRLRnlVTVpvOGw5RkRxSDFpWmVMOEpaZlUyM1JiS1FoUEhVR3pDTVFxcTB6S1hrLXNHQ2dmemZvbnRNWEx6OEEtUTM3NXE1eXRNN1pHU0swcWJLOXNCQ3c0UENtNU8tWDhiRXVHSUIzREJPaW1EMnU2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dezercja ukrai\u0144skiej brygady na szkoleniu we Francji. \u201eTak, mamy problem\u201d - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T00:13:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNYkFqV3FpN19rNmRDWGdMS05SYWlESFZkVlg3eV9CdHJRR0VwNE1renJMSnQ4S0prdm1MV0o2Q2hPVXBnNEJaZzhPNGx3R1phczNSUXM5RVNoektPZGxOdzZ5VG1YR0o3dHIybFRWenFTeFVwSHBJUEFIbjJtTmxENWhQT3JzaXZrLXRwTjJFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Trumpa odwiedzi Grenlandi\u0119. \"Upokarzaj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWERyaFZsRm1zMTVWb2lXZzVWOVhRcTJXcXF3b2FtZHhLMlA1RTNyLXM5VWZiVTkzTi1JTHdWX2dhNDg2WExUMFZaTHB6UTNsSXh1NkxoSW9qbUJoTndBU3JSa0hYbkozZ0wyeTRVYVBVM2c0Y2l5SDZ6eXFweXBXUTJNUFZnX1dVb08yTHdxWVNKVjJ5cnhYcXBMbUlsUEJkeEFLcGxCSkExSC1rTlhv?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Donalda Trumpa odwiedzi Grenlandi\u0119. \"Upokorzenie du\u0144skiego rz\u0105du\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQTkdwaERCbWQ3cWZUTFVBWkpiRE1KR3JwcHhva0JEQUU3X0FqRDBDeUY2NFFaeHF3VndxR2RfOWNqdWx0eG9QM2o4anJ5WmVwNWc",
        "id": 1848131,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNYkFqV3FpN19rNmRDWGdMS05SYWlESFZkVlg3eV9CdHJRR0VwNE1renJMSnQ4S0prdm1MV0o2Q2hPVXBnNEJaZzhPNGx3R1phczNSUXM5RVNoektPZGxOdzZ5VG1YR0o3dHIybFRWenFTeFVwSHBJUEFIbjJtTmxENWhQT3JzaXZrLXRwTjJFQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Trumpa odwiedzi Grenlandi\u0119. \"Upokarzaj\u0105ce\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T00:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQUmR5X3Y0NEhfajZDdk1nMHNLVHcwRFZuaWt0VGJZTU9QQlBsczdqT0I4LXFGcjdaSnprSk1MSXUyVmQ1Vm0xQVhHTDVoZlVyR0M4VWV0Vmc2d1lJc0RTTmNBRXJ3VWswd1RkQy1VR2tjbklpTWk4RGlPbGVmYldhWWFaRVBDamFBalJEcWI2LUxZLVF1a3RyOXMzSzNCZnA0WktONG40ekduUlBNTjA0R0FRSFJwWEc5Zno3SWxfLUo4N3RsSG5rancySTJUREVwb0dSbGEyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia wyklucza ulg\u0119 dla senior\u00f3w. Co mo\u017cna zrobi\u0107? Pytamy eksperta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Serwisy GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxORVM0QWQ5WUctMzM3SGx6UnlMelB2WmpxcWI3UmYzS3dFSHU2UzJudS1WV2JjMHJZT2hXR0VGTzU2MzJkaURkcm1pMW1IVzRiMTY5a3dVa2x6b2k4NkZvVG5ZNUtMTTFxY1BHOEkydDBSQ2VJRXpURUpkWTJ4Ry1QTjE4U2paUmRUSjRrcVEzYmt6cTdobkFRYmZCLVBjeU9pekpjRmtXR0RraW84N2ZnWGg1ckFnRVcyVnBRajFLb2kzWWVHNDRTZlR1bTNBTVVuQkplWVpneUd2bWpfZU56Vl9sTllyVU5hRExuVVhQS1FzNkFFSm9wLWlkUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia 2025. Ruszy\u0142y wnioski, kiedy pierwsze wyp\u0142aty? Oto t",
        "id": 1851236,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQUmR5X3Y0NEhfajZDdk1nMHNLVHcwRFZuaWt0VGJZTU9QQlBsczdqT0I4LXFGcjdaSnprSk1MSXUyVmQ1Vm0xQVhHTDVoZlVyR0M4VWV0Vmc2d1lJc0RTTmNBRXJ3VWswd1RkQy1VR2tjbklpTWk4RGlPbGVmYldhWWFaRVBDamFBalJEcWI2LUxZLVF1a3RyOXMzSzNCZnA0WktONG40ekduUlBNTjA0R0FRSFJwWEc5Zno3SWxfLUo4N3RsSG5rancySTJUREVwb0dSbGEyZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia wyklucza ulg\u0119 dla senior\u00f3w. Co mo\u017cna zrobi\u0107? Pytamy eksperta - Serwisy GazetaPrawna.pl",
        "vote": 0
    }
]