[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:02:31.432714+00:00",
        "description": "Am Freitag soll Nicol\u00e1s Maduro erneut als Staatschef von Venezuela vereidigt werden \u2013 sein Wahlsieg ist bis heute strittig. Kurz vor dem Staatsakt ist offenbar der Schwiegersohn von Maduros Gegner Edmundo Gonz\u00e1lez verschwunden.",
        "id": 1855184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-schwiegersohn-des-oppositionsfuehrers-edmundo-gonzalez-in-caracas-entfuehrt-a-8275cba9-92fe-418a-8132-bdbcfbec6546#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Schwiegersohn des Oppositionsf\u00fchrers Edmundo Gonz\u00e1lez in Caracas entf\u00fchrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:56:00+00:00",
        "description": "Welche Strafe bekommt der designierte US-Pr\u00e4sident im Schweigegeldprozess? Das will der Richter am Freitag verk\u00fcnden. Ein Gesuch von Donald Trumps Anw\u00e4lten, dies zu verhindern, lehnte eine Berufungsrichterin jetzt ab.",
        "id": 1855185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-anwaelte-wollen-strafmassverkuendung-im-schweigegeldprozess-verzoegern-und-scheitern-a-233a5261-9ca3-4d25-96d3-951a936963e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Anw\u00e4lte wollen Strafma\u00dfverk\u00fcndung im Schweigegeldprozess verz\u00f6gern \u2013 und scheitern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:58:07.579639+00:00",
        "description": "In Bad Friedrichshall hat ein maskierter Mensch zwei M\u00e4nner erschossen und einen weiteren lebensgef\u00e4hrlich verletzt. Der T\u00e4ter ist fl\u00fcchtig, die Polizei fahndet mit einem Gro\u00dfaufgebot.",
        "id": 1854674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bad-friedrichshall-in-baden-wuerttemberg-maskierter-erschiesst-zwei-maenner-ein-verletzter-a-dc47b51d-27bd-4703-b2fe-372cf106848e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Friedrichshall in Baden-W\u00fcrttemberg: Maskierter erschie\u00dft zwei M\u00e4nner - ein Verletzter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:58:06.903510+00:00",
        "description": "56 Mal traf Rafael van der Vaart f\u00fcr Ajax Amsterdam. Sein Sohn spielt bislang nicht in der A-Mannschaft, hat jetzt aber eine Verl\u00e4ngerung f\u00fcr seinen Posten in der U19 erhalten.",
        "id": 1854673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ajax-amsterdam-damian-van-der-vaart-sohn-von-rafael-van-der-vaart-bleibt-in-der-u19-a-102ac84a-706c-4135-a75a-291f6c894e84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ajax Amsterdam: Dami\u00e1n van der Vaart, Sohn von Rafael van der Vaart, bleibt in der U19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:54:00+00:00",
        "description": "Die Ermittlungen um die Besch\u00e4digung des Ostseekabels Estlink 2 kommen voran: Finnische und schwedische Beh\u00f6rden melden den Fund des Ankers der \u00bbEagle S\u00ab. Mit diesem k\u00f6nnte das Kabel demoliert worden sein.",
        "id": 1854675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/beschaedigtes-stromkabel-in-der-ostsee-anker-von-oeltanker-eagle-s-geborgen-a-154a46cf-e98b-4902-ae08-e2d8db91d88a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Besch\u00e4digtes Stromkabel in der Ostsee: Anker von \u00d6ltanker \u00bbEagle S\u00ab geborgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:53:42.983360+00:00",
        "description": "\u00bbLeaving on a Jet Plane\u00ab: Mit der Folkgruppe \u00bbPeter, Paul and Mary\u00ab wurde Peter Yarrow in den Sechzigerjahren weltber\u00fchmt. Nun ist er im Alter von 86 Jahren gestorben.",
        "id": 1854215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/musik-folklegende-peter-yarrow-von-peter-paul-and-mary-im-alter-von-86-jahren-verstorben-a-8006e093-2c24-4772-9817-af90d9265564#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musik: Folklegende Peter Yarrow von \u00bbPeter, Paul and Mary\u00ab im Alter von 86 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:53:42.387940+00:00",
        "description": "Im Sommer machte er Schlagzeilen mit einer bizarren Show im Dienste Donald Trumps. Nun wurde Hulk Hogan in einer Wrestlingarena niedergebr\u00fcllt. Warum war das Publikum so missmutig?",
        "id": 1854214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hulk-hogan-bei-ueberraschungsauftritt-ausgebuht-a-8f7e00fb-67a2-496e-a9ee-6f44e52f8e3f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hulk Hogan bei \u00dcberraschungsauftritt ausgebuht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:53:41.838687+00:00",
        "description": "Der FP\u00d6-Chef gibt sich offen f\u00fcr eine Koalition mit der \u00d6VP \u2013 aber zu seinen Bedingungen. Auch inhaltlich bleibt Herbert Kickl vage, dem\u00fctigt seine potenziellen Partner und droht mit Neuwahlen. Will er doch nicht Kanzler werden?",
        "id": 1854213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wie-fpoe-chef-kickl-den-konservativen-seinen-kurs-aufzwingen-will-a-a45806e5-5848-43e3-95c3-c12dd21b11eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Wie FP\u00d6-Chef Kickl den Konservativen seinen Kurs aufzwingen will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:53:41.318216+00:00",
        "description": "\u00c4hnlich wie Nationalparks genie\u00dfen das Chuckwalla National Monument und das Sattitla National Monument in Kalifornien k\u00fcnftig Sonderstatus. Dabei geht es nicht nur um den Schutz der indigenen Bev\u00f6lkerung.",
        "id": 1854212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kalifornien-joe-biden-erklaert-chuckwalla-und-sattitla-zu-neuen-national-monuments-a-9b718b39-e7fa-4ae1-822a-2207b2635850#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien: Joe Biden erkl\u00e4rt Chuckwalla und Sattitla zu neuen National Monuments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:44:00+00:00",
        "description": "N\u00e4chtliche Tweets, Beschimpfungen, Umsturzfantasien: Elon Musk attackiert den britischen Regierungschef Keir Starmer beinahe im Stundentakt. Was diese Obsession des Milliard\u00e4rs mit Gro\u00dfbritanniens bekanntestem Rechtsextremen zu tun hat.",
        "id": 1854216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-elon-musks-angriffe-auf-premier-keir-starmer-a-b4f724d4-4389-4e05-baa5-9193577c1e05#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Elon Musks Angriffe auf Premier Keir Starmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.759045+00:00",
        "description": "Antal Rog\u00e1n leitet das B\u00fcro von Ungarns Ministerpr\u00e4sident Viktor Orb\u00e1n. Seit Jahren f\u00e4llt sein Name im Zusammenhang mit Skandalen und Korruptionsvorw\u00fcrfen. Nun hat die US-Regierung reagiert.",
        "id": 1853734,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-usa-verhaengen-wegen-korruption-sanktionen-gegen-orban-vertrauten-a-e08ca4a3-cb18-4621-ac78-9f94f46c1773#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ungarn: USA verh\u00e4ngen wegen Korruption Sanktionen gegen Orb\u00e1n-Vertrauten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.638995+00:00",
        "description": "Ab 2025 gelten in der EU strengere Vorgaben f\u00fcr den CO\u2082-Aussto\u00df von Neuwagen. Kerngesch\u00e4ft etlicher Marken bleibt aber der Verbrenner. Um die Vorgaben zu erf\u00fcllen, hat sich die Branche einen Rechentrick \u00fcberlegt.",
        "id": 1853733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/opel-toyota-ford-tesla-autobauer-wollen-emissionen-fuer-co-ziele-verrechnen-lassen-a-3f64d222-e54d-40c4-b4c5-103256269b80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opel, Toyota, Ford, Tesla: Autobauer wollen Emissionen f\u00fcr CO\u2082-Ziele verrechnen lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.527427+00:00",
        "description": "Als erste Stadt in den USA bittet New York City Autofahrer zur Kasse. Ab sofort kostet die Fahrt nach Manhattan neun Dollar. Anwohner jubeln, Gewerbetreibende schimpfen. Wird die City-Maut halten?",
        "id": 1853732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/maut-aerger-in-manhattan-wie-die-neue-pkw-maut-in-new-york-city-anwohner-und-gewerbetreibende-umtreibt-a-d42e0aea-9b21-4288-ab2f-6f22698c29c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maut-\u00c4rger in Manhattan: Wie die neue Pkw-Maut in New York City Anwohner und Gewerbetreibende umtreibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.415601+00:00",
        "description": "Diktator Assad hielt sich mit Gewalt an der Macht \u2013 und mit Drogen. Das Regime produzierte Captagon-Pillen und schmuggelte sie auf den Weltmarkt. Seit dem Umsturz heben die neuen Machthaber ein Amphetaminlabor nach dem anderen aus.",
        "id": 1853731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-die-neuen-machthaber-gehen-gegen-captagonfabriken-des-assad-regimes-vor-a-178256af-e8ac-47fe-9d17-364b5e7b3139#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Die neuen Machthaber gehen gegen Captagonfabriken des Assad-Regimes vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.306601+00:00",
        "description": "\u00bbSie k\u00f6nnen es sich alle leisten\u00ab: Donald Trump will, dass jeder Nato-Staat h\u00f6here Beitr\u00e4ge zahlt, drei Prozent nannte er bislang. Nun erh\u00f6ht der n\u00e4chste US-Pr\u00e4sident den Druck deutlich.",
        "id": 1853730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-verlangt-von-nato-partnern-fuenf-prozent-verteidigungsausgaben-a-6f9ff944-cfa9-4ee6-b02d-39a68dfaed84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump verlangt von Nato-Partnern f\u00fcnf Prozent Verteidigungsausgaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.195534+00:00",
        "description": "Im Familien-Jet ist Donald Trump Jr. am Nachmittag auf Gr\u00f6nland gelandet. Offiziell ist der Besuch privat. Doch sein Vater deutet nun an, als US-Pr\u00e4sident Anspr\u00fcche m\u00f6glicherweise auch mit Waffengewalt durchsetzen zu wollen.",
        "id": 1853729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schliesst-militaereinsatz-gegen-groenland-und-panama-kanal-nicht-aus-a-5ed0fd65-028e-40e5-ae24-beafbda78b86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump schlie\u00dft Milit\u00e4reinsatz gegen Gr\u00f6nland und Panama-Kanal nicht aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:47:55.079571+00:00",
        "description": "Auf der Hightech-Messe CES entdeckt man immer auch faszinierende oder verwirrende Produkte. Wir haben acht ausgew\u00e4hlt, vom sinnvollen Diebstahlschutz bis zum Salzsparl\u00f6ffel.",
        "id": 1853728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/faszinierende-ces-gadgets-gitarrensimulator-solarhut-und-elektroloeffel-a-53e272a7-2d49-4a8a-9a41-a6fab8b30ac2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faszinierende CES-Gadgets: Gitarrensimulator, Solarhut und Elektrol\u00f6ffel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:46:00+00:00",
        "description": "Mehr als 90 Mal hat Nikki Glaser ihren Monolog ge\u00fcbt \u2013 das zahlte sich aus, sie begeisterte das Golden-Globes-Publikum. Wer ist die Komikerin, die fast 100.000 Dollar ausgab, um auf 22 Taylor-Swift-Konzerte zu gehen?",
        "id": 1853735,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/golden-globes-2025-wer-ist-nikki-glaser-a-4b6ec9b6-573b-45b0-8895-eed26a3e35f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golden Globes 2025: Wer ist Nikki Glaser?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:41:00+00:00",
        "description": "FP\u00d6-Chef Herbert Kickl propagiert \u00bbRemigration\u00ab und sucht die N\u00e4he zu Moskau. Trotzdem k\u00f6nnte er nun Kanzler in \u00d6sterreich werden. Sein Aufstieg h\u00e4lt auch f\u00fcr Deutschland Lehren bereit.",
        "id": 1853736,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wie-die-mitte-parteien-die-fpoe-und-herbert-kickl-gross-gemacht-haben-a-66006f49-b5d6-439b-b335-6ef5e5fb67ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Wie die Mitte-Parteien die FP\u00d6 und Herbert Kickl gro\u00df gemacht haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:39:00+00:00",
        "description": "Mit einer spektakul\u00e4ren Kurswende bringt Mark Zuckerberg seinen Meta-Konzern auf Trump-Linie. Das wird vor allem auf Kosten der Schw\u00e4chsten gehen.",
        "id": 1853737,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/kurswende-bei-meta-mark-zuckerberg-kapituliert-a-9505353f-9100-49fc-a8a1-29b1b761ac00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurswende bei Meta: Mark Zuckerberg kapituliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:43:18.841069+00:00",
        "description": "Seit Monaten hungern Hunderttausende im Sudan, Frauen und Kinder werden get\u00f6tet und vergewaltigt. Jetzt verh\u00e4ngt die scheidende US-Regierung Sanktionen gegen den Anf\u00fchrer der RSF-Miliz und mutma\u00dfliche Unterst\u00fctzer.",
        "id": 1853170,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-usa-sprechen-von-voelkermord-und-erlassen-sanktionen-gegen-mohamed-hamdan-daglo-a-bf673fbc-afdb-4fc6-b60a-cd110873a5a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: USA sprechen von V\u00f6lkermord und erlassen Sanktionen gegen Mohamed Hamdan Daglo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:43:18.731040+00:00",
        "description": "Mark Zuckerberg k\u00fcndigt einen Kurswechsel bei Instagram und Facebook an. 20 Jahre nach dem Tod von Oury Jalloh bleiben Fragen offen. Und der franz\u00f6sische Rechtsextremist Jean-Marie Le Pen ist gestorben. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 1853169,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-oury-jalloh-jean-marie-le-pen-gestorben-richtungswechsel-bei-instagram-und-facebook-a-79afb9dc-70fe-45d8-91f2-c1edf460af2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Oury Jalloh, Jean-Marie Le Pen gestorben, Richtungswechsel bei Instagram und Facebook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:43:18.590495+00:00",
        "description": "Das Bett zweckentfremden, abends noch Alkohol trinken: Beim Thema Schlaf kann man viel falsch machen. Wie es besser geht? SPIEGEL-Redakteurin und Gesundheitsexpertin Nina Weber kl\u00e4rt auf.",
        "id": 1853168,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/schlafmangel-unruhige-naechte-was-tun-fuer-erholsamen-schlaf-a-f6646df5-11ee-4dec-a0dd-f909cc10725a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schlafmangel, unruhige N\u00e4chte: Was tun f\u00fcr erholsamen Schlaf?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:43:18.431272+00:00",
        "description": "Das Bett zweckentfremden, abends noch Alkohol trinken: Beim Thema Schlaf kann man viel falsch machen. Wie es besser geht? SPIEGEL-Redakteurin und Gesundheitsexpertin Nina Weber kl\u00e4rt auf.",
        "id": 1853167,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schlafmangel-unruhige-naechte-was-tun-fuer-erholsamen-schlaf-podcast-a-de244185-49b1-41dc-b7f8-60306be3b30a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schlafmangel, unruhige N\u00e4chte: Was tun f\u00fcr erholsamen Schlaf? \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:35:30.048935+00:00",
        "description": "Ein Erdbeben ersch\u00fctterte am Morgen Tibet. Dabei sind mehr als 120 Menschen ums Leben gekommen. China hat Tausende Rettungskr\u00e4fte entsandt, die unter schwierigsten Bedingungen nach Opfern suchen.",
        "id": 1852576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tibet-mindestens-126-tote-bei-schwerem-erdbeben-a-8b05a4cf-df8f-44ef-8382-04d93b1de5a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tibet: Mindestens 126 Tote bei schwerem Erdbeben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:35:29.442968+00:00",
        "description": "Ein besetztes Audimax, demonstrierende propal\u00e4stinensische Aktivisten: Vor der Berliner Alice-Salomon-Hochschule kam es am Montag zu Ausschreitungen. Jetzt ermittelt die Polizei, die Rektorin steht in der Kritik.",
        "id": 1852575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/berlin-polizei-ermittelt-nach-antiisraelischer-hoersaalbesetzung-a-9310f598-d1c8-4e9c-ac23-661f2ebcce25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Polizei ermittelt nach antiisraelischer H\u00f6rsaalbesetzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:35:28.489704+00:00",
        "description": "Die ukrainische \u00dcberraschungsoffensive in Kursk geht weiter. Angaben aus Kiew zufolge hat der Krieg dort in den vergangenen 24 Stunden eine neue Ebene erreicht. Auch Russland berichtet von K\u00e4mpfen.",
        "id": 1852574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-kiews-truppen-ruecken-offenbar-in-der-region-kursk-vor-a-8c719de9-4521-4105-9330-e6907e5cb402#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Kiews Truppen r\u00fccken offenbar in der Region Kursk vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:33:00+00:00",
        "description": "Stellt SpaceX k\u00fcnftig ein sicheres Regierungsnetz f\u00fcr Italien? Die Meloni-Regierung dementiert nur, was niemand behauptet. Die Opposition sch\u00e4umt. Aber aus technischer Sicht w\u00e4re der Deal m\u00f6glicherweise nachvollziehbar.",
        "id": 1852577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/spacex-und-giorgia-meloni-moeglicher-deal-fuer-sicheres-regierungsnetz-in-italien-a-b0022912-040e-43a4-8b77-82bd688140a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SpaceX und Giorgia Meloni: M\u00f6glicher Deal f\u00fcr sicheres Regierungsnetz in Italien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:30:00+00:00",
        "description": "Elon Musk hat eine Viertelmilliarde Dollar f\u00fcr Donald Trumps R\u00fcckkehr ins Wei\u00dfe Haus springen lassen. Das Investment scheint sich f\u00fcr ihn auch gesch\u00e4ftlich auszuzahlen.",
        "id": 1852578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-starlink-spacex-wie-elon-musk-geschaeftliche-und-politische-interessen-verquickt-a-45c862fb-50ab-4194-8316-0ff6682ff581#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla, Starlink, SpaceX: Wie Elon Musk gesch\u00e4ftliche und politische Interessen verquickt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:11:00+00:00",
        "description": "Monatelang wollte niemand mit ihm verhandeln. Jetzt soll der v\u00f6lkische FP\u00d6-Chef Kickl in \u00d6sterreich eine neue Regierung bilden, mit der bisherigen Kanzlerpartei \u00d6VP. Sollten die Konservativen sich verweigern, droht er mit Neuwahlen.",
        "id": 1852579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-fpoe-chef-herbert-kickl-verspricht-neue-aera-und-will-mit-oevp-regieren-a-09591dd8-d57f-4c79-ba65-385aa30d364d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: FP\u00d6-Chef Herbert Kickl verspricht \u00bbneue \u00c4ra\u00ab und will mit \u00d6VP regieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:09:00+00:00",
        "description": "Im Juli 2023 hatte das Paar eine gemeinsame Tochter bekommen, nun ist Schluss: Tennisprofi Naomi Osaka und Rapper Cordae haben sich getrennt. Laut der 27-J\u00e4hrigen habe es \u00bbkein b\u00f6ses Blut\u00ab gegeben.",
        "id": 1852580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/naomi-osaka-tennis-star-gibt-trennung-von-freund-cordae-bekannt-a-6621ad7e-97b7-4169-bd18-1875df40ea12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naomi Osaka: Tennis-Star gibt Trennung von Freund Cordae bekannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:13:00+00:00",
        "description": "Die Jagd nach Autodieben hat f\u00fcr einen Beamten in Brandenburg ein t\u00f6dliches Ende genommen: Als der 32-J\u00e4hrige ein Fahrzeug kontrollieren wollte, erfasste ihn dieses. Der Polizist starb noch am Unfallort.",
        "id": 1852581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lauchhammer-in-brandenburg-polizist-bei-fahrzeugkontrolle-ueberfahren-und-toedlich-verletzt-a-38404aa0-d377-4b29-bbd1-5bc51eb96702#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lauchhammer in Brandenburg: Polizist bei Fahrzeugkontrolle \u00fcberfahren und t\u00f6dlich verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:52.763807+00:00",
        "description": "Wie viele Auszubildende abbrechen, ist je nach Region sehr unterschiedlich. Eine IAB-Auswertung zeigt, welche Gr\u00fcnde dahinterstecken und welche Branchen besonders betroffen sind.",
        "id": 1851871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/ausbildung-abgebrochen-wo-besonders-viele-azubis-nicht-mehr-arbeiten-wollen-a-8de03f18-286e-4fc2-adb6-aeb0bfbbaaf9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ausbildung abgebrochen: Wo besonders viele Azubis nicht mehr arbeiten wollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:52.315768+00:00",
        "description": "Die Jagd nach Autodieben hat f\u00fcr einen Beamten in Brandenburg ein t\u00f6dliches Ende genommen: Als der 32-J\u00e4hrige ein Fahrzeug kontrollieren wollte, erfasste ihn dieses. Der Polizist starb noch am Unfallort.",
        "id": 1851870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brandenburg-polizist-bei-fahrzeugkontrolle-ueberfahren-und-toedlich-verletzt-a-38404aa0-d377-4b29-bbd1-5bc51eb96702#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: Polizist bei Fahrzeugkontrolle \u00fcberfahren und t\u00f6dlich verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:51.982461+00:00",
        "description": "Ein heftiger Wintersturm h\u00fcllt den Osten der USA seit Montag in Schnee und Eis. Betroffen ist auch die Hauptstadt Washington. Und die n\u00e4chste Kaltfront ist bereits im Anmarsch.",
        "id": 1851869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-wintersturm-bringt-schnee-und-eis-nach-washington-massen-schneeballschlacht-entfacht-a-c30b0adf-9eed-48c1-8079-33eec418865d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Wintersturm bringt Schnee und Eis nach Washington - Massen-Schneeballschlacht entfacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:51.695869+00:00",
        "description": "Als Vizechef der US-Zentralbank drang Michael Barr auf sch\u00e4rfere Bankenregeln, der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident Trump wollte ihn angeblich absetzen. Jetzt kommt Barr ihm zuvor.",
        "id": 1851868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/michael-barr-fed-vize-tritt-vorzeitig-ab-und-vermeidet-rechtsstreit-mit-donald-trump-a-00daa65e-73f9-4163-b2bc-2b412332a489#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Barr: Fed-Vize tritt vorzeitig ab und vermeidet Rechtsstreit mit Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:51.429205+00:00",
        "description": "Der schwedische Autohersteller Volvo verbucht f\u00fcr das abgelaufene Jahr einen Rekordabsatz. Erfolgreich war vor allem die Elektrosparte. Die Aktie stieg nach Bekanntgabe an der Stockholmer B\u00f6rse.",
        "id": 1851867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volvo-erzielt-2024-rekordabsatz-dank-elektroautos-a-7d81f410-9a5b-4a36-89db-783b9c159e5a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volvo erzielt 2024 Rekordabsatz dank Elektroautos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:51.100739+00:00",
        "description": "Tesla-Chef Elon Musk hatte ein Gigafactory-Projekt in Mexiko abgesagt, nun will das Land E-Autos selbst fertigen. Die Fahrzeuge sollen schon 2026 mit Kampfpreisen auf den Markt kommen.",
        "id": 1851866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/mexiko-regierung-kuendigt-bau-von-guenstigen-elektroautos-an-ohne-tesla-a-7cd91d72-7d6e-4fdd-8320-cb154e22f5a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Regierung k\u00fcndigt Bau von g\u00fcnstigen Elektroautos an \u2013 ohne Tesla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:50.841165+00:00",
        "description": "Iran ist neben China das Land mit den meisten Hinrichtungen weltweit. Im vergangenen Jahr stieg die Zahl der vollstreckten Urteile nun auf den h\u00f6chsten Wert seit Langem. Verurteilt wurden auch zahlreiche Frauen.",
        "id": 1851865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/todesstrafe-so-viele-hinrichtungen-in-iran-wie-seit-2015-nicht-mehr-a-f9318106-4a98-4412-9997-b3a2d42fb03b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todesstrafe: So viele Hinrichtungen in Iran wie seit 2015 nicht mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:50.581724+00:00",
        "description": "Der neue syrische Machthaber Ahmed al-Sharaa sch\u00fcttelte der deutschen Au\u00dfenministerin beim Besuch in Damaskus nicht die Hand. Ein Affront? Als Syrerin betrachtet man die Szene anders.",
        "id": 1851864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-annalena-baerbock-in-damaskus-die-bedeutung-eines-handschlags-in-syrien-a-e056667b-7c37-4da4-9e29-82f12ec9b1c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Annalena Baerbock in Damaskus \u2013 die Bedeutung eines Handschlags in Syrien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:00+00:00",
        "description": "Ob Eis- oder Duschcreme, so manches Produkt hat sich 2024 stark verteuert, f\u00fcr Kunden nur schwer erkennbar. Mit einer Onlinewahl weisen Verbrauchersch\u00fctzer jetzt auf Preissteigerungen von bis zu 150 Prozent hin.",
        "id": 1852582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/mogelpackung-des-jahres-mogelpackungen-verteuern-sich-um-bis-zu-150-prozent-a-93e78735-a1f3-4e81-abea-1ac05daeebab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMogelpackung des Jahres\u00ab: Mogelpackungen verteuern sich um bis zu 150 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:09:00+00:00",
        "description": "Ob Eis- oder Duschcreme, so manches Produkt hat sich 2024 stark verteuert, f\u00fcr Kunden nur schwer erkennbar. Mit einer Onlinewahl weisen Verbrauchersch\u00fctzer jetzt auf Preissteigerungen von bis zu 150 Prozent hin.",
        "id": 1851872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/verbrauchertaeuschung-mogelpackungen-verteuern-sich-um-bis-zu-150-prozent-a-93e78735-a1f3-4e81-abea-1ac05daeebab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verbrauchert\u00e4uschung: Mogelpackungen verteuern sich um bis zu 150 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:05:00+00:00",
        "description": "Die Fusion soll Kunden ein breiteres Angebot an Bildern, Videos, Musik und anderen Medien bieten: Der Branchenriese Getty Images will den Konkurrenten Shutterstock \u00fcbernehmen, die Aktienm\u00e4rkte reagieren stark.",
        "id": 1852583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/getty-images-will-konkurrenten-shutterstock-kaufen-a-03a2d68c-1649-4a92-b600-b13d2b9dd0f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Getty Images will Konkurrenten Shutterstock kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:05:00+00:00",
        "description": "Die Fusion soll Kunden ein breiteres Angebot an Bildern, Videos, Musik und anderen Medien bieten: Der Branchenriese Getty Images will den Konkurrenten Shutterstock \u00fcbernehmen, die Aktienm\u00e4rkte reagieren stark.",
        "id": 1851873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/getty-images-will-shutterstock-kaufen-a-03a2d68c-1649-4a92-b600-b13d2b9dd0f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Getty Images will Shutterstock kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:14:00+00:00",
        "description": "Weil sie von Wildschweinen \u00fcberrascht wurde, w\u00e4hlte eine 24-J\u00e4hrige in Rheinland-Pfalz den Notruf. Die Tiere zogen zwar ab, ohne die Frau zu verletzen. Die Nacht endete f\u00fcr die junge Hessin dennoch im Krankenhaus.",
        "id": 1852584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rheinbrohl-frau-wird-beim-schlafen-im-wald-offenbar-von-wildschweinen-umringt-a-62b673e9-fde9-4888-9fa4-b57a01c90b16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rheinbrohl: Frau wird beim Schlafen im Wald offenbar von Wildschweinen umringt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:12.015052+00:00",
        "description": "Weil sie von Wildschweinen \u00fcberrascht wurde, w\u00e4hlte eine 24-J\u00e4hrige in Rheinland-Pfalz den Notruf. Die Tiere zogen zwar ab, ohne die Frau zu verletzen. Die Nacht endete f\u00fcr die junge Hessin dennoch im Krankenhaus.",
        "id": 1851371,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rheinbrohl-frau-wird-beim-schlafen-im-wald-offenbar-von-wildschweinen-umringt-und-ruft-die-polizei-a-62b673e9-fde9-4888-9fa4-b57a01c90b16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rheinbrohl: Frau wird beim Schlafen im Wald offenbar von Wildschweinen umringt und ruft die Polizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:11.861534+00:00",
        "description": "Kampf gegen Hetze und Fehlinformationen \u2013 diesen Prinzipien hatte sich Mark Zuckerberg einst verpflichtet. Jetzt k\u00fcndigt der Meta-Chef einen neuen Kurs an, hin zu \u00bbfreier Rede\u00ab. Und orientiert sich an Elon Musks X.",
        "id": 1851370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/mark-zuckerberg-kuendigt-richtungswechsel-bei-facebook-und-instagram-an-a-8639e621-2866-495c-888e-de50eb42c32a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Zuckerberg k\u00fcndigt Richtungswechsel bei Facebook und Instagram an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:11.707534+00:00",
        "description": "Auf der CSU-Klausurtagung hat Markus S\u00f6der erneut vor einer schwarz-gr\u00fcnen Koalition gewarnt und verwies auf die Situation in \u00d6sterreich. Gr\u00fcnenpolitiker Anton Hofreiter h\u00e4lt im SPIEGEL dagegen.",
        "id": 1851369,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-gruenen-und-csu-anton-hofreiter-kritisiert-anti-gruenen-kurs-von-markus-soeder-a-3c4c0286-4640-4967-80fc-7661a1d23764#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Gr\u00fcnen und CSU: Anton Hofreiter kritisiert Anti-Gr\u00fcnen-Kurs von Markus S\u00f6der",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:11.479170+00:00",
        "description": "Die Auftragslage der Baubranche ist so schlecht wie lange nicht. Nun zeichnet sich \u00fcberraschend Besserung ab: Schon in diesem Jahr d\u00fcrfte sich die Lage stabilisieren, ab 2026 soll es kr\u00e4ftig bergauf gehen.",
        "id": 1851368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/baubranche-oekonomen-erwarten-trendwende-a-f2924aaf-9cc5-41ee-a29f-c7ec989a2d55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baubranche: \u00d6konomen erwarten Trendwende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:11.323309+00:00",
        "description": "Hanteln, Ger\u00e4tezirkel oder funktionelles Training: Wer jetzt im Fitnessstudio mit Sport beginnt, hat bei den Trainingsmethoden die Qual der Wahl. Was Sie wirklich f\u00fcr gesunde Muskeln brauchen.",
        "id": 1851367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/mehr-kraft-und-bewegung-so-gelingt-der-start-im-fitnessstudio-a-5fb368af-90f7-4281-ac53-2b61053f15b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mehr Kraft und Bewegung: So gelingt der Start im Fitnessstudio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:05:11.177866+00:00",
        "description": "Er bewundert Putin, verachtet \u00bbSystemlinge\u00ab und nannte Bundespr\u00e4sident Van der Bellen eine \u00bbMumie in der Hofburg\u00ab: Rechtspopulist Herbert Kickl k\u00f6nnte \u00d6sterreichs Kanzler werden. Sehen Sie sein Statement hier live.",
        "id": 1851366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-das-sagt-fpoe-chef-herbert-kickl-zur-regierungskrise-livestream-a-8940c503-5208-4c67-9639-208142700aea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Das sagt FP\u00d6-Chef Herbert Kickl zur Regierungskrise - Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:36:00+00:00",
        "description": "Die allj\u00e4hrlichen \u00bb52 Places to Go\u00ab der \u00bbNew York Times\u00ab sind f\u00fcr Reisende ein echter Januar-Lichtblick: Hier geht\u2019s in die Ferne, vor die europ\u00e4ische Haust\u00fcr \u2013 und auf einen Bunker.",
        "id": 1852585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/52-places-to-go-die-new-york-times-empfiehlt-auch-hamburg-als-reiseziel-a-c56180e5-a061-444d-b211-1db9f7c5245d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb52 Places to Go\u00ab: Die \u00bbNew York Times\u00ab empfiehlt auch Hamburg als Reiseziel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:00:24.172771+00:00",
        "description": "Er war Mitgr\u00fcnder des Front National und bestimmte \u00fcber Jahre den Kurs der extremen Rechten in Frankreich. Dann \u00fcbernahm seine Tochter Marine Le Pen die Macht in der Partei. Nun gab die Familie den Tod des Politikers bekannt.",
        "id": 1850873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-jean-marie-le-pen-im-alter-von-96-jahren-gestorben-a-64bcbb37-a908-4e1c-8f58-b2a8a064da61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Jean-Marie Le Pen im Alter von 96 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:00:23.753297+00:00",
        "description": "Donald Trump will Gr\u00f6nland \u00bbkontrollieren\u00ab, die Einheimischen sprechen von Unabh\u00e4ngigkeit \u2013 und D\u00e4nemark k\u00e4mpft mit seinem Erbe als Kolonialmacht. Was ist da los?",
        "id": 1850872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/groenland-donald-trump-will-groenland-kontrollieren-die-einheimischen-wollen-unabhaengigkeit-was-ist-da-los-a-974034dc-7549-4756-b948-fcff0769dbe4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00f6nland: Donald Trump will Gr\u00f6nland \u00bbkontrollieren\u00ab, die Einheimischen wollen Unabh\u00e4ngigkeit - Was ist da los?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:00:23.220620+00:00",
        "description": "Die allj\u00e4hrlichen \u00bb52 Places to Go\u00ab der \u00bbNew York Times\u00ab sind f\u00fcr Reisende ein echter Januar-Lichtblick: Hier geht\u2019s in die Ferne, vor die europ\u00e4ische Haust\u00fcr \u2013 und auf einen Bunker in Hamburg.",
        "id": 1850871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/52-places-to-go-diese-deutsche-stadt-empfiehlt-die-new-york-times-als-reiseziel-a-c56180e5-a061-444d-b211-1db9f7c5245d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb52 Places to Go\u00ab: Diese deutsche Stadt empfiehlt die \u00bbNew York Times\u00ab als Reiseziel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:00:22.470721+00:00",
        "description": "1995 sollen sie einen Anschlag auf einen leer stehenden Gef\u00e4ngnisbau geplant haben, seitdem sind Peter Krauth und Thomas Walter auf der Flucht. 30 Jahre sp\u00e4ter k\u00f6nnte es doch noch zum Verfahren kommen.",
        "id": 1850870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/generalbundesanwalt-erhebt-anklage-gegen-zwei-gefluechtete-linksradikale-a-64cf9aca-8704-4c94-ab73-f680626ef228#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generalbundesanwalt erhebt Anklage gegen zwei gefl\u00fcchtete Linksradikale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:00:21.220450+00:00",
        "description": "Er plante mutma\u00dflich einen rassistischen Anschlag: In Halle an der Saale hat der Prozess gegen einen 37-J\u00e4hrigen begonnen. Der Mann soll einen sieben Kilogramm schweren Sprengk\u00f6rper gebaut haben.",
        "id": 1850869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/halle-an-der-saale-mutmasslicher-kofferbombenbauer-vor-gericht-a-54b6e86d-7372-4c1f-aa13-93ec992e218f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Halle an der Saale: Mutma\u00dflicher Kofferbombenbauer vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:56:00+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit Nationalspieler Niclas F\u00fcllkrug, der bei West Ham United bald unter Graham Potter spielen k\u00f6nnte. Und: Offenbar buhlen drei Topklubs um Randal Kolo Muani.",
        "id": 1850874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-niclas-fuellkrug-bekommt-wohl-einen-neuen-trainer-a-1e85097e-fefd-4e62-9ea2-99fe9e7782d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: Niclas F\u00fcllkrug bekommt wohl einen neuen Trainer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:56:00+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit Nationalspieler Niclas F\u00fcllkrug, der bei West Ham United bald unter Graham Potter spielen k\u00f6nnte. Und: Offenbar buhlen drei Topklubs um Randal Kolo Muani.",
        "id": 1851874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-niclas-fuellkrug-bekommt-wohl-einen-neuen-trainer-bei-west-ham-united-a-1e85097e-fefd-4e62-9ea2-99fe9e7782d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: Niclas F\u00fcllkrug bekommt wohl einen neuen Trainer bei West Ham United",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:55:00+00:00",
        "description": "Der politische Aufstieg von Gro\u00dfkapitalisten wie Elon Musk erinnert an die Verh\u00e4ltnisse im Russland der Jahrtausendwende. Daraus l\u00e4sst sich einiges lernen.",
        "id": 1850876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-elon-musk-werden-die-usa-eine-oligarchen-republik-a-050e5658-f213-4a64-a5d5-304e6c6ef3a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Elon Musk: Werden die USA eine Oligarchen-Republik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:55:00+00:00",
        "description": "Justin Trudeau war in k\u00fcrzester Zeit zum politischen Superstar aufgestiegen. Sein R\u00fccktritt zeigt: Charisma und ein modernes Image allein reichen nicht aus, um ein Land durch Pandemie und Wirtschaftskrisen zu f\u00fchren.",
        "id": 1850875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-premier-justin-trudeau-gibt-auf-a-a9d9564b-7727-4278-809a-ac46e292db9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Premier Justin Trudeau gibt auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:55:00+00:00",
        "description": "Justin Trudeau war in k\u00fcrzester Zeit zum politischen Superstar aufgestiegen. Sein R\u00fccktritt zeigt: Charisma und ein modernes Image allein reichen nicht aus, um ein Land durch Pandemie und Wirtschaftskrisen zu f\u00fchren.",
        "id": 1851372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-premier-justin-trudeau-gibt-auf-das-ende-von-mr-nice-guy-a-a9d9564b-7727-4278-809a-ac46e292db9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Premier Justin Trudeau gibt auf - Das Ende von Mr. Nice Guy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:44:00+00:00",
        "description": "2025 beginnt mit starken Debatten \u00fcber Schule und Lernen. Es geht um das gro\u00dfe Ganze \u2013 das deutsche Schulsystem. Und um die Frage: Sollten wir Smartphones an Schulen abschaffen?",
        "id": 1851875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schule-und-lernen-streit-ueber-smartphones-provinzpraemien-und-das-gymnasium-a-849d0b85-3a3c-4e4d-9207-79950652f788#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schule und Lernen: Streit \u00fcber Smartphones, Provinzpr\u00e4mien und das Gymnasium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:24.350556+00:00",
        "description": "Deutschland hat laut einer Studie im Jahr 2024 so wenig CO\u2082 ausgesto\u00dfen wie zuletzt in den F\u00fcnfzigerjahren. Das liegt demnach gr\u00f6\u00dftenteils an der Umstellung auf erneuerbare Energien. Die EU-Vorgaben wurden aber nicht erf\u00fcllt.",
        "id": 1850333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/energiewende-deutschland-erreicht-laut-studie-sein-klimaziel-das-der-eu-aber-nicht-a-07256c98-f06f-49ac-bd84-f7ba209971b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiewende: Deutschland erreicht laut Studie sein Klimaziel, das der EU aber nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:23.793405+00:00",
        "description": "Die Schaffenskraft des R\u00f6mischen Reichs beeinflusst bis heute, wie wir leben. Neben vielen Errungenschaften haben die alten R\u00f6mer die Menschen in Europa laut einer Studie aber auch d\u00fcmmer gemacht.",
        "id": 1850332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/roemisches-reich-hat-bleiverschmutzung-den-iq-in-europa-gesenkt-a-7b443c7a-0eb0-4fc8-9b43-cb6f0bac292c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f6misches Reich: Hat Bleiverschmutzung den IQ in Europa gesenkt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:23.109738+00:00",
        "description": "Kulturstaatsministerin Roth und die L\u00e4nder wollen noch vor der Wahl das R\u00fcckgabeverfahren f\u00fcr NS-Raubkunst reformieren. Namhafte Experten f\u00fcrchten, Opfer w\u00fcrden schlechter gestellt. Sie sagen: Lieber keine Reform als diese.",
        "id": 1850331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ns-raubkunst-offener-brief-gegen-schiedsgerichtsverfahren-a-8ad00997-32ee-4b52-bd99-aaf6e0f06dc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NS-Raubkunst: Offener Brief gegen Schiedsgerichtsverfahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:22.522137+00:00",
        "description": "Kampfsportveranstalter Dana White stand in der Wahlnacht neben Trump auf der B\u00fchne. Nun bekommt er einen Posten im Facebook-Konzern. Es ist nicht das erste Signal von Mark Zuckerberg an den k\u00fcnftigen Pr\u00e4sidenten.",
        "id": 1850330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/meta-beruft-donald-trump-vertrauten-dana-white-in-den-verwaltungsrat-a-a2a6d5f9-0e06-478b-8379-a59d76795e7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta beruft Donald-Trump-Vertrauten Dana White in den Verwaltungsrat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:21.940046+00:00",
        "description": "Die Polizei hat in einer Bankfiliale in Hessen eine Frau befreit, die gegen ihren Willen festgehalten wurde. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter wurde gefasst.",
        "id": 1850329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rimbach-frau-in-bankfiliale-festgehalten-tatverdaechtiger-festgenommen-a-dac883bf-a61c-43e0-a76a-26c51a19c5d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rimbach: Frau in Bankfiliale festgehalten \u2013 Tatverd\u00e4chtiger festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:21.378643+00:00",
        "description": "Donald Trump provoziert mit Aussagen \u00fcber eine Einverleibung von Gr\u00f6nland, das zum d\u00e4nischen K\u00f6nigreich geh\u00f6rt. Nun hat der d\u00e4nische K\u00f6nig mit einem Eisb\u00e4r deutlich gemacht, wem die arktische Insel zusteht.",
        "id": 1850328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/daenemark-koenig-frederik-x-aendert-sein-wappen-donald-trump-zum-trotz-a-af27890d-0cae-48cd-8b0b-26d4d404861b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e4nemark: K\u00f6nig Frederik X. \u00e4ndert sein Wappen \u2013 Donald Trump zum Trotz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:20.849354+00:00",
        "description": "Eine alleinerziehende Mutter muss an Weihnachten arbeiten, statt bei ihrer Tochter zu sein. Dank der noblen Geste eines US-Stars soll der Abend f\u00fcr die Frau noch eine unerwartete Wendung genommen haben.",
        "id": 1850327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/post-malone-us-musiker-gibt-barkeeperin-20-000-dollar-trinkgeld-a-54261e03-1f66-4923-9870-591fe24be5f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Post Malone: US-Musiker gibt Barkeeperin 20.000 Dollar Trinkgeld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:55:20.308389+00:00",
        "description": "2025 beginnt mit starken Debatten \u00fcber Schule und Lernen. Es geht um das gro\u00dfe Ganze \u2013 das deutsche Schulsystem. Und um die Frage: Sollten wir Smartphones an Schulen abschaffen?",
        "id": 1850326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/das-faengt-ja-gut-an-streit-ueber-smartphones-provinzpraemien-und-das-gymnasium-a-849d0b85-3a3c-4e4d-9207-79950652f788#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das f\u00e4ngt ja gut an \u2013 Streit \u00fcber Smartphones, Provinzpr\u00e4mien und das Gymnasium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:53:00+00:00",
        "description": "Bis 2045 sollen die Kommunen in Deutschland klimaneutral sein. Daf\u00fcr m\u00fcssen die Planungen schon jetzt beginnen. Wie eine Datenerhebung zeigt, hat bereits ein Drittel damit begonnen. Ganz vorn liegt Baden-W\u00fcrttemberg.",
        "id": 1850334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutschland-ein-drittel-der-kommunen-beginnt-mit-waermeplanung-fuer-klimaneutralitaet-bis-2045-a-1ee43b9a-e6ce-428b-9bf9-0dd0f5d2356a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Ein Drittel der Kommunen beginnt mit W\u00e4rmeplanung f\u00fcr Klimaneutralit\u00e4t bis 2045",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:44:00+00:00",
        "description": "Erst hielt die ARD zu ihm und sich zur\u00fcck, am Wochenende machte sie eine Kehrtwende: Nach lautstarker Kritik wird Thilo Mischke nicht \u00bbttt\u00ab-Moderator. Medienpsychologin Maren Urner sagt, was in der Debatte falsch lief.",
        "id": 1850335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/thilo-mischke-interview-zu-ttt-moderation-herr-mischke-haette-sich-aeussern-sollen-a-b395f0c3-77b5-423a-aead-2ea1a1f30b2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thilo Mischke: Interview zu \u00bbttt\u00ab-Moderation - \u00bbHerr Mischke h\u00e4tte sich \u00e4u\u00dfern sollen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:34:00+00:00",
        "description": "Manche Nutzerinnen und Nutzer von Bing suchen als Erstes ausgerechnet nach Google. Nun bekommt Microsofts Suchmaschine einen Tarnmodus.",
        "id": 1850336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/wie-microsoft-seine-suchmaschine-als-google-verkleidet-a-86dd09df-be3f-4486-a72b-004f9a48a683#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie Microsoft seine Suchmaschine als Google verkleidet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:28.057745+00:00",
        "description": "Wer Regierungschef werden will, darf nicht leichtfertig Debatten anzetteln. Schon gar nicht, wenn es um so existenzielle Fragen geht wie die Staatsb\u00fcrgerschaft. Wann stellt sich CDU-Chef Friedrich Merz dieser Verantwortung?",
        "id": 1849883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-sollte-endlich-zeigen-dass-er-kanzler-kann-kommentar-a-c236f743-0727-43de-9cad-1101a639356f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz sollte endlich zeigen, dass er Kanzler kann - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:27.742069+00:00",
        "description": "Mehrere Frauen werfen dem Gr\u00fcnen-Abgeordneten Stefan Gelbhaar sexuelle Gewalt vor, Parteikollege Sergey Ladodinsky bewarb sich daraufhin als Direktkandidat. Nun zieht er seine Bewerbung zur\u00fcck \u2013 um eine Frau zu unterst\u00fctzen.",
        "id": 1849882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-direktkandidatur-sergey-lagodinsky-zieht-bewerbung-gegen-stefan-gelbhaar-zurueck-a-80bd87b4-4634-4c29-9f52-7d6ea7d8aba2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcne Direktkandidatur: Sergey Lagodinsky zieht Bewerbung gegen Stefan Gelbhaar zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:27.489418+00:00",
        "description": "Das tut schon beim Zuschauen weh: Der niederl\u00e4ndische Radprofi Lars van der Haar st\u00fcrzte bei einem Cyclocross-Rennen, kugelte sich die Schulter aus \u2013 und renkte sie sich selbst wieder ein. Routine, sagt er.",
        "id": 1849881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-lars-van-der-haar-renkt-sich-nach-sturz-selbst-die-schulter-ein-a-0c76b1ee-e3c9-4715-a427-0ebbe407074d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radsport: Lars van der Haar renkt sich nach Sturz selbst die Schulter ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:27.235179+00:00",
        "description": "Viele Deutsche machen offenbar Ernst mit einem Dry January oder Veganuary. Im Januar kaufen sie deutlich weniger Alkohol, Fleisch und S\u00fc\u00dfigkeiten und sind dabei noch zur\u00fcckhaltender als in fr\u00fcheren Jahren.",
        "id": 1849880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/dry-january-und-veganuary-absatz-von-alkohol-und-fleisch-geht-zu-jahresbeginn-zurueck-a-1bb9b922-d114-4b80-98ad-40a492f87fd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dry January und Veganuary: Absatz von Alkohol und Fleisch geht zu Jahresbeginn zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:26.981926+00:00",
        "description": "Weil sie das Baby der j\u00fcngeren Frau als ihr eigenes ausgeben wollten, soll ein Ehepaar eine aus der Ukraine gefl\u00fcchtete 27-J\u00e4hrige und deren Mutter ermordet haben. Der Prozess hat nun mit einem Gest\u00e4ndnis begonnen.",
        "id": 1849879,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mannheim-ehepaar-gesteht-zwei-ukrainerinnen-getoetet-zu-haben-a-a8e072aa-6506-420f-a049-0dc83b887282#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Ehepaar gesteht, zwei Ukrainerinnen get\u00f6tet zu haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:26.724153+00:00",
        "description": "Die US-Regierung bescheinigt dem Tech-Konzern Tencent und dem Batteriehersteller CATL N\u00e4he zum chinesischen Milit\u00e4r. Aktienkurse der Firmen brechen ein, die Regierung in Peking spricht von \u00bbUnterdr\u00fcckung\u00ab.",
        "id": 1849878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tencent-und-catl-usa-stufen-chinesische-konzerne-als-militaerunternehmen-ein-a-2f8978f8-732b-4fe3-a3ef-fa3e3ed9fca6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tencent und CATL: USA stufen chinesische Konzerne als Milit\u00e4runternehmen ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:33.208851+00:00",
        "description": "Kompakte Rechner zu Preisen ab 3000 Dollar sollen es Millionen Entwicklern und Studierenden ab Mai erm\u00f6glichen, an aufwendigen KI-Modellen zu arbeiten. Im Inneren steckt ein bisher geheimer Nvidia-Chip.",
        "id": 1849588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/ces-in-las-vegas-nvidia-stellt-ki-supercomputer-im-schreibtisch-format-vor-a-0e0ad625-920d-4a99-a04d-3803ea71974c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CES in Las Vegas: Nvidia stellt KI-Supercomputer im Schreibtisch-Format vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:33.080986+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnen wollen Kanzlerkandidat Habeck auch mit Guerillamarketing bewerben und ihn an Denkm\u00e4ler projizieren. In M\u00fcnchen endete die Aktion nun mit einem Polizeieinsatz \u2013 und viel Wut bei der CSU.",
        "id": 1849587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-polizei-stoppt-werbeprojektion-auf-siegestor-in-muenchen-a-e62c2bb9-1565-4812-bf1a-d024be68b83e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck: Polizei stoppt Werbeprojektion auf Siegestor in M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:32.970940+00:00",
        "description": "23 G\u00e4ste und 6 Mitarbeiter sitzen seit Tagen im h\u00f6chsten Pub Gro\u00dfbritanniens fest. Ein Schneesturm hat sie eingeschlossen. Doch die Stimmung ist offenbar gut.",
        "id": 1849586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-29-menschen-seit-drei-tagen-in-pub-eingeschneit-a-115333c7-dea4-43fe-a775-178b9feee1f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: 29 Menschen seit drei Tagen in Pub eingeschneit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:27:32.858747+00:00",
        "description": "Seit der Coronapandemie ist die Zahl der Abschiebungen deutlich gesunken. Kanzler Scholz k\u00fcndigte R\u00fcckf\u00fchrungen im \u00bbgro\u00dfen Stil\u00ab an. Laut einem Bericht der \u00bbBild\u00ab-Zeitung steigt mittlerweile die Zahl der Abschiebungen.",
        "id": 1849585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesregierung-vermeldet-deutlichen-anstieg-bei-abschiebungen-a-1847f459-47fc-4fa1-9339-bd6964bb6f80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesregierung vermeldet deutlichen Anstieg bei Abschiebungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:22:33.927856+00:00",
        "description": "Nippon Steel will den Konkurrenten US Steel kaufen, Joe Biden will das verhindern. Nun fechten die Japaner die \u00bbillegale Intervention\u00ab des scheidenden US-Pr\u00e4sidenten juristisch an.",
        "id": 1849364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/nippon-steel-will-uebernahme-von-us-steel-vor-gericht-durchsetzen-a-ddd69bf2-1349-4d04-b8f7-7918510505ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nippon Steel will \u00dcbernahme von US Steel vor Gericht durchsetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:22:33.815145+00:00",
        "description": "In der Stadt explodieren die Mieten, auf dem Dorf sind H\u00e4user g\u00fcnstig zu haben. Tim Wache hat sein altes Leben hinter sich gelassen und einen Hof in Th\u00fcringen renoviert.",
        "id": 1849363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/immobilien-raus-aufs-land-kann-das-klappen-a-18ff05f1-a1f1-4360-8ba6-f761385d7676#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien: Raus aufs Land \u2013 kann das klappen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:22:33.697935+00:00",
        "description": "Eine Nachricht von Johnny Depp? F\u00fcr Fans des Schauspielers scheint ein gro\u00dfer Wunsch wahr geworden zu sein. Doch tats\u00e4chlich stecken offenbar Betr\u00fcger dahinter, die KI nutzen.",
        "id": 1849362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/johnny-depp-warnt-fans-vor-internetbetruegern-a-6031b0ef-3931-48bd-9f1a-d6222b12a6f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johnny Depp warnt Fans vor Internetbetr\u00fcgern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:17:37.817591+00:00",
        "description": "Vorhaben verz\u00f6gern, bis sie un\u00fcberwindbar scheinen: Warum tun viele Menschen sich das immer wieder an? Wieso ein bisschen Aufschieben gesund ist und wann es bedenklich wird.",
        "id": 1849156,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/prokrastination-was-dahinter-steckt-und-welche-strategien-helfen-a-db7e1ddd-a747-4d69-acce-a85ef005e914#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokrastination: Was dahinter steckt \u2013 und welche Strategien helfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:17:37.559737+00:00",
        "description": "Umgest\u00fcrzte B\u00e4ume haben vor allem im Nordwesten f\u00fcr zahlreiche Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4lle gesorgt. Inzwischen f\u00e4hrt die Bahn vielerorts wieder, teilweise muss aber noch mit Verz\u00f6gerungen gerechnet werden.",
        "id": 1849155,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutsche-bahn-bahnverkehr-im-norden-normalisiert-sich-nach-sturm-wieder-a-aaa3ad90-0eb3-4626-9940-dd9e360494da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: Bahnverkehr im Norden normalisiert sich nach Sturm wieder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:17:37.301218+00:00",
        "description": "Im Juli wurde Venezuelas Machthaber Maduro in einer umstrittenen Wahl erneut Pr\u00e4sident. Es gab Krawalle. Dabei sollen angeblich Ausl\u00e4nder mitgemischt haben, auch Deutsche. Nun verk\u00fcndet das Innenministerium Details.",
        "id": 1849154,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-gibt-festnahme-von-mehr-als-120-auslaendern-wegen-angeblicher-terrorplaene-bekannt-a-41714392-fac2-4eb7-bf8b-27ba2ef000d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela gibt Festnahme von mehr als 120 Ausl\u00e4ndern wegen angeblicher Terrorpl\u00e4ne bekannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:17:37.048736+00:00",
        "description": "Sie soll eine Reichweite von 1500 Kilometern haben und 100 Kilometer hoch fliegen: Nordkorea will erfolgreich eine Hyperschallrakete abgefeuert haben. Der Test kommt f\u00fcr S\u00fcdkorea zur Unzeit.",
        "id": 1849153,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-meldet-erfolgreichen-test-eigener-hyperschallrakete-a-458bf973-5bb6-43a1-aa5a-13d71985a21f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordkorea meldet erfolgreichen Test eigener Hyperschallrakete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:14:00+00:00",
        "description": "Der Globale S\u00fcden vergr\u00f6\u00dfert seinen Einfluss: Die Brics-Staatengruppe hat Indonesien als zehntes Mitglied in ihre Runde aufgenommen. In den USA blickt man mit Sorge auf den Einfluss des Staatenbundes.",
        "id": 1849157,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indonesien-wird-vollmitglied-der-brics-gruppe-a-2ae81cd5-15ca-4768-8bde-0d1c251dfe34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indonesien wird Vollmitglied der Brics-Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:06:00+00:00",
        "description": "Vor der Bundestagswahl fordert die CSU eine starke Ausweitung der M\u00fctterrente. Die Rentenversicherung warnt vor den Kosten.",
        "id": 1850337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/muetterrente-csu-plaene-wuerden-fast-fuenf-milliarden-euro-kosten-a-1c17b8ba-9c11-4cfa-b808-45d0b036865f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fctterrente: CSU-Pl\u00e4ne w\u00fcrden fast f\u00fcnf Milliarden Euro kosten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:12:49.690864+00:00",
        "description": "Der US-Regisseur und Drehbuchautor Jeff Baena ist im Alter von 47 Jahren gestorben. Nun haben sich seine Familie und seine Ehefrau Aubrey Plaza mit einer gemeinsamen Mitteilung an die \u00d6ffentlichkeit gewandt.",
        "id": 1848934,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/aubrey-plaza-aeussert-sich-erstmals-nach-tod-ihres-ehemannes-jeff-baena-a-ad0f4f73-b68b-48a9-9da2-6bb276fbdd49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aubrey Plaza \u00e4u\u00dfert sich erstmals nach Tod ihres Ehemannes Jeff Baena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:12:49.310292+00:00",
        "description": "Gr\u00fcnen-Spitzenkandidat Robert Habeck will deutlich mehr Geld f\u00fcr Verteidigung ausgeben, im SPIEGEL dr\u00e4ngte er auf 3,5 Prozent der deutschen Wirtschaftsleistung. Kanzler Olaf Scholz hat den Vorsto\u00df nun deutlich ger\u00fcgt.",
        "id": 1848933,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-kritisiert-robert-habecks-idee-vom-hoeheren-wehretat-als-unausgegoren-a-856086d9-1486-4b4b-b9d3-c54a7fa14574#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz kritisiert Robert Habecks Idee vom h\u00f6heren Wehretat als unausgegoren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:12:48.681929+00:00",
        "description": "Ob Familienhotel oder Ferienhaus, Roadtrip oder Kreuzfahrt: Der Januar ist ein sehr guter Monat, um den Jahresurlaub zu buchen. Die besten Tipps f\u00fcr f\u00fcnf Reiseformen.",
        "id": 1848932,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/tipps-fuer-die-urlaubsbuchung-2025-so-kommen-sie-sicher-und-guenstig-weg-a-bfbddc1b-6f8c-46ca-82d8-c89c3fc828f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tipps f\u00fcr die Urlaubsbuchung 2025: So kommen Sie sicher und g\u00fcnstig weg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:12:48.132240+00:00",
        "description": "Wer in Deutschland pendeln muss, verbringt viele Stunden mit Warten. Spitzenreiter ist laut neuen Zahlen D\u00fcsseldorf. Zu den Ursachen geh\u00f6rt die R\u00fcckkehr aus dem Homeoffice.",
        "id": 1848931,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/pendler-stehen-im-schnitt-43-stunden-im-stau-a-8b650201-6fe0-40c9-9e50-655309f59c65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pendler stehen im Schnitt 43 Stunden im Stau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:12:47.358996+00:00",
        "description": "Kanadas Premier Trudeau wird nach seiner R\u00fccktrittsank\u00fcndigung von der scheidenden US-Regierung mit herzlichen Worten gew\u00fcrdigt. Der designierte US-Pr\u00e4sident Trump nutzte den Anlass dagegen f\u00fcr eine erneute Provokation.",
        "id": 1848930,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bringt-nach-rueckzug-von-justin-trudeau-erneut-fusion-von-usa-und-kanada-ins-spiel-a-10931243-7df0-4385-a67d-e29e3b467903#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bringt nach R\u00fcckzug von Justin Trudeau erneut Fusion von USA und Kanada ins Spiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:12:46.638495+00:00",
        "description": "Vor der Bundestagswahl fordert die CSU eine starke Ausweitung der M\u00fctterrente. Die Rentenversicherung warnt vor den Kosten.",
        "id": 1848929,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/csu-plaene-fuer-muetterrente-wuerden-fast-fuenf-milliarden-euro-kosten-a-1c17b8ba-9c11-4cfa-b808-45d0b036865f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSU-Pl\u00e4ne f\u00fcr M\u00fctterrente w\u00fcrden fast f\u00fcnf Milliarden Euro kosten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:08:22.706940+00:00",
        "description": "Bei einem Erdbeben in Tibet sind am Dienstagmorgen mindestens 32 Menschen gestorben, die Rettungsarbeiten laufen. Die Erdst\u00f6\u00dfe waren auch in Indien und Nepal zu sp\u00fcren.",
        "id": 1848690,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/erdbeben-in-tibet-mehrere-tote-nach-beben-nahe-der-grenze-zu-nepal-a-963830b9-96a5-434a-9434-f379ee59879e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdbeben in Tibet: Mehrere Tote nach Beben nahe der Grenze zu Nepal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:08:22.596000+00:00",
        "description": "Der Anschlag auf \u00bbCharlie Hebdo\u00ab j\u00e4hrt sich zum zehnten Mal. Die CSU setzt sich von der CDU ab. Die Parteien m\u00fchen sich um kreative Wahlkampf-L\u00f6sungen f\u00fcr die Wohnungskrise. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 1848689,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-charlie-hebdo-csu-klausurtagung-im-kloster-seeon-wahlkampf-wohnungskrise-a-da8b97ce-0977-493a-a81a-962400922f3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: \u00bbCharlie Hebdo\u00ab, CSU-Klausurtagung im Kloster Seeon, Wahlkampf, Wohnungskrise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:08:22.484861+00:00",
        "description": "Anna und Tom sind seit 2020 ein Paar. Hier erz\u00e4hlt Anna, wieso ihr Freund mehr zum gemeinsamen Haushalt besteuert \u2013 und warum beide einen Partnerschaftsvertrag wollen.",
        "id": 1848688,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/geld-drei-hauptkonten-und-300-euro-taschengeld-fuer-jeden-so-regeln-anna-und-tom-ihre-finanzen-a-bcf716dd-3e3d-40f5-a439-a77a05b7b041#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geld: Drei Hauptkonten und 300 Euro Taschengeld f\u00fcr jeden - so regeln Anna und Tom ihre Finanzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:08:22.376877+00:00",
        "description": "Claudia und ihr Mann Andreas haben seit vielen Jahren nur ein gemeinsames Konto \u2013 von ihren Freunden werden sie deshalb oft bel\u00e4chelt. Hier erz\u00e4hlt Claudia, warum sie das nervt.",
        "id": 1848687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/geld-in-der-partnerschaft-getrennte-konten-fuer-claudia-und-andreas-kommt-das-nicht-infrage-a-aa9dc3e2-bfd7-434e-b4cb-38f52185993d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geld in der Partnerschaft: Getrennte Konten? F\u00fcr Claudia und Andreas kommt das nicht infrage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:08:22.265765+00:00",
        "description": "Wenn es ums Geld geht, werden Paare oft schweigsam. Dabei ist es wichtig, offen \u00fcber das Thema zu sprechen \u2013 und es klar zu regeln. Hier erfahren Sie, wie es gehen kann.",
        "id": 1848686,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/geld-in-der-partnerschaft-so-teilen-sie-finanzen-in-der-beziehung-gerecht-auf-a-5841e0c4-a5b8-4e70-ab99-e48f4bb77b72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geld in der Partnerschaft: So teilen Sie Finanzen in der Beziehung gerecht auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:03:53.771314+00:00",
        "description": "Die politische Krise in \u00d6sterreich \u00fcberschattet die Neujahrstagung der CSU im bayerischen Kloster Seeon. W\u00e4chst nun auch in Deutschland der Druck, die Brandmauer zur AfD abzubauen?",
        "id": 1848409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/csu-klausurtagung-in-seeon-der-schock-von-wien-erhoeht-den-druck-auf-die-union-a-98848db8-762b-4540-874c-434201632676#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSU-Klausurtagung in Seeon: Der Schock von Wien erh\u00f6ht den Druck auf die Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:03:53.394835+00:00",
        "description": "Mehr als zwei Jahrzehnte lang waren elf M\u00e4nner aus dem Jemen in Guantanamo inhaftiert, ohne Anklage. Nun hat die scheidende US-Regierung sie entlassen. In dem Milit\u00e4rgef\u00e4ngnis befinden sich damit noch 15 Gefangene.",
        "id": 1848408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/guantanamo-usa-entlassen-elf-weitere-haeftlinge-aus-umstrittenem-gefangenenlager-auf-kuba-a-965cdb14-5f70-454c-8a52-b98ce87fc019#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guantanamo: USA entlassen elf weitere H\u00e4ftlinge aus umstrittenem Gefangenenlager auf Kuba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T02:53:46.287878+00:00",
        "description": "Australien schwitzt sich durch die Sommerferien. Und an den proppenvollen Str\u00e4nden sorgen Besucher f\u00fcr \u00c4rger, die gro\u00dfe Pl\u00e4tze mit ihren Zelten reservieren. Premier Albanese macht nun eine klare Ansage.",
        "id": 1848179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-streit-um-strand-reservierungen-premierminister-anthony-albanese-schaltet-sich-ein-a-341ecbd0-341b-43d8-8c82-dfbe1d7b505a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Streit um Strand-Reservierungen \u2013 Premierminister Anthony Albanese schaltet sich ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T01:48:10.724342+00:00",
        "description": "Donald Trump wollte erreichen, dass die Verk\u00fcndung des Strafma\u00dfes gegen ihn verschoben wird. Das lehnte ein Richter nun ab. Als Termin steht der 10. Januar fest \u2013 zehn Tage vor der Vereidigung des designierten US-Pr\u00e4sidenten.",
        "id": 1847899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-strafmass-im-schweigegeld-prozess-wird-doch-noch-vor-amtseinfuehrung-verkuendet-a-df764fc4-c169-4f50-91c1-eb93a2aa71f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Strafma\u00df im Schweigegeld-Prozess wird doch noch vor Amtseinf\u00fchrung verk\u00fcndet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T00:42:36.753167+00:00",
        "description": "Angela Merkel hat ihrem Nachfolger Olaf Scholz ein Exemplar ihrer Autobiografie zukommen lassen \u2013 \u00bbmit sehr freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\u00ab, wie er nun sagte. F\u00fcr ihn war das Werk allerdings nicht die Lekt\u00fcre der ersten Wahl.",
        "id": 1847681,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/olaf-scholz-hat-in-angela-merkel-memoiren-freiheit-bisher-nur-gestoebert-a-eddb1b0c-f76d-4592-b24e-e823ccaa8c2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz hat in Angela-Merkel-Memoiren \"Freiheit\" bisher nur gest\u00f6bert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T00:42:36.469488+00:00",
        "description": "Vor knapp zwei Jahren verweigerte Sascha Stegemann dem BVB einen berechtigten Foulelfmeter. Der Schiedsrichter erhielt Morddrohungen und stand unter Polizeischutz. Nun wird er erstmals wieder ein Spiel von Borussia Dortmund leiten.",
        "id": 1847680,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/sascha-stegemann-schiedsrichter-pfeift-knapp-zwei-jahre-nach-fehlentscheidung-wieder-bvb-spiel-a-5867084c-d6be-4f46-88a5-6d751c1f53c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sascha Stegemann: Schiedsrichter pfeift knapp zwei Jahre nach Fehlentscheidung wieder BVB-Spiel",
        "vote": 0
    }
]