[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"1066\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/wulkan-erebus.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/wulkan-erebus.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/wulkan-erebus-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/wulkan-erebus-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/wulkan-erebus-1536x1023.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/wulkan-erebus.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Obecnie post\u0119puj\u0105ce zmiany klimatu niejako prowadz\u0105 nas do scenariusza przypominaj\u0105cego b\u0142\u0119dne ko\u0142o. Z jednej strony staramy si\u0119 powstrzymywa\u0107 wzrosty temperatur prowadz\u0105cych do topnienia lodowc\u00f3w, a z drugiej to zjawisko pot\u0119guje emisje gaz\u00f3w cieplarnianych. Niedawno",
        "id": 1854672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/wulkany-pod-antarktyda-tykajaca-bomba-klimat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tykaj\u0105ca bomba pod lodem Antarktydy. Tamtejsze wulkany mog\u0105 zniszczy\u0107 ludzko\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/samsung-galaxy-s24-seria-10.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Samsung uchyli\u0142 dzisiaj r\u0105bka tajemnicy i w ko\u0144cu oficjalnie og\u0142osi\u0142 dat\u0119 premiery ser",
        "id": 1854211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/seria-galaxy-s25-wyglad-data-premiery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria Galaxy S25 ujawnia szczeg\u00f3\u0142y wygl\u0105du. Data premiery og\u0142oszona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1200\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv-1200x750.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv-1600x1000.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv-770x481.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv-1536x960.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/slonce-uv.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>S\u0142o\u0144ce powita\u0142o nowy rok na sw\u00f3j w\u0142asny spos\u00f3b. 4 stycznia 2025 r. na powierzchni naszej gwiazdy centralnej dosz\u0142o do silnego rozb\u0142ysku s\u0142onecznego klasy X1,8. To uwolnienie olbrzymiej ilo\u015bci energii zosta\u0142o zarej",
        "id": 1853727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/rozblysk-klasy-x18-4-stycznia-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rozb\u0142ysk najwy\u017cszej klasy X na S\u0142o\u0144cu. Zapowiada si\u0119 burzliwy stycze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-20.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Weszli\u015bmy w nowy rok, a to ozn",
        "id": 1853165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/iphone-17-z-waznymi-zmianami-w-projekcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPhone 17 z wa\u017cnymi zmianami w projekcie i nie chodzi jedynie o najcie\u0144szy z modeli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:42:03+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1920\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Meta\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-1600x1200.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-770x578.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-1536x1152.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Facebook-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Serwisy spo\u0142eczno\u015bciowe od dawna zmagaj\u0105 si\u0119 z plag\u0105 fa\u0142szywych wiadomo\u015bci, kt\u00f3re maj\u0105 wp\u0142ywa\u0107 n",
        "id": 1853166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/meta-ustali-prawde-uwagi-spolecznosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta ustali prawd\u0119 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w \u2013 mo\u017cesz ju\u017c si\u0119 zacz\u0105\u0107 ba\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-25.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jeden z najcieplej odebranych przeze mnie smartfon\u00f3w w 2024 roku doczeka\u0142 si\u0119 swojej kontynua",
        "id": 1852571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/recenzja-oneplus-13-opinia-cena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recenzja OnePlus 13 po miesi\u0105cu. Pechowa trzynastka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"545\" height=\"546\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/SCULPFUN.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"SCULPFUN\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/SCULPFUN.jpg 545w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/SCULPFUN-300x300.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 545px) 100vw, 545px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/SCULPFUN.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>SCULPFUN S30 Ultra to nowoczesna grawerka laserowa, dzi\u0119ki kt\u00f3rej mo\u017cesz wykaza\u0107 si\u0119 kreatywno\u015bci\u0105. Nawet, je\u015bli nie masz do\u015bwiadczenia z takimi urz\u0105dzeniami, nie szkodzi. Obs\u0142uga jest bardzo prosta, a mo\u017cliwo\u015bci kolosalne! Grawerka laserowa &#8211; do czego mo\u017ce Ci pos\u0142u\u017cy\u0107? Do grawerowania nazw, dat, czy dedykacji na materia\u0142ach, dzi\u0119ki czemu stworzysz unikalne, spersonalizowane rzeczy. Umo\u017cliwia r\u00f3wnie\u017c tworzenie [&#8230;]</p>",
        "id": 1852570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/sculpfun-s30-ultra-grawerka-laserowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SCULPFUN S30 Ultra \u2013 tw\u00f3rz cuda sztuki we w\u0142asnym domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1532\" height=\"1020\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/apple-intelligence-nie-pojawi-sie-w-europie-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Apple Intelligence\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/apple-intelligence-nie-pojawi-sie-w-europie-2.jpg 1532w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/apple-intelligence-nie-pojawi-sie-w-europie-2-1200x799.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/apple-intelligence-nie-pojawi-sie-w-europie-2-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1532px) 100vw, 1532px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/apple-intelligence-nie-pojawi-sie-w-europie-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jedn\u0105 z nowych funkcji w iOS 18 mia\u0142y by\u0107 podsumowania powiadomie\u0144, oczywi\u015bcie generowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. W teorii mog\u0142o by\u0107 to bardzo przydatne narz\u0119dzie, pozwalaj\u0105ce zaoszcz\u0119dzi\u0107 d",
        "id": 1852572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/apple-intelligence-falszywe-podsumowania-powiadomien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142y by\u0107 podsumowania w pigu\u0142ce, a zamiast tego Apple Intelligence generuje fa\u0142szywe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14.jpg 1800w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"auto, (max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/hp-praca-zdalna-akcesoria-14.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zielony operator sukcesywnie rozszerza sw\u00f3j zasi\u0119g i dotyczy to nie tylko sieci",
        "id": 1852573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/plus-rozszerza-dostep-do-internetu-stacjonarnego-w-zasiegu-sa-juz-ponad-24-miliony-mieszkancow-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plus rozszerza dost\u0119p do internetu stacjonarnego. W zasi\u0119gu s\u0105 ju\u017c ponad 24 miliony mieszka\u0144c\u00f3w Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"4128\" height=\"2752\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16-.png\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Razer Blade 16\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16-.png 4128w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16--1200x800.png 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16--1600x1067.png 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16--770x513.png 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16--1536x1024.png 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16--2048x1365.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Razer-Blade-16-.png\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Razer og\u0142osi\u0142 dzi\u015b wprowadzenie nowego modelu Razer Blade 16. Zosta\u0142 o",
        "id": 1851863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/razer-blade-16-2025-najcienszy-laptop-razer",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Razer Blade 16 2025 \u2013 najcie\u0144szy laptop gamingowy Razer, jaki kiedykolwiek zaprojektowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/prad-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Od stycznia 2025 roku na rachunkach za pr\u0105d ponownie pojawi si\u0119 op\u0142ata mocowa. Powr\u00f3ci tym samym po kr\u00f3tkiej przerwie, kt\u00f3r\u0105 zaliczy\u0142a w 2024 roku, wi\u0119",
        "id": 1851364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/wyzsze-rachunki-za-prad-oplata-mocowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzycyfrowa kwota do zap\u0142aty. Rachunki za pr\u0105d wzrosn\u0105 ka\u017cdemu i nic z tym nie zrobimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"AMD Ryzen\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Podczas CES 2025 firma AMD zaprezentowa\u0142a sw\u00f3j flagowy procesor X3D tej generacji, Ryzen 9 9950X3D. Jest on nast\u0119pc\u0105 7950X3D i ma podobn\u0105 konfiguracj\u0119 rdzeni. Wygl\u0105da na to, \u017ce 9800X3D pozostaje&#8230; najszybszym procesorem d",
        "id": 1851365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/amd-yzen-9000x3d-now-flagowiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD przedstawia Ryzen 9000X3D. Nowy flagowiec na horyzoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1427\" height=\"803\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/msi-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"MSI\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/msi-1.jpg 1427w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/msi-1-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/msi-1-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1427px) 100vw, 1427px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/msi-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Podczas targ\u00f3w CES 2025 w Las Vegas MSI pokaza\u0142o najnowsz\u0105 lini\u0119 laptop\u00f3w gamingowych z uk\u0142adami RTX 50. Dost\u0119pne s\u0105 wersje z procesorami Intel Core Ultra oraz AMD Ryzen. Ponadto handheld MSI Claw 8 AI+ otrzyma\u0142 presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119. Jedn\u0105 z atrakcji pokazu MSI by\u0142 specjalny model Titan 18 HX Dragon Edition NorseMyth. Zwraca uwag\u0119 samym designem [&#8230;]</p>",
        "id": 1850867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/msi-laptopy-gamingowe-i-msi-claw-8-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSI prezentuje laptopy gamingowe z zastosowaniem SI. Gracze b\u0119d\u0105 zachwyceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Karty-graficzne-NVIDIA-GeForce-RTX-serii-50-z-architektura-Blackwell-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"NVIDIA GeForce RTX 50\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Karty-graficzne-NVIDIA-GeForce-RTX-serii-50-z-architektura-Blackwell-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Karty-graficzne-NVIDIA-GeForce-RTX-serii-50-z-architektura-Blackwell-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Karty-graficzne-NVIDIA-GeForce-RTX-serii-50-z-architektura-Blackwell-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Karty-graficzne-NVIDIA-GeForce-RTX-serii-50-z-architektura-Blackwell-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Karty-graficzne-NVIDIA-GeForce-RTX-serii-50-z-architektura-Blackwell-1536x864.jpg 1536w, https://konto.ch",
        "id": 1850868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/geforce-rtx-50-innowacje-ceny-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GeForce RTX 50 \u2013 ju\u017c wszystko jasne. Znamy te\u017c ceny w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1079\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Potega-drzew-pod-lupa.-Naukowcy-chca-oprzec-na-nich-przyszlosc-ludzkosci.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Potega-drzew-pod-lupa.-Naukowcy-chca-oprzec-na-nich-przyszlosc-ludzkosci.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Potega-drzew-pod-lupa.-Naukowcy-chca-oprzec-na-nich-przyszlosc-ludzkosci-1200x674.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Potega-drzew-pod-lupa.-Naukowcy-chca-oprzec-na-nich-przyszlosc-ludzkosci-1600x899.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Potega-drzew-pod-lupa.-Naukowcy-chca-oprzec-na-nich-przyszlosc-ludzkosci-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Potega-drzew-pod-lupa.-Naukowcy-chca-oprzec-na-nich-przyszlosc-ludzkosci-1536x863.jpg 1536w\" sizes=",
        "id": 1850325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/naukowcy-wyszukuja-rewolucyjnych-drzew-technologia-libs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119ga drzew pod lup\u0105. Naukowcy chc\u0105 oprze\u0107 na nich przysz\u0142o\u015b\u0107 ludzko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Ameryka\u0144ski hipersoniczny pocisk HAWC\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/02/Hipersoniczny-pocisk-HAWC.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>D\u0105\u017cenie do coraz wi\u0119kszej pot\u0119gi wojskowej wychodzi Tajwanowi dos",
        "id": 1849877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/tajwan-nowa-bron-hipersoniczna-qingtian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajwan ma now\u0105 bro\u0144. Jest sze\u015b\u0107 razy szybsza od d\u017awi\u0119ku, a po wybuchu rozp\u0119ta piek\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"720\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/tunel-kosmiczny.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/tunel-kosmiczny.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/tunel-kosmiczny-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/tunel-kosmiczny-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/tunel-kosmiczny.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Kolejne badanie dostarcza dowod\u00f3w sugeruj\u0105cych, \u017ce obecnie istniej\u0105ce modele nie do ko\u0144ca sprawdzaj\u0105 si\u0119 w wyja\u015bnianiu mechanizm\u00f3w rz\u0105dz\u0105cych wszech\u015bwiatem. Tym razem mo\u017cemy si\u0119 o tym przekona\u0107 za spraw\u0105 wynik\u00f3w analiz po\u015bwi\u0119conych wyj\u0105tkowo rozleg\u0142emu zestawowi danych dotycz\u0105cemu skupisk galaktyk.&#160; Artyku\u0142 opisuj\u0105cy kulisy tych ustale\u0144",
        "id": 1849361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/rozwoj-wszechswiata-ograniczenie-struktur-model",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadkowa blokada ogranicza wzrost struktur kosmicznych. Wszech\u015bwiat sta\u0142 si\u0119 jeszcze bardziej tajemniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T07:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1125\" height=\"640\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Procesor-AMD-Ryzen.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Procesor-AMD-Ryzen.jpeg 1125w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Procesor-AMD-Ryzen-770x438.jpeg 770w\" sizes=\"(max-width: 1125px) 100vw, 1125px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Procesor-AMD-Ryzen.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Po miesi\u0105cach przeciek\u00f3w dotycz\u0105cych procesor\u00f3w od AMD w ko\u0144cu ujawniono projekt APU. Ta technologia jest w stanie przewy\u017cszy\u0107 pod wzgl\u0119dem wydajno\u015bci wi\u0119kszo\u015b\u0107 nowoczesnych procesor\u00f3w graficznych niskiej klasy. Najnowsza procesor AMD \u0142\u0105czy w sobie rdzenie Zen 5 ze zintegrowan\u0105 grafik\u0105 RDNA3.5 Dla przypomnienia \u2014 APU s\u0105 to\u00a0uk\u0142ady, kt\u00f3re \u0142\u0105cz\u0105 procesor centralny z graficznym. Dzia\u0142anie APU opiera [&#8230;]</p>",
        "id": 1849152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/procesor-amd-ryzen-ai-max-300-strix-halo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD Ryzen AI MAX 300 \u201eStrix Halo\u201d\u00a0\u2013 potwierdzono szczeg\u00f3\u0142y najnowszego procesora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:00:01+00:00",
        "description": "<img width=\"1744\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Skutki atak\u00f3w dron\u00f3w Shahed-136\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3.jpg 1744w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3-1200x743.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3-1600x991.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3-770x477.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3-1536x951.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1744px) 100vw, 1744px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/Iranskie-drony-Shahed-136-informacje-3.jpg\" style=\"display: block; margin",
        "id": 1848685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/rosyjskie-wojskowe-drony-shahed-sztuczna-inteligencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzko\u015b\u0107 na jej punkcie oszala\u0142a, a rosyjskie drony wojskowe\u2026 no c\u00f3\u017c. Zobacz sam",
        "vote": 0
    }
]