[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:58:05.174711+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-w-kamienicy-w-centrum-katowic-dziecko-trafilo-do-szpit,nId,7887307\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-kamienicy-w-centrum-katowic-dziecko-trafilo-do-szpit/000KEO9P9APOAE7S-C307.jpg\" alt=\"\u200bPo\u017car w kamienicy w centrum Katowic. Dziecko trafi\u0142o do szpitala\" align=\"left\" /></a>Po\u017car na poddaszu kamienicy w centrum Katowic wybuch\u0142 we wtorek oko\u0142o godz. 17. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b ewakuowano, w tym matk\u0119 z ma\u0142ym dzieckiem. Maluch po przebadaniu zosta\u0142 przewieziony do szpitala.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1855456,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-w-kamienicy-w-centrum-katowic-dziecko-trafilo-do-szpit,nId,7887307",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPo\u017car w kamienicy w centrum Katowic. Dziecko trafi\u0142o do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:52:26.614229+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nie-zyje-miroslawa-marcheluk-aktorka-filmowa-i-teatralna,nId,7887305\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-miroslawa-marcheluk-aktorka-filmowa-i-teatralna/000KEO3U2U41T1PH-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Miros\u0142awa Marcheluk, aktorka filmowa i teatralna\" align=\"left\" /></a>Miros\u0142awa Marcheluk, aktorka teatralna i filmowa, wyk\u0142adowczyni Wydzia\u0142u Aktorskiego Film\u00f3wki i by\u0142a dyrektor Teatru Nowego w \u0141odzi zmar\u0142a 7 stycznia w wieku 86 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1855001,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nie-zyje-miroslawa-marcheluk-aktorka-filmowa-i-teatralna,nId,7887305",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Miros\u0142awa Marcheluk, aktorka filmowa i teatralna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:52:26.101560+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-wiemy-co-moglo-wywolac-pozar-hali-w-bydgoszczy,nId,7887298\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-co-moglo-wywolac-pozar-hali-w-bydgoszczy/000KENZSV546J7FI-C307.jpg\" alt=\"\u200bWiemy, co mog\u0142o wywo\u0142a\u0107 po\u017car hali w Bydgoszczy\" align=\"left\" /></a>Prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0105 niedzielnego po\u017caru w magazynie surowca do produkcji opakowa\u0144 drukowanych w Bydgoszczy by\u0142o uszkodzenie jednego z element\u00f3w ogrzewania - poinformowa\u0142 we wtorek wiceprezes, dyrektor wykonawczy MMP Neupack Polska Micha\u0142 Thomas. Dyrekcja zapewnia, \u017ce z powodu przestoju produkcyjnego nikt z za\u0142ogi nie straci pracy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1855000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-wiemy-co-moglo-wywolac-pozar-hali-w-bydgoszczy,nId,7887298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bWiemy, co mog\u0142o wywo\u0142a\u0107 po\u017car hali w Bydgoszczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T21:10:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwie-ofiary-strzelaniny-w-niemczech-policja-zatrzymala-napas,nId,7887291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-ofiary-strzelaniny-w-niemczech-policja-zatrzymala-napas/000KEO1LTEJHTQ92-C307.jpg\" alt=\"Dwie ofiary strzelaniny w Niemczech. Policja zatrzyma\u0142a napastnika\" align=\"left\" /></a>\u200bDwie osoby zgin\u0119\u0142y, a jedna jest w stanie krytycznym. Strzela\u0142 do nich we wtorek wieczorem w siedzibie jednej z firm w Bad Friedrichshall w Badenii-Wirtembergii zamaskowany sprawca. Ob\u0142awa na napastnika trwa\u0142a kilka godzin. Zosta\u0142 on zatrzymany przez si\u0142y specjalne w Seckach (powiat Neckar-Odenwald).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1855766,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwie-ofiary-strzelaniny-w-niemczech-policja-zatrzymala-napas,nId,7887291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie ofiary strzelaniny w Niemczech. Policja zatrzyma\u0142a napastnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:48:30.011719+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zada-juz-5-proc-pkb-na-obronnosc-i-zamyka-drzwi-nato-p,nId,7887292\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zada-5-proc-pkb-na-obronnosc-i-zamyka-drzwi-nato-przed/000KENWAWR5FQEST-C307.jpg\" alt=\"Trump \u017c\u0105da 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 i zamyka drzwi NATO przed Ukrain\u0105\" align=\"left\" /></a>Prezydent elekt Donald Trump stwierdzi\u0142 podczas wtorkowej konferencji prasowej na Florydzie, \u017ce pa\u0144stwa NATO powinny wydawa\u0107 5 proc. swojego PKB na obronno\u015b\u0107. Zasugerowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Ukraina nigdy nie powinna wst\u0105pi\u0107 do NATO. Win\u0105 za wojn\u0119 obarczy\u0142 Joe Bidena.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854505,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zada-juz-5-proc-pkb-na-obronnosc-i-zamyka-drzwi-nato-p,nId,7887292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \u017c\u0105da 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 i zamyka drzwi NATO przed Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:48:29.059989+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwie-ofiary-strzelaniny-w-niemczech-trwa-oblawa-na-napastnik,nId,7887291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-ofiary-strzelaniny-w-niemczech-trwa-oblawa-na-napastnik/000KENWW0KXXY16V-C307.jpg\" alt=\"Dwie ofiary strzelaniny w Niemczech. Trwa ob\u0142awa na napastnika\" align=\"left\" /></a>\u200bDwie osoby zgin\u0119\u0142y, a jedna jest w stanie krytycznym, po tym jak zamaskowana osoba zacz\u0119\u0142a strzela\u0107 we wtorek wieczorem w siedzibie jednej z firm w Bad Friedrichshall w Badenii-Wirtembergii na po\u0142udniowym zachodzie Niemiec. Trwa ob\u0142awa na napastnika - poda\u0142 rzecznik policji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854502,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwie-ofiary-strzelaniny-w-niemczech-trwa-oblawa-na-napastnik,nId,7887291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie ofiary strzelaniny w Niemczech. Trwa ob\u0142awa na napastnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:43:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-nie-wykluczyl-uzycia-sily-by-zajac-grenlandie-i-kanal-,nId,7887281\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-nie-wykluczyl-uzycia-sily-by-zajac-grenlandie-i-kanal/000KENQB67GP95W7-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrump nie wykluczy\u0142 u\u017cycia si\u0142y, by zaj\u0105\u0107 Grenlandi\u0119 i Kana\u0142 Panamski\" align=\"left\" /></a>Prezydent elekt Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 na wtorkowej konferencji prasowej, \u017ce nie mo\u017ce wykluczy\u0107 u\u017cycia si\u0142y, by przej\u0105\u0107 kontrol\u0119 nad Grenlandi\u0105 i Kana\u0142em Panamskim. Ujawni\u0142 ponadto, \u017ce wobec Kanady nie zastosuje si\u0142y, lecz presj\u0119 ekonomiczn\u0105, a Zatok\u0119 Meksyka\u0144sk\u0105 przemianuje na Zatok\u0119 Ameryka\u0144sk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854503,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-nie-wykluczyl-uzycia-sily-by-zajac-grenlandie-i-kanal-,nId,7887281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTrump nie wykluczy\u0142 u\u017cycia si\u0142y, by zaj\u0105\u0107 Grenlandi\u0119 i Kana\u0142 Panamski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:24:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-fico-sie-odnalazl-nie-chce-zdradzic-gdzie-byl,nId,7887275\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-fico-sie-odnalazl-nie-chce-zdradzic-gdzie-byl/000KENPTRDM3G320-C307.jpg\" alt=\"Premier Fico si\u0119 odnalaz\u0142. Nie chce zdradzi\u0107, gdzie by\u0142\" align=\"left\" /></a>Premiera S\u0142owacji dawno nie widziano publicznie, ale to si\u0119 wkr\u00f3tce powinno zmieni\u0107. Robert Fico wr\u00f3ci\u0142 bowiem do kraju, co obwie\u015bci\u0142 w nagraniu zamieszczonym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Polityk zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce nie b\u0119dzie informowa\u0107 opinii publicznej o swoich podr\u00f3\u017cach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854504,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-fico-sie-odnalazl-nie-chce-zdradzic-gdzie-byl,nId,7887275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Fico si\u0119 odnalaz\u0142. Nie chce zdradzi\u0107, gdzie by\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:43:18.347007+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-wpadka-polskich-kierowcow-w-czechach-auta-poobijane,nId,7887263\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadka-polskich-kierowcow-w-czechach-auta-poobijane/000KENMLYUHSKGLN-C307.jpg\" alt=\"Wpadka polskich kierowc\u00f3w w Czechach. Auta poobijane\" align=\"left\" /></a>Jazda samochodem po wy\u017cej po\u0142o\u017conych terenach nie nale\u017cy do naj\u0142atwiejszych. Tym bardziej, je\u015bli drogi pokrywa \u015bnieg, a my nie mamy na ko\u0142ach specjalnych \u0142a\u0144cuch\u00f3w. O nieprzyjemnych konsekwencjach ich braku przekonali si\u0119 niedawno kierowcy z Polski, kt\u00f3rych drogowe wpadki podbi\u0142y czeski internet.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854018,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-wpadka-polskich-kierowcow-w-czechach-auta-poobijane,nId,7887263",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka polskich kierowc\u00f3w w Czechach. Auta poobijane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:42:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-adam-malysz-piotr-zyla-jest-calkowicie-rozregulowany,nId,7887247\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-malysz-piotr-zyla-jest-calkowicie-rozregulowany/000KENKUV3U0F7Q4-C307.jpg\" alt=\"Adam Ma\u0142ysz: Piotr \u017by\u0142a jest ca\u0142kowicie rozregulowany\" align=\"left\" /></a>Prezes Polskiego Zwi\u0105zku Narciarskiego Adam Ma\u0142ysz oceni\u0142 wyst\u0119p Bia\u0142o-Czerwonych na Turnieju Czterech Skoczni. Zas\u0142u\u017cone, dobre s\u0142owa zebra\u0142 \u00f3smy zawodnik klasyfikacji generalnej tej imprezy, Pawe\u0142 W\u0105sek. A jak Ma\u0142ysz ocenia nasz\u0105 tr\u00f3jk\u0119 weteran\u00f3w: Piotra \u017by\u0142\u0119, Dawida Kubackiego i trenuj\u0105cego w kraju Kamila Stocha?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-adam-malysz-piotr-zyla-jest-calkowicie-rozregulowany,nId,7887247",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Ma\u0142ysz: Piotr \u017by\u0142a jest ca\u0142kowicie rozregulowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T19:36:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-strajk-dlugi-i-wakacje-w-tajlandii-co-sie-dzieje-w-pogoni-sz,nId,7886999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strajk-dlugi-i-wakacje-w-tajlandii-co-sie-dzieje-w-pogoni-sz/000KENLTY753225H-C307.jpg\" alt=\"Strajk, d\u0142ugi i wakacje w Tajlandii. Co si\u0119 dzieje w Pogoni Szczecin?\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezes na urlopie, zawodnicy strajkuj\u0105, bo nie dostaj\u0105 pensji, klub nie komentuje, a wok\u00f3\u0142 Pogoni Szczecin wrze. Dru\u017cyna ma problemy finansowe, cho\u0107 do ko\u0144ca nie wiadomo jak du\u017ce. Klub oszcz\u0119dnie informuje o swojej sytuacji, a to jeszcze bardziej nakr\u0119ca nerwow\u0105 atmosfer\u0119 wok\u00f3\u0142 portowej dru\u017cyny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1854019,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-strajk-dlugi-i-wakacje-w-tajlandii-co-sie-dzieje-w-pogoni-sz,nId,7886999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk, d\u0142ugi i wakacje w Tajlandii. Co si\u0119 dzieje w Pogoni Szczecin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:37:14.674698+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ilu-kierowcow-brakuje-w-polsce-znamy-najnowsze-wyliczenia,nId,7887251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ilu-kierowcow-brakuje-w-polsce-znamy-najnowsze-wyliczenia/000KENHAKVOQQG1S-C307.jpg\" alt=\"Ilu kierowc\u00f3w brakuje w Polsce? Znamy najnowsze wyliczenia\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 120 tys. zawodowych kierowc\u00f3w brakuje obecnie w Polsce - wynika z najnowszego raportu Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w &quot;Transport i Logistyka Polska&quot;. Dokument oficjalnie zostanie zaprezentowany w \u015brod\u0119, ale do najwa\u017cniejszych wniosk\u00f3w z publikacji dotar\u0142 ju\u017c reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ilu-kierowcow-brakuje-w-polsce-znamy-najnowsze-wyliczenia,nId,7887251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu kierowc\u00f3w brakuje w Polsce? Znamy najnowsze wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:37:14.489618+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-maciej-konieczny-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7887028\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maciej-konieczny-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KEMBET7HV1HEG-C307.jpg\" alt=\"Maciej Konieczny go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie pose\u0142, wiceprzewodnicz\u0105cy Ko\u0142a Poselskiego Partii Razem Maciej Konieczny. Porozmawiamy m.in. o nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich i kandydacie partii Razem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853549,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-maciej-konieczny-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7887028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Konieczny go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:37:14.233643+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polska-druga-w-europie-lepsze-sa-tylko-czechy,nId,7887253\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-druga-w-europie-lepsze-sa-tylko-czechy/000KENHDK8GKHO12-C307.jpg\" alt=\"Polska druga w Europie. Lepsze s\u0105 tylko Czechy\" align=\"left\" /></a>Polacy mog\u0105 by\u0107 zadowoleni. Wed\u0142ug najnowszych danych Eurostatu stopa bezrobocia w naszym kraju wynios\u0142a w listopadzie 2024 r. 3,0 proc. wobec 3,1 proc. w pa\u017adzierniku. Jest to drugi najni\u017cszy wynik w Unii Europejskiej. Na pierwszym miejscy znalaz\u0142y si\u0119 Czechy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polska-druga-w-europie-lepsze-sa-tylko-czechy,nId,7887253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska druga w Europie. Lepsze s\u0105 tylko Czechy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:34:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-marcin-romanowski-nie-bedzie-otrzymywal-diety-poselskiej-ani,nId,7887228\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-romanowski-nie-bedzie-otrzymywal-diety-poselskiej-ani/000KENEENCRV3TX5-C307.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski nie b\u0119dzie otrzymywa\u0142 diety poselskiej ani uposa\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Marcin Romanowski nie b\u0119dzie otrzymywa\u0142 ju\u017c ani diety poselskiej, ani wynagrodzenia z Kancelarii Sejmu. B\u0119dzie natomiast - przynajmniej na razie, co przyzna\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia - otrzymywa\u0142 pieni\u0105dze na utrzymanie swojego biura poselskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853547,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-marcin-romanowski-nie-bedzie-otrzymywal-diety-poselskiej-ani,nId,7887228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski nie b\u0119dzie otrzymywa\u0142 diety poselskiej ani uposa\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-fogiel-minister-domanski-poniesie-w-przyszlosci-konsekwencje,nId,7886877\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fogiel-minister-domanski-poniesie-w-przyszlosci-konsekwencje/000KENK2A60GA4QC-C307.jpg\" alt=\"Fogiel: Minister Doma\u0144ski poniesie w przysz\u0142o\u015bci konsekwencje, je\u015bli z\u0142amie prawo\" align=\"left\" /></a>&quot;W swoim sumieniu minister Andrzej Doma\u0144ski powinien rozstrzygn\u0105\u0107, czy boi si\u0119 Donalda Tuska i b\u0119dzie \u0142ama\u0142 prawo na jego polityczny rozkaz, czy bardziej boi si\u0119 konsekwencji, kt\u00f3re kiedy\u015b w przysz\u0142o\u015bci poniesie, je\u015bli z\u0142amie prawo&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Rados\u0142aw Fogiel, pose\u0142 PiS, wiceprzewodnicz\u0105cy sejmowej komisji spraw zagranicznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1853546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-fogiel-minister-domanski-poniesie-w-przyszlosci-konsekwencje,nId,7886877",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fogiel: Minister Doma\u0144ski poniesie w przysz\u0142o\u015bci konsekwencje, je\u015bli z\u0142amie prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:32:59.562612+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-norwedzy-bija-rekordy-wydobycia-na-polu-troll,nId,7887071\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/norwedzy-bija-rekordy-wydobycia-na-polu-troll/000KEN549Y5UTKGH-C307.jpg\" alt=\"Norwedzy bij\u0105 rekordy wydobycia na polu Troll\" align=\"left\" /></a>Ponad 42 mld metr\u00f3w sze\u015bciennych gazu ziemnego - tyle w ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy dostarczy\u0142y platformy wiertnicze zlokalizowane na Trollu, najwi\u0119kszym norweskim polu gazowym. To ponad dwa razy wi\u0119cej, ni\u017c wynosi ca\u0142oroczne zu\u017cycie tego surowca w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-norwedzy-bija-rekordy-wydobycia-na-polu-troll,nId,7887071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwedzy bij\u0105 rekordy wydobycia na polu Troll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:32:58.827820+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-niezwykle-znalezisko-w-katedrze-wilenskiej-to-swego-rodzaju-,nId,7887056\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-znalezisko-w-katedrze-wilenskiej-to-swego-rodzaju/000KEMUXDEVAPRQF-C307.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e znalezisko w Katedrze Wile\u0144skiej. &quot;To swego rodzaju sensacja&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;To historyczne i sensacyjne wydarzenie&quot; - tak niezwyk\u0142e znalezisko w Katedrze Wile\u0144skiej komentuje prof. Andrzej Betlej, dyrektor Zamku Kr\u00f3lewskiego na Wawelu. W podziemiach \u015bwi\u0105tyni - w tajnej skrytce - znaleziono m.in. korony, \u0142a\u0144cuchy, pier\u015bcienie, ber\u0142o i jab\u0142ko kr\u00f3lewskie nale\u017c\u0105ce do w\u0142adc\u00f3w Litwy i Polski - Aleksandra Jagiello\u0144czyka, pierwszej \u017cony Zygmunta Augusta El\u017cbiety Habsbur\u017canki i jego drugiej \u017cony Barbary Radziwi\u0142\u0142\u00f3wny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852945,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-niezwykle-znalezisko-w-katedrze-wilenskiej-to-swego-rodzaju-,nId,7887056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e znalezisko w Katedrze Wile\u0144skiej. \"To swego rodzaju sensacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:32:58.099106+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-turysta-z-8-latkiem-utkneli-na-szczycie-bylo-ciemno-mroznie-,nId,7887078\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turysta-z-8-latkiem-utkneli-na-szczycie-bylo-ciemno-mroznie/000KEMYU5B3H6HV1-C307.jpg\" alt=\"Turysta z 8-latkiem utkn\u0119li na szczycie. By\u0142o ciemno, mro\u017anie i wietrznie\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna z 8-letnim ch\u0142opcem utkn\u0105\u0142 na Po\u015bredniej Turni w Tatrach. Oboje byli mocno wych\u0142odzeni, nie dali rady zej\u015b\u0107 nawet przy asekuracji ratownika. Konieczne by\u0142o roz\u0142o\u017cenie ogrzewanego namiotu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852943,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-turysta-z-8-latkiem-utkneli-na-szczycie-bylo-ciemno-mroznie-,nId,7887078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turysta z 8-latkiem utkn\u0119li na szczycie. By\u0142o ciemno, mro\u017anie i wietrznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:18:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-herbert-kickl-podjal-sie-misji-stworzenia-nowego-rzadu-austr,nId,7887041\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/herbert-kickl-podjal-sie-misji-stworzenia-nowego-rzadu-austr/000KEMTXGEKPV9NK-C307.jpg\" alt=\"Herbert Kickl podj\u0105\u0142 si\u0119 misji stworzenia nowego rz\u0105du Austrii\" align=\"left\" /></a>Herbert Kickl - lider prawicowo-populistycznej Wolno\u015bciowej Partii Austrii - podj\u0105\u0142 si\u0119 zadania sformowania nowego rz\u0105du. Polityk otrzyma\u0142 t\u0119 misj\u0119 w poniedzia\u0142ek od prezydenta Austrii Alexandra Van der Bellena.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-herbert-kickl-podjal-sie-misji-stworzenia-nowego-rzadu-austr,nId,7887041",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbert Kickl podj\u0105\u0142 si\u0119 misji stworzenia nowego rz\u0105du Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T17:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szaleje-w-chinach-sa-pierwsze-przypadki-w-europie-co-wiadomo,nId,7887036\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szaleje-w-chinach-sa-pierwsze-przypadki-w-europie-co-wiadomo/000KEMRKY2ESVYAI-C307.jpg\" alt=\"Szaleje w Chinach, s\u0105 pierwsze przypadki w Europie. Co wiadomo o wirusie hMPV?\" align=\"left\" /></a>Wirus hMPV, kt\u00f3ry do tej pory n\u0119ka\u0142 g\u0142\u00f3wnie mieszka\u0144c\u00f3w Chin, dotar\u0142 do Europy. We wtorek pojawienie si\u0119 pierwszych przypadk\u00f3w infekcji potwierdzono w Portugalii. W\u0142adze Chin, gdzie metapneumowirus od kilku tygodni szybko si\u0119 rozprzestrzenia, twierdz\u0105, \u017ce wzrost zachorowa\u0144 jest typowy dla okresu zimowego. Objawami zaka\u017cenia hMPV jest wysoka gor\u0105czka, kaszel i b\u00f3l gard\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852944,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szaleje-w-chinach-sa-pierwsze-przypadki-w-europie-co-wiadomo,nId,7887036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szaleje w Chinach, s\u0105 pierwsze przypadki w Europie. Co wiadomo o wirusie hMPV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:26:18.630174+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-potracil-13-latke-na-pasach-i-odjechal-policja-szuka-swiadko,nId,7887040\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracil-13-latke-na-pasach-i-odjechal-policja-szuka-swiadko/000KEMQ9KAPRN16Q-C307.jpg\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 na pasach i odjecha\u0142. Policja szuka \u015bwiadk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Policja poszukuje \u015bwiadk\u00f3w potr\u0105cenia 13-letniej dziewczynki na przej\u015bciu dla pieszych w dolno\u015bl\u0105skim Miliczu. Starszy m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry kierowa\u0142 samochodem osobowym, odjecha\u0142 z miejsca zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-potracil-13-latke-na-pasach-i-odjechal-policja-szuka-swiadko,nId,7887040",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 na pasach i odjecha\u0142. Policja szuka \u015bwiadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:43:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ilu-cudzoziemcow-pracuje-w-polsce-gus-podal-dane,nId,7886973\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ilu-cudzoziemcow-pracuje-w-polsce-gus-podal-dane/000KEKDAFV69PSYD-C307.jpg\" alt=\"Ilu cudzoziemc\u00f3w pracuje w Polsce? GUS poda\u0142 dane \" align=\"left\" /></a>1 041 600 cudzoziemc\u00f3w pracowa\u0142o w Polsce w ko\u0144cu lipca ub.r. \u2013 wynika z danych opublikowanych we wtorek przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Jak wskaza\u0142y statystyki GUS-u, pracuj\u0105cy obcokrajowcy pochodzili z ponad 150 pa\u0144stw. Najwi\u0119cej z nich - z Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ilu-cudzoziemcow-pracuje-w-polsce-gus-podal-dane,nId,7886973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu cudzoziemc\u00f3w pracuje w Polsce? GUS poda\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T15:41:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-15-latek-wlamal-sie-i-okradl-kantor-kilka-godzin-pozniej-zos,nId,7886998\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-latek-wlamal-sie-i-okradl-kantor-zostal-zatrzymany/000KELUG9D3BE1YS-C307.jpg\" alt=\"15-latek w\u0142ama\u0142 si\u0119 i okrad\u0142 kantor. Zosta\u0142 zatrzymany\" align=\"left\" /></a>15-latek w\u0142ama\u0142 si\u0119 do kantoru w Gubinie (woj. lubuskie), z kt\u00f3rego ukrad\u0142 pieni\u0105dze i papierosy na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 1400 z\u0142. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119. Nastolatek mia\u0142 przy sobie rzeczy z kradzie\u017cy oraz narkotyki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1852223,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-15-latek-wlamal-sie-i-okradl-kantor-kilka-godzin-pozniej-zos,nId,7886998",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15-latek w\u0142ama\u0142 si\u0119 i okrad\u0142 kantor. Zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:55:26.819839+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zignorowali-ostrzezenia-pogodowe-zostali-uwiezieni-w-pubie,nId,7886949\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zignorowali-ostrzezenia-pogodowe-zostali-uwiezieni-w-pubie/000KEJZ19R4A4O6P-C307.jpg\" alt=\"Zignorowali ostrze\u017cenia pogodowe. Zostali uwi\u0119zieni w pubie\" align=\"left\" /></a>23 osoby zignorowa\u0142y ostrze\u017cenia pogodowe w Wielkiej Brytanii i zosta\u0142y uwi\u0119zione w pubie Tan Hill Inn w North Yorkshire. W sobot\u0119 droga dojazdowa do lokalu zosta\u0142a zamkni\u0119ta z powodu obfitych opad\u00f3w \u015bniegu i do tej pory jest nieprzejezdna. &quot;Zapas\u00f3w jedzenia mamy na miesi\u0105c, piwa - na dwa tygodnie&quot; - powiedzia\u0142 menad\u017cer pubu David Rowell.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851669,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zignorowali-ostrzezenia-pogodowe-zostali-uwiezieni-w-pubie,nId,7886949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zignorowali ostrze\u017cenia pogodowe. Zostali uwi\u0119zieni w pubie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:55:26.127412+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ponad-60-mld-zl-na-budowe-elektrowni-jadrowej-rzad-podjal-de,nId,7886992\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-60-mld-zl-na-budowe-elektrowni-jadrowej-rzad-podjal-de/000KEKYA6DESW50M-C307.jpg\" alt=\"Ponad 60 mld z\u0142 na budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej. Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w poinformowa\u0142a w komunikacie, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt nowelizacji ustawy zak\u0142adaj\u0105cej udzielenie 60,2 mld z\u0142 publicznego wsparcia dla sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe. To inwestor pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851668,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ponad-60-mld-zl-na-budowe-elektrowni-jadrowej-rzad-podjal-de,nId,7886992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 60 mld z\u0142 na budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej. Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:55:25.608171+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-slawomir-mentzen-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7886810\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zadaj-pytanieslawomir-mentzen-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf/000KEI1OA2CL1BJS-C307.jpg\" alt=\"ZADAJ PYTANIES\u0142awomir Mentzen go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>S\u0142awomir Mentzen, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Konfederacji, lider Nowej Nadziei, b\u0119dzie w \u015brod\u0119 go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM. Z kandydatem na prezydenta RP porozmawiamy m.in. o jego propozycji resetu konstytucyjnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851667,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-slawomir-mentzen-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7886810",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:55:25.034794+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niesamowity-wyczyn-ukrainskiego-pilota-f-16-amerykanie-moga-,nId,7886960\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niesamowity-wyczyn-ukrainskiego-pilota-f-16-amerykanie-moga/000KEKM9GP81HA3I-C307.jpg\" alt=\"Niesamowity wyczyn ukrai\u0144skiego pilota F-16. Amerykanie mog\u0105 by\u0107 dumni\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ski pilot wielozadaniowego my\u015bliwca F-16 podczas misji bojowej zestrzeli\u0142 sze\u015b\u0107 rosyjskich pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych - przekaza\u0142 rzecznik Si\u0142 Powietrznych Ukrainy p\u0142k Jurij Ihnat. Wojskowy zaznaczy\u0142, \u017ce to pierwszy przypadek w historii, by ameryka\u0144ska maszyna str\u0105ci\u0142a tak wiele rakiet w walce przeciwlotniczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851666,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niesamowity-wyczyn-ukrainskiego-pilota-f-16-amerykanie-moga-,nId,7886960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niesamowity wyczyn ukrai\u0144skiego pilota F-16. Amerykanie mog\u0105 by\u0107 dumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T14:55:24.245152+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nowe-ostrzezenia-imgw-przed-oblodzeniem-bedzie-niebezpieczni,nId,7886941\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ostrzezenia-imgw-przed-oblodzeniem-bedzie-niebezpieczni/000KEJRFAM9E95W6-C307.jpg\" alt=\"Nowe ostrze\u017cenia IMGW przed oblodzeniem. B\u0119dzie niebezpiecznie\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 we wtorek ostrze\u017cenie pierwszego stopnia przed oblodzeniem na przewa\u017caj\u0105cym obszarze kraju, z wyj\u0105tkiem niekt\u00f3rych region\u00f3w na zachodzie Polski. Alerty zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 we wtorek w godzinach wieczornych i potrwaj\u0105 do \u015brodowego poranka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851665,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nowe-ostrzezenia-imgw-przed-oblodzeniem-bedzie-niebezpieczni,nId,7886941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ostrze\u017cenia IMGW przed oblodzeniem. B\u0119dzie niebezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:50:01.962519+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kolejny-wielki-remont-w-krakowie-miasto-czeka-paraliz,nId,7886927\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-wielki-remont-w-krakowie-miasto-czeka-paraliz/000KEJK9ABPPEWE8-C307.jpg\" alt=\"Kolejny wielki remont w Krakowie. Miasto czeka parali\u017c\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144c\u00f3w Krakowa czekaj\u0105 spore utrudnienia komunikacyjne. Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miasta Krakowa poinformowa\u0142 w\u0142a\u015bnie, \u017ce planuje w tym roku przeprowadzi\u0107 gruntowny remont mostu Grunwaldzkiego, jednej z najwa\u017cniejszych przepraw drogowych nad Wis\u0142\u0105. To oznacza co najmniej kilkumiesi\u0119czne zamkni\u0119cie mostu dla ruchu samochodowego i tramwajowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kolejny-wielki-remont-w-krakowie-miasto-czeka-paraliz,nId,7886927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny wielki remont w Krakowie. Miasto czeka parali\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:50:01.566771+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iranskie-wojsko-rozpoczelo-cwiczenia-wokol-obiektu-nuklearne,nId,7886937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iranskie-wojsko-rozpoczelo-cwiczenia-wokol-obiektu-nuklearne/000KEJQ6ESUSGWAL-C307.jpg\" alt=\"Ira\u0144skie wojsko rozpocz\u0119\u0142o \u0107wiczenia wok\u00f3\u0142 obiektu nuklearnego\" align=\"left\" /></a>Ira\u0144skie si\u0142y zbrojne rozpocz\u0119\u0142y we wtorek \u0107wiczenia obrony powietrznej wok\u00f3\u0142 obiektu nuklearnego Natanz w prowincji Isfahan w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci kraju. Agencja prasowa Tasnim poda\u0142a, \u017ce w manewrach uczestnicz\u0105 \u017co\u0142nierze regularnej armii i pododdzia\u0142y Korpusu Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iranskie-wojsko-rozpoczelo-cwiczenia-wokol-obiektu-nuklearne,nId,7886937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ira\u0144skie wojsko rozpocz\u0119\u0142o \u0107wiczenia wok\u00f3\u0142 obiektu nuklearnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:50:00.753814+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pracodawcy-dostali-lepszy-wglad-w-uprawnienia-kierowcow-to-e,nId,7886903\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pracodawcy-dostali-lepszy-wglad-w-uprawnienia-kierowcow/000KEJ8G38X07YCT-C307.jpg\" alt=\"Pracodawcy dostali lepszy wgl\u0105d w uprawnienia kierowc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pracodawcy mog\u0105 automatycznie sprawdza\u0107, czy ich pracownik nie straci\u0142 prawa jazdy lub nie ma zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w. To odpowied\u017a ministerstwa cyfryzacji na apele w\u0142a\u015bcicieli firm transportowych po pi\u0105tkowym wypadku w Warszawie, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 14-latek potr\u0105cony przez kierowc\u0119 busa. Jak dok\u0142adanie dzia\u0142a ten system?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pracodawcy-dostali-lepszy-wglad-w-uprawnienia-kierowcow-to-e,nId,7886903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracodawcy dostali lepszy wgl\u0105d w uprawnienia kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:49:59.938697+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-bryla-lodu-wpadla-do-auta-powaznie-raniac-pasazerke,nId,7886945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bryla-lodu-wpadla-do-auta-powaznie-raniac-pasazerke/000KEJQYXE6NU9QY-C307.jpg\" alt=\"Bry\u0142a lodu wpad\u0142a do auta, powa\u017cnie rani\u0105c pasa\u017cerk\u0119\" align=\"left\" /></a>We wtorek w mazowieckiej miejscowo\u015bci S\u0142up Pierwszy dosz\u0142o do gro\u017anego wypadku. Z samochodu ci\u0119\u017carowego urwa\u0142a bry\u0142a lodu, kt\u00f3ra rozbi\u0142a szyb\u0119 jad\u0105cej za nim osob\u00f3wki. Pasa\u017cerka auta dozna\u0142a powa\u017cnych obra\u017ce\u0144 i trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851125,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-bryla-lodu-wpadla-do-auta-powaznie-raniac-pasazerke,nId,7886945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bry\u0142a lodu wpad\u0142a do auta, powa\u017cnie rani\u0105c pasa\u017cerk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:49:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-miliony-na-odbudowe-infrastruktury-turystycznej-zniszczonej-,nId,7886897\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-na-odbudowe-infrastruktury-turystycznej-zniszczonej/000KEJ7IPSUYAKX3-C307.jpg\" alt=\"Miliony na odbudow\u0119 infrastruktury turystycznej zniszczonej w powodzi\" align=\"left\" /></a>Resort sportu i turystyki przeznaczy 70 milion\u00f3w z\u0142 na odbudow\u0119 infrastruktury turystycznej na terenach zniszczonych przez pow\u00f3d\u017a. Wnioski mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 samorz\u0105dy, stowarzyszenia oraz sp\u00f3\u0142ki z udzia\u0142em samorz\u0105d\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-miliony-na-odbudowe-infrastruktury-turystycznej-zniszczonej-,nId,7886897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony na odbudow\u0119 infrastruktury turystycznej zniszczonej w powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T13:32:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wyplacil-blisko-20-tys-zl-z-bankomatu-poszukuje-go-policja,nId,7886886\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyplacil-blisko-20-tys-zl-z-bankomatu-poszukuje-go-policja/000KEJ5BTUTKD7VU-C307.jpg\" alt=\"Wyp\u0142aci\u0142 blisko 20 tys. z\u0142 z bankomatu. Poszukuje go policja\" align=\"left\" /></a>Warszawska policja poszukuje m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry 20 wrze\u015bnia 2024 roku wyp\u0142aci\u0142 z bankomatu w centrum handlowym Westfield Mokot\u00f3w 19 550 z\u0142otych. Pieni\u0105dze te pochodzi\u0142y z przest\u0119pstwa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1851128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wyplacil-blisko-20-tys-zl-z-bankomatu-poszukuje-go-policja,nId,7886886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyp\u0142aci\u0142 blisko 20 tys. z\u0142 z bankomatu. Poszukuje go policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:41:42.842169+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zuchwaly-napad-na-jubilera-w-warszawie-znamy-hipoteze-sledcz,nId,7886841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zuchwaly-napad-na-jubilera-w-warszawie-znamy-hipoteze-sledcz/000KEIAKH1PH9WQ0-C307.jpg\" alt=\"Zuchwa\u0142y napad na jubilera w Warszawie. Znamy hipotez\u0119 \u015bledczych\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzynarodowa grupa przest\u0119pcza maj\u0105ca do\u015bwiadczenie w podobnych kradzie\u017cach mo\u017ce sta\u0107 za zuchwa\u0142ym napadem na salon jubilerski w galerii handlowej na warszawskim Mokotowie. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, to jedna z hipotez przyj\u0119tych przez \u015bledczych badaj\u0105cych okoliczno\u015bci zdarzenia sprzed ponad tygodnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zuchwaly-napad-na-jubilera-w-warszawie-znamy-hipoteze-sledcz,nId,7886841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuchwa\u0142y napad na jubilera w Warszawie. Znamy hipotez\u0119 \u015bledczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:41:42.651230+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jean-marie-le-pen-nie-zyje-kontrowersyjny-polityk-mial-96-la,nId,7886872\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jean-marie-le-pen-nie-zyje-kontrowersyjny-polityk-mial-96-la/000KEIKPQFXFBDU7-C307.jpg\" alt=\"Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Kontrowersyjny polityk mia\u0142 96 lat\" align=\"left\" /></a>W wieku 96 lat zmar\u0142 Jean-Marie Le Pen - francuski polityk i za\u0142o\u017cyciel skrajnie prawicowej partii Front Narodowy (obecnie funkcjonuj\u0105cej pod nazw\u0105 Zjednoczenie Narodowe). O jego \u015bmierci poinformowa\u0142a agencja AFP i BFM TV. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850648,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jean-marie-le-pen-nie-zyje-kontrowersyjny-polityk-mial-96-la,nId,7886872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jean-Marie Le Pen nie \u017cyje. Kontrowersyjny polityk mia\u0142 96 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T12:39:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-na-torach-ruch-pociagow-w-strone-krakowa-wstrzymany,nId,7886830\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-torach-ruch-pociagow-w-strone-krakowa-wstrzymany/000KEI5MTGTP6Q6L-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na torach. Ruch poci\u0105g\u00f3w w stron\u0119 Krakowa wstrzymany\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o we wtorek przed godz. 12 w Rzezawie w powiecie boche\u0144skim w Ma\u0142opolsce. Kobieta zosta\u0142a \u015bmiertelnie potr\u0105cona przez poci\u0105g w rejonie przejazdu kolejowego ze szlabanem. 200 os\u00f3b czeka na komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-na-torach-ruch-pociagow-w-strone-krakowa-wstrzymany,nId,7886830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na torach. Ruch poci\u0105g\u00f3w w stron\u0119 Krakowa wstrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:37:10.085949+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-kontra-wielka-brytania-premier-zabral-glos,nId,7886822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elon-musk-kontra-wielka-brytania-premier-zabral-glos/000KEI4Q79R1VAUF-C307.jpg\" alt=\"Elon Musk kontra Wielka Brytania. Premier zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Brytyjski premier kontratakuje. Po krytykuj\u0105cych go i jego rz\u0105d uwagach Elona Muska na platformie X zabra\u0142 g\u0142os w sprawie wtr\u0105cania si\u0119 ameryka\u0144skiego miliardera w brytyjsk\u0105 polityk\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850135,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-kontra-wielka-brytania-premier-zabral-glos,nId,7886822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk kontra Wielka Brytania. Premier zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:37:09.046900+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-placili-podrobionymi-czekami-za-samochody-zarzuty-dla-cygana,nId,7886834\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/placili-podrobionymi-czekami-za-samochody-zarzuty-dla-cygana/000KEI5UYT7J4XFA-C307.jpg\" alt=\"&quot;P\u0142acili&quot; podrobionymi czekami za samochody. Zarzuty dla &quot;Cygana&quot;\" align=\"left\" /></a>D\u0142uga lista zarzut\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 w akcie oskar\u017cenia przeciwko Patrykowi P. Akt zosta\u0142 skierowany do s\u0105du przez wydzia\u0142 zamiejscowy Prokuratury Krajowej w Krakowie. Chodzi o 21 przest\u0119pstw, w tym udzia\u0142 w dw\u00f3ch zorganizowanych grupach przest\u0119pczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-placili-podrobionymi-czekami-za-samochody-zarzuty-dla-cygana,nId,7886834",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"P\u0142acili\" podrobionymi czekami za samochody. Zarzuty dla \"Cygana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:37:08.685643+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kolejny-kandydat-na-prezydenta-partia-razem-postawi-na-swoje,nId,7886792\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-kandydat-na-prezydenta-partia-razem-postawi-na-swoje/000KEHZUKVQ5FO84-C307.jpg\" alt=\"Kolejny kandydat na prezydenta. Partia Razem postawi na swojego lidera \" align=\"left\" /></a>Adrian Zandberg wystartuje w wyborach prezydenckich - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Formaln\u0105 decyzj\u0119 cz\u0142onkowie Partii Razem podejm\u0105 w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej odb\u0119dzie si\u0119 oficjalna prezentacja kandydata. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kolejny-kandydat-na-prezydenta-partia-razem-postawi-na-swoje,nId,7886792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kandydat na prezydenta. Partia Razem postawi na swojego lidera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:37:08.166720+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-gaz-rozpylony-w-liceum-w-malopolsce-ewakuacja-dwie-osoby-w-s,nId,7886806\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gaz-rozpylony-w-liceum-w-malopolsce-ewakuacja-dwie-osoby-w-s/000KEI1L9656HV0B-C307.jpg\" alt=\"Gaz rozpylony w liceum w Ma\u0142opolsce. Ewakuacja, dwie osoby w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Dwoje uczni\u00f3w trafi\u0142o do szpitala po tym, jak kto\u015b rozpyli\u0142 gaz pieprzowy w V Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym w Tarnowie w Ma\u0142opolsce. Informacj\u0119 dostali\u015bmy od s\u0142uchacza na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Potwierdzi\u0142a j\u0105 stra\u017c po\u017carna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-gaz-rozpylony-w-liceum-w-malopolsce-ewakuacja-dwie-osoby-w-s,nId,7886806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz rozpylony w liceum w Ma\u0142opolsce. Ewakuacja, dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:31:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-umorzenie-skladek-zus-dla-powodzian-mozna-juz-skladac-wniosk,nId,7886773\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/umorzenie-skladek-zus-dla-powodzian-mozna-juz-skladac-wniosk/000KEHYN7IX9HOYR-C307.jpg\" alt=\"Umorzenie sk\u0142adek ZUS dla powodzian. Mo\u017cna ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wnioski\" align=\"left\" /></a>Przyjmowanie wniosk\u00f3w o umorzenie sk\u0142adek od poszkodowanych we wrze\u015bniowej powodzi ruszy\u0142o 6 stycznia. &quot;Dotyczy to os\u00f3b, kt\u00f3re prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, dzia\u0142alno\u015b\u0107 po\u017cytku publicznego albo dzia\u0142alno\u015b\u0107 rolnicz\u0105 na terenie obj\u0119tym kl\u0119sk\u0105 \u017cywio\u0142ow\u0105&quot; - przypomina we wtorek ZUS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850134,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-umorzenie-skladek-zus-dla-powodzian-mozna-juz-skladac-wniosk,nId,7886773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umorzenie sk\u0142adek ZUS dla powodzian. Mo\u017cna ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:15:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelne-potracenie-14-latka-kierowca-aresztowany,nId,7886778\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelne-potracenie-14-latka-kierowca-aresztowany/000KEHYMY3IA03G3-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie 14-latka. Kierowca aresztowany\" align=\"left\" /></a>Warszawski s\u0105d zastosowa\u0142 trzymiesi\u0119czny areszt wobec Andrzeja K., kt\u00f3ry jest podejrzany o \u015bmiertelne potr\u0105cenie 14-latka. Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek na sto\u0142ecznej Woli na oznakowanym przej\u015bciu dla pieszych. Po wypadku kierowca odjecha\u0142 z miejsca. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelne-potracenie-14-latka-kierowca-aresztowany,nId,7886778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie 14-latka. Kierowca aresztowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T11:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-slowo-roku-2024-znamy-wyniki-plebiscytu,nId,7886741\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slowo-roku-2024-znamy-wyniki-plebiscytu/000KEGTKP24EPDPF-C307.jpg\" alt=\"S\u0142owo Roku 2024: Znamy wyniki plebiscytu\" align=\"left\" /></a>&quot;Koalicja&quot; - to S\u0142owo Roku 2024 wybrane przez kapitu\u0142\u0119 plebiscytu organizowanego przez Instytut J\u0119zyka Polskiego Uniwersytetu Warszawskiego. Internauci za swoje S\u0142owo Roku uznali &quot;sztuczn\u0105 inteligencj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1850130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-slowo-roku-2024-znamy-wyniki-plebiscytu,nId,7886741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owo Roku 2024: Znamy wyniki plebiscytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:09:42.572236+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nadal-nie-ma-pelnych-badan-srodowiskowych-w-rejonie-krakowsk,nId,7886737\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nadal-nie-ma-pelnych-badan-srodowiskowych-w-rejonie-krakowsk/000KEGPFE4GV3TUT-C307.jpg\" alt=\"\u200bNadal nie ma pe\u0142nych bada\u0144 \u015brodowiskowych w rejonie krakowskiego kombinatu\" align=\"left\" /></a>Do dzisiaj nie udost\u0119pniono pe\u0142nych wynik\u00f3w bada\u0144 stanu \u015brodowiska na terenach poprzemys\u0142owych w Nowej Hucie w Krakowie. Po wyroku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego, kt\u00f3ry nakaza\u0142 ich ujawnienie, dziennikarz RMF MAXX Przemys\u0142aw B\u0142aszczyk dosta\u0142 jedynie badania wykonane w 2022 roku ze Strefy Aktywno\u015bci Gospodarczej &quot;Igo\u0142omska - P\u00f3\u0142noc&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849741,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nadal-nie-ma-pelnych-badan-srodowiskowych-w-rejonie-krakowsk,nId,7886737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNadal nie ma pe\u0142nych bada\u0144 \u015brodowiskowych w rejonie krakowskiego kombinatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:09:42.305362+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-z-udzialem-marine-le-pen-na-majotcie,nId,7886736\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-z-udzialem-marine-le-pen-na-majotcie/000KEGPCAAMBMAHN-C307.jpg\" alt=\"Wypadek z udzia\u0142em Marine Le Pen na Majotcie\" align=\"left\" /></a>Barka, kt\u00f3r\u0105 p\u0142yn\u0119\u0142a Marine Le Pen, mia\u0142a wypadek na Majotcie. Jednostka uderzy\u0142a w inn\u0105 \u0142\u00f3dk\u0119. Cztery osoby zosta\u0142y ranne. Liderce Zgromadzenia Narodowego nic si\u0119 nie sta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-z-udzialem-marine-le-pen-na-majotcie,nId,7886736",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em Marine Le Pen na Majotcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:09:42.106248+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mlody-mezczyzna-zginal-uderzajac-w-wiadukt-tragedia-na-slask,nId,7886731\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mlody-mezczyzna-zginal-uderzajac-w-wiadukt-tragedia-na-slask/000KEGPG9J0BNBND-C307.jpg\" alt=\"M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142, uderzaj\u0105c w wiadukt. Tragedia na \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>\u015amier\u0107 na miejscu poni\u00f3s\u0142 32-latek, kt\u00f3ry w Jaworznie na ulicy Bukowskiej straci\u0142 panowanie nad samochodem i z impetem uderzy\u0142 w wiadukt. Do tragedii dosz\u0142o we wtorek rano na \u015al\u0105sku. Utrudnienia w tym miejscu potrwaj\u0105 do ok. godz. 13.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mlody-mezczyzna-zginal-uderzajac-w-wiadukt-tragedia-na-slask,nId,7886731",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142, uderzaj\u0105c w wiadukt. Tragedia na \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:09:41.859201+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-realny-problem-z-wirtualnym-poslem-romanowskim,nId,7886765\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/realny-problem-z-wirtualnym-poslem-romanowskim/000KEHTZNKULFBDU-C307.jpg\" alt=\"\u200bRealny problem z wirtualnym pos\u0142em Romanowskim\" align=\"left\" /></a>Mija miesi\u0105c od czasu, kiedy by\u0142y wiceminister Marcin Romanowski wyjecha\u0142 z Polski i blisko trzy tygodnie od informacji, \u017ce uzyska\u0142 azyl polityczny na W\u0119grzech. \u015acigany listem go\u0144czym pose\u0142 pi\u0119\u0107 dni temu og\u0142osi\u0142 te\u017c, \u017ce zrzeka si\u0119 uposa\u017cenia poselskiego, zapowiadaj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce zamierza sprawowa\u0107 mandat poselski nie w Bi\u0142goraju, gdzie ma biuro, ale w Budapeszcie, gdzie przebywa. Pismo o zrzeczeniu si\u0119 pobor\u00f3w do Sejmu jednak wci\u0105\u017c nie dotar\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849738,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-realny-problem-z-wirtualnym-poslem-romanowskim,nId,7886765",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bRealny problem z wirtualnym pos\u0142em Romanowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:07:19.276537+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-boze-narodzenie-u-prawoslawnych-w-podlaskiem-nieczynne-szkol,nId,7886687\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/boze-narodzenie-u-prawoslawnych-w-podlaskiem-nieczynne-szkol/000KEG0EUSGXBS1S-C307.jpg\" alt=\"Bo\u017ce Narodzenie u prawos\u0142awnych. W Podlaskiem nieczynne szko\u0142y i urz\u0119dy\" align=\"left\" /></a>W prawie wszystkich bia\u0142ostockich plac\u00f3wkach o\u015bwiatowych nie ma we wtorek zaj\u0119\u0107. Uczniowie maj\u0105 dzie\u0144 wolny, bo 7 stycznia przypada pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia wed\u0142ug kalendarza julia\u0144skiego. W regionie zamkni\u0119tych jest te\u017c cz\u0119\u015b\u0107 urz\u0119d\u00f3w samorz\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849483,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-boze-narodzenie-u-prawoslawnych-w-podlaskiem-nieczynne-szkol,nId,7886687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bo\u017ce Narodzenie u prawos\u0142awnych. W Podlaskiem nieczynne szko\u0142y i urz\u0119dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:07:18.840202+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nowy-tydzien-w-pogodzie-deszcz-i-nawet-12-stopni-a-potem-och,nId,7886675\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-tydzien-w-pogodzie-deszcz-i-nawet-12-stopni-a-potem-och/000KEGG127SDHDG4-C307.jpg\" alt=\"Nowy tydzie\u0144 w pogodzie: Deszcz i nawet 12 stopni. A potem och\u0142odzenie...\" align=\"left\" /></a>Co czeka nas w najbli\u017cszych dniach w pogodzie? Pierwsza po\u0142owa tygodnia b\u0119dzie pochmurna, ale do\u015b\u0107 ciep\u0142a \u2013 na termometrach zobaczymy nawet 12 stopni. Trzeba si\u0119 przygotowa\u0107 na deszcz i deszcz ze \u015bniegiem. Od pi\u0105tku do Polski nap\u0142ynie ch\u0142odniejsze i bardziej wilgotne powietrze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nowy-tydzien-w-pogodzie-deszcz-i-nawet-12-stopni-a-potem-och,nId,7886675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy tydzie\u0144 w pogodzie: Deszcz i nawet 12 stopni. A potem och\u0142odzenie...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-matka-z-dzieckiem-ewakuowani-podnosnikiem-wybuch-i-pozar-w-b,nId,7886667\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matka-z-dzieckiem-ewakuowani-podnosnikiem-wybuch-i-pozar-w-b/000KEG6O8C13DLXW-C307.jpg\" alt=\"Matka z dzieckiem ewakuowani podno\u015bnikiem. Wybuch i po\u017car w bloku\" align=\"left\" /></a>Do po\u017caru w budynku wielorodzinnym dosz\u0142o we wtorek po godz. 8 w Orzyszu w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim. Ewakuowano 18 mieszka\u0144c\u00f3w. Prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0105 mo\u017ce by\u0107 wybuch gazu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-matka-z-dzieckiem-ewakuowani-podnosnikiem-wybuch-i-pozar-w-b,nId,7886667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka z dzieckiem ewakuowani podno\u015bnikiem. Wybuch i po\u017car w bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:02:17.258914+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-chorowania-w-miasteczku-pelnym-seniorow-powod-jest-pow,nId,7886662\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-chorowania-w-miasteczku-pelnym-seniorow-powod-jest-pow/000KEFOW8Q37P25L-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zakaz chorowania&quot; w miasteczku pe\u0142nym senior\u00f3w. Pow\u00f3d jest powa\u017cny\" align=\"left\" /></a>Burmistrz miejscowo\u015bci Belcastro w Kalabrii na po\u0142udniu W\u0142och zaleci\u0142 mieszka\u0144com, by cz\u0119sto odpoczywali i unikali zachowa\u0144, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne dla zdrowia - m.in. podr\u00f3\u017cowania i uprawiania sportu. Sk\u0142oni\u0142 go do tego brak opieki medycznej w miasteczku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849259,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-chorowania-w-miasteczku-pelnym-seniorow-powod-jest-pow,nId,7886662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zakaz chorowania\" w miasteczku pe\u0142nym senior\u00f3w. Pow\u00f3d jest powa\u017cny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:02:16.572801+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-orki-zaatakowaly-jacht-u-wybrzezy-portugalii-uderzaly-i-odgr,nId,7886665\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orki-zaatakowaly-jacht-u-wybrzezy-portugalii-uderzaly-i-odgr/000KEFOIB6X78K4U-C307.jpg\" alt=\"Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii. Uderza\u0142y i odgryza\u0142y cz\u0119\u015bci statku\" align=\"left\" /></a>Norweski jacht zosta\u0142 powa\u017cnie uszkodzony przez grup\u0119 orek u wybrze\u017cy Portugalii. Atak ssak\u00f3w mia\u0142 miejsce w sobot\u0119 na Oceanie Atlantyckim, oko\u0142o 19 kilometr\u00f3w na po\u0142udnie od kurortu Sesimbra. Na pok\u0142adzie by\u0142y dwie osoby. Za\u0142og\u0119 uratowa\u0142 p\u0142yn\u0105cy niedaleko statek handlowy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849258,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-orki-zaatakowaly-jacht-u-wybrzezy-portugalii-uderzaly-i-odgr,nId,7886665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orki zaatakowa\u0142y jacht u wybrze\u017cy Portugalii. Uderza\u0142y i odgryza\u0142y cz\u0119\u015bci statku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:02:16.238023+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ma-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-wyslannik-trumpa-przelozyl-wiz,nId,7886649\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ma-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-wyslannik-trumpa-przelozyl-wiz/000KEFE5657J4WCY-C307.jpg\" alt=\"Ma &quot;zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie&quot;. Wys\u0142annik Trumpa prze\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Kijowie\" align=\"left\" /></a>Wys\u0142annik Donalda Trumpa ds. Ukrainy i Rosji gen. Keith Kellogg prze\u0142o\u017cy\u0142 podr\u00f3\u017c do Kijowa i innych europejskich stolic na czas po inauguracji nowego prezydenta USA. O przyczynach tej decyzji nie poinformowano - poda\u0142a we wtorek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849257,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ma-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-wyslannik-trumpa-przelozyl-wiz,nId,7886649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma \"zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie\". Wys\u0142annik Trumpa prze\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Kijowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szymon-holownia-jutro-oglosze-decyzje-ws-wyborow-prezydencki,nId,7886094\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szymon-holownia-jutro-oglosze-decyzje-ws-wyborow-prezydencki/000KEFOVCILHMRV5-C307.jpg\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia: Jutro og\u0142osz\u0119 decyzj\u0119 ws. wybor\u00f3w prezydenckich\" align=\"left\" /></a>Jutro og\u0142osz\u0119 decyzj\u0119 ws. daty wybor\u00f3w prezydenckich - zapowiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Szymon Ho\u0142ownia, marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 i kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta RP. W gr\u0119 wchodz\u0105 cztery niedziele maja. &quot;Oczywistym jest, \u017ce nikt nie b\u0119dzie robi\u0142 wybor\u00f3w w maj\u00f3wk\u0119 (4 maja - przyp. red.), to by by\u0142o absurdalne i w poprzek demokracji&quot; - stwierdzi\u0142 go\u015b\u0107 Tomasza Terlikowskiego. Ho\u0142ownia m\u00f3wi\u0142 te\u017c o tym, \u017ce &quot;po PiS-ie w s\u0105dach mamy bajzel&quot; i dlatego zdecydowa\u0142 si\u0119 na przygotowanie projektu ustawy incydentalnej. Marsza\u0142ek...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849255,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szymon-holownia-jutro-oglosze-decyzje-ws-wyborow-prezydencki,nId,7886094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Jutro og\u0142osz\u0119 decyzj\u0119 ws. wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-napad-na-stacje-lpg-w-markach-dwie-osoby-w-rekach-policji,nId,7886557\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napad-na-stacje-lpg-w-markach-dwie-osoby-w-rekach-policji/000KEE9KJHQCII3V-C307.jpg\" alt=\"Napad na stacj\u0119 LPG w Markach. Dwie osoby w r\u0119kach policji \" align=\"left\" /></a>Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani podejrzani o napad na stacj\u0119 LPG w podwarszawskich Markach schwytani przez policjant\u00f3w z Wo\u0142omina. Grozi im 12 lat wi\u0119zienia. Obaj trafili ju\u017c do aresztu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849256,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-napad-na-stacje-lpg-w-markach-dwie-osoby-w-rekach-policji,nId,7886557",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na stacj\u0119 LPG w Markach. Dwie osoby w r\u0119kach policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:57:12.576966+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-zimy-w-norwegii-ma-spasc-pol-metra-sniegu,nId,7886614\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-zimy-w-norwegii-ma-spasc-pol-metra-sniegu/000KEEUJH2U57I1K-C307.jpg\" alt=\"Atak zimy w Norwegii. Ma spa\u015b\u0107 p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu\" align=\"left\" /></a>Norwegia przygotowuje si\u0119 na atak zimy. W najbli\u017cszych godzinach ma spa\u015b\u0107 ponad p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu. Odwo\u0142ywane s\u0105 po\u0142\u0105czenia autobusowe, a szko\u0142y przechodz\u0105 na nauk\u0119 zdaln\u0105. Najtrudniejsza sytuacja b\u0119dzie na po\u0142udniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-zimy-w-norwegii-ma-spasc-pol-metra-sniegu,nId,7886614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak zimy w Norwegii. Ma spa\u015b\u0107 p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:57:12.390490+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-misja-donalda-trumpa-jr-na-grenlandii-upokorzenie-dunskiego-,nId,7886621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/misja-donalda-trumpa-jr-na-grenlandii-upokorzenie-dunskiego/000KEEVWTSI6DBIM-C307.jpg\" alt=\"Misja Donalda Trumpa jr. na Grenlandii. &quot;Upokorzenie du\u0144skiego rz\u0105du&quot;\" align=\"left\" /></a>Syn prezydenta elekta USA Donalda Trumpa, biznesmen Donald Trump junior, we wtorek z\u0142o\u017cy wizyt\u0119 na Grenlandii i spotka si\u0119 z lokalnymi politykami opowiadaj\u0105cymi si\u0119 za niepodleg\u0142o\u015bci\u0105 wyspy - podaj\u0105 grenlandzkie i du\u0144skie media.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849050,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-misja-donalda-trumpa-jr-na-grenlandii-upokorzenie-dunskiego-,nId,7886621",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misja Donalda Trumpa jr. na Grenlandii. \"Upokorzenie du\u0144skiego rz\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:57:11.889764+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-schetyna-mam-nadzieje-ze-minister-finansow-nie-wyplaci-pis-p,nId,7886441\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/schetyna-mam-nadzieje-ze-minister-finansow-nie-wyplaci-pis-p/000KECD94QDPHAY2-C307.jpg\" alt=\"Schetyna: Mam nadziej\u0119, \u017ce minister finans\u00f3w nie wyp\u0142aci PiS pieni\u0119dzy \" align=\"left\" /></a>&quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce minister finans\u00f3w nie wyp\u0142aci pieni\u0119dzy Prawu i Sprawiedliwo\u015bci, ale to jest jego decyzja, kt\u00f3r\u0105 podejmie w najbli\u017cszych dniach, a mo\u017ce godzinach. Decyzje PKW by\u0142y dwie, wi\u0119c tej sytuacji towarzyszy du\u017cy znak zapytania. Mo\u017cliwa jest formu\u0142a odmowy, ale mo\u017cliwa jest tak\u017ce formu\u0142a depozytu s\u0105dowego, \u017ceby minister finans\u00f3w m\u00f3g\u0142 poczeka\u0107 na rozstrzygni\u0119cie tej sprawy przez s\u0105d. Odpowiedzialno\u015b\u0107 jest dzi\u015b na barkach Ministerstwa Finans\u00f3w, ale sprawa jest oczywista i ewidentna&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849048,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-schetyna-mam-nadzieje-ze-minister-finansow-nie-wyplaci-pis-p,nId,7886441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schetyna: Mam nadziej\u0119, \u017ce minister finans\u00f3w nie wyp\u0142aci PiS pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T06:54:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-autokar-wypadl-z-drogi-i-uderzyl-w-osobowke-przewozil-kilkan,nId,7886612\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autokar-wypadl-z-drogi-i-uderzyl-w-osobowke-przewozil-kilkan/000KEEXWGLPPHA2C-C307.jpg\" alt=\"Autokar wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w osob\u00f3wk\u0119. Przewozi\u0142 kilkana\u015bcie os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Wypadek autokaru w miejscowo\u015bci Krupe ko\u0142o Krasnegostawu na Lubelszczy\u017anie. Pojazd, przewo\u017c\u0105cy kilkunastu pasa\u017cer\u00f3w, wpad\u0142 do rowu i uderzy\u0142 w samoch\u00f3d osobowy. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1849049,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-autokar-wypadl-z-drogi-i-uderzyl-w-osobowke-przewozil-kilkan,nId,7886612",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokar wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w osob\u00f3wk\u0119. Przewozi\u0142 kilkana\u015bcie os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:51:18.330991+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-synowa-sklocona-z-tesciowa-dosypala-trucizne-do-ciasta-trzy-,nId,7886609\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/synowa-sklocona-z-tesciowa-dosypala-trucizne-do-ciasta-trzy/000KEETOC9ANE4DI-C307.jpg\" alt=\"Synowa sk\u0142\u00f3cona z te\u015bciow\u0105 dosypa\u0142a trucizn\u0119 do ciasta. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105\" align=\"left\" /></a>Tragiczny fina\u0142 konfliktu synowej z te\u015bciow\u0105. Sze\u015bcioro cz\u0142onk\u00f3w rodziny z brazylijskiego miasta Torres, na po\u0142udniu kraju, zatru\u0142o si\u0119 po spo\u017cyciu \u015bwi\u0105tecznego ciasta, do kt\u00f3rego wcze\u015bniej dosypano siln\u0105 trucizn\u0119 - arsen. Jak przekaza\u0142a policja, troje z nich zmar\u0142o. Aresztowano domnieman\u0105 trucicielk\u0119. Kobieta w ten spos\u00f3b chcia\u0142a pozby\u0107 si\u0119 te\u015bciowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848857,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-synowa-sklocona-z-tesciowa-dosypala-trucizne-do-ciasta-trzy-,nId,7886609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Synowa sk\u0142\u00f3cona z te\u015bciow\u0105 dosypa\u0142a trucizn\u0119 do ciasta. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:51:18.071377+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plaze-zamkniete-z-powodu-wirusow-skazone-wody-w-turystycznym,nId,7886603\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plaze-zamkniete-z-powodu-wirusow-skazone-wody-w-turystycznym/000KEETC6NUB15Q7-C307.jpg\" alt=\"Pla\u017ce zamkni\u0119te z powodu wirus\u00f3w. Ska\u017cone wody w turystycznym raju\" align=\"left\" /></a>Blisko 40 pla\u017c w stanie Sao Paulo, na po\u0142udniowym wschodzie Brazylii, zosta\u0142o zamkni\u0119tych przez s\u0142u\u017cby sanitarno-epidemiologiczne w zwi\u0105zku ze ska\u017ceniem wody przez wirusy. To - jak zauwa\u017caj\u0105 lokalne media - bardzo popularne k\u0105pieliska podczas rozpocz\u0119tego w grudniu w tym kraju sezonu letniego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848856,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plaze-zamkniete-z-powodu-wirusow-skazone-wody-w-turystycznym,nId,7886603",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pla\u017ce zamkni\u0119te z powodu wirus\u00f3w. Ska\u017cone wody w turystycznym raju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:51:17.758295+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rusz-sie-polaku-czyli-skok-w-nowy-rok,nId,7886539\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rusz-sie-polaku-czyli-skok-w-nowy-rok/000KEE1THUVUOS0M-C307.jpg\" alt=\"Rusz si\u0119, Polaku! Czyli skok w nowy rok\u2026\" align=\"left\" /></a>Koniec \u015bwi\u0105teczno-noworocznej laby! Dzieci i m\u0142odzie\u017c wracaj\u0105 do szk\u00f3\u0142, starsi na uczelnie, doro\u015bli do pracy... Ale nie ka\u017cdemu ten skok w nowy rok si\u0119 uda.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rusz-sie-polaku-czyli-skok-w-nowy-rok,nId,7886539",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusz si\u0119, Polaku! Czyli skok w nowy rok\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:51:17.493015+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powodz-a-moze-immunitet-dzis-poznamy-slowo-roku-2024,nId,7886568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodz-a-moze-immunitet-dzis-poznamy-slowo-roku-2024/000KEEFIWHMS1SYE-C307.jpg\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a, a mo\u017ce immunitet? Dzi\u015b poznamy S\u0142owo Roku 2024\" align=\"left\" /></a>Pow\u00f3d\u017a, immunitet, grzybobranie albo depenalizacja. Te s\u0142owa s\u0105 w\u015br\u00f3d faworyt\u00f3w plebiscytu S\u0142owo Roku 2024. Wyniki o godz. 11 przedstawi\u0105 j\u0119zykoznawcy z Uniwersytetu Warszawskiego. S\u0142owo Roku wybrali te\u017c internauci w elektronicznym g\u0142osowaniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powodz-a-moze-immunitet-dzis-poznamy-slowo-roku-2024,nId,7886568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pow\u00f3d\u017a, a mo\u017ce immunitet? Dzi\u015b poznamy S\u0142owo Roku 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T05:44:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silne-trzesienie-ziemi-w-tybecie-co-najmniej-kilkadziesiat-o,nId,7886600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silne-trzesienie-ziemi-w-tybecie-co-najmniej-kilkadziesiat-o/000KEETWHW2JJ7BY-C307.jpg\" alt=\"Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zgin\u0119\u0142o\" align=\"left\" /></a>Co najmniej kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w trz\u0119sieniu ziemi, kt\u00f3re zako\u0142ysalo Tybetem - informuje chi\u0144ska stacja CCTV we wtorek. Wstrz\u0105sy nast\u0105pi\u0142y w rejoinie Tingri, 150 km na po\u0142udniowy zach\u00f3d od \u015bwi\u0119tego dla Tybeta\u0144czyk\u00f3w miasta Xigaze. Akcja ratownik\u00f3w trwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848853,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silne-trzesienie-ziemi-w-tybecie-co-najmniej-kilkadziesiat-o,nId,7886600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi w Tybecie. Co najmniej kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zgin\u0119\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T04:47:42.772848+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-polnocna-testuje-nowa-bron-predkosc-12-razy-wieksza-ni,nId,7886597\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korea-polnocna-testuje-nowa-bron-predkosc-12-razy-wieksza-ni/000KEES5NE38VP1X-C307.jpg\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna testuje now\u0105 bro\u0144. Pr\u0119dko\u015b\u0107 12 razy wi\u0119ksza ni\u017c d\u017awi\u0119k\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie media pa\u0144stwowe poinformowa\u0142y we wtorek, \u017ce poprzedniego dnia przeprowadzono udany test nowej rakiety balistycznej po\u015bredniego zasi\u0119gu (IRBM) z hipersoniczn\u0105 g\u0142owic\u0105 bojow\u0105. Wed\u0142ug przyw\u00f3dcy Kim Dzong Una bro\u0144 jest w stanie &quot;skutecznie&quot; odstrasza\u0107 rywali w regionie Pacyfiku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1848586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-polnocna-testuje-nowa-bron-predkosc-12-razy-wieksza-ni,nId,7886597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna testuje now\u0105 bro\u0144. Pr\u0119dko\u015b\u0107 12 razy wi\u0119ksza ni\u017c d\u017awi\u0119k",
        "vote": 0
    }
]