[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T22:32:26.918269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T22:20:29+00:00",
        "description": "Pierwsza linia warszawskiego metra w czwartek rano wznowi kursowanie niemal na ca\u0142ej trasie M\u0142ociny-Kabaty. Wy\u0142\u0105czona z u\u017cytku b\u0119dzie stacja Rac\u0142awicka. Na niej poci\u0105gi nie b\u0119d\u0105 si\u0119 zatrzymywa\u0142y. \"Uruchomienie i testy ca\u0142ego systemu trwa\u0142y troch\u0119 d\u0142u\u017cej ni\u017c zak\u0142adali\u015bmy, ale bezpiecze\u0144stwo jest dla nas najwa\u017cniejsze\" - napisa\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 3072052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pierwsza-linia-metra-wraca-na-trase-jedna-stacja-wylaczona-z,nId,22161589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza linia metra wraca na tras\u0119. Jedna stacja wy\u0142\u0105czona z u\u017cytku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T23:37:31.237871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T22:20:29+00:00",
        "description": "Linia M1 warszawskiego metra w czwartek rano wznowi kursowanie na ca\u0142ej trasie M\u0142ociny-Kabaty. Wy\u0142\u0105czona z u\u017cytku b\u0119dzie jedynie stacja Rac\u0142awicka, gdzie dwa dni wcze\u015bniej dosz\u0142o do powa\u017cnej awarii - tam poci\u0105gi nie b\u0119d\u0105 si\u0119 zatrzymywa\u0142y. \"Uruchomienie i testy ca\u0142ego systemu trwa\u0142y troch\u0119 d\u0142u\u017cej ni\u017c zak\u0142adali\u015bmy, ale bezpiecze\u0144stwo jest dla nas najwa\u017cniejsze\" - poda\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 3072432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pierwsza-linia-metra-wraca-na-trase-jest-komunikat-trzaskows,nId,22161589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza linia metra wraca na tras\u0119. Jest komunikat Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T21:27:28.847025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T20:59:07+00:00",
        "description": "Zawieszenie przez Iran wsp\u00f3\u0142pracy z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej (MAEA) jest niedopuszczalne - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 rzeczniczka Departamentu Stanu USA Tammy Bruce. Jest to reakcja na decyzj\u0119 w\u0142adz w Teheranie, by ograniczy\u0107 wszelkie inspekcje MAEA w Iranie, po tym jak Izrael i USA zbombardowa\u0142y ira\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 nuklearn\u0105.",
        "id": 3071662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-bialy-dom-grzmi-po-decyzji-iranu-to-niedopuszczalne,nId,22161584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom grzmi po decyzji Iranu. \"To niedopuszczalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T20:22:26.463684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T20:15:58+00:00",
        "description": "Polak na Donbasie - pod takim pseudonimem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych publikuje obywatel Polski, kt\u00f3ry zaci\u0105gn\u0105\u0142 si\u0119 do rosyjskiej armii - informuje Bie\u0142sat. W swoich materia\u0142ach m\u0119\u017cczyzna twierdzi, \u017ce polscy politycy s\u0105 zdrajcami, a rosyjskie wojska powinny \"zrobi\u0107 w Polsce porz\u0105dek\".",
        "id": 3071193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-polak-wstapil-do-rosyjskiej-armii-mowi-o-zrobieniu-porzadku,nId,22161568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak wst\u0105pi\u0142 do rosyjskiej armii. M\u00f3wi o \"zrobieniu porz\u0105dku w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T20:22:26.639237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T19:45:26+00:00",
        "description": "Przy ul. Zamienieckiej w Warszawie wybuch\u0142 po\u017car transformator\u00f3w - potwierdzi\u0142 nam rzecznik sto\u0142ecznej stra\u017cy miejskiej. Na miejscu pracuje stra\u017c po\u017carna oraz pogotowie energetyczne. \u015awiadkowie relacjonuj\u0105, \u017ce s\u0142yszeli wybuch.",
        "id": 3071194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kleby-czarnego-dymu-nad-miastem-pozar-transformatorow-w-wars,nId,22161573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by czarnego dymu nad miastem. Po\u017car transformator\u00f3w w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T20:22:26.814728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T19:40:35+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Szklarskiej Por\u0119by od 1 lipca a\u017c do ko\u0144ca roku nie mog\u0105 wchodzi\u0107 do lasu na terenie Le\u015bnictwa Roztoka. W opublikowanym komunikacie nadle\u015bnictwo poda\u0142o, \u017ce stwierdzono tam \"zagro\u017cenie niewybuchami\" oraz \"\u015brodkami niebezpiecznymi\".",
        "id": 3071195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mieszkancy-dostali-zakaz-wstepu-do-lasu-nadlesnictwo-podalo,nId,22161567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy dostali zakaz wst\u0119pu do lasu. Nadle\u015bnictwo poda\u0142o pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T19:17:36.604094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T18:24:13+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d dostawczy nagle zjecha\u0142 na przeciwny pas i uderzy\u0142 w busa przewo\u017c\u0105cego ludzi, rannych jest siedem os\u00f3b - potwierdzi\u0142a rzeczniczka KPP w Krasnymstawie. Do wypadku dosz\u0142o na drodze krajowe nr 17. Jezdnia jest ca\u0142kowicie zablokowana.",
        "id": 3070628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-czolowe-zderzenie-busow-na-lubelszczyznie-sa-ranni-droga-zab,nId,22161558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie bus\u00f3w na Lubelszczy\u017anie. S\u0105 ranni, droga zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T19:17:36.780140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T18:14:27+00:00",
        "description": "Prokuratura przej\u0119\u0142a od Stra\u017cy Granicznej post\u0119powania w sprawie tzw. grup chroni\u0105cych granic\u0119 - poinformowa\u0142 Adam Bodnar. Jak poda\u0142 prokurator generalny, zdarzenia dotycz\u0105 \"nieuprawnionego wykonywania czynno\u015bci funkcjonariusza publicznego, a tak\u017ce zniewa\u017cania oraz nawo\u0142ywania przez Internet (portal X) do ujawnienia danych funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej\".",
        "id": 3070629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-zajmie-sie-grupami-ochrony-granic-bodnar-podal-s,nId,22161561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura zajmie si\u0119 \"grupami ochrony granic\". Bodnar poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T18:12:36.723399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:36:53+00:00",
        "description": "Ruch Obrony Granic nie jest oczywi\u015bcie \u017cadn\u0105 prawack\u0105 \"boj\u00f3wk\u0105\". Jego powstanie stanowi raczej kolejny dow\u00f3d, \u017ce to prawacy umiej\u0105 dzi\u015b lepiej s\u0142ucha\u0107 i rozwi\u0105zywa\u0107 realne problemy Polek i Polak\u00f3w.",
        "id": 3070122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-prawacy-znowu-pokazali-ze-umieja-sluchac-ludzi-nasze-liberal,nId,22161555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawacy (znowu) pokazali, \u017ce umiej\u0105 s\u0142ucha\u0107 ludzi. Nasze liberalne elity (znowu) wol\u0105 poucza\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T18:12:36.901736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:27:00+00:00",
        "description": "Potrzebujemy wi\u0119cej system\u00f3w obrony powietrznej. Jeste\u015bmy gotowi je kupi\u0107 lub wypo\u017cyczy\u0107 - stwierdzi\u0142 minister spraw zagranicznych Ukrainy Andrij Sybiha. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wstrzymania dostaw ameryka\u0144skiej pomocy dla walcz\u0105cych z Rosj\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3070123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-liczy-na-amerykanski-sprzet-mozemy-kupic-lub-wypozyc,nId,22161554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina liczy na ameryka\u0144ski sprz\u0119t. \"Mo\u017cemy kupi\u0107 lub wypo\u017cyczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T18:12:37.076211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:22:28+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Izraela Gideon Saar powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce jego kraj \"powa\u017cnie my\u015bli\" o osi\u0105gni\u0119cia porozumienia z Hamasem. Polityk podkre\u015bli\u0142, \u017ce dzi\u0119ki temu pojawi si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy, a izraelscy zak\u0142adnicy wr\u00f3c\u0105 do dom\u00f3w. Postawi\u0142 jednak warunek takiego rozwi\u0105zania.",
        "id": 3070124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izrael-powaznie-mysli-o-porozumieniu-z-hamasem-jest-warunek,nId,22161548",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael \"powa\u017cnie my\u015bli\" o porozumieniu z Hamasem. Jest warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T18:12:37.251094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:12:54+00:00",
        "description": "Na pograniczu polsko-niemieckim trwa akcja Stra\u017cy Granicznej \"Most\". Funkcjonariusze przy wsparciu policjant\u00f3w skontrolowali ponad 4,5 tys. cudzoziemc\u00f3w i zatrzymali prawie 300 z nich. 7 lipca na granicy wr\u00f3c\u0105 wyrywkowe kontrole SG. - \u015arodki podj\u0119te przez polsk\u0105 stron\u0119 nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y teraz bezpo\u015brednich konsekwencji - zapewni\u0142 rzecznik niemieckiego MSW.",
        "id": 3070125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-operacja-most-na-pograniczu-polsko-niemieckim-zatrzymano-pon,nId,22161550",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operacja \"Most\" na pograniczu polsko-niemieckim. Zatrzymano ponad 280 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:07:31.913221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:03:21+00:00",
        "description": "Sekretarz generalny NATO Mark Rutte zabra\u0142 g\u0142os ws. wstrzymania dostaw ameryka\u0144skich rakiet i pocisk\u00f3w na Ukrain\u0119. - Rozumiem, \u017ce Stany Zjednoczone musz\u0105 dba\u0107 o swoje zapasy broni, ale Ukraina nie mo\u017ce obej\u015b\u0107 si\u0119 bez wszelkiego wsparcia - powiedzia\u0142.",
        "id": 3069496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-bez-dostaw-pociskow-z-usa-szef-nato-reaguje,nId,22161519",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina bez dostaw pocisk\u00f3w z USA. Szef NATO reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:07:32.088866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T16:52:05+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wst\u0119pnych wynik\u00f3w sekcji zw\u0142ok uraz m\u00f3zgu by\u0142 przyczyn\u0105 \u015bmierci 24-letniej Klaudii K. - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik toru\u0144skiej prokuratury okr\u0119gowej Andrzej Kukawski. Kobieta zosta\u0142a brutalnie napadni\u0119ta w nocy z 11 na 12 czerwca w parku w Toruniu przez 19-letniego Wenezuelczyka przebywaj\u0105cego nielegalnie w Polsce.",
        "id": 3069497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-smierc-24-letniej-klaudii-z-torunia-sa-wyniki-sekcji-zwlok,nId,22161552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 24-letniej Klaudii z Torunia. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:07:32.263946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T16:24:19+00:00",
        "description": "Bia\u0142oruski opozycjonista Pawe\u0142 \u0141atuszka zosta\u0142 zaatakowany podczas spotkania w Studium Europy Wschodniej na Uniwersytecie Warszawskim. \"Napastnik rzuci\u0142 we mnie przedmiot i krzycza\u0142 na ca\u0142\u0105 sal\u0119, \u017ce jestem zdrajc\u0105\" - napisa\u0142 polityk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Na wydarzeniu by\u0142 r\u00f3wnie\u017c zast\u0119pca szefa BBN. Informacje w tej sprawie potwierdzi\u0142a nam policja.",
        "id": 3069498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-latuszka-zaatakowany-na-uw-krzyczal-ze-jestem-zdrajca,nId,22161538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 \u0141atuszka zaatakowany na UW. \"Krzycza\u0142, \u017ce jestem zdrajc\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:07:32.439674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T16:11:02+00:00",
        "description": "W czerwcu 32 proc. Polak\u00f3w popiera\u0142o rz\u0105d, a 47 proc. - by\u0142o mu przeciwnych - wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS. To najwy\u017cszy poziom sprzeciwu wobec rz\u0105du od czasu jego powo\u0142ania. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w wyra\u017ca r\u00f3wnie\u017c niezadowolenie z faktu, \u017ce funkcj\u0119 premiera pe\u0142ni Donald Tusk.",
        "id": 3069499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-rzad-i-donalda-tuska-najnowszy-sondaz,nId,22161535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili rz\u0105d i Donalda Tuska. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T16:02:27.487994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T15:54:57+00:00",
        "description": "Mieszkanka Warszawy znalaz\u0142a przed drzwiami swojego mieszkania tajemnicze zwierz\u0119. Zdezorientowana kobieta wezwa\u0142a na miejsce stra\u017cnik\u00f3w miejskich, kt\u00f3rzy zaj\u0119li si\u0119 egzotycznym ssakiem. Jak si\u0119 okaza\u0142o by\u0142a to lotopa\u0142anka kar\u0142owata, kt\u00f3ra naturalnie wyst\u0119puje tysi\u0105ce kilometr\u00f3w od Polski.",
        "id": 3068847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-znalazla-przed-drzwiami-mieszkania-egzotycznego-ssaka-wezwan,nId,22161506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byje tysi\u0105ce kilometr\u00f3w od Polski. Pojawi\u0142 si\u0119 na warszawskim osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T16:02:27.666140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T15:13:29+00:00",
        "description": "\"Odpartyjnijmy TVP i SSP. Zako\u0144czymy tym samym czas t\u0142ustych kot\u00f3w i nagonek politycznych za publiczne pieni\u0105dze\" - napisa\u0142a minister Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, komentuj\u0105c sw\u00f3j ostatni udzia\u0142 w jednym z program\u00f3w TVP Info. Podczas rozmowy polityk zosta\u0142a zapytana o zatrudnienie jej c\u00f3rki przez Polsk\u0119 2050. Polityk nazwa\u0142a to \"bezpodstawnym i bezpardonowym atakiem\" na jej rodzin\u0119.",
        "id": 3068848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bezpardonowy-atak-na-moja-rodzine-minister-reaguje-po-wywiad,nId,22161509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezpardonowy atak na moj\u0105 rodzin\u0119\". Minister reaguje po wywiadzie w TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T14:57:26.719535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T14:28:30+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 przeprowadzono sekcj\u0119 zw\u0142ok Tadeusza D.\u2013 poinformowa\u0142a prokurator Magdalena Goszty\u0142a z Prokuratury Okr\u0119gowej w Nowym S\u0105czu. M\u0119\u017cczyzna podejrzewany o dokonanie podw\u00f3jnego morderstwa w Starej Wsi w wojew\u00f3dztwie ma\u0142opolskim zosta\u0142 we wtorek wieczorem znaleziony martwy.",
        "id": 3068214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-sekcja-zwlok-tadeusza-d-prokuratura-podala-nowe-informacje,nId,22161489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekcja zw\u0142ok Tadeusza D. Prokuratura poda\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T14:57:26.894402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T14:17:55+00:00",
        "description": "W\u0119dkarz \u0142owi\u0105cy ryby w Wi\u015ble, wy\u0142owi\u0142 z rzeki nie lada okaz. Nie chodzi jednak o ogromnego szczupaka ani suma, a... \u015bredniowieczny miecz. Cenne znalezisko trafi\u0142o ju\u017c w r\u0119ce konserwatora zabytk\u00f3w.",
        "id": 3068215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wedkarz-przecieral-oczy-ze-zdumienia-niezwykle-znalezisko-w,nId,22161477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142owi\u0142 z Wis\u0142y prawdziwy skarb. Sensacyjne znalezisko w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T14:57:27.069401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T14:17:12+00:00",
        "description": "- Nawet je\u015bli sytuacja jest w cz\u0119\u015bci sztucznie wykreowana, to mleko si\u0119 rozla\u0142o i nie mo\u017cna wr\u00f3ci\u0107 do wizerunku twardego obro\u0144cy - m\u00f3wi prof. Bart\u0142omiej Biskup, kt\u00f3ry w rozmowie z Interi\u0105 komentuje dzia\u0142ania rz\u0105du oraz polityczne znaczenie wprowadzenia kontroli granicznych. Wskazuje, kto zyska\u0142 na sprawie migracji oraz jakie b\u0142\u0119dy pope\u0142niono w zarz\u0105dzeniu tematem granicy.",
        "id": 3068216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-dal-sie-podejsc-politolog-wskazuje-kto-zyskal-na-temaci,nId,22161475",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cz\u0119\u015bciowo jest to kreacja\". Kto politycznie ugra\u0142 na temacie granicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:52:28.877684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:39:49+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV stwierdzi\u0142, \u017ce \"nasza Ziemia popada w ruin\u0119\". Ojciec \u015awi\u0119ty nawi\u0105za\u0142 w ten spos\u00f3b do nasilaj\u0105cych si\u0119 ekstremalnych zjawisk naturalnych. W przygotowanym specjalnie or\u0119dziu do wiernych zaznaczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce \u015bwiat zamienia si\u0119 w pole bitwy, kt\u00f3rej stawk\u0105 s\u0105 zasoby naturalne potrzebne do \u017cycia.",
        "id": 3067647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-leon-xiv-ze-specjalnym-oredziem-nasza-ziemia-popada-w,nId,22161485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV ze specjalnym or\u0119dziem. \"Nasza ziemia popada w ruin\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:52:29.057837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:21:17+00:00",
        "description": "Temat kryzysu migracyjnego zdecydowanie wyprzedzi\u0142 temat skarg wyborczych. Niestety rozwi\u0105zania nie wida\u0107, szczeg\u00f3lnie \u017ce Berlin nie zdecydowa\u0142 si\u0119 tu na gr\u0119 win-win, a na wykorzystanie wszystkich s\u0142abo\u015bci polskiej polityki.",
        "id": 3067648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-madry-niemiec-po-szkodzie-berlin-chce-naprawic-swoj-katastro,nId,22161463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105dry Niemiec po szkodzie. Berlin chce naprawi\u0107 sw\u00f3j b\u0142\u0105d kosztem Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:52:29.257342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:14:44+00:00",
        "description": "Kim Dzong Un przygotowuje si\u0119 do wys\u0142ania od 20 do 30 tys. p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 - podaje ameryka\u0144ski CNN. Dodatkowe si\u0142y mia\u0142by zosta\u0107 przetransportowane do Rosji w ci\u0105gu najbli\u017cszych miesi\u0119cy. Potwierdzeniem tych plan\u00f3w maj\u0105 by\u0107 najnowsze zdj\u0119cia satelitarne.",
        "id": 3067649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ofensywa-na-duza-skale-tysiace-koreanskich-zolnierzy-ma-wesp,nId,22161470",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ofensywa na du\u017c\u0105 skal\u0119\". Tysi\u0105ce korea\u0144skich \u017co\u0142nierzy ma wesprze\u0107 Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:52:29.461738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:07:55+00:00",
        "description": "Gdy abdykuje pa\u0144stwo, spo\u0142ecze\u0144stwo wchodzi na drog\u0119 prowadz\u0105c\u0105 do wojny domowej.",
        "id": 3067650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-trzeba-wprowadzic-stan-wyjatkowy-na-granicy,nId,22161452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeba wprowadzi\u0107 stan wyj\u0105tkowy na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:52:29.643737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:06:14+00:00",
        "description": "Mam gor\u0105cy apel. Niech (premier-red.) po\u0142o\u017cy cokolwiek na stole. \u017beby\u015bmy wreszcie zobaczyli jaki\u015b plan - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia ws. rekonstrukcji rz\u0105du. Doda\u0142, \u017ce spotkanie z Donaldem Tuskiem w tej sprawie odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek.",
        "id": 3067651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-apeluje-do-premiera-ws-rekonstrukcji-niech-polozy-c,nId,22161476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niech premier po\u0142o\u017cy cokolwiek\". Szymon Ho\u0142ownia zniecierpliwiony rekonstrukcj\u0105 rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:52:29.826176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:57:59+00:00",
        "description": "W Francji naukowcy badaj\u0105 skamienia\u0142e jaja dinozaur\u00f3w sprzed 75 milion\u00f3w lat. To w\u0142a\u015bnie tu znajduje si\u0119 ich najwi\u0119ksze na \u015bwiecie skupisko. - Dos\u0142ownie chodzimy po skorupkach \u2013 m\u00f3wi paleontolog Thierry Tortosa. Cho\u0107 znaleziono ju\u017c tysi\u0105ce jaj, wci\u0105\u017c nie wiadomo, jaki gatunek je z\u0142o\u017cy\u0142.",
        "id": 3067652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-we-francji-znaleziono-jaja-dinozaurow-sa-ich-tysiace-byc-moz,nId,22161329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We Francji znaleziono jaja dinozaur\u00f3w. \"S\u0105 ich tysi\u0105ce, by\u0107 mo\u017ce miliony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:24.783225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:38:46+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie napi\u0119cia na linii Moskwa - Baku. Po serii aresztowa\u0144 Rosjan w Azerbejd\u017canie, Kreml zapowiada reakcj\u0119 i \u017c\u0105da od prezydenta Alijewa powrotu do \"poziomu strategicznego sojuszu\". Jednocze\u015bnie, standardowo dla tamtejszej propagandy, do gry w\u0142\u0105czani s\u0105 Ukrai\u0144cy.",
        "id": 3067112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-na-wojennej-sciezce-z-kolejnym-krajem-dolewanie-oliwy,nId,22161464",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja na wojennej \u015bcie\u017cce z kolejnym krajem. \"Dolewanie oliwy do ognia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:24.975972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:32:36+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone wstrzyma\u0142y dostawy pocisk\u00f3w do ukrai\u0144skich system\u00f3w obrony powietrznej. Decyzj\u0119 USA skrytykowa\u0142o ukrai\u0144skie ministerstwo spraw zagranicznych, kt\u00f3re w odpowiedzi wezwa\u0142o na rozmow\u0119 ameryka\u0144skiego charge d'affaires Johna Ginkela. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 r\u00f3wnie\u017c doradca Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce taki ruch USA by\u0142by to \"niehumanitarny\".",
        "id": 3067113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dostawy-kluczowych-pociskow-z-usa-wstrzymane-jest-reakcja-uk,nId,22161395",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostawy kluczowych pocisk\u00f3w z USA wstrzymane. Jest reakcja Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:25.162849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:14:14+00:00",
        "description": "- Uwa\u017cam, \u017ce wszyscy liderzy powinni by\u0107 w rz\u0105dzie (...) wszyscy powinni wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Polityk skomentowa\u0142 najnowszy sonda\u017c, w kt\u00f3rym jego partia znajduje si\u0119 poni\u017cej progu wyborczego.",
        "id": 3067114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-padlo-pytanie-o-sondaze-kosiniak-kamysz-nie-przebieral-w-slo,nId,22161396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142o pytanie o sonda\u017ce. Kosiniak-Kamysz nie przebiera\u0142 w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:25.347142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:07:26+00:00",
        "description": "Najstarsza elektrownia atomowa w Europie cz\u0119\u015bciowo wstrzymuje prac\u0119. Z powodu zbyt gor\u0105cej wody w rzece Aare zdecydowano si\u0119 na wy\u0142\u0105czenie pierwszego bloku w obiekcie Beznau w p\u00f3\u0142nocnej Szwajcarii. Drugi blok dzia\u0142a na p\u00f3\u0142 mocy. Operator musia\u0142 si\u0119 zastosowa\u0107 do przepis\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych ochronie \u015brodowiska.",
        "id": 3067115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-byla-zbyt-ciepla-musieli-wylaczyc-reaktor,nId,22161440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woda by\u0142a zbyt ciep\u0142a. Musieli wy\u0142\u0105czy\u0107 reaktor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:25.525243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:01:08+00:00",
        "description": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwa jednop\u0142ciowe zawarte za granic\u0105 musz\u0105 by\u0107 uznane na W\u0119grzech za legalne zwi\u0105zki - orzek\u0142 w\u0119gierski Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Jak poddaje dziennik \"Nepszava\", trybuna\u0142 zobowi\u0105za\u0142 parlament do przyj\u0119cia odpowiednich zmian w prawie do ko\u0144ca pa\u017adziernika 2025 roku.",
        "id": 3067116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-malzenstwa-jednoplciowe-na-wegrzech-decyzja-trybunalu-konsty,nId,22161421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwa jednop\u0142ciowe na W\u0119grzech. Decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:25.701525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:57:24+00:00",
        "description": "\"Wpierw wpu\u015bcili setki tysi\u0119cy migrant\u00f3w z Azji i Afryki, zarabiaj\u0105c na wizach, a teraz pr\u00f3buj\u0105 sparali\u017cowa\u0107 nasz\u0105 Stra\u017c Graniczn\u0105. Nie pozwolimy na to\" - napisa\u0142 na platformie X Donald Tusk. Premier skrytykowa\u0142 w ten spos\u00f3b ostatnie dzia\u0142ania PiS i Konfederacji.",
        "id": 3067117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-probuja-sparalizowac-nasza-straz-graniczna-tusk-uderza-w-pis,nId,22161441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pr\u00f3buj\u0105 sparali\u017cowa\u0107 Stra\u017c Graniczn\u0105\". Tusk uderza w przeciwnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:25.879770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:45:56+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uzna\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich, ale to nie zako\u0144czy politycznej awantury o wyborcze nieprawid\u0142owo\u015bci. Sztandar niesie tu pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Roman Giertych, za kt\u00f3rym murem stoi \u017celazny elektorat tej formacji. Rozm\u00f3wcy Interii z obozu w\u0142adzy stawiaj\u0105 spraw\u0119 jasno: poskromienie Giertycha i zatrzymanie dalszej eskalacji to moment prawdy dla Donalda Tuska. Premier mo\u017ce jednak wcale nie chcie\u0107 dyscyplinowa\u0107 znanego mecenasa.",
        "id": 3067118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-powtarza-manewr-kaczynskiego-sytuacja-z-giertychem-symb,nId,22161392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"M\u0105dro\u015b\u0107 etapu\" Tuska. Giertych polis\u0105 ubezpieczeniow\u0105 na trudne czasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:47:26.100554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:44:50+00:00",
        "description": "W pomieszczeniu technicznym na poziomie -1 stacji metra Rac\u0142awicka w Warszawie ponownie dosz\u0142o do zadymienia - potwierdzi\u0142a rzeczniczka metra Anna Barto\u0144. Na miejscu pracuje siedem zast\u0119pc\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Metro nadal mierzy si\u0119 z utrudnieniami po wtorkowej awarii wywo\u0142anej po\u017carem. Wdro\u017cono komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105.",
        "id": 3067119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-awaria-warszawskiego-metra-ponowne-zadymienie-na-stacji-racl,nId,22161430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria warszawskiego metra. Ponowne zadymienie na stacji Rac\u0142awicka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:17.494714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:24:34+00:00",
        "description": "Podczas \u015brodowego \u0142\u0105czenia z ISS premier porozmawia\u0142 z polskim astronaut\u0105. Naukowiec ujawni\u0142, \u017ce w trakcie lotu rakiet\u0105 Dragon zauwa\u017cy\u0142 P\u00f3\u0142wysep Helski. - O, to jak go widzia\u0142e\u015b, to niedaleko jest Sopot. Ja ci wtedy z ca\u0142\u0105 rodzin\u0105 macha\u0142em - za\u017cartowa\u0142 Donald Tusk. Z kolei W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapyta\u0142 astronaut\u0119 - w imieniu swoich c\u00f3reczek - jak to jest przy\u0142o\u017cy\u0107 g\u0142ow\u0119 do poduszki w Kosmosie.",
        "id": 3065788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-polaczyl-sie-z-uznanskim-wisniewskim-machalem-ci-z-rodz,nId,22161411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim. \"Macha\u0142em ci z rodzin\u0105 z Sopotu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:17.671916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:21:57+00:00",
        "description": "- Im mniej broni zostanie dostarczone do Ukrainy, tym bli\u017cej ko\u0144ca specjalnej operacji wojskowej - stwierdzi\u0142 Dmitrij Pieskow. Rzecznik prasowy rosyjskiego prezydenta skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b informacj\u0119 o wstrzymaniu dostaw amunicji z USA do Kijowa.",
        "id": 3065789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zadowolona-z-ruchu-usa-w-tle-puste-magazyny,nId,22161416",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zadowolona z ruchu USA. W tle \"puste magazyny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:17.852675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:14:21+00:00",
        "description": "\"Nie ma planu wsp\u00f3lnych polsko-niemieckich i polsko-litewskich kontroli na granicy\" - poinformowa\u0142 rzecznik ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Jacek Dobrzy\u0144ski. To reakcja na na sugesti\u0119 i wpis Mariusza B\u0142aszczaka, kt\u00f3ry pose\u0142 PiS zamie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3065790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzecznik-mswia-odpowiada-blaszczakowi-nie-ma-planu,nId,22161371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik MSWiA odpowiada B\u0142aszczakowi. \"Nie ma planu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:18.053868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:52:32+00:00",
        "description": "Wyb\u00f3r papie\u017ca Leona XIV, 267. nast\u0119pcy \u015bw. Piotra, by\u0142 dla \u015bwiata katolickiego niczym oddech po d\u0142ugim biegu. By\u0142 te\u017c jednak ogromnym zaskoczeniem. Po ponad dekadzie pontyfikatu papie\u017ca Franciszka, pe\u0142nego nieustannych zwrot\u00f3w akcji, gest\u00f3w o symbolicznym ci\u0119\u017carze i zaskakuj\u0105cych decyzji, nowy papie\u017c zdaje si\u0119 wnosi\u0107 co\u015b, czego wielu od dawna oczekiwa\u0142o.",
        "id": 3065791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-papiez-wkracza-na-niespokojne-wody-nowa-era-kosciola-cichego,nId,22160664",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pontyfikat papie\u017ca Leona XIV. Mi\u0119dzy przewidywalno\u015bci\u0105 a chaosem \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:18.229712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:38:16+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski karabin maszynowy M2, pami\u0119taj\u0105cy czasy II wojny \u015bwiatowej, znajduje swoje zastosowanie na froncie w Ukrainie. Tamtejsze Si\u0142y Zbrojne wykorzystuj\u0105 go jako element zdalnie sterowanych robot\u00f3w naziemnych.",
        "id": 3065792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-siegaja-po-bron-z-ii-wojny-swiatowej-znalezli-nowe,nId,22161381",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy si\u0119gaj\u0105 po bro\u0144 z II wojny \u015bwiatowej. Znale\u017ali nowe zastosowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:18.405418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:37:42+00:00",
        "description": "- Je\u017celi kto\u015b podchodzi i udaje funkcjonariusza Stra\u017cy Granicznej, to znaczy, \u017ce \u0142amie prawo - podkre\u015bli\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka, odnosz\u0105c si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 tzw. Ruchu Obrony Granic - grupy zwi\u0105zanej m.in. z Robertem B\u0105kiewiczem. Sz\u0142apka zaznaczy\u0142, ze jego \"aktywi\u015bci\" musz\u0105 znikn\u0105\u0107 z granicy.",
        "id": 3065793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-musza-poniesc-odpowiedzialnosc-szlapka-o-aktywistach-bakiewi,nId,22161377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Musz\u0105 ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107\". Sz\u0142apka o \"aktywistach\" B\u0105kiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:18.580932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:32:15+00:00",
        "description": "Afryka\u0144skie upa\u0142y opanuj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski, ale nie na d\u0142ugo. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w b\u0119dziemy si\u0119 z nimi zmaga\u0107 jeszcze w czwartek, ale tego dnia pogoda zacznie powa\u017cnie si\u0119 zmienia\u0107. Do naszego kraju wr\u00f3c\u0105 deszcze i burze. Kolejny dzie\u0144 przyniesie raptown\u0105 zmian\u0119: upa\u0142y znikn\u0105 bez \u015bladu. Wr\u00f3c\u0105 pod koniec weekendu.",
        "id": 3065794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-upalow-wkrotce-sie-skonczy-zmiana-bedzie-raptowna,nId,22161373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala upa\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce si\u0119 sko\u0144czy. Zmiana b\u0119dzie raptowna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:18.757071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:28:45+00:00",
        "description": "Kontrole na granicach z Niemcami i z Litw\u0105 zostan\u0105 przywr\u00f3cone od 7 lipca do 5 sierpnia - wynika z opublikowanego w \u015brod\u0119 projektu rozporz\u0105dzenia MSWiA. Na polsko-niemieckiej granicy funkcjonowa\u0107 b\u0119dzie 50 przej\u015b\u0107 granicznych, a na granicy polsko-litewskiej - 13.",
        "id": 3065795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrole-na-granicy-z-niemcami-i-z-litwa-podano-daty,nId,22161384",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole na granicy z Niemcami i z Litw\u0105. Podano daty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:18.932971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:24:04+00:00",
        "description": "Krystyna Paw\u0142owicz - by\u0142a pos\u0142anka PiS oraz s\u0119dzia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego - przejdzie w stan spoczynku na pocz\u0105tku grudnia. W oficjalnym o\u015bwiadczeniu oznajmi\u0142a, \u017ce w ci\u0105gu sze\u015bciu lat pe\u0142nienia urz\u0119du w alejach Szucha dochodzi\u0142o do \"akt\u00f3w nienawi\u015bci, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0119\u0142y na jej zdrowie\".",
        "id": 3065796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawlowicz-odchodzi-z-trybunalu-konstytucyjnego-akty-nienawis,nId,22161383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bwiadczenie Krystyny Paw\u0142owicz. Zdradzi\u0142a powody decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:19.109182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:08:43+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone wstrzyma\u0142y dostawy amunicji dla Ukrainy, w tym rakiet do kluczowych system\u00f3w Patriot, pocisk\u00f3w 155 mm, a tak\u017ce pocisk\u00f3w kierowanych do HIMARS oraz rakiet Stinger. - To bolesne, szczeg\u00f3lnie na tle ostatnich atak\u00f3w rosyjskich. To bardzo nieprzyjemna sytuacja - oceni\u0142 w rozmowie z mediami deputowany do ukrai\u0144skiego parlamentu Fedir Wenis\u0142awski.",
        "id": 3065797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bolesna-decyzja-kijow-reaguje-na-wstrzymanie-pomocy-z-waszyn,nId,22161342",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bolesna decyzja\". Kij\u00f3w reaguje na wstrzymanie pomocy z Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:19.287161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T09:45:05+00:00",
        "description": "- W akcji poszukiwa\u0144 Tadeusza D. dopatruj\u0119 si\u0119 wielu element\u00f3w reklamy \"mo\u017cliwo\u015bci\" s\u0142u\u017cb, szczeg\u00f3lnie policji - twierdzi Bart\u0142omiej Ma\u0142czyk. Ekspert wojskowy w rozmowie z Interi\u0105 twierdzi, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 sprz\u0119tu wykorzystana w misji zosta\u0142a u\u017cyta ze wzgl\u0119d\u00f3w propagandowych. - Jednocze\u015bnie na jaw wysz\u0142y ogromne braki w podstawowym sprz\u0119cie, co daje powa\u017cne powody do niepokoju - podkre\u015bla.",
        "id": 3065798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-jest-totalna-aberracja-analityk-o-kulisach-poszukiwan-tad,nId,22161337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jest totalna aberracja\". Analityk o kulisach poszukiwa\u0144 Tadeusza D.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:19.513395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T09:38:19+00:00",
        "description": "W Strefie Gazy wyburzanie palesty\u0144skich osiedli i dom\u00f3w jest nie tylko elementem izraelskiego ludob\u00f3jstwa, ale te\u017c po prostu niez\u0142ym interesem.",
        "id": 3065799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-dom-jako-bron-13-pieter,nId,22161281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom jako bro\u0144 [13 PI\u0118TER]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:19.689350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T09:33:35+00:00",
        "description": "Niecodzienne odkrycie podczas prac archeologicznych w historycznym \u015br\u00f3dmie\u015bciu Gda\u0144ska. U zbiegu ulic Sukienniczej i Grodzkiej odnaleziono wapienn\u0105 p\u0142yt\u0119 nagrobn\u0105 z wizerunkiem rycerza pochodz\u0105c\u0105 XIII wieku. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w jest to unikat na skal\u0119 Polski.",
        "id": 3065800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-sensacyjne-odkrycie-w-gdansku-to-prawdziwy-unikat,nId,22161298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne odkrycie w Gda\u0144sku. To prawdziwy unikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:19.864673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T09:16:35+00:00",
        "description": "Zgromadzenie Og\u00f3lne S\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o przeniesieniu s\u0119dzi TK Krystyny Paw\u0142owicz w stan spoczynku. \"Agresja wobec konstytucyjnych instytucji ustrojowych (...) w tym mnie osobi\u015bcie, wytworzy\u0142a warunki utrudniaj\u0105ce lub wr\u0119cz uniemo\u017cliwiaj\u0105ce wykonywanie funkcji s\u0119dziego\" - napisa\u0142a Paw\u0142owicz w o\u015bwiadczeniu. Postanowienie ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 5 grudnia.",
        "id": 3065801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krystyna-pawlowicz-przejdzie-w-stan-spoczynku-z-zalem-przyje,nId,22161350",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krystyna Paw\u0142owicz przejdzie w stan spoczynku. \"Z \u017calem przyj\u0119li\u015bmy wniosek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:20.040128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T08:56:47+00:00",
        "description": "Po 100 godzinach ucieczki odnaleziono cia\u0142o Tadeusza D. - mieszkaniec Starej Wsi pod Limanow\u0105 postrzeli\u0142 swoj\u0105 te\u015bciow\u0105 oraz zabi\u0142 c\u00f3rk\u0119 i zi\u0119cia. Pi\u0119\u0107 dni p\u00f3\u017aniej odebra\u0142 sobie \u017cycie przy le\u015bnej drodze. Teraz w rozmowie z mediami policja ujawnia, jakie dalsze kroki podejmie w tej sprawie. Na jaw wysz\u0142y te\u017c fakty odnalezienia 57-latka.",
        "id": 3065802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tadeusz-d-mial-pomocnika-sluzby-odtworza-ostatnie-dni-ucieki,nId,22161299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tadeusz D. mia\u0142 pomocnika? S\u0142u\u017cby odtworz\u0105 ostatnie dni uciekiniera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:20.219935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T08:47:21+00:00",
        "description": "Zohran Mamdani wygra\u0142 prawybory demokrat\u00f3w w Nowym Jorku. Zgodnie z opublikowanymi we wtorek wynikami kandydat na burmistrza pokona\u0142 by\u0142ego gubernatora stanu Andrew Cuomo. Lewicowy polityk jest muzu\u0142maninem i imigrantem, kt\u00f3ry do USA przyby\u0142 z Ugandy w wieku siedmiu lat. Wcze\u015bniej prezydent Donald Trump publicznie nazwa\u0142 Mamdaniego \"komunist\u0105\", czemu ten stanowczo zaprzeczy\u0142, okre\u015blaj\u0105c si\u0119 jako socjalista.",
        "id": 3065803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-socjalista-i-muzulmanin-wygral-prawybory-w-nowym-jorku,nId,22161295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Socjalista i muzu\u0142manin. Wygra\u0142 prawybory w Nowym Jorku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:20.396137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T08:45:57+00:00",
        "description": "Zabici ludzie, ogromne zniszczenia, a to jeszcze nie koniec. Amerykanie do\u015bwiadczaj\u0105 jednego z najgorszych sezon\u00f3w tornad w historii. Od pocz\u0105tku roku zanotowano ich prawie 1300, o kilkaset wi\u0119cej od \u015bredniej wieloletniej. Mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce rok 2025 b\u0119dzie jednym z najgorszych pod tym wzgl\u0119dem w historii. Sytuacji nie u\u0142atwia administracja, kt\u00f3ra planuje odci\u0119cie agencji od danych satelitarnych pozwalaj\u0105cych prognozowa\u0107 huragany i burze.",
        "id": 3065804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aleja-tornad-coraz-szersza-rok-moze-byc-jednym-z-najgorszych,nId,22161314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Aleja tornad\" coraz szersza. Rok mo\u017ce by\u0107 jednym z najgorszych w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:20.571769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T08:37:27+00:00",
        "description": "Ukraina ma nadziej\u0119, \u017ce po zako\u0144czeniu wojny oko\u0142o 70\u201380 proc. uchod\u017ac\u00f3w , kt\u00f3rzy opu\u015bcili kraj, powr\u00f3ci do domu - przewiduje premier Ukrainy Denys Szmyhal. Zgodnie z danymi Eurostatu pod koniec listopada w Unii Europejskiej tymczasowy status ochrony mia\u0142o 4,2 miliona obywateli Ukrainy. Najwi\u0119cej Ukrai\u0144c\u00f3w przyj\u0119\u0142y Niemcy, Polska i Czechy.",
        "id": 3065805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uchodzcy-z-ukrainy-opuszcza-polske-wladze-z-kijowa-ujawniaja,nId,22161318",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uchod\u017acy z Ukrainy opuszcz\u0105 Polsk\u0119? W\u0142adze z Kijowa ujawniaj\u0105 scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:20.745822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T08:33:03+00:00",
        "description": "Koc, poduszka i para prze\u015bcierade\u0142 - taki komplet otrzyma\u0142em jako pasa\u017cer kuszetki w nowo uruchomionym poci\u0105gu PKP Intercity z Chorwacji do Polski. Wypoczynkowy zestaw czeka\u0142 te\u017c na tajemnicz\u0105 osob\u0119, kt\u00f3ra bilet kupi\u0142a, ale nie by\u0142a skora z niego skorzysta\u0107. Ciekawie zrobi\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w S\u0142owenii, gdzie tamtejsi kolejarze nieco \"pobawili si\u0119\" z naszymi wagonami. Ku zdumieniu niekt\u00f3rych moich wsp\u00f3\u0142podr\u00f3\u017cnych.",
        "id": 3065806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/transport-publiczny/news-pasazer-widmo-i-taniec-z-wagonami-jechalem-pociagiem-z-rijek,nId,22161165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cer widmo i taniec z wagonami. Jecha\u0142em poci\u0105giem z Rijeki do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:20.919601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T08:30:38+00:00",
        "description": "Lekarze walcz\u0105 o \u017cycie 10-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3ry zosta\u0142 przejechany przez ci\u0105gnik rolniczy. Ch\u0142opiec sam uruchomi\u0142 traktor, a nast\u0119pnie zsun\u0105\u0142 si\u0119 wprost pod ko\u0142a jad\u0105cego pojazdu. Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja.",
        "id": 3065807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-10-latek-przejechany-przez-ciagnik-sam-go-uruchomil,nId,22161316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10-latek przejechany przez ci\u0105gnik. Sam go uruchomi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:21.094421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T07:41:14+00:00",
        "description": "8 lipca poznamy wyniki matury 2025. Dla cz\u0119\u015bci uczni\u00f3w b\u0119dzie to oznacza\u0107 poprawki. W harmonogramie CKE zosta\u0142y przedstawione informacje, do kiedy mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 o\u015bwiadczenie o przyst\u0105pieniu do poprawki i kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 egzaminy.",
        "id": 3065808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2025-kiedy-egzaminy-poprawkowe-oto-szczegolowy-harmon,nId,22159644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Kiedy egzaminy poprawkowe? Oto szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram CKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:44:21.269423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T07:11:44+00:00",
        "description": "Funkcjonariusze Centralnego Biura \u015aledczego Policji z Gorzowa Wielkopolskiego rozbili mi\u0119dzynarodowy gang porywaczy. Zatrzymano cztery osoby podejrzane m.in. o uprowadzenia, zadanie okupu i nielegalne przekraczanie granicy. Akcja by\u0142a mo\u017cliwa dzi\u0119ki mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3\u0142pracy ze s\u0142u\u017cbami z Estonii, Litwy i \u0141otwy.",
        "id": 3065809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miedzynarodowa-akcja-sluzb-rozbili-gang-porywaczy,nId,22161190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowa akcja s\u0142u\u017cb. Rozbili gang porywaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:09:18.281483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T07:04:44+00:00",
        "description": "Lato poka\u017ce si\u0119 nam z najlepszej strony, jednak miejscami mo\u017ce go by\u0107 zbyt du\u017co. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 bardzo s\u0142oneczny i wyj\u0105tkowo upalny dzie\u0144. Miejscami na zachodzie b\u0119dzie nawet 37 stopni Celsjusza. Takie temperatury s\u0105 niebezpieczne dla zdrowia, a nie mamy co liczy\u0107 na ch\u0142odz\u0105ce mocniejsze podmuchy wiatru. W wi\u0119kszo\u015bci Polski obowi\u0105zuj\u0105 zwi\u0105zane z upa\u0142ami alerty pogodowe pierwszego i drugiego stopnia.",
        "id": 3065369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-takich-upalow-jeszcze-nie-bylo-do-40-stopni-niewiele-zabrakn,nId,22161194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich upa\u0142\u00f3w jeszcze nie by\u0142o. Do 40 stopni niewiele zabraknie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:09:18.457226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T06:52:22+00:00",
        "description": "Wojskowy \u015bmig\u0142owiec rozbi\u0142 si\u0119 w stolicy Somalii, Mogadiszu - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 lokalne media. Do katastrofy dosz\u0142o na mi\u0119dzynarodowym lotnisku Aden Adde. Wed\u0142ug wst\u0119pnych doniesie\u0144 \"jest wiele ofiar\". Jak dot\u0105d w\u0142adze nie wyda\u0142y oficjalnego o\u015bwiadczenia.",
        "id": 3065370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-wojskowego-smiglowca-w-somali-jest-wiele-ofiar,nId,22161196",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa wojskowego \u015bmig\u0142owca w Somali. \"Jest wiele ofiar\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:09:18.632052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T06:38:12+00:00",
        "description": "Europa mierzy si\u0119 ze skutkami powracaj\u0105cych fal upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3re zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko wyst\u0105pienia po\u017car\u00f3w. W\u0142adze Macedonii P\u00f3\u0142nocnej wprowadzi\u0142y w zwi\u0105zku z tym zakaz wchodzenia do las\u00f3w. We W\u0142oszech w rekordowej liczbie (18 z 27) najwi\u0119kszych miast wprowadzono najwy\u017cszy stopie\u0144 alarmu z powodu upa\u0142\u00f3w, a portugalscy stra\u017cacy walcz\u0105 z ponad 20 po\u017carami, z kt\u00f3rych najwi\u0119cej trawi p\u00f3\u0142nocn\u0105 i \u015brodkow\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju.",
        "id": 3065371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zar-leje-sie-z-nieba-nad-europa-liczne-alerty-i-ograniczenia,nId,22161184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bar leje si\u0119 z nieba nad Europ\u0105. Liczne alerty i ograniczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:09:18.806663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T06:16:50+00:00",
        "description": "Niemiecka prasa rozpisuje si\u0119 o decyzji Donalda Tuska dotycz\u0105cej wprowadzenia kontroli na granicy polsko-niemieckiej. Zdania komentator\u00f3w s\u0105 podzielone. Dla jednych jest to \"warunek zachowania wolno\u015bci w Europie\", dla innych \"g\u0142upia przekora\" polskiego rz\u0105du. Zgodnie z kolei wskazuj\u0105, \u017ce jednym z powod\u00f3w restrykcji jest obawa przed prawic\u0105.",
        "id": 3065372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-prasa-o-decyzji-tuska-glupia-przekora-korzystna-dl,nId,22161176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka prasa o decyzji Tuska. \"G\u0142upia przekora\", \"korzystna dla Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:09:18.981522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T06:02:51+00:00",
        "description": "Cia\u0142o 57-latka - poszukiwanego od pi\u0119ciu dni - znaleziono kilkana\u015bcie metr\u00f3w od drogi stale patrolowanej przez policj\u0119. M\u0119\u017cczyzna prawdopodobnie odebra\u0142 sobie \u017cycie - strza\u0142em w g\u0142ow\u0119, stoj\u0105c ty\u0142em do drogi. Moment odnalezienia zw\u0142ok widzia\u0142 jeden z kierowc\u00f3w przeje\u017cd\u017caj\u0105cych tras\u0119 Limanowa-Kamienica.",
        "id": 3065373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-kulisy-oblawy-pod-limanowa-tak-znaleziono-poszukiwanego-tade,nId,22161172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy ob\u0142awy pod Limanow\u0105. Tak znaleziono poszukiwanego Tadeusza D.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T06:04:17.753443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T05:48:47+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 teraz, partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego odnios\u0142aby triumf - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Oddanie g\u0142osu na PiS zadeklarowa\u0142o 28,9 proc. ankietowanych. Drugie miejsce zajmuje KO z poparciem rz\u0119du 26,5 proc. Podium zamyka Konfederacja, mog\u0105ca liczy\u0107 na 16,8 proc. respondent\u00f3w. Badanie wykaza\u0142o te\u017c wzrost partii Razem. Z kolei ludowcy i Polska 2050 znale\u017ali si\u0119 pod progiem wyborczym.",
        "id": 3065099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-partyjny-spadek-notowan-koalicji-obywatelsk,nId,22161175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c partyjny. Spadek notowa\u0144 Koalicji Obywatelskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T06:04:17.928663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T05:23:33+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zwo\u0142a\u0142 posiedzenie Zgromadzenia Narodowego na 6 sierpnia. Tego dnia Karol Nawrocki z\u0142o\u017cy przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105 wobec tego organu konstytucyjnego. To kolejny krok prawny po decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 3065100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-dalej-po-uchwale-sadu-najwyzszego-w-sprawie-wyborow-to-ko,nId,22161171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej po uchwale S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wybor\u00f3w? To kolejny krok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T06:04:18.103228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T05:05:55+00:00",
        "description": "Od \u015brody rano warszawskie metro na linii M1 kursuje z M\u0142ocin do stacji \u015awi\u0119tokrzyska, a od strony Kabat - do stacji Wilanowska - przekaza\u0142 Zarz\u0105d Transportu Miejskiego. Na linie zast\u0119pcze wyjecha\u0142o wi\u0119cej autobus\u00f3w i tramwaj\u00f3w. \"Prace technik\u00f3w przynios\u0142y efekt\" - podkre\u015bli\u0142 prezydent miasta Rafa\u0142 Trzaskowski dzie\u0144 po awarii metra wywo\u0142anej po\u017carem.",
        "id": 3065101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-warszawa-walczy-ze-skutkami-pozaru-w-metrze-trzaskowski-wyda,nId,22161169",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa walczy ze skutkami po\u017caru w metrze. Trzaskowski wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T04:59:16.419453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T04:52:56+00:00",
        "description": "Holenderska ni\u017csza izba parlamentu uchwali\u0142a we wtorek poprawk\u0119 do ustawy dotycz\u0105cej azylu, kt\u00f3ra przewiduje kary za nielegalny pobyt oraz udzielanie pomocy osobom przebywaj\u0105cym w kraju bez zezwolenia. Przyj\u0119cie tej zmiany by\u0142o mo\u017cliwe dzi\u0119ki nieobecno\u015bci cz\u0119\u015bci pos\u0142\u00f3w opozycji oraz jednej z partii tworz\u0105cych koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Ko\u0144cowe g\u0142osowanie nad ca\u0142ym pakietem legislacyjnym zaplanowano na czwartek \u2013 wynik nadal pozostaje niepewny.",
        "id": 3064794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-moment-w-holandii-kraj-ma-zmienic-prawo-azylowe,nId,22161167",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Historyczny moment\" w Holandii? Kraj ma zmieni\u0107 prawo azylowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T04:59:16.596698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T04:31:34+00:00",
        "description": "Rosja straci\u0142a cenn\u0105 maszyn\u0119 wykorzystywan\u0105 do atak\u00f3w na Ukrain\u0119. Bombowiec Su-34 run\u0105\u0142 na ziemi\u0119 podczas lotu treningowego w obwodzie ni\u017cnonowogrodzkim. W rosyjskoj\u0119zycznych mediach pojawi\u0142a si\u0119 informacja o ofierze \u015bmiertelnej katastrofy.",
        "id": 3064795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nagla-awaria-rosyjskiego-bombowca-runal-na-ziemie,nId,22161147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a awaria rosyjskiego bombowca. Run\u0105\u0142 na ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T04:59:16.773479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T04:20:37+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom potwierdzi\u0142 we wtorek wstrzymanie przekazywania cz\u0119\u015bci pocisk\u00f3w do system\u00f3w obrony powietrznej Ukrainie. Jak stwierdzi\u0142a rzeczniczka, decyzja taka zosta\u0142a podj\u0119ta, by \"postawi\u0107 interesy Ameryki na pierwszym miejscu\". Ma za ni\u0105 sta\u0107 znany ze sprzeciwu wobec pomocy Ukrainie wiceszef Pentagonu Elbridge Colby. Wed\u0142ug medi\u00f3w urz\u0119dnicy Pentagonu ju\u017c w marcu przygotowali plany wstrzymania dostaw cz\u0119\u015bci amunicji, by mog\u0142y w zamian trafi\u0107 do USA lub Izraela.",
        "id": 3064796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-usa-potwierdzaja-pomoc-dla-ukrainy-wstrzymana-w-tle-interesy,nId,22161166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA potwierdzaj\u0105, pomoc dla Ukrainy wstrzymana. W tle \"interesy Ameryki\"",
        "vote": 0
    }
]