[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T15:07:01.455472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T14:59:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3068515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-ulaskawil-16-wiezniow-z-okazji-dnia-nie,nId,22161374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaksandr \u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 16 wi\u0119\u017ani\u00f3w. \"Z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T14:02:01.107082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:54:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3067836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-straszy-nato-oresznikiem-mowia-o-niszczycielskiej-sile,nId,22161488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straszy NATO \"Oresznikiem\". M\u00f3wi\u0105 o niszczycielskiej sile",
        "vote": 0
    }
]