[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T20:27:08.359884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T20:27:07+00:00",
        "description": "Firma zajmuj\u0105ca si\u0119 us\u0142ugami transportu sanitarnego z siedzib\u0105 w Poznaniu od wielu lat ratuje ludzkie \u017cycia.",
        "id": 3071249,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165073-w_ciagu_niecalych_24_godzin_zrealizowali_az_9_transportow_na_rzecz_poznanskiej_transplantologii_nie_ma_dla_nas_rzeczy_niemozliwych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ci\u0105gu nieca\u0142ych 24 godzin zrealizowali a\u017c 9 transport\u00f3w na rzecz pozna\u0144skiej transplantologii. &quot;Nie ma dla nas rzeczy niemo\u017cliwych&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T19:22:06.587404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T19:22:05+00:00",
        "description": "OSP Dakowy Suche dokona\u0142o podsumowania dzia\u0142a\u0144.",
        "id": 3070697,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165072-strazacy_dopiero_we_wtorek_zakonczyli_dzialania_zwiazane_z_nawalnica_uszkodzone_poszycia_dachowe_polamane_drzewa_zniszczone_budynki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy dopiero we wtorek zako\u0144czyli dzia\u0142ania zwi\u0105zane z nawa\u0142nic\u0105. &quot;Uszkodzone poszycia dachowe, po\u0142amane drzewa, zniszczone budynki&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T19:22:06.937413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T19:22:05+00:00",
        "description": "Funkcjonariusze Komendy Powiatowej w Pilce zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 3070699,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165070-wielkopolscy_policjanci_zlapali_handlarzy_na_goracym_uczynku_ogromna_ilosc_tytoniu_i_papierosow_bez_akcyzy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolscy policjanci z\u0142apali handlarzy na gor\u0105cym uczynku. Ogromna ilo\u015b\u0107 tytoniu i papieros\u00f3w bez akcyzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T19:22:06.761950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T19:22:05+00:00",
        "description": "\u015aroda, to seria nieszcz\u0119\u015bliwych wypadk\u00f3w i kolizji. Tym razem do zderzenia dosz\u0142o na DK10, na wysoko\u015bci Pi\u0142y.",
        "id": 3070698,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165071-zderzenie_busa_z_samochodem_osobowym_w_regionie_zablokowana_droga_w_kierunku_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie busa z samochodem osobowym w regionie. Zablokowana droga w kierunku Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T18:15:52.979679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T18:15:52+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na ul. Jana Wiencka w Poznaniu.",
        "id": 3070223,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165068-pozar_auta_w_miescie_podrozujacy_zdazyli_z_niego_wysiasc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car auta w mie\u015bcie. Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy zd\u0105\u017cyli z niego wysi\u0105\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T18:15:52.804602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T18:15:52+00:00",
        "description": "Nietypowe widowisko zarejestrowa\u0142a swoim telefonem Czytelniczka epoznan.pl.",
        "id": 3070222,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165069-uwaga_kierowcy_los_biega_ulicami_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga kierowcy! \u0141o\u015b biega ulicami Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:10:40.406470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:10:39+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 dosz\u0142o do po\u017caru chlewni w miejscowo\u015bci Modrze (gmina St\u0119szew).",
        "id": 3069577,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165066-duzy_pozar_pod_poznaniem_ewakuowano_zwierzeta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy po\u017car pod Poznaniem. Ewakuowano zwierz\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:10:40.580290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:10:39+00:00",
        "description": "Mimoza Halimi od stycznia 2024 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 ambasadora Republiki Albanii w Rzeczypospolitej Polskiej.",
        "id": 3069578,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165064-mimoza_halimi_w_poznaniu_niezwykly_gosc_z_albanii_wiemy_z_jakiego_powodu_odwiedzila_stolice_wielkopolski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimoza Halimi w Poznaniu. Niezwyk\u0142y go\u015b\u0107 z Albanii. Wiemy z jakiego powodu odwiedzi\u0142a stolic\u0119 Wielkopolski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:10:40.032823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:10:39+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 nad Rusa\u0142k\u0105 t\u0142umy ludzi wypoczywa\u0142y i k\u0105pa\u0142y si\u0119 w wodzie.",
        "id": 3069575,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165067-rusalka_mezczyzna_wskoczyl_do_wody_i_nie_wyplynal_trwa_akcja_sluzb?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusa\u0142ka: m\u0119\u017cczyzna wskoczy\u0142 do wody i nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. Trwa akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T17:10:40.230735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T17:10:39+00:00",
        "description": "Wielu poznaniak\u00f3w ze smutkiem przyj\u0119\u0142o informacj\u0119 o zamkni\u0119ciu kina przy ul. Kr\u00f3lowej Jadwigi.",
        "id": 3069576,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165065-trwa_wyburzanie_multikina_ostatnie_filmy_wyswietlono_tu_na_wielkich_ekranach_w_marcu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa wyburzanie Multikina. Ostatnie filmy wy\u015bwietlono tu na wielkich ekranach w marcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T16:05:41.110359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T16:05:40+00:00",
        "description": "W Lesznie oficjalnie otwarto we wtorek letni\u0105 czytelni\u0119.",
        "id": 3068924,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165063-beda_czytac_ksiazki_na_dachu_lezac_na_lezakach_niezwykla_czytelnia_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 czyta\u0107 ksi\u0105\u017cki na dachu le\u017c\u0105c na le\u017cakach. Niezwyk\u0142a czytelnia w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T16:05:41.285613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T16:05:40+00:00",
        "description": "Lodowisko przewa\u017cnie zawsze kojarzy si\u0119 tylko z sezonem zimowym.",
        "id": 3068925,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165062-cud_w_poznaniu_lod_nawet_w_upalne_dni_gratka_dla_fanow_jazdy_na_lyzwach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cud w Poznaniu. L\u00f3d nawet w upalne dni. Gratka dla fan\u00f3w jazdy na \u0142y\u017cwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T16:05:40.931778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T16:05:40+00:00",
        "description": "Wracamy do sprawy zniszczonego kosza w parku Jana Paw\u0142a II na pozna\u0144skiej Wildzie.",
        "id": 3068923,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165060-wilda_zniszczony_kosz_do_streetballa_bedzie_naprawiony_padla_data?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilda: zniszczony kosz do streetballa b\u0119dzie naprawiony. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T15:00:40.697745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T15:00:40+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Wsch\u00f3d i Pozna\u0144 Krzesiny, na nitce w stron\u0119 \u015awiecka pojawi\u0142y si\u0119 utrudnienia.",
        "id": 3068331,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165059-kolejny_wypadek_na_poznanskim_odcinku_a2_tym_razem_w_strone_swiecka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny wypadek na pozna\u0144skim odcinku A2. Tym razem w stron\u0119 \u015awiecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T15:00:40.515801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T15:00:40+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w \u015brod\u0119 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Zach\u00f3d i Pozna\u0144 D\u0105br\u00f3wka.",
        "id": 3068330,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165061-powazny_wypadek_pod_poznaniem_na_s11_smiglowiec_lpr_ladowal_do_zakleszczonej_w_samochodzie_osoby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek pod Poznaniem na S11. \u015amig\u0142owiec LPR l\u0105dowa\u0142 do zakleszczonej w samochodzie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T13:55:37.066637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T13:55:36+00:00",
        "description": "Miastu uda\u0142o si\u0119 uzyska\u0107 po\u017cyczk\u0119 na preferencyjnych warunkach na przebudow\u0119 Palmiarni Pozna\u0144skiej.",
        "id": 3067711,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165058-dobre_wiesci_w_sprawie_przebudowy_poznanskiej_atrakcji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wie\u015bci w sprawie przebudowy pozna\u0144skiej atrakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:50:38.590533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:50:37+00:00",
        "description": "Kierowcy mog\u0105 korzysta\u0107 tylko z jednego pasa ruchu.",
        "id": 3067195,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165057-ogromny_korek_na_autostradowej_obwodnicy_poznania_na_przebudowywanym_odcinku_zepsul_sie_pojazd_wojskowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny korek na autostradowej obwodnicy Poznania. Na przebudowywanym odcinku zepsu\u0142 si\u0119 pojazd wojskowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:50:38.043892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:50:37+00:00",
        "description": "Pomys\u0142owy Dobromir z powiatu \u015bredzkiego.",
        "id": 3067192,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165056-sredzki_bocian_dalej_nie_poleci_grupa_speed_zatrzymala_kierowce_dacii_z_naklejka_na_obudowie_zegarow_ukrywala_swiecaca_sie_kontrolke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;\u015aredzki bocian dalej nie poleci&quot;. Grupa Speed zatrzyma\u0142a kierowc\u0119 Dacii z... naklejk\u0105 na obudowie zegar\u00f3w. Ukrywa\u0142a \u015bwiec\u0105c\u0105 si\u0119 kontrolk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:50:38.415486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:50:37+00:00",
        "description": "Policjanci zatrzymali 45-latka uczestnicz\u0105cego w oszustwie &quot;na policjanta i prokuratora&quot;.",
        "id": 3067194,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165054-rom_odbierak_przylapany_na_goracym_uczynku_pod_poznaniem_uratowano_kosztownosci_77_letniej_seniorki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom - &quot;odbierak&quot; przy\u0142apany na gor\u0105cym uczynku pod Poznaniem. Uratowano kosztowno\u015bci 77-letniej seniorki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T12:50:38.241334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T12:50:37+00:00",
        "description": "Teatr Polski w Poznaniu wystawi rapow\u0105 wersj\u0119 &quot;Pana Tadeusza&quot; na Festiwalu Open&#039;er w Gdyni.",
        "id": 3067193,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165055-rusza_najwiekszy_festiwal_muzyczny_w_polsce_wsrod_atrakcji_dla_widzow_rapowy_spektakl_prosto_z_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza najwi\u0119kszy festiwal muzyczny w Polsce. W\u015br\u00f3d atrakcji dla widz\u00f3w rapowy spektakl prosto z Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:53.072249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:46:52+00:00",
        "description": "Poprzedni w\u0142a\u015bciciel wyremontowa\u0142 budynek, a nast\u0119pnie go sprzeda\u0142.",
        "id": 3066040,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165046-kantor_krzyzanowskiego_przy_garbarach_sprzedany_zostanie_obudowany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kantor Krzy\u017canowskiego przy Garbarach sprzedany. Zostanie obudowany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:52.898155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:46:52+00:00",
        "description": "Problem pojawi\u0142 si\u0119 na osiedlu G\u0142uszyna.",
        "id": 3066039,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165048-podrzucal_smieci_na_poznanskie_osiedle_gdy_altany_zamknieto_zostawil_odpady_obok_wszystko_nagrala_kamera?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podrzuca\u0142 \u015bmieci na pozna\u0144skie osiedle. Gdy altany zamkni\u0119to, zostawi\u0142 odpady obok. Wszystko nagra\u0142a kamera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:53.247897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:46:52+00:00",
        "description": "Poide\u0142ka, zdroje wodne i mg\u0142awice dzia\u0142aj\u0105 w Poznaniu.",
        "id": 3066041,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165052-upal_w_miescie_tu_ochlodzisz_sie_przy_wodnej_mglawicy_i_napijesz_sie_wody_z_poidelek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upa\u0142 w mie\u015bcie! Tu och\u0142odzisz si\u0119 przy wodnej mg\u0142awicy i napijesz si\u0119 wody z poide\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:52.714012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:46:52+00:00",
        "description": "6 lipca odb\u0119dzie si\u0119 wy\u015bcig Gran Fondo Pozna\u0144.",
        "id": 3066038,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165053-wyscig_rowerowy_w_poznaniu_i_pod_miastem_juz_w_najblizsza_niedziele_beda_utrudnienia_takze_na_dojezdzie_do_lotniska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u015bcig rowerowy w Poznaniu i pod miastem ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. B\u0119d\u0105 utrudnienia, tak\u017ce na doje\u017adzie do lotniska!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:53.423273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T11:10:00+00:00",
        "description": "Mowa o inwestycji sieci Dino.",
        "id": 3066042,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165047-praca_dla_okolo_300_osob_co_z_planowanym_centrum_dystrybucyjnym_pod_gnieznem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca dla oko\u0142o 300 os\u00f3b? Co z planowanym centrum dystrybucyjnym pod Gnieznem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:53.611116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:36:00+00:00",
        "description": "Ostatni raz by\u0142a widziana we wtorek.",
        "id": 3066044,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165051-zaginela_12_latka_z_leszna_moze_ja_widziales?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 12-latka z Leszna. Mo\u017ce j\u0105 widzia\u0142e\u015b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:53.801335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T10:00:00+00:00",
        "description": "Nie chodzi jednak o prezydenta - elekta.",
        "id": 3066045,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165045-najnowsze_poznanskie_rondo_ma_patrona_to_nawrocki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze pozna\u0144skie rondo ma patrona. To Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T11:46:53.979321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T09:26:00+00:00",
        "description": "W Swarz\u0119dzu wprowadzono p\u0142atno\u015bci za po\u015brednictwem Jakdojade.",
        "id": 3066046,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165044-mieszkancy_podpoznanskiej_miejscowosci_moga_placic_za_przejazdy_transportem_publicznym_w_popularnej_aplikacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci mog\u0105 p\u0142aci\u0107 za przejazdy transportem publicznym w popularnej aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:12:03.845447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T07:12:02+00:00",
        "description": "Kierowa\u0142 jednostk\u0105 p\u0142ywaj\u0105c\u0105.",
        "id": 3065425,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165042-mial_prawie_3_promile_60_letni_kapitan_z_regionu_dalej_nie_poplynal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 prawie 3 promile, 60-letni &quot;kapitan&quot; z regionu dalej nie pop\u0142yn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T07:12:03.475289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T07:12:02+00:00",
        "description": "Stowarzyszenie Poszukiwaczy \u015alad\u00f3w Historii Denar z Kalisza znowu ma si\u0119 czym pochwali\u0107!",
        "id": 3065424,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165043-poszukiwacze_znalezli_najprawdziwsze_skarby_w_srodku_monety_i_placki_srebra?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwacze znale\u017ali najprawdziwsze skarby! W \u015brodku monety i placki srebra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T06:07:03.376416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T06:07:02+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek oko\u0142o 19.00 w powiecie gnie\u017anie\u0144skim.",
        "id": 3065150,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165040-koszmarny_wypadek_nad_jeziorem_72_latek_przygnieciony_przez_auto_nie_udalo_sie_go_uratowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmarny wypadek nad jeziorem. 72-latek przygnieciony przez auto, nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T06:07:03.149669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T06:07:02+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w rejonie Bytynia.",
        "id": 3065149,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165041-trasa_poznan_pniewy_zablokowana_po_wypadku_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trasa Pozna\u0144 - Pniewy zablokowana po wypadku. Utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-02T05:02:03.574821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-02T05:02:02+00:00",
        "description": "Do tragedii dosz\u0142o w Fa\u0142kowie na terenie powiatu gnie\u017anie\u0144skiego.",
        "id": 3064852,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165039-tragiczny_wypadek_przy_wjezdzie_na_trase_s5_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek przy wje\u017adzie na tras\u0119 S5. Utrudnienia!",
        "vote": 0
    }
]