[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T15:49:58.452291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T15:49:57+00:00",
        "description": "Polacy nie stroni\u0105 od alkoholu. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3790729,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/prawdziwa-cena-alkoholu-gigantyczne-straty-dla-panstwa-i-spoleczenstwa,3286955",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/11/cdfe4d08e9566bc05072cbf239cdd868/jpg/deon/feed/Depositphotos_679528416_XL.webp",
        "title": "Prawdziwa cena alkoholu: gigantyczne straty dla pa\u0144stwa i spo\u0142ecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T14:26:22.306005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T14:26:21+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3790262,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trump-oglasza-100-procentowe-cla-na-chiny-decyzja-ma-wejsc-w-zycie-1-listopada,3286922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/11/28eaa3b0451794c352b6524ef4071ddf/jpg/deon/feed/Depositphotos_387977062_XL.webp",
        "title": "Trump og\u0142asza 100-procentowe c\u0142a na Chiny. Decyzja ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T13:03:16.286944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T13:03:15+00:00",
        "description": "Ksi\u0105dz Rafa\u0142 G\u0142\u00f3wczy\u0144ski. Fot. YouTube / Ksi\u0105dz z Osiedla",
        "id": 3789865,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/metamorfoza-agencji-towarzyskiej-ksiadz-otwiera-tu-klubokawiarnie-bez-cennika-i-alkoholu,3286889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/11/376af382b96f333afead75fecc1c9b4b/png/deon/feed/image.webp",
        "title": "Metamorfoza agencji towarzyskiej. Ksi\u0105dz otwiera tu klubokawiarni\u0119 bez cennika i alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T11:38:30.008583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T11:38:29+00:00",
        "description": "Podczas audiencji generalnej 24 wrze\u015bnia Leon XIV ponownie wezwa\u0142 wiernych do modlitwy r\u00f3\u017ca\u0144cowej o pok\u00f3j. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3789469,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dzis-modlitwa-o-pokoj-na-placu-swietego-piotra,3286865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/11/95b7527754d2ca9126e6a72500cbfa55/jpg/deon/feed/Depositphotos_193031628_XL.webp",
        "title": "Dzi\u015b modlitwa o pok\u00f3j na Placu \u015awi\u0119tego Piotra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T11:38:29.913079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T11:38:29+00:00",
        "description": "Pies \u015bpi\u0105cy na plecach z \u0142apami w g\u00f3rze to znak pe\u0142nego zaufania i poczucia bezpiecze\u0144stwa. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3789468,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/twoj-pies-spi-na-plecach-to-znak-ze-czuje-sie-bezpiecznie,3285011",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/9/fe4a457d1b530607ce63d7f741fde511/jpg/deon/feed/Depositphotos_8334821_XL.webp",
        "title": "Tw\u00f3j pies \u015bpi na plecach? To znak, \u017ce czuje si\u0119 bezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T10:17:13.971091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T10:17:13+00:00",
        "description": "Edith Stein. Fot. Heschel Center KUL",
        "id": 3789093,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dzis-rocznica-kanonizacji-edyty-stein--swietej-ktora-laczy-narody-i-religie,3286826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/11/ee6822c4114e8396a3845de9c576e199/png/deon/feed/image.webp",
        "title": "Dzi\u015b rocznica kanonizacji Edyty Stein \u2013 \u015bwi\u0119tej, kt\u00f3ra \u0142\u0105czy narody i religie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T10:17:14.091784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T10:17:13+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3789094,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/oryginalna-figura-matki-bozej-fatimskiej-w-watykanie,3286799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/11/2a0cdf27b7d79be100eb49e852ad9d30/jpeg/deon/feed/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844%20(2).webp",
        "title": "Oryginalna figura Matki Bo\u017cej Fatimskiej w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T08:51:14.879466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T08:51:14+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w wyp\u0142aca pieni\u0105dze z PPK, traktuj\u0105c program jako spos\u00f3b na szybki zysk, a nie emerytur\u0119. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3788784,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rekordowe-wyplaty-z-ppk-polacy-zarabiaja-na-luce-w-systemie,3285038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/9/b0a6b8dcaf2c76b3f038d34db2c2a183/jpg/deon/feed/Depositphotos_222386116_XL.webp",
        "title": "Rekordowe wyp\u0142aty z PPK. Polacy zarabiaj\u0105 na luce w systemie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T04:56:52.054831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T04:56:51+00:00",
        "description": "Uczniowie masowo wypisali si\u0119 z edukacji zdrowotnej. Cz\u0119sto z pragmatycznych powod\u00f3w. Obraz: Canva AI / m\u0142",
        "id": 3787986,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/rodzice-wypisali-bo-biskupi-kazali-tak-najlatwiej-zwalic-wine-na-glupich-rodzicow-,3286328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/10/7ff24b3325c972071354cff14124f90d/jpg/deon/feed/nauczycielka%20i%20jedno%20dziecko%20siedz\u0105%20w%20pustej%20sali%20lekcyjnej,%20nowoczesnej.webp",
        "title": "Rodzice wypisali, bo biskupi kazali? Tak, naj\u0142atwiej zwali\u0107 win\u0119 na \"g\u0142upich rodzic\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-11T03:33:59.237910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-11T03:33:58+00:00",
        "description": "Stowarzyszenie mali bracia Ubogich rozpoczyna now\u0105 kampani\u0119 spo\u0142eczn\u0105 \u201eI \u017cyli d\u0142ugo\u2026 Ale czy szcz\u0119\u015bliwie?\u201d, kt\u00f3ra zwraca uwag\u0119 na problem samotno\u015bci w\u015br\u00f3d os\u00f3b starszych (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3787775,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/i-zyli-dlugo-ale-czy-szczesliwie-dzis-80-letni-kopciuszek-mieszka-w-palacu-sam,3283088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/8/7d9d6b8b7698171ecdc904635f86d2d8/jpg/deon/feed/Depositphotos_191199568_XL.webp",
        "title": "I \u017cyli d\u0142ugo\u2026 Ale czy szcz\u0119\u015bliwie? Dzi\u015b 80-letni kopciuszek mieszka w pa\u0142acu sam",
        "vote": 0
    }
]