[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T15:44:45.302277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:44:44+00:00",
        "description": "Wyst\u0105pienia polskiego prezydenta i ministra spraw zagranicznych na forum ONZ by\u0142y pe\u0142ne mocnych s\u0142\u00f3w wobec ostatnich dzia\u0142a\u0144 Rosji i odbi\u0142y si\u0119 du\u017cym echem nie tylko w Polsce. Szeroko komentowane jest te\u017c wtorkowe przem\u00f3wienie Donalda Trumpa. Co od nich us\u0142yszeli\u015bmy? Kt\u00f3ry z polityk\u00f3w wzbudzi\u0142 najwi\u0119ksze zainteresowanie Polak\u00f3w?",
        "id": 3654452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art43064271-nawrocki-sikorski-trump-czyje-wystapienie-na-forum-onz-przyciagnelo-najwieksza-uwage",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki, Sikorski, Trump. Czyje wyst\u0105pienie na forum ONZ przyci\u0105gn\u0119\u0142o najwi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119?",
        "vote": 0
    }
]