[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T20:31:29.354219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T20:00:03+00:00",
        "description": "S\u0142owacki parlament zatwierdzi\u0142 pakiet konsolidacyjny o warto\u015bci 2,7 mld euro, obejmuj\u0105cy zar\u00f3wno podwy\u017cki podatk\u00f3w, jak i redukcj\u0119 wydatk\u00f3w publicznych. Rz\u0105d Roberta Ficy t\u0142umaczy, \u017ce to konieczno\u015b\u0107 \u2014 deficyt finans\u00f3w publicznych od miesi\u0119cy utrzymuje si\u0119 na jednym z najwy\u017cszych poziom\u00f3w w ca\u0142ej Unii Europejskiej.",
        "id": 3656644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/ostre-reformy-gospodarcze-na-slowacji-kraj-podniesie-podatki-i-obetnie-wydatki/fhgtm0x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasi s\u0105siedzi bior\u0105 si\u0119 ostro za podatki. Oto ruch S\u0142owacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T20:31:29.529852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T19:33:46+00:00",
        "description": "Zmiana tonu prezydenta USA Donalda Trumpa wobec Ukrainy mo\u017ce oznacza\u0107 faktyczne \"umycie r\u0105k\" od tej wojny \u2014 ocenia brytyjski tygodnik Economist. W jego ocenie sytuacja Kijowa staje si\u0119 coraz trudniejsza: na froncie brakuje \u017co\u0142nierzy, a wewn\u0119trzna stabilno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i jego demokracja s\u0105 coraz bardziej kruche.",
        "id": 3656645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyobrazmy-sobie-wielki-kraj-brytyjski-tygodnik-ostrzega-nato-w-sprawie-ukrainy/3dbtqvx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjska gazeta ostro ocenia Trumpa. Tak okre\u015bla jego podej\u015bcie do Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T19:29:01.892402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T19:14:52+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych S\u0142owacji Juraj Blanar podczas spotkania z szefem rosyjskiej dyplomacji Siergiejem \u0141awrowem w Nowym Jorku o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce naruszanie przestrzeni powietrznej pa\u0144stw NATO jest absolutnie niedopuszczalne. Rozmowa odby\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 w kuluarach 80. Sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ.",
        "id": 3656250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-msz-slowacji-spotkal-sie-z-lawrowem-wspomnial-o-polsce/9b95gbs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ S\u0142owacji spotka\u0142 si\u0119 z \u0141awrowem. Rozmawiali o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T19:29:02.224693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:46:46+00:00",
        "description": "Rada Nadzorcza PZU SA podj\u0119\u0142a 24 wrze\u015bnia 2025 r. uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Bogdana Benczaka do zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki i powierzeniu mu funkcji prezesa. Decyzja wejdzie w \u017cycie po uzyskaniu zgody Komisji Nadzoru Finansowego. Tym samym potwierdzi\u0142y si\u0119 nieoficjalne doniesienia Business Insider Polska.",
        "id": 3656251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/potwierdzily-sie-doniesienia-business-insider-polska-bogdan-benczak-prezesem-pzu/5rxg8xl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia Business Insider Polska. Bogdan Benczak prezesem PZU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:27:34.536172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:10:20+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie w\u0142adze rozpocz\u0119\u0142y dwumiesi\u0119czn\u0105 kampani\u0119 maj\u0105c\u0105 na celu ograniczenie pesymizmu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych i na platformach wideo. Cenzorzy skupi\u0105 si\u0119 na tre\u015bciach, kt\u00f3re promuj\u0105 nihilistyczne \u015bwiatopogl\u0105dy, szerz\u0105 poczucie rozpaczy lub podsycaj\u0105 konflikty spo\u0142eczne. To reakcja na rosn\u0105ce niezadowolenie spo\u0142eczne, kt\u00f3re nasili\u0142o si\u0119 w wyniku spowolnienia gospodarczego i wysokiego bezrobocia w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi.",
        "id": 3655853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-biora-na-cel-pesymistow-cenzorzy-ruszaja-do-akcji/7pz90x8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny bior\u0105 na cel... pesymist\u00f3w. Cenzorzy ruszaj\u0105 do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:27:34.642962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:04:59+00:00",
        "description": "Europejski Bank Centralny zaleca, aby gospodarstwa domowe przechowywa\u0142y got\u00f3wk\u0119 na wypadek kryzys\u00f3w. Analiza przeprowadzona na podstawie pandemii, inwazji Rosji na Ukrain\u0119 i innych zak\u0142\u00f3ce\u0144 pokazuje, \u017ce fizyczna waluta jest niezast\u0105piona w sytuacjach awaryjnych. W\u0142adze w Europie coraz cz\u0119\u015bciej podkre\u015blaj\u0105, \u017ce got\u00f3wka to kluczowy element gotowo\u015bci kryzysowej.",
        "id": 3655854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europejski-bank-centralny-radzi-zachowaj-spokoj-i-trzymaj-gotowke/hpgkb9p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBC: zachowaj spok\u00f3j i trzymaj got\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:27:34.748554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T17:57:34+00:00",
        "description": "Karuzela kadrowa w PZU zaliczy\u0142a kolejny obr\u00f3t. Po zaskakuj\u0105cym odwo\u0142aniu dotychczasowego prezesa wreszcie poznali\u015bmy nazwisko jego nast\u0119pcy. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji Business Insider Polska zosta\u0142 nim Bogdan Benczak.",
        "id": 3655855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/bogdan-benczak-nowym-prezes-pzu-kim-jest/tx8z2sx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes PZU zosta\u0142 w ko\u0144cu wybrany. Co o nim wiadomo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:27:34.856067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T17:23:08+00:00",
        "description": "Prezydent Iranu Masud Pezeszkian o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 w przem\u00f3wieniu w ONZ, \u017ce jego kraj nigdy nie d\u0105\u017cy\u0142 i nie b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do budowy broni atomowej. Zach\u00f3d oskar\u017ca Iran o \u0142amanie umowy z 2015 r., kt\u00f3ra mia\u0142a uniemo\u017cliwi\u0107 mu zdobycie broni atomowej i przywraca sankcje na Teheran.",
        "id": 3655856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/masud-pezeszkian-w-onz-nie-chcemy-broni-atomowej/6fsxkw6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Iranu: nie d\u0105\u017cymy do budowy broni atomowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:27:34.963605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T17:18:54+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug raportu wp\u0142ywu przeprowadzonego przez Oxford Economics, tw\u00f3rcy tre\u015bci YouTube w 2024 r. wnie\u015bli 2,2 mld funt\u00f3w do brytyjskiej gospodarki. R\u00f3wnocze\u015bnie swoj\u0105 aktywno\u015bci\u0105 internetow\u0105 wsparli a\u017c 45 tys. miejsc pracy.",
        "id": 3655857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brytyjscy-youtuberzy-zasilaja-gospodarke-miliardami/h0z4p4w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rcy tre\u015bci na YouTube wnie\u015bli krocie do brytyjskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:45.191166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:58:08+00:00",
        "description": "Ka\u017cda osoba, kt\u00f3ra do\u015bwiadcza przemocy domowej, mo\u017ce nie tylko zg\u0142osi\u0107 spraw\u0119 odpowiednim organom. Mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c zadecydowa\u0107 o rozpocz\u0119ciu procedury Niebieskiej Karty. To specjalne narz\u0119dzie ma na celu udzielanie szybkiej i skutecznej pomocy osobom pokrzywdzonym. Wyja\u015bniamy co to dok\u0142adnie jest Niebieska Karta i czy mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw w \u017cyciu zawodowym.",
        "id": 3654926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czym-jest-niebieska-karta-wszystko-co-nalezy-wiedziec/c40kvml",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czym jest Niebieska Karta? Wszystko, co nale\u017cy wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:45.356376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:31:14+00:00",
        "description": "Polska gospodarka jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych historii sukcesu po upadku muru berli\u0144skiego \u2014 oceni\u0142 w rozmowie z telewizj\u0105 Fox Business ameryka\u0144ski sekretarz skarbu Scott Bessent. Jak podkre\u015bli\u0142, gdyby Ukraina osi\u0105gn\u0119\u0142a podobn\u0105 skal\u0119 rozwoju, prawdopodobnie nie sta\u0142aby si\u0119 celem rosyjskiej agresji.",
        "id": 3654927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/jedna-z-najwspanialszych-historii-sukcesu-wspolpracownik-trumpa-tak-nazwal-polske/g8bt346",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142pracownik Trumpa chwali Polsk\u0119. Por\u00f3wna\u0142 j\u0105 do Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:45.516854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:28:54+00:00",
        "description": "Wyrok Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego wydany w sk\u0142adzie z udzia\u0142em cho\u0107by jednego s\u0119dziego powo\u0142anego z udzia\u0142em Krajowej Rady S\u0105downictwa wybranej po 2018 r. nale\u017cy uzna\u0107 za nieby\u0142y (nieistniej\u0105cy). Tak uzna\u0142 poszerzony, siedmioosobowy sk\u0142ad Izby Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie dotycz\u0105cej rozwi\u0105zania umowy o prac\u0119. To efekt orzecznictwa TSUE.",
        "id": 3654928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sad-najwyzszy-wydaje-przelomowa-uchwale-wyroki-moga-byc-niebyle/kk21rcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pierwszy \"wyrok nieby\u0142y\". S\u0119dziowie SN skorzystali z nowego or\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:45.676617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:14:00+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki podczas wizyty w Nowym Jorku uczestniczy\u0142 w wydarzeniach zwi\u0105zanych z obradami Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ oraz odby\u0142 spotkanie z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Jak relacjonowa\u0142 w \u015brod\u0119, rozmowa dotyczy\u0142a zar\u00f3wno wyst\u0105pienia ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy, jak i wyzwa\u0144 stoj\u0105cych przed Polsk\u0105 i ca\u0142\u0105 Europ\u0105 \u015arodkowo-Wschodni\u0105.",
        "id": 3654929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-w-nowym-jorku-przekazal-donaldowi-trumpowi-jedna-rzecz/7cqsj7e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki pochwali\u0142 Donalda Trumpa w Nowym Jorku. \"Wyst\u0105pienie by\u0142o \u015bwietne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:45.838073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:41:33+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski portal CNN oceni\u0142, \u017ce podej\u015bcie by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa do kwestii Ukrainy cechuje si\u0119 tak\u0105 zmienno\u015bci\u0105, i\u017c sta\u0142o si\u0119 ju\u017c zjawiskiem codziennym. Zdaniem komentator\u00f3w, jego stanowisko potrafi zatoczy\u0107 pe\u0142ne ko\u0142o i powr\u00f3ci\u0107 do punktu wyj\u015bcia.",
        "id": 3654930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/agresja-rosji-amerykanskie-media-o-zmiennosci-donalda-trumpa-w-sprawie-ukrainy/v2tb6q1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmienno\u015b\u0107 Donalda Trumpa w sprawie Ukrainy. Ameryka\u0144skie media nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:45.990426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:36:44+00:00",
        "description": "Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas wyst\u0105pienia w sejmie przedstawi\u0142 informacj\u0119 na temat trzech porozumie\u0144 obronnych, jakie Polska podpisa\u0142a z Ukrain\u0105. Poinformowa\u0142, \u017ce dotycz\u0105 one dron\u00f3w, wymiany informacji oraz stworzenia centrum JATEC.",
        "id": 3654931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-i-ukraina-trzy-kluczowe-porozumienia-obronne-omowione/ct0qd30",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz o umowach z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:46.105746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:26:22+00:00",
        "description": "Budowa domu jednorodzinnego lub jego remont b\u0119d\u0105 wi\u0105za\u0142y si\u0119 z nowym obowi\u0105zkiem. Przepisy wejd\u0105 w \u017cycie w 2026 r. Zgodnie z nowelizacj\u0105 tzw. megaustawy, ka\u017cdy nowy lub modernizowany budynek b\u0119dzie musia\u0142 by\u0107 wyposa\u017cony w infrastruktur\u0119 \u015bwiat\u0142owodow\u0105. Zmiany te wynikaj\u0105 z dostosowania polskiego prawa do unijnych regulacji i maj\u0105 na celu przyspieszenie rozwoju nowoczesnych sieci telekomunikacyjnych.",
        "id": 3654932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/budowa-domu-2026-swiatlowod-bedzie-obowiazkowy-co-musisz-wiedziec/xxpwp06",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od 2026 roku nowy obowi\u0105zek przy budowie domu. Bez tego nie b\u0119dzie odbioru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:46.220530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:22:00+00:00",
        "description": "Szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto skomentowa\u0142 w opublikowanym w \u015brod\u0119 wywiadzie dla tygodnika \"Newsweek\" s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa o mo\u017cliwym wyst\u0105pieniu do w\u0142adz W\u0119gier o rezygnacj\u0119 z rosyjskiej ropy. Wed\u0142ug ministra, import ropy \"to nie kwestia polityki czy ideologii, ale geografii\".",
        "id": 3654933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-o-wegrzech-czy-viktor-orban-zrezygnuje-z-rosyjskiej-ropy/r6gmk51",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry maj\u0105 odpowied\u017a dla Donalda Trumpa. \"Nie ideologia, ale geografia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:46.335164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:35:47+00:00",
        "description": "Na Krymie, okupowanym przez Rosj\u0119, sytuacja na rynku paliwowym osi\u0105gn\u0119\u0142a punkt krytyczny. Jak poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Krym.Realii (Radio Swoboda), na stacjach benzynowych ca\u0142kowicie zabrak\u0142o paliwa. Problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 utrzymywa\u0142y si\u0119 od ponad dziesi\u0119ciu dni, jednak dopiero teraz zapasy wyczerpa\u0142y si\u0119 ca\u0142kowicie.",
        "id": 3654934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/to-czego-wszyscy-sie-bali-wlasnie-nastapilo-powazny-kryzys-na-krymie/hhgsr9z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny kryzys na okupowanym Krymie. Na stacjach benzynowych zabrak\u0142o paliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:46.451138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:21:39+00:00",
        "description": "Tylko do ko\u0144ca wrze\u015bnia oszcz\u0119dzaj\u0105cy mog\u0105 skorzysta\u0107 z wy\u017cszego oprocentowania obligacji skarbowych. Ministerstwo Finans\u00f3w w \u015brod\u0119 poinformowa\u0142o, \u017ce od 1 pa\u017adziernika odsetki z nowych obligacji b\u0119d\u0105 ni\u017csze. Zmiana jest odpowiedzi\u0105 na ostatni\u0105 obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych.",
        "id": 3654935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/obligacje-dadza-mniej-zarobic-ministerstwo-finansow-zapowiada-zmiany/k0p3ss0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort finans\u00f3w reaguje na obni\u017cki st\u00f3p procentowych. Z\u0142e wie\u015bci dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:46.565293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:15:20+00:00",
        "description": "Konflikt pracownik\u00f3w Kauflandu z zarz\u0105dem sieci w Polsce wkroczy\u0142 w kolejn\u0105 faz\u0119. Zarz\u0105d nie wyrazi\u0142 zgody na podwy\u017cki w \u017c\u0105danej przez zwi\u0105zki zawodowe wysoko\u015bci. Zwi\u0105zkowcy nie daj\u0105 za wygran\u0105 \u2014 szykuj\u0105 si\u0119 do strajku generalnego, ale wcze\u015bniej chc\u0105 wci\u0105gn\u0105\u0107 do zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych wi\u0119cej ludzi. B\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 po Polsce i odwiedza\u0107 sklepy sieci \u2014 informuje portal Wiadomo\u015bci Handlowe.",
        "id": 3654936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pracownicy-kauflandu-nie-dogadali-sie-z-zarzadem-moze-dojsc-do-strajku/457rk97",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy Kauflandu nie dogadali si\u0119 z zarz\u0105dem. Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do strajku generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:01.804775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:51:11+00:00",
        "description": "Dom w Wyrykach na Lubelszczy\u017anie zosta\u0142 uszkodzony w wyniku upadku rakiety, kt\u00f3ra \u2014 wed\u0142ug nieoficjalnych informacji Onetu \u2014 zosta\u0142a wystrzelona przez holenderski my\u015bliwiec F-35. Wcze\u015bniej pojawia\u0142y si\u0119 doniesienia, \u017ce pocisk pochodzi\u0142 z norweskiego F-35. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas wsp\u00f3lnej akcji polskich i sojuszniczych si\u0142, kt\u00f3re reagowa\u0142y na wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w nad Polsk\u0119 w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia.",
        "id": 3653948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyryki-rakieta-z-holenderskiego-f-35-uszkodzila-dom-nowe-ustalenia/w4wfz4h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie polska rakieta? Nowe ustalenia ws. incydentu w Wyrykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:02.121002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:42:09+00:00",
        "description": "Jesie\u0144 to w Polsce tradycyjnie czas grzybobrania, ale le\u015bnicy przypominaj\u0105, \u017ce nie wszyscy amatorzy tego zaj\u0119cia wracaj\u0105 z lasu tylko z pe\u0142nym koszykiem. Stra\u017c le\u015bna regularnie wystawia mandaty za nielegalny wjazd samochodem pomi\u0119dzy drzewa. Kara mo\u017ce wynie\u015b\u0107 od 20 z\u0142 do nawet 500 z\u0142.",
        "id": 3653949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grzybobranie-mandaty-za-nielegalny-wjazd-do-lasu-co-warto-wiedziec/gx8mnqm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzybobranie z mandatem. Nawet 5 tys. z\u0142 kary za wjazd do lasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:02.385344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:34:28+00:00",
        "description": "Najg\u0142\u0119bszy i najd\u0142u\u017cszy podwodny tunel na \u015bwiecie powstaje w Norwegii. Przejazd 27-kilometrowym tunelem zajmie 35 minut i znacznie u\u0142atwi transport w regionie. Zachodnie wybrze\u017ce Norwegii, z jego charakterystycznymi fiordami, od lat stanowi\u0142o wyzwanie dla transportu. Koszt budowy szacowany jest na 1,6\u20132 mld euro.",
        "id": 3653950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najglebszy-tunel-na-swiecie-ma-miec-27-km-data-zakonczenia-i-koszty-inwestycji/bjwn0sw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ma by\u0107 najg\u0142\u0119bszy tunel na \u015bwiecie. Kierowcy zaoszcz\u0119dz\u0105 10 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:02.761792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:29:20+00:00",
        "description": "Najwa\u017cniejszy wska\u017anik wyprzedzaj\u0105cy koniunktur\u0119 w Niemczech zaliczy\u0142 wyra\u017any spadek we wrze\u015bniu. To spory zaw\u00f3d, bo prognozy sugerowa\u0142y popraw\u0119 nastroj\u00f3w. \"Wydaje si\u0119, \u017ce nadzieja, i\u017c nowy rz\u0105d i bod\u017ace fiskalne wreszcie wyprowadz\u0105 gospodark\u0119 z nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 stagnacji, znikn\u0119\u0142a\" \u2014 komentuje Carsten Brzeski.",
        "id": 3653951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/te-dane-zle-wroza-niemcom-tkwia-gospodarczo-w-xx-wieku/wq5cbr2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemcy bez planu, tkwi\u0105 gospodarczo w XX wieku\". Ekonomista traci nadziej\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:03.059714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:19:09+00:00",
        "description": "Na stronach Rz\u0105dowego Centrum Legislacji opublikowano projekt nowelizacji ustawy o podatku dochodowym od os\u00f3b prawnych oraz ustawy o podatku od niekt\u00f3rych instytucji finansowych. Dokument przygotowany przez Ministerstwo Finans\u00f3w zak\u0142ada znacz\u0105ce podniesienie podatku dochodowego dla bank\u00f3w przy jednoczesnym obni\u017ceniu podatku bankowego.",
        "id": 3653952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowelizacja-ustawy-o-cit-co-zmieni-sie-dla-bankow-od-2026-r/czrhle7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy projekt ustawy. Banki zap\u0142ac\u0105 wy\u017cszy CIT od 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:03.332822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:06:22+00:00",
        "description": "Po latach oczekiwa\u0144 w\u0142adze Krakowa zaprezentowa\u0142y szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce pierwszej linii metra w mie\u015bcie. Nowa, 29-kilometrowa trasa po\u0142\u0105czy Now\u0105 Hut\u0119 z po\u0142udniowymi dzielnicami, a w 2035 r. maj\u0105 po niej kursowa\u0107 w pe\u0142ni autonomiczne poci\u0105gi. Miasto planuje sfinansowa\u0107 inwestycj\u0119 z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142, wykorzystuj\u0105c tak\u017ce argumenty zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem w obliczu obecnej sytuacji geopolitycznej.",
        "id": 3653953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/metro-w-krakowie-autonomiczne-pociagi-i-29-przystankow-co-wiemy/elc99c1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w ujawnia tras\u0119 metra. Pierwsze autonomiczne poci\u0105gi wyjad\u0105 w 2035 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:03.677083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:52:47+00:00",
        "description": "W polskim systemie s\u0105downictwa narasta napi\u0119cie. Izba Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego wyda\u0142a opini\u0119, \u017ce wyrok Izby Kontroli Nadzwyczajnej, w kt\u00f3rej zasiadaj\u0105 s\u0119dziowie powo\u0142ani od 2018 roku, nale\u017cy uzna\u0107 za \"nieistniej\u0105cy i nieby\u0142y\". To kolejny rozdzia\u0142 w trwaj\u0105cym sporze o legalno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 nowo utworzonych struktur w polskim wymiarze sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3653954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sad-najwyzszy-wyroki-izby-kontroli-nadzwyczajnej-sa-niewazne/ygwh3q3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rozdzia\u0142 sporu o s\u0105dy. Polskie wyroki trac\u0105 mi\u0119dzynarodow\u0105 wiarygodno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:03.892537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:49:52+00:00",
        "description": "\"W pierwszych dw\u00f3ch tygodniach wrze\u015bnia obserwowali\u015bmy pewne przek\u0142adanie decyzji. Procesy decyzyjne uleg\u0142y u klient\u00f3w spowolnieniu\" \u2014 komentuje pierwsze efekty wprowadzenia jawno\u015bci cen mieszka\u0144 prezes Murapolu. Jego zdaniem nie b\u0119dzie taniej.",
        "id": 3653955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/jawne-ceny-mieszkan-duzy-deweloper-murapol-o-reakcji-klientow/my4ps3t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jawne ceny mieszka\u0144. Du\u017cy deweloper wskazuje, jak zareagowali jego klienci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:04.148706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:39:40+00:00",
        "description": "Polska od czwartku przywraca ruch na przej\u015bciach granicznych z Bia\u0142orusi\u0105. Jak ustali\u0142o radio RMF FM, w zwi\u0105zku z tym w punktach granicznych wzmocniona zostanie obsada celnik\u00f3w. Mundurowych ma by\u0107 o ponad 30 proc. wi\u0119cej. MSWiA zdecydowa\u0142o o zamkni\u0119ciu przej\u015b\u0107 granicznych w ubieg\u0142ym tygodniu w zwi\u0105zku z manewrami Zapad-2025.",
        "id": 3653956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-otwiera-przejscia-graniczne-z-bialorusia-tych-sluzb-bedzie-wiecej/tgv102p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska otwiera przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105. Celnicy dostaj\u0105 wsparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:04.375032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:12:20+00:00",
        "description": "Niepokoj\u0105ce napi\u0119cia wewn\u0105trz NATO budz\u0105 pytania o zdolno\u015b\u0107 sojuszu do skutecznego radzenia sobie z coraz cz\u0119stszymi prowokacjami ze strony Rosji. Ostatnie wtargni\u0119cia rosyjskich samolot\u00f3w i dron\u00f3w do przestrzeni powietrznej pa\u0144stw cz\u0142onkowskich uwypukli\u0142y r\u00f3\u017cnice w podej\u015bciu sojusznik\u00f3w, od ostro\u017cnych apeli Niemiec po zdecydowane deklaracje Polski.",
        "id": 3653957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-napiecia-w-sojuszu-wobec-rosyjskich-prowokacji-co-dalej/ml575hp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak odpowie NATO po ostrze\u017ceniach Donalda Tuska pod adresem Moskwy ? Sojusz podzielony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:34.340562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:03:47+00:00",
        "description": "Nawet w czarnych scenariuszach polski sektor bankowy zapewnia bezpiecze\u0144stwo pieni\u0119dzy \u2014 takie wnioski p\u0142yn\u0105 ze s\u0142\u00f3w wiceministra finans\u00f3w, kt\u00f3ry w Sejmie m\u00f3wi\u0142 o kondycji bank\u00f3w. Wskaza\u0142 przy tym najwi\u0119ksze s\u0142abe punkty, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych ci\u0105gle s\u0105 kredyty walutowe.",
        "id": 3652596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/banki-maja-slabe-punkty-jurand-drop-wskazal-ryzyka/qnwd4ck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister finans\u00f3w wskaza\u0142 s\u0142abe punkty bank\u00f3w. \"Sytuacja stabilna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:34.491177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:27:52+00:00",
        "description": "W Pobierowie nad polskim Ba\u0142tykiem otwiera si\u0119 hotel Go\u0142\u0119biewski, kt\u00f3ry zdaniem niemieckiego dziennika \"Sueddeutsche Zeitung\" mo\u017ce by\u0107 jednocze\u015bnie najwi\u0119kszym i \"najbrzydszym\" obiektem tego typu w regionie. Dziennik por\u00f3wnuje hotel m.in. do niemieckich blokowisk z czas\u00f3w powojennych oraz do statku wycieczkowego, kt\u00f3ry osiad\u0142 na mieli\u017anie.",
        "id": 3652597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/kontrowersje-wokol-hotelu-golebiewski-pobierowo-niemiecka-prasa-o-polskiej-inwestycji/kf85vnv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka prasa ostro o hotelu Go\u0142\u0119biewski w Pobierowie. \"Cierpi\u0105cy na oty\u0142o\u015b\u0107 statek wycieczkowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:34.630958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:25:52+00:00",
        "description": "Du\u017cy kapita\u0142 pop\u0142yn\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 w kierunku akcji sp\u00f3\u0142ek z sektora obronnego. Dotyczy to ca\u0142ego \u015bwiata. \"W ci\u0105gu najbli\u017cszych kilku lat portfele zam\u00f3wie\u0144 firm z sektora obronnego b\u0119d\u0105 pe\u0142ne\" \u2014 twierdz\u0105 analitycy w nawi\u0105zaniu m.in. do jasnej deklaracji prezydenta USA w kontek\u015bcie reakcji NATO na rosyjskie prowokacje.",
        "id": 3652598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/donald-trump-podsyca-apetyt-na-ryzyko-inwestorow-z-branzy-obronnej/d1tyrxg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owa Donalda Trumpa nap\u0119dzaj\u0105 zakupowy sza\u0142 w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:34.768127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:07:38+00:00",
        "description": "Unia Europejska stawia na szybkie wdro\u017cenie system\u00f3w wykrywania dron\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 stanowi\u0107 pierwszy krok w kierunku budowy kompleksowej obrony przeciwko bezza\u0142ogowym statkom powietrznym. Wed\u0142ug komisarza ds. obrony Andriusa Kubiliusa, realizacja tego projektu jest mo\u017cliwa w ci\u0105gu najbli\u017cszych 12 miesi\u0119cy.",
        "id": 3652599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unia-europejska-nowe-systemy-wykrywania-dronow-w-12-miesiecy/bq57cqh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE planuje budow\u0119 \"muru dronowego\". Osiem pa\u0144stw \u0142\u0105czy si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:34.908860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T10:45:08+00:00",
        "description": "Liczba przekrocze\u0144 granicy Polski od marca do czerwca wynios\u0142a prawie 77 mln \u2014 informuje GUS. Cudzoziemcy odpowiadali za 56 proc. z nich. Zdecydowanie najwi\u0119kszy ruch by\u0142 na granicy z Niemcami. Kwestia ta ma istotny wymiar ekonomiczny, bo obywatele innych kraj\u00f3w wydali u nas w analizowanym okresie ponad 13 mld z\u0142.",
        "id": 3652600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prawda-o-ruchu-na-calej-polskiej-granicy-liczba-cudzoziemcow-i-ich-wydatki/1nkfvvs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawda o ruchu na ca\u0142ej polskiej granicy. Bia\u0142oru\u015b i Rosja zmarginalizowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:35.094183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T10:27:48+00:00",
        "description": "Podczas \u015brodowego lotu nad Ba\u0142tykiem samolot wojskowy z ministr\u0105 obrony Hiszpanii, Margarit\u0105 Robles, sta\u0142 si\u0119 celem pr\u00f3by zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u GPS \u2014 poinformowa\u0142 resort obrony Hiszpanii, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane operacyjne. Do zdarzenia dosz\u0142o nieopodal rosyjskiego Kr\u00f3lewca, gdy Airbus A330 zmierza\u0142 do litewskiego Szawle, gdzie Robles zaplanowa\u0142a wizyt\u0119 w hiszpa\u0144skim kontyngencie stacjonuj\u0105cym w ramach misji NATO.",
        "id": 3652601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/baltyk-incydent-z-gps-podczas-lotu-z-ministra-obrony-hiszpanii/1l38fl7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142\u00f3cenia GPS nad Ba\u0142tykiem. Samolot z szefow\u0105 MON Hiszpanii mia\u0142 problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:35.252942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T10:11:40+00:00",
        "description": "Lewica z\u0142o\u017cy\u0142a do Sejmu ustaw\u0119 o minimalnym wynagrodzeniu za prac\u0119, cho\u0107 nad identycznym projektem pracuje resort pracy kierowany przez Agnieszk\u0119 Dziemianowicz-B\u0105k. Jej uchwalenie wymusza unijna dyrektywa. Termin na jej wdro\u017cenie min\u0105\u0142 w listopadzie 2024 r., ale w rz\u0105dzie jest sp\u00f3r o kszta\u0142t nowego prawa.  Dlatego, jak ustali\u0142 nieoficjalnie Business Insider Polska, Lewica zdecydowa\u0142a si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0107 projekt poselski.",
        "id": 3652602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/minimalne-wynagrodzenie-lewica-zlozyla-projekt-ustawy-do-sejmu/r43hqqm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica omija sp\u00f3r w rz\u0105dzie? Rewolucyjne zmiany w p\u0142acy minimalnej ju\u017c w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:35.399924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T10:05:31+00:00",
        "description": "Jak dowiaduje si\u0119 Business Insider Polska, na 24 wrze\u015bnia zaplanowano pierwsze spotkanie przedstawicieli sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra odpowiada za budow\u0119 pierwszej polskiej elektrowni atomowej, po raz pierwszy spotkaj\u0105 si\u0119 z przedstawicielami bank\u00f3w i instytucji finansowych. Celem jest zabezpieczenie komercyjnego finansowania budowy elektrowni, kt\u00f3ra ma powsta\u0107 w Lubiatowie-Kopalinie na Pomorzu. W grze jest kwota na poziomie oko\u0142o 30 mld z\u0142 na finansowanie elektrowni.",
        "id": 3652603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kto-pozyczy-na-to-pieniadze-na-polska-elektrownie-jadrowa-ruszaja-kluczowe-rozmowy/jmmw05z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowe rozmowy dla pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej. W\u0142a\u015bnie rusza gra o 30 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:35.560097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:53:40+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski gigant technologiczny Nvidia zainwestuje w za\u0142o\u017con\u0105 przez Polak\u00f3w firm\u0119 ElevenLabs, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 tworzeniem innowacyjnych syntezator\u00f3w mowy. Informacj\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy przekaza\u0142 Mateusz Staniszewski, jeden z za\u0142o\u017cycieli start-upu, a potwierdzi\u0142 j\u0105 Jensen Huang, prezes Nvidii, kt\u00f3ry podkre\u015bli\u0142 znaczenie technologii ElevenLabs w swojej dzia\u0142alno\u015bci.",
        "id": 3652604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/nvidia-inwestuje-w-start-up-polakow-wszedzie-was-wprowadze/ny3bfk1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant z USA inwestuje w start-up Polak\u00f3w. \"AI na \u015bwiatowym poziomie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:35.750335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:32:55+00:00",
        "description": "Rosja rozumie tylko argument si\u0142y. S\u0142owa Donalda Trumpa o tym, \u017ce musimy dzia\u0142a\u0107 zdecydowanie, s\u0105 szalenie wa\u017cne \u2014 tak szef kancelarii prezydenta Zbigniew Bogucki oceni\u0142 wypowied\u017a prezydenta USA o tym, \u017ce pa\u0144stwa NATO powinny zestrzeliwa\u0107 rosyjskie samoloty naruszaj\u0105ce ich przestrze\u0144 powietrzn\u0105.",
        "id": 3652605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-kancelarii-prezydenta-o-slowach-trumpa-szalenie-wazne/kc8ycjj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef kancelarii prezydenta o s\u0142owach Trumpa. \"Szalenie wa\u017cne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:35.900111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:22:19+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump zasugerowa\u0142, \u017ce kraje NATO powinny zdecydowanie reagowa\u0107 na naruszenia przestrzeni powietrznej przez rosyjskie samoloty. Litwa, cho\u0107 z uznaniem przyj\u0119\u0142a jego stanowisko, zwraca uwag\u0119, \u017ce w praktyce taka reakcja wymaga rozwa\u017cenia wielu czynnik\u00f3w.",
        "id": 3652606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/litwa-reaguje-na-slowa-trumpa-zestrzeliwanie-samolotow-nie-takie-proste/ecr8y88",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump daje zielone \u015bwiat\u0142o do zestrzeliwania rosyjskich samolot\u00f3w. Jest reakcja Litwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.053583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:21:34+00:00",
        "description": "Rafael Grossi, dyrektor generalny Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA), w rozmowie z brytyjskim dziennikiem \"Times\" ujawni\u0142, \u017ce Iran potrzebowa\u0142by zaledwie kilku tygodni, by wzbogaci\u0107 uran do poziomu wojskowego, wynosz\u0105cego oko\u0142o 90 proc. To kolejny sygna\u0142 eskalacji napi\u0119\u0107 wok\u00f3\u0142 ira\u0144skiego programu nuklearnego.",
        "id": 3652607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/maea-inspektorzy-nadal-bez-dostepu-do-zapasow-uranu-w-iranie/ehve3pz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran\u015bki program atomowy. \"To kwestia tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.204541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:07:41+00:00",
        "description": "W tym roku inflacja wyniesie \u015brednio oko\u0142o 3,7 proc., a w latach 2026-2027 b\u0119dzie ni\u017csza \u2014wynika z prognoz ponad 20 ekspert\u00f3w przepytanych przez Narodowy Bank Polski. Ich zdaniem podwy\u017cki p\u0142ac spowolni\u0105 do nieca\u0142ych 7 proc. w 2026 r. i 5,5 proc. w 2027 r. Ankiety wskazuj\u0105 te\u017c na spodziewany wzrost gospodarczy, stopy procentowe i kurs euro.",
        "id": 3652608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-i-zarobki-w-kolejnych-latach-nbp-publikuje-wyniki-ankiet/g4c97ny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wzrosn\u0105 ceny i zarobki w kolejnych latach? NBP publikuje wyniki ankiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.358174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:07:22+00:00",
        "description": "Dla Aldi rok 2024 by\u0142 w Polsce okresem pe\u0142nym wyzwa\u0144 finansowych. Niemiecka sie\u0107 dyskont\u00f3w odnotowa\u0142a strat\u0119 netto przekraczaj\u0105c\u0105 518 mln z\u0142. W najnowszym sprawozdaniu ujawnia swoje plany dotycz\u0105ce sklep\u00f3w w naszym kraju.",
        "id": 3652609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aldi-notuje-rekordowa-strate-w-polsce-co-ze-sklepami-po-decyzji-firmy/s787g7c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa strata Aldi w Polsce. Co dalej ze sklepami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.510866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:02:00+00:00",
        "description": "Ile zarabia programista? Wiele os\u00f3b zadaje sobie to pytanie. Bran\u017ca IT w Polsce wci\u0105\u017c oferuje jedne z najwy\u017cszych wynagrodze\u0144 na rynku pracy, ale r\u00f3\u017cnice pomi\u0119dzy poszczeg\u00f3lnymi stanowiskami s\u0105 ogromne. Programista na pocz\u0105tku kariery mo\u017ce liczy\u0107 na kilka tysi\u0119cy z\u0142otych, podczas gdy do\u015bwiadczeni specjali\u015bci i eksperci w w\u0105skich technologiach zarabiaj\u0105 nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy miesi\u0119cznie. Od formy wsp\u00f3\u0142pracy, technologii i poziomu do\u015bwiadczenia zale\u017cy, czy praca w IT to stabilny zaw\u00f3d, czy wci\u0105\u017c z\u0142oty bilet do wysokich zarobk\u00f3w.",
        "id": 3652610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/wynagrodzenia/ile-zarabia-programista-i-pracownicy-it-konkretne-kwoty/qlkljye",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zarabia programista? Kwoty mog\u0105 zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.663487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:37:04+00:00",
        "description": "Wyobra\u017a sobie dwa sposoby inwestowania na gie\u0142dzie. Pierwszy to kupowanie koszyka r\u00f3\u017cnych rzeczy naraz (ETF), drugi to bilet, kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 ro\u015bnie i spada razem z cen\u0105 jednego konkretnego towaru, na przyk\u0142ad z\u0142ota (ETC). Brzmi podobnie, ale to nie to samo. Wyja\u015bniamy, czym s\u0105 te instrumenty, jakie maj\u0105 zalety i wady oraz kiedy mog\u0105 mie\u0107 sens dla pocz\u0105tkuj\u0105cego inwestora.",
        "id": 3652611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/etf-czy-etc-wyjasniamy-czym-sa-papiery-dluzne-notowane-na-gieldzie-i-kiedy-warto-sie/t4kkmfe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETF czy ETC. Wyja\u015bniamy, czym s\u0105 papiery d\u0142u\u017cne notowane na gie\u0142dzie i kiedy warto si\u0119 nimi zainteresowa\u0107 [PORADNIK]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.820345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:32:57+00:00",
        "description": "Niepokoj\u0105ca aktywno\u015b\u0107 Rosji oraz napi\u0119cia na linii Wsch\u00f3d-Zach\u00f3d sprawi\u0142y, \u017ce Morze Ba\u0142tyckie sta\u0142o si\u0119 aren\u0105 narastaj\u0105cych zagro\u017ce\u0144, uzna\u0142 Petteri Orpo, premier Finlandii, podczas swojego wyst\u0105pienia.",
        "id": 3652612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjska-strategia-na-baltyku-finlandia-ostrzega-przed-eskalacja/7w2ksjc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nie odpuszcza Ba\u0142tyku. Premier Finlandii ostrzega przed zagro\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:36.928943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:18:45+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump twierdz\u0105co odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy pa\u0144stwa NATO powinny zestrzeliwa\u0107 rosyjskie samoloty naruszaj\u0105ce ich przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski odpowiedzia\u0142 na to stwierdzenie w serwisie X, u\u017cywaj\u0105c s\u0142ynnego wojskowego komunikatu \"Roger that\".",
        "id": 3652613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-jak-zolnierz-odpowiada-donaldowi-trumpowi/5xseclr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski zareagowa\u0142 na s\u0142owa Donalda Trumpa. Zrobi\u0142 to w \u017co\u0142nierskich s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:37.063129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:16:00+00:00",
        "description": "Nowy prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli Mariusz Ha\u0142adyj z\u0142o\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 przysi\u0119g\u0119 przed Sejmem. Od 2019 r. Ha\u0142adyj by\u0142 prezesem Prokuratorii Generalnej. Na stanowisku szefa NIK zast\u0105pi\u0142 Mariana Banasia.",
        "id": 3652614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-nowy-prezes-nik-wlasnie-zlozyl-przysiege/z1b9g08",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy prezes NIK. W\u0142a\u015bnie z\u0142o\u017cy\u0142 przysi\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:05:08.983167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:53:44+00:00",
        "description": "Rosja nigdy nie by\u0142a tygrysem, kojarzy si\u0119 raczej z nied\u017awiedziem - tak rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa Donalda Trumpa, kt\u00f3ry nazwa\u0142 Moskw\u0119 \"papierowym tygrysem\".",
        "id": 3651815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-odpowiada-trumpowi-jestesmy-niedzwiedziem/4cl3mnt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odpowiada Trumpowi. \"Jeste\u015bmy nied\u017awiedziem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:05:09.106663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:41:38+00:00",
        "description": "Resort aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych wspiera Jastrz\u0119bsk\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 W\u0119glow\u0105 w staraniach o zwrot 1,6 mld z\u0142 z tytu\u0142u sk\u0142adki solidarno\u015bciowej. Wniosek w tej sprawie formalnie trafi\u0142 jednak do innego ministerstwa. JSW przyda\u0142by si\u0119 taki zastrzyk finansowy, bo sytuacja w firmie nie jest \u0142atwa. Tylko w pierwszym kwartale tego roku mia\u0142a ponad 1,3 mld z\u0142 straty w wynikach finansowych.",
        "id": 3651816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/jastrzebska-spolka-weglowa-walczy-o-zwrot-duzych-pieniedzy-ma-wsparcie-w-rzadzie/74kghy0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowy gigant ma wsparcie w rz\u0105dzie. Chodzi o zwrot du\u017cej kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:05:09.224058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:21:32+00:00",
        "description": "Ministerstwo finans\u00f3w Rosji zaproponowa\u0142o w \u015brod\u0119 podwy\u017cszenie od przysz\u0142ego roku podatku VAT do 22 procent, aby m\u00f3c op\u0142aci\u0107 wydatki na kolejny rok wojny przeciw Ukrainie \u2014 poda\u0142a agencja Reutera.",
        "id": 3651817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/putin-juz-nie-ma-z-czego-ciac-szykuje-sie-na-drastyczny-ruch/m2vk6qx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ju\u017c nie ma z czego ci\u0105\u0107. Szykuje si\u0119 na drastyczny ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:58:11.804684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:40:09+00:00",
        "description": "W propozycji podwy\u017cszenia podatku dochodowego od bank\u00f3w wida\u0107 niesp\u00f3jno\u015b\u0107 \u2013 podwy\u017cszenie ma by\u0107 zwi\u0105zane z przej\u015bciowym zjawiskiem, jakim s\u0105 wysokie zyski bank\u00f3w, ale wy\u017cszy CIT ma pozosta\u0107 na sta\u0142e \u2013 powiedzia\u0142a PAP pierwsza wiceprezes NBP Marta Kightley.",
        "id": 3651516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wiceprezes-nbp-krytykuje-podwyzke-podatku-dla-bankow-niespojne/l8ee1c9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezes NBP krytykuje podwy\u017ck\u0119 CIT dla bank\u00f3w. \"Niesp\u00f3jne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:58:12.077297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:31:11+00:00",
        "description": "Bia\u0142oru\u015b zmaga si\u0119 z dramatycznym spadkiem zbior\u00f3w jab\u0142ek. W tym roku rolnicy dostarcz\u0105 zaledwie 37\u201340 tys. ton. To trzy razy mniej ni\u017c przed rokiem, dlatego ceny owoc\u00f3w poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119. Za kilogram jab\u0142ek trzeba p\u0142aci\u0107 nawet 10 rubli (ponad 11 z\u0142). Mi\u0144sk w odpowiedzi na kryzys wprowadzi\u0142 na p\u00f3\u0142 roku licencje, kt\u00f3re ograniczaj\u0105 sprzeda\u017c jab\u0142ek za granic\u0119.",
        "id": 3651517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tym-razem-nie-ziemniaki-bialorus-ma-kolejny-powazny-problem-wprowadzila-licencje-na/pjhxvk8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b ma powa\u017cny problem. Wprowadzi\u0142a licencje na eksport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:58:12.388194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:28:43+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszych dniach Iran i Rosja maj\u0105 podpisa\u0107 umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 budowy o\u015bmiu nowych reaktor\u00f3w j\u0105drowych na terenie Republiki Islamskiej. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 Mohammad Eslami \u2014 szef Organizacji Energii Atomowej Iranu (AEOI) i wiceprezydent kraju.",
        "id": 3651518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gigantyczna-umowa-rosji-z-iranem-osiem-nowych-reaktorow/6mz76jm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran i Rosja szykuj\u0105 wielk\u0105 j\u0105drow\u0105 umow\u0119. \"Plac budowy przygotowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:58:12.599129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:17:14+00:00",
        "description": "To by\u0142a niespokojna noc w stolicy Norwegii. We wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem w Oslo dosz\u0142o do eksplozji. Lokalne media informowa\u0142y o akcji uzbrojonych s\u0142u\u017cb oraz ewakuacji. Nieoficjalne doniesienia m\u00f3wi\u0105 o braku ofiar \u015bmiertelnych.",
        "id": 3651519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eksplozje-w-centrum-oslo-niespokojna-noc-w-stolicy-norwegii/55n6p1y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w centrum Oslo. Niespokojna noc w stolicy Norwegii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:58:12.865830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:09:40+00:00",
        "description": "Chi\u0144ska firma lotnicza Commercial Aircraft Corporation of China (Comac) zmniejszy\u0142a o dwie trzecie planowan\u0105 liczb\u0119 dostaw swojego flagowego samolotu pasa\u017cerskiego C919 na bie\u017c\u0105cy rok. Zamiast wcze\u015bniejszego celu wynosz\u0105cego 75 maszyn, koncern z siedzib\u0105 w Szanghaju zak\u0142ada teraz dostarczenie jedynie ok. 25 egzemplarzy. Wed\u0142ug informacji agencji Bloomberg decyzja ta wynika z problem\u00f3w w \u0142a\u0144cuchu dostaw, kt\u00f3re znacz\u0105co wp\u0142yn\u0119\u0142y na zdolno\u015bci produkcyjne firmy.",
        "id": 3651520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/comac-ogranicza-plany-chinski-producent-mial-rzucic-rekawice-boeingowi-i-airbusowi/y2n0tk6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty chi\u0144skiej firmy. Mia\u0142a rzuci\u0107 r\u0119kawic\u0119 Boeingowi i Airbusowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:30.961622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:33:24+00:00",
        "description": "Nowy sonda\u017c Reuters/Ipsos ujawnia, \u017ce prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, Donald Trump, traci na popularno\u015bci. Kwestie gospodarki i ekstremizmu polityczny wydaj\u0105 si\u0119 dominowa\u0107 w\u015br\u00f3d problem\u00f3w, kt\u00f3re najbardziej niepokoj\u0105 Amerykan\u00f3w.",
        "id": 3651205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-traci-w-sondazach-oto-co-niepokoi-amerykanow/9fmn8ec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W USA spada poparcie dla Donalda Trumpa. Stan gospodarki niepokoi Amerykan\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.105125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:30:42+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 we wtorek w telewizji Fox News, \u017ce otrzyma\u0142 pozytywny sygna\u0142 w sprawie tego, \u017ce USA b\u0119d\u0105 z Ukrain\u0105 do ko\u0144ca wojny.",
        "id": 3651206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwrot-trumpa-w-sprawie-ukrainy-zelenski-mamy-pozytywny-sygnal/5dmzlsj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot Trumpa w sprawie Ukrainy. Ze\u0142enski: mamy pozytywny sygna\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.275287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:17:26+00:00",
        "description": "Rozliczenie dochod\u00f3w z polskiej gie\u0142dy, a tak\u017ce inwestycji pasywnych (dywidendy, odsetki) dla przeci\u0119tnego inwestora nie powinno by\u0107 wyzwaniem. Wszystkie dane niezb\u0119dne do rozliczenia podatk\u00f3w s\u0105 bowiem w dokumentach. Je\u015bli jednak inwestujesz za granic\u0105, a tw\u00f3j broker nie wystawia PIT-8C, to rozliczenie robi si\u0119 skomplikowane i mo\u017cesz mie\u0107 problemy. Tym tekstem odpowiadamy na pytania naszych czytelnik\u00f3w.",
        "id": 3651207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/jak-rozliczyc-zagraniczne-dochody-pasywne-gdy-nie-ma-pit-8c/eq255tq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doch\u00f3d pasywny. Jak policzy\u0107 koszty i podatek od zagranicznych akcji i ETF-\u00f3w? Wyja\u015bniamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.398012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:04:30+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 24 wrze\u015bnia 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 3651208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-24-wrzesnia-2025-r/gv4bwxn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.502707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:04:18+00:00",
        "description": "Kary za napa\u015b\u0107 na funkcjonariusza publicznego, w tym r\u00f3wnie\u017c na ratownika medycznego czy lekarza, maj\u0105 by\u0107 du\u017co wy\u017csze. Podobnie jak te za sprowadzenie zagro\u017cenia po\u017carowego np. w lesie. Pos\u0142owie na rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 posiedzeniu zajm\u0105 si\u0119 dwiema wa\u017cnymi zmianami w przepisach karnych i w sprawie wykrocze\u0144.",
        "id": 3651209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/surowsze-kary-za-przestepstwa-i-wykroczenia-nowe-przepisy-w-sejmie/l6d0c8k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Surowsze kary za przest\u0119pstwa i wykroczenia. Nowe przepisy w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.614125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:04:03+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 24 wrze\u015bnia 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,2588\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 3651210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-24-wrzesnia-2025-r/bqeqwbq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.777415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:03:45+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 24 wrze\u015bnia 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,6058\u00a0z\u0142.",
        "id": 3651211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-24-wrzesnia-2025-r/zxrj0qw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:31.907847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:03:42+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 24 wrze\u015bnia 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,5549\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 3651212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-24-wrzesnia-2025-r/vkfjeez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.051924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:03:19+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 4,8743\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 3651213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-24-wrzesnia-2025-r/y5f77cf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.302487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:02:36+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 24 wrze\u015bnia 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1752\u00a0z\u0142.",
        "id": 3651215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-24-wrzesnia-2025-r/fqxlvhh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.209199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:02:36+00:00",
        "description": "Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119 o kursie korony norweskiej. Mo\u017ce to zainteresowa\u0107 osoby pracuj\u0105ce w Skandynawii na co dzie\u0144 lub wybieraj\u0105ce si\u0119 do Norwegii na urlop. Jak zmienia si\u0119 kurs waluty? Wczorajszy wynosi\u0142 0,3642\u00a0z\u0142. Poni\u017cej dowiesz si\u0119, jak kurs NOK kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b.",
        "id": 3651214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-24-wrzesnia-2025-r/9xr2rlq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.397227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:01:54+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty SEK do polskiego z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 24 wrze\u015bnia 2025. Wczoraj kurs korony szwedzkiej wynosi\u0142: 0,3813\u00a0z\u0142.",
        "id": 3651216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-24-wrzesnia-2025-r/cerpx7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.493940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:01:53+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 3651217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-24-wrzesnia-2025-r/t54568h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.635167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:01:26+00:00",
        "description": "Z danych raportu UCE Research i Ari10 wynika, \u017ce blisko 40 proc. Polak\u00f3w w wieku 18-25 lat mia\u0142o ju\u017c do\u015bwiadczenie z kryptowalutami. M\u0119\u017cczy\u017ani cz\u0119\u015bciej ni\u017c kobiety deklaruj\u0105 aktywno\u015b\u0107 na rynku kryptowalut, ale to ju\u017c nie taka przepa\u015b\u0107, jak dawniej.",
        "id": 3651218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/ilu-mlodych-polakow-inwestuje-w-kryptowaluty-kobiety-gonia-mezczyzn-sondaz/qbc5cz0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptowaluty przyci\u0105gaj\u0105 m\u0142odych. Kobiety wychodz\u0105 z cienia [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.773235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:01:11+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105ce notowanie kursu w\u0119gierskiego forinta wraz ze zmianami w odniesieniu dziennym i tygodniowym. Poni\u017csze dane dotycz\u0105 kursu HUF na dzie\u0144 24 wrze\u015bnia 2025. Czy z\u0142oty wzmacania si\u0119, czy traci? Pokazujemy to na wykresie i w danych poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 3651219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-24-wrzesnia-2025-r/c09xg08",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:32.919831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:01:11+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 3651220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-24-wrzesnia-2025-r/hmn9nsf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 24 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:53:33.061783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:00:11+00:00",
        "description": "Wbrew pozorom nie wszyscy pracownicy s\u0105 zwolennikami skr\u00f3cenia czasu pracy do 32 godzin tygodniowo. Cho\u0107 oczywi\u015bcie zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 opowiada si\u0119 za takim rozwi\u0105zaniem \u2014 wynika z raportu przygotowanego przez Fundacj\u0119 Stocznia.",
        "id": 3651221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zapytali-polakow-o-skrocenie-czasu-pracy-nie-wszyscy-to-popieraja/33qc77r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w o skr\u00f3cenie czasu pracy. Ta grupa pracownik\u00f3w jest przeciwko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:58.859893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:39:34+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie wierzy, \u017ce mo\u017cemy polega\u0107 na Donaldzie Trumpie w kwestiach bezpiecze\u0144stwa \u2014 wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Wi\u0119ksz\u0105 wiar\u0119 pok\u0142adaj\u0105 w niego wyborcy PiS i Konfederacji ni\u017c obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej.",
        "id": 3650931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-donald-trump-gwarantuje-bezpieczenstwo-polsce-wyniki-najnowszego-sondazu/cbrsj5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zagwarantuje Polsce bezpiecze\u0144stwo? Oto opinia Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.173152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:35:54+00:00",
        "description": "\u015arodowa \"Rzeczpospolita\" opisuje pomys\u0142 rz\u0105du dotycz\u0105cy powo\u0142ania rzecznika pracownika. Ma to by\u0107 organ chroni\u0105cy wolno\u015b\u0107, prawo i interesy wykonuj\u0105ce prac\u0119 zale\u017cn\u0105. Zdaniem przedstawicieli firm, to kosztowne dublowanie kompetencji.",
        "id": 3650932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rzad-chce-powolac-rzecznika-praw-pracownika-tym-mialby-sie-zajmowac/efqcfs5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce powo\u0142a\u0107 rzecznika praw pracownika. Tym mia\u0142by si\u0119 zajmowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.382547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:29:10+00:00",
        "description": "Serbia podpisze w przysz\u0142ym miesi\u0105cu trzyletni\u0105 umow\u0119 na import gazu z Rosj\u0105, zabezpieczaj\u0105c roczne dostawy 2,5 mld m sze\u015bc. surowca \u2014 poinformowa\u0142 we wtorek nadawc\u0119 publicznego RTS prezes pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki gazowej, Duszan Bajatovi\u0107.",
        "id": 3650933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-europejski-kraj-chce-gazu-z-rosji-podpisze-umowe-na-trzy-lata/ryr8qw2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten europejski kraj chce gazu z Rosji. Podpisze umow\u0119 na trzy lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.502834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:20:53+00:00",
        "description": "Polska zawsze b\u0119dzie odpowiednio reagowa\u0107 i jest gotowa do obrony swojego terytorium \u2014 zapewni\u0142 we wtorek w debacie w ONZ prezydent Karol Nawrocki. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie ma te\u017c zgody na to, by Moskwa dokonywa\u0142a akt\u00f3w prowokacji wobec Polski i innych narod\u00f3w Europy.",
        "id": 3650934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-w-onz-tak-mowil-o-rosji/er4qry0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki w ONZ. \"Tak, zgadzam si\u0119 z Donaldem Trumpem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.632717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:20:39+00:00",
        "description": "Richard Lambert zarabia\u0142 \u015brednio 105 tys. dol. miesi\u0119cznie na pisaniu CV w 2024 r. Sztuczna inteligencja obni\u017cy\u0142a jego miesi\u0119czny doch\u00f3d do ok. 70 tys. dol. latem 2025 r. Dzi\u015b Richard wci\u0105\u017c wierzy, \u017ce mo\u017cna jeszcze zarabia\u0107 na pisaniu CV, ale jednak bada tak\u017ce inne mo\u017cliwo\u015bci, by mie\u0107 alternatyw\u0119 w dobie AI.",
        "id": 3650935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zarabial-krocie-na-pisaniu-cv-ai-juz-uciela-mu-jedna-trzecia-dochodow/wts98eh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naprawd\u0119 dobrze zarabia\u0142em na pisaniu CV. Przez AI my\u015bl\u0119 o zmianie pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.746422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:17:18+00:00",
        "description": "Chcesz z\u0142o\u017cy\u0107 portfel, kt\u00f3ry wyp\u0142aci ci co miesi\u0105c 1500 z\u0142? Pokazujemy dost\u0119pne mo\u017cliwo\u015bci w formie pi\u0119ciu r\u00f3\u017cnych portfeli gie\u0142dowych, od bardzo bezpiecznego do bardzo agresywnego. Opieramy si\u0119 na sp\u00f3\u0142kach dywidendowych i ETF-ach. Podajemy same konkrety, czyli wymagane wp\u0142aty i szacowany doch\u00f3d.",
        "id": 3650936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/jak-uzyskac-1500-zlmc-z-dywidend-dochod-pasywny-juz-od-kilkuset-zlotych-miesiecznie/pp2dcvl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasna \u015bcie\u017cka do 1500 z\u0142 z dywidend. Tak zbudujesz doch\u00f3d pasywny ju\u017c od kilkuset z\u0142otych miesi\u0119cznie [PORTFELE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.858269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:08:00+00:00",
        "description": "Sejm zajmie si\u0119 dwoma projektami ustaw maj\u0105cymi u\u0142atwi\u0107 dost\u0119p do cen transakcyjnych mieszka\u0144 i dom\u00f3w. Jeden, autorstwa pos\u0142\u00f3w Polski 2050, przewiduje zniesienie op\u0142at za korzystanie z Rejestru Cen Nieruchomo\u015bci. Drugi, rz\u0105dowy, pozwoli stworzy\u0107 portal DOM, w kt\u00f3rym b\u0119dzie mo\u017cna wyszuka\u0107 aktualne ceny transakcyjne nieruchomo\u015bci. Z jednej strony oba rozwi\u0105zania mog\u0105 si\u0119 uzupe\u0142ni\u0107, z drugiej budz\u0105 kontrowersje \u2014 i to nie tylko z powodu finans\u00f3w. Czy uzasadnione?",
        "id": 3650937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rusza-sejm-a-w-nim-portal-dom-kontra-rcn-czy-bedzie-spor-o-ujawnianie-cen/d77j1k9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza Sejm. B\u0119dzie sp\u00f3r o ujawnianie cen transakcyjnych mieszka\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:46:59.970438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:58:00+00:00",
        "description": "Koniec z ukrywaniem maj\u0105tku, niewyra\u017anym pismem czy problemami z interpretacj\u0105 tego, co nale\u017cy ujawni\u0107. Koalicja Donalda Tuska szykuje zmiany w systemie o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych i uznaje to za priorytet. Za\u0142o\u017cenia reformy od wielu miesi\u0119cy s\u0105 ju\u017c gotowe w Centralnym Biurze Antykorupcyjnym, ale ta s\u0142u\u017cba specjalna nie b\u0119dzie zaanga\u017cowana w rz\u0105dowe prace.",
        "id": 3650938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cba-nie-stworzy-nowych-oswiadczen-majatkowych/p9gv3ev",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA wy\u0142\u0105czone z prac nad reform\u0105 o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych. Pomys\u0142 zosta\u0142 jednak priorytetem rz\u0105du",
        "vote": 0
    }
]