[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T21:33:16.196573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:33:15+00:00",
        "description": "Uczta u Heroda - Peter Paul Rubens, Public domain, via Wikimedia Commons",
        "id": 3657086,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/herod-jezus-i-niewygodna-prawda-ewangelii,3271295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/54fe853058855992a8d882cc15f99916/jpg/deon/feed/Peter_Paul_Rubens_-_The_Feast_of_Herod_-_WGA20271.webp",
        "title": "Herod, Jezus i niewygodna prawda Ewangelii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:14:53.781086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T17:14:53+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3654937,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/przewodniczacy-episkopatu-niemiec-nie-wycofamy-sie-z-blogoslawienstw-dla-homozwiazkow,3271211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/71ead1128965d290d0c650b4d4f53ae0/jpg/deon/feed/lgbt%20(2).webp",
        "title": "Przewodnicz\u0105cy Episkopatu Niemiec: Nie wycofamy si\u0119 z b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw dla homozwi\u0105zk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:10.079491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:00:09+00:00",
        "description": "Fot. Jacob Bentzinger / Unsplash",
        "id": 3653958,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/badanie-przyjmowanie-komunii-na-reke-wiaze-sie-z-czestszym-brakiem-wiary-w-realna-obecnosc-chrystusa-w-eucharystii,3271172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/b8ac034b2a38546e8acf4788158c63e3/jpg/deon/feed/Eucharystia%20(2).webp",
        "title": "Badanie: Przyjmowanie Komunii na r\u0119k\u0119 wi\u0105\u017ce si\u0119 z cz\u0119stszym brakiem wiary w realn\u0105 obecno\u015b\u0107 Chrystusa w Eucharystii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Krzy\u017cak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:10.231005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:00:09+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3653959,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/leon-xiv-ma-racje-prawo-koscielne-w-kwestii-wykorzystywania-jest-niedoskonale,3271031",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/24b0901984da54f565010af009cb037a/jpg/deon/feed/Depositphotos_223486552_XL.webp",
        "title": "Leon XIV ma racj\u0119. Prawo ko\u015bcielne w kwestii wykorzystywania jest niedoskona\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:10.653790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:00:09+00:00",
        "description": "Przymrozek. Fot. Depositphotos",
        "id": 3653961,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polska-wkracza-w-okres-ochlodzenia-nadciagaja-pierwsze-przymrozki,3270953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/34de1d1b73e1a62bcf3319e88d59acb7/jpg/deon/feed/Depositphotos_58114437_XL.webp",
        "title": "Polska wkracza w okres och\u0142odzenia. Nadci\u0105gaj\u0105 pierwsze przymrozki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:00:10.382938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T14:00:09+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3653960,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-stanowczo-sprzeciwia-sie-przemocy-wobec-kobiet-,3270980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/9b51e92f2009047a33539a90c655b2d5/jpg/deon/feed/Depositphotos_240390194_XL.webp",
        "title": "Watykan stanowczo sprzeciwia si\u0119 przemocy wobec kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:41.598260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:16:40+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3652618,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/do-czwartku-mozna-wypisac-dzieci-z-edukacji-zdrowotnej-pozniej-bedzie-to-niemozliwe,3270704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/3d1be4a352b86ababc1a4c2e07d18c68/jpg/deon/feed/edukacja%20zdrowotna.webp",
        "title": "Do czwartku mo\u017cna wypisa\u0107 dzieci z edukacji zdrowotnej. P\u00f3\u017aniej b\u0119dzie to niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:41.140735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:16:40+00:00",
        "description": "Fot. Prezydent RP / YouTube",
        "id": 3652616,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/karol-nawrocki-w-onz-rosyjska-inwazja-na-ukraine-to-sprawdzian-dla-onz,3270806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/e833af89ca69841b61d89ef2258bf024/png/deon/feed/image.webp",
        "title": "Karol Nawrocki w ONZ: Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 to sprawdzian dla ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:41.802725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:16:40+00:00",
        "description": "Leon XIV. Fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka / galazka.deon.pl",
        "id": 3652619,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-to-w-polsce-objawilo-sie-boze-milosierdzie-niech-ono-nieustannie-ozywia-wasza-wiare-nadzieje-i-milosc,3270638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/318d6d32c7946671c5825130bffd768e/png/deon/feed/Leon%20XIV%20(2).webp",
        "title": "Leon XIV: To w Polsce objawi\u0142o si\u0119 Bo\u017ce Mi\u0142osierdzie. Niech ono nieustannie o\u017cywia wasz\u0105 wiar\u0119, nadziej\u0119 i mi\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:41.346139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:16:40+00:00",
        "description": "Kard. Angelo Acerbi (fot. Tele Liguria Sud / YouTube.com)",
        "id": 3652617,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/urodzil-sie-w-czasach-papieza-piusa-xi-najstarszy-kardynal-na-swiecie-konczy-100-lat,3270803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/6f0a3ac14dea32222657a098b9abfe18/png/deon/feed/Zrzut%20ekranu%202025-09-24%20130550.webp",
        "title": "Najstarszy kardyna\u0142 na \u015bwiecie ko\u0144czy 100 lat. Pracowa\u0142 w wielu krajach, a nawet przebywa\u0142 w niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:40.996734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:16:40+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3652615,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/nie-tylko-dla-swietych-mistycyzm-to-ukryty-wymiar-codziennosci,3270923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/7d4ae7d13a85d5cb45ae1c8e9b08b0c6/jpg/deon/feed/Depositphotos_10006191_XL.webp",
        "title": "Nie tylko dla \u015bwi\u0119tych. Mistycyzm to ukryty wymiar codzienno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:16:42.006167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:49:56+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3652620,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-zmarl-podczas-mszy-za-zycia-powtarzal-ze-chce-odejsc-trzymajac-w-dloniach-cialo-chrystusa,3270467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/6e7b78e028e963d19c15f36452e7020c/jpg/deon/feed/Eucharystia.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz zmar\u0142 podczas mszy. Za \u017cycia powtarza\u0142, \u017ce chce odej\u015b\u0107, trzymaj\u0105c w d\u0142oniach Cia\u0142o Chrystusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "\u0141ukasz So\u015bniak SJ, Tomasz Kopa\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:05:14.139048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:05:13+00:00",
        "description": "Fot. Deon.pl",
        "id": 3651818,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/startujemy-z-nowym-podcastem-biezace-i-kontrowersyjne-tematy-z-kosciola-w-jednym-miejscu,3270431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/1d1636cceb2ee0f86d8ca795a57590e4/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(46)_20250924073912.webp",
        "title": "Startujemy z nowym podcastem. Bie\u017c\u0105ce i kontrowersyjne tematy z Ko\u015bcio\u0142a w jednym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:05:14.383286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:05:13+00:00",
        "description": "Telefon po wybuchu (Fot. Komenda Powiatowa Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Braniewie/Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna)",
        "id": 3651819,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/telefon-komorkowy-wybuchl-w-plecaku-ucznia-w-braniewie-na-miejscu-straz-pozarna,3270410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/d7bb1d70ee173d6ba77f8bbad9bb7de2/jpg/deon/feed/Braniewo1_20250924070529.webp",
        "title": "Telefon kom\u00f3rkowy wybuch\u0142 w plecaku ucznia w Braniewie. Na miejscu stra\u017c po\u017carna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:58:18.311970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:58:17+00:00",
        "description": "Claudia Cardinale nie \u017cyje (Fot. harisego/YouTube)",
        "id": 3651521,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ikona-swiatowego-kina-nie-zyje-claudia-cardinale-miala-87-lat-grala-min-w-pewnego-razu-na-dzikim-zachodzie-,3270380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/24/27af64236b02b45e19d5d9fff41d9640/jpg/deon/feed/Claudia%20Cardinale.webp",
        "title": "Ikona \u015bwiatowego kina nie \u017cyje. Claudia Cardinale mia\u0142a 87 lat. Gra\u0142a m.in. w \"Pewnego razu na Dzikim Zachodzie\"",
        "vote": 0
    }
]