[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T22:17:12.883525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T22:17:12+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3657355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43067521-kalendarium-czwartek-25-wrzesnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 25 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T22:17:13.075743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T22:17:12+00:00",
        "description": "Czy sama wiedza specjalistyczna wystarczy, by odnie\u015b\u0107 sukces na rynku pracy? Coraz cz\u0119\u015bciej to umiej\u0119tno\u015bci spo\u0142eczne, komunikacyjne i liderskie decyduj\u0105 o przewadze absolwent\u00f3w. Polskie uczelnie coraz mocniej inwestuj\u0105 w rozw\u00f3j tych kompetencji.",
        "id": 3657356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art43066171-kompetencje-na-przyszlosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompetencje na przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T22:17:12.726527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T22:17:12+00:00",
        "description": "Aktualne terminy, stawki i limity - stan na Pa\u017adziernik 2025. Jak co miesi\u0105c prezentujemy Pa\u0144stwu \u201e\u015aci\u0105gawk\u0119 Przedsi\u0119biorcy\u201d zawieraj\u0105c\u0105 aktualne informacje przydatne zar\u00f3wno dla Przedsi\u0119biorcy jak i dla Pracownika.",
        "id": 3657354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wskazniki-i-stawki/art43064181-terminy-stawki-limity-pazdziernik-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terminy \u2013 Stawki \u2013 Limity \u2013 Pa\u017adziernik 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T21:13:49.248894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:13:48+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej os\u00f3b zleca nawet drobne prace specjalistom, co wynika z\u00a0braku czasu, ale tak\u017ce braku umiej\u0119tno\u015bci technicznych w\u015br\u00f3d m\u0142odszych pokole\u0144 \u2013 m\u00f3wi Maciej Sigurski, dyrektor regionalny w\u00a0Castorama Polska.",
        "id": 3656920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art43067991-polacy-chca-uslug-remontowych-brakuje-fachowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy chc\u0105 us\u0142ug remontowych. Brakuje fachowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T21:13:49.144551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:13:48+00:00",
        "description": "Ka\u017cda rodzina kryje sekrety, kt\u00f3re potrafi\u0105 wywr\u00f3ci\u0107 \u017cycie do g\u00f3ry nogami! Prze\u017cyj sentymentaln\u0105 podr\u00f3\u017c z Olafem Lubaszenk\u0105, Ann\u0105-Mari\u0105 Siekluck\u0105, Michalin\u0105 Sosn\u0105, Robertem Janowskim, Krzysztofem Wieszczkiem, Pol\u0105 Gonciarz i innymi gwiazdami.",
        "id": 3656919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art43068021-pol-zartem-nowa-komedia-teatru-capitol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eP\u00f3\u0142 \u017cartem\u2026\u201d \u2013 Nowa komedia Teatru Capitol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T21:13:49.353459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:13:48+00:00",
        "description": "Podczas \u015bniadania prasowego na AGRO SHOW eksperci z\u00a0sektora rolnictwa, finans\u00f3w i\u00a0doradztwa dyskutowali o\u00a0kluczowych wyzwaniach i\u00a0perspektywach dla polskiego rolnictwa, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem rynku maszyn.",
        "id": 3656921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art43067971-rolnictwo-w-obliczu-nowych-wyzwan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnictwo w obliczu nowych wyzwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T21:13:49.457878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:13:48+00:00",
        "description": "Bruce Liu jest m\u0142odszy od Garricka Ohlssona o p\u00f3\u0142 wieku, ale obaj wraz z Yuliann\u0105 Avdeev\u0105 i Dang Thai Sonem spotkaj\u0105 si\u0119 na estradzie Filharmonii Narodowej na koncercie inauguracyjnym XIX Konkursu Chopinowskiego.",
        "id": 3656922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43067931-zwyciezcy-zagraja-na-czterech-fortepianach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119zcy zagraj\u0105 na czterech fortepianach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T20:13:03.557099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T20:13:03+00:00",
        "description": "Aleksandra Kobza zosta\u0142a uhonorowana presti\u017cow\u0105 Nagrod\u0105 Piel\u0119gniarsk\u0105 Kr\u00f3lowej Sylwii (Queen Silvia Nursing Award \u2013 QSNA). Uroczysta ceremonia wr\u0119czenia nagr\u00f3d odby\u0142a si\u0119 18 wrze\u015bnia w Zamku Kr\u00f3lewskim w Sztokholmie.",
        "id": 3656489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art43054311-polka-laureatka-nagrody-pielegniarskiej-krolowej-sylwii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka laureatk\u0105 Nagrody Piel\u0119gniarskiej Kr\u00f3lowej Sylwii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T19:10:39.039731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T19:10:37+00:00",
        "description": "Transport si\u0119ga po najnowsze zdobycze techniki s\u0142u\u017c\u0105ce szkoleniu kierowc\u00f3w i maszynist\u00f3w.",
        "id": 3656112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/systemy-it/art43067461-jak-szkolic-armie-kierowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak szkoli\u0107 armi\u0119 kierowc\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T19:10:38.811482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T19:10:37+00:00",
        "description": "Rada nadzorcza PZU wskaza\u0142a nast\u0119pc\u0119 Andrzeja Klesyka na stanowisko prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki. Potwierdzi\u0142y si\u0119 nieoficjalne informacje \"Rz\". B\u0119dzie nim Bogdan Benczak, zasiadaj\u0105cy ju\u017c w strukturach mened\u017cerskich PZU.",
        "id": 3656111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art43067701-koniec-konklawe-w-pzu-spolka-ma-nowego-prezesa-teraz-bogdan-benczak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec konklawe w PZU. Sp\u00f3\u0142ka ma nowego prezesa. Teraz Bogdan Benczak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:07:03.140883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:07:02+00:00",
        "description": "Na zdj\u0119ciu nie ma agresji, s\u0105 za to szczere u\u015bmiechy. Mi\u0119dzy kim, a kim? Nie trzeba zgadywa\u0107. Uprzejmo\u015bciami wymieniaj\u0105 si\u0119 prezydent Karol Nawrocki i szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Jak si\u0119 okazuje \u2013 mo\u017cna.",
        "id": 3655586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43064691-boguslaw-chrabota-karol-nawrocki-zakladnikiem-bogdana-klicha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Karol Nawrocki zak\u0142adnikiem Bogdana Klicha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:07:02.997363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:07:02+00:00",
        "description": "B\u0119dzie coraz wi\u0119cej um\u00f3w po\u015brednik\u00f3w z firmami kurierskimi, wraz z popularyzacj\u0105 zagranicznego e-handlu.",
        "id": 3655585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art43067541-brokerzy-ulatwia-zagraniczna-ekspansje-malym-sklepom-e-commerce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brokerzy u\u0142atwi\u0105 zagraniczn\u0105 ekspansj\u0119 ma\u0142ym sklepom e-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:07:03.377287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:07:02+00:00",
        "description": "Wczorajsze spotkanie z prezydentem USA Donaldem Trumpem dotyczy\u0142o g\u0142\u00f3wnie jego wyst\u0105pienia, kt\u00f3re wzbudzi\u0142o zainteresowanie opinii publicznej na ca\u0142ym \u015bwiecie. Przekaza\u0142em mu, \u017ce by\u0142o to \u015bwietne wyst\u0105pienie - m\u00f3wi\u0142 prezydent Karol Nawrocki, opowiadaj\u0105c w Nowym Jorku o wtorkowych wyst\u0105pieniach podczas debaty generalnej 80. Sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ. Prezydent by\u0142 te\u017c pytany o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z ministrem spraw zagranicznych Rados\u0142awem Sikorskim.",
        "id": 3655588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43066651-karol-nawrocki-spory-z-radoslawem-sikorskim-zostawiamy-na-wewnetrzne-dyskusje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki: spory z Rados\u0142awem Sikorskim zostawiamy na wewn\u0119trzne dyskusje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:07:03.260818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:07:02+00:00",
        "description": "Cz\u0142onkowie Senatu b\u0119d\u0105 musieli sk\u0142ada\u0107 o\u015bwiadczenia dotycz\u0105ce swoich powi\u0105za\u0144 gospodarczych i kontakt\u00f3w z lobbystami \u2013 wynika z projektu zmian w regulaminie izby. Senatorowie m\u00f3wi\u0105 o \u201edonios\u0142ej chwili\u201d i rewolucji. Eksperci, \u017ce to tylko ma\u0142y krok w dobrym kierunku.",
        "id": 3655587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43064601-rewolucja-w-izby-refleksji-senatorowie-wytlumacza-sie-z-konfliktu-interesow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w izby refleksji. Senatorowie wyt\u0142umacz\u0105 si\u0119 z konfliktu interes\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:07:03.496922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:06:45+00:00",
        "description": "Zapowiedziana przez Kreml podwy\u017cka podatku VAT z 20 do 22 proc. b\u0119dzie mia\u0142a niewielki lub \u017caden wp\u0142yw na inflacj\u0119, twierdzi Bank Rosji. Jak to mo\u017cliwe?",
        "id": 3655589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43066361-cud-nad-rosyjska-inflacja-vat-pojdzie-w-gore-ceny-nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cud nad rosyjsk\u0105 inflacj\u0105: VAT p\u00f3jdzie w g\u00f3r\u0119, ceny nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:02.050885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Z\u0142ota medalistka igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu Aleksandra Miros\u0142aw zosta\u0142a mistrzyni\u0105 \u015bwiata we wspinaczce sportowej na czas. W Seulu uzyska\u0142a czas 6,03 s.",
        "id": 3654532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art43064981-aleksandra-miroslaw-znow-pobila-rekord-swiata-zlamanie-magicznej-granicy-coraz-blizej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandra Miros\u0142aw zn\u00f3w pobi\u0142a rekord \u015bwiata. Z\u0142amanie magicznej granicy coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:01.764963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "\u015aroda przynosi kluczowe dyskusje o elektromobilno\u015bci, miastach przysz\u0142o\u015bci i nowych technologiach. Komisarz transportu z Nowego Jorku, eksperci z Barcelony i pionierzy miejskiej mobilno\u015bci zaprezentuj\u0105, jak transformuje si\u0119 transport oraz miasta na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 3654530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43065171-drugi-dzien-kongresu-nowej-mobilnosci-2025-przelomowe-rozwiazania-globalne-doswiadczenia-i-strategiczne-porozumienia-dla-przyszlosci-transportu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi dzie\u0144 Kongresu Nowej Mobilno\u015bci 2025 \u2013 prze\u0142omowe rozwi\u0105zania, globalne do\u015bwiadczenia i strategiczne porozumienia dla przysz\u0142o\u015bci transportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:00.715357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Orzeczenia Izby Kontroli SN nale\u017cy uzna\u0107 za nieby\u0142e \u2013 orzek\u0142a Izba Pracy SN. W efekcie s\u0105dy powszechne mog\u0105 rozwa\u017ca\u0107 rozpoznawanie skarg nadzwyczajnych we w\u0142asnym zakresie.",
        "id": 3654523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43065821-konflikt-w-sn-sie-zaostrza-sprawa-pracownicza-pretekstem-do-zakwestionowania-orzeczen-izby-kontroli-nadzwyczajnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt w SN si\u0119 zaostrza. Sprawa pracownicza pretekstem do zakwestionowania orzecze\u0144 Izby Kontroli Nadzwyczajnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:01.607285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Ustalenie wysoko\u015bci odszkodowania z OC komunikacyjnego jako r\u00f3wnowarto\u015bci hipotetycznych koszt\u00f3w naprawy jest dopuszczalne tak\u017ce wtedy, gdy poszkodowany naprawi\u0142 pojazd.",
        "id": 3654529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art42910271-naprawiles-auto-po-wypadku-nie-tracisz-na-oc-kluczowe-rozstrzygniecie-sadu-najwyzszego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naprawi\u0142e\u015b auto po wypadku, nie tracisz na OC. Kluczowe rozstrzygni\u0119cie S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:01.096243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie wyda\u0142 w \u015brod\u0119 pierwszy wyrok skazuj\u0105cy w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Skazanym jest Piotr W., szef firmy, kt\u00f3ra budowa\u0142a centrum pomocy Fundacji Profeto.",
        "id": 3654526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43065711-pierwszy-wyrok-skazujacy-ws-afery-funduszu-sprawiedliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy wyrok skazuj\u0105cy ws. afery Funduszu Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:02.205388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Jak wygl\u0105da edukacja w szkole przy szpitalu psychiatrycznym? Co jest przyczyn\u0105 kryzysu zdrowia psychicznego uczni\u00f3w? Co mog\u0105 zrobi\u0107 nauczyciele, by edukacja by\u0142a procesem wspieraj\u0105cym rozw\u00f3j m\u0142odego cz\u0142owieka? O tym w podca\u015bcie \u201eSzko\u0142a na nowo\u201d opowiada Barbara Chudzicka, dyrektorka Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych w Mazowieckim Centrum Neuropsychiatrycznym w J\u00f3zefowie.",
        "id": 3654533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/rodzice-i-uczniowie/art43059701-podcast-dlaczego-przed-szpitalami-psychiatrycznymi-ustawiaja-sie-kolejki-karetek-z-dziecmi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast: dlaczego przed szpitalami psychiatrycznymi ustawiaj\u0105 si\u0119 kolejki karetek z dzie\u0107mi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:01.437482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Polscy siatkarze nie zostawili z\u0142udze\u0144 Turkom i wygrali g\u0142adko w trzech setach (25:15, 25:22, 25:19). O awans do fina\u0142u mistrzostw \u015bwiata powalcz\u0105 w sobot\u0119 z W\u0142ochami.",
        "id": 3654528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art43065811-polscy-siatkarze-w-polfinale-mistrzostw-swiata-pora-wyrownac-rachunki-z-wlochami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy siatkarze w p\u00f3\u0142finale mistrzostw \u015bwiata. Pora wyr\u00f3wna\u0107 rachunki z W\u0142ochami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:00.825139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Ograniczenia w zbywaniu maj\u0105tku przez fundacje rodzinne b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y tylko mienia wnoszonego po 31 grudnia 2025 r.",
        "id": 3654524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/cit/art43066261-przepisy-o-majatku-fundacji-rodzinnej-nie-beda-dzialac-wstecz-jest-nowy-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepisy o maj\u0105tku fundacji rodzinnej nie b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 wstecz. Jest nowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:01.286730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Co si\u0119 wydarzy\u0142o na szczytach ONZ i dlaczego ostatnie dni by\u0142y tak istotne dla polskiej dyplomacji? Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski i Artur Bartkiewicz podsumowuj\u0105 wyst\u0105pienia Donalda Trumpa, Karola Nawrockiego i Rados\u0142awa Sikorskiego, a tak\u017ce analizuj\u0105 kulisy napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Pa\u0142acem Prezydenckim a MSZ.",
        "id": 3654527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43065771-rzecz-w-tym-dlaczego-donald-trump-atakuje-rosje-a-karol-nawrocki-w-onz-broni-liberalnego-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzecz w tym\u201d: Dlaczego Donald Trump atakuje Rosj\u0119, a Karol Nawrocki w ONZ broni liberalnego \u015bwiata?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:01.908909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T16:00:00+00:00",
        "description": "Ma 40 lat i w\u0142a\u015bnie wesz\u0142a do zarz\u0105du jednej z najwi\u0119kszych firm technologicznych \u2013 Open AI, start-upu, kt\u00f3ry stworzy\u0142 ChatGPT. Fidji Simo wychowa\u0142a si\u0119 w ma\u0142ej miejscowo\u015bci na po\u0142udniu Francji, by\u0142a pierwsz\u0105 osob\u0105 w rodzinie, kt\u00f3ra uko\u0144czy\u0142a szko\u0142\u0119 \u015bredni\u0105.",
        "id": 3654531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art42984301-z-wioski-rybackiej-do-doliny-krzemowej-fidji-simo-wiceprezeska-open-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z wioski rybackiej do Doliny Krzemowej. Fidji Simo wiceprezesk\u0105 Open AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:02.354312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:53:19+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku utrzyma\u0142 w \u015brod\u0119 wyrok 10 lat pozbawienia wolno\u015bci dla 73-letniego chirurga onkologa Marka \u0141. Lekarz zosta\u0142 skazany za molestowanie seksualne 119 pacjentek pod pozorem bada\u0144 medycznych. Najm\u0142odsza z pokrzywdzonych nie mia\u0142a 15 lat.",
        "id": 3654534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43064881-10-lat-wiezienia-dla-73-letniego-lekarza-prawomocny-wyrok-za-molestowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 lat wi\u0119zienia dla 73-letniego lekarza. Prawomocny wyrok za molestowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:00.937865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:43:00+00:00",
        "description": "S\u0105 zabici i ranni po ostrzelaniu przez snajpera biura ameryka\u0144skiego Urz\u0119du Celno-Imigracyjnego (ICE) w Dallas. Sprawca strzelaniny nie \u017cyje. Rzecznik ICE powiedzia\u0142 w rozmowie z NBC News o dw\u00f3ch osobach, kt\u00f3re mia\u0142y zosta\u0107 zabite w tym ataku.",
        "id": 3654525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43064951-strzelanina-w-biurze-urzedu-celno-imigracyjnego-w-dallas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w biurze Urz\u0119du Celno-Imigracyjnego w Dallas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T16:00:02.544705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:42:00+00:00",
        "description": "Tydzie\u0144 po tym, gdy Dominik Tarczy\u0144ski wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w antyimigranckim wiecu w Londynie, inni politycy PiS wsparli konferencj\u0119 gwiazdy francuskiej prawicy. \u2013 Jeszcze kilka lat temu wsp\u00f3\u0142praca PiS z tak skrajnymi ruchami by\u0142aby nie do pomy\u015blenia \u2013 komentuje ekspert.",
        "id": 3654535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43057541-politykow-pis-ciagnie-do-skrajnej-prawicy-pojawili-sie-na-imprezie-wnuczki-jean-marie-le-pena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityk\u00f3w PiS ci\u0105gnie do skrajnej prawicy. Pojawili si\u0119 na imprezie wnuczki Jean-Marie Le Pena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T13:21:30.950738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:21:30+00:00",
        "description": "2 pa\u017adziernika rozpocznie si\u0119 XIX Mi\u0119dzynarodowy Konkurs Pianistyczny im. Fryderyka Chopina. Cho\u0107 wok\u00f3\u0142 Filharmonii Narodowej trwaj\u0105 intensywne prace drogowe, Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich zapewnia, \u017ce wszystko zosta\u0142o odpowiednio przygotowane, a cisza i spok\u00f3j b\u0119d\u0105 priorytetem.",
        "id": 3653519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43064421-konkurs-chopinowski-a-remonty-ulic-drogowcy-wstrzymuja-prace-dla-pianistow-priorytetem-cisza-i-muzyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurs Chopinowski a remonty ulic. Drogowcy wstrzymuj\u0105 prace dla pianist\u00f3w. Priorytetem cisza i muzyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T13:21:31.336171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:21:30+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c w lipcu i sierpniu by\u0142a nadzwyczaj mocna, a po chwilowym wstrzymaniu popyt we wrze\u015bniu wraca na proste tory. Grupa Murapol liczy na udany ostatni kwarta\u0142.",
        "id": 3653522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43064341-murapol-po-konferencji-cel-sprzedazy-ponad-3-tys-mieszkan-podtrzymany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Murapol po konferencji: cel sprzeda\u017cy ponad 3 tys. mieszka\u0144 podtrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T13:21:31.206875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:21:30+00:00",
        "description": "Zamkn\u0119li\u015bmy granic\u0119 dlatego, by pokaza\u0107 Bia\u0142orusinom, \u017ce nie zgadzamy si\u0119 na agresywn\u0105 formu\u0142\u0119 \u0107wicze\u0144 Zapad - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 3653521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43064411-szymon-holownia-komentuje-zamkniecie-granicy-z-bialorusia-teraz-chiny-wiedza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia komentuje zamkni\u0119cie granicy z Bia\u0142orusi\u0105: Teraz Chiny wiedz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T13:21:31.077646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:21:30+00:00",
        "description": "Prokuratura chce uchylenia immunitetu ju\u017c pi\u0105temu s\u0119dziemu, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 zamieszany w tzw. afer\u0119 hejtersk\u0105.",
        "id": 3653520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43064491-sledztwo-wokol-tzw-afery-hejterskiej-prokuratura-chce-uchylenia-immunitetu-kolejnemu-sedziemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo wok\u00f3\u0142 tzw. afery hejterskiej. Prokuratura chce uchylenia immunitetu kolejnemu s\u0119dziemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T13:21:30.827506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T13:21:30+00:00",
        "description": "Burmistrz Londynu sir Sadiq Khan stwierdzi\u0142, \u017ce Donald Trump udowodni\u0142, i\u017c jest \u201erasist\u0105, seksist\u0105, mizoginem i islamofobem\u201d po tym, jak prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych wypowiedzia\u0142 si\u0119 na jego temat w wyst\u0105pieniu przez Zgromadzeniem Og\u00f3lnym ONZ.",
        "id": 3653518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43064631-trump-to-rasista-seksista-mizogin-i-islambofob-ostre-slowa-burmistrza-londynu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump to \u201erasista, seksista, mizogin i islambofob\u201d. Ostre s\u0142owa burmistrza Londynu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:14.980928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "W \u015brodku morderczej, rosyjskiej kampanii powietrznej przeciw ukrai\u0144skim miastom i infrastrukturze przemys\u0142owej, ameryka\u0144ski prezydent Donald Trump nagle og\u0142osi\u0142, \u017ce Ukraina mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119. Na Kremlu zapad\u0142a cisza.",
        "id": 3652173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43063611-andrzej-lomanowski-donald-trump-zmienia-zdanie-teraz-to-wladimir-putin-ma-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej \u0141omanowski: Donald Trump zmienia zdanie. Teraz to W\u0142adimir Putin ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:15.364954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Komisja Europejska na\u0142o\u017cy c\u0142a na import rosyjskiej ropy naftowej do Wsp\u00f3lnoty. Ma to wymusi\u0107 poszukanie dostawc\u00f3w spoza Rosji przez W\u0119gry i S\u0142owacj\u0119 \u2013 jedyne kraje Unii wci\u0105\u017c finansuj\u0105ce w ten spos\u00f3b wojn\u0119 Putina. Bia\u0142y Dom ich ju\u017c nie obroni.",
        "id": 3652175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art43063811-beda-cla-na-rope-z-rosji-zaplaca-tylko-wegry-i-slowacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 c\u0142a na rop\u0119 z Rosji. Zap\u0142ac\u0105 tylko W\u0119gry i S\u0142owacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:15.890521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 krajowy parkiet jest w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce najmocniej przecenionych europejskich rynk\u00f3w akcji. O nastawieniu inwestor\u00f3w zn\u00f3w decyduje geopolityka.",
        "id": 3652178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43063981-donald-trump-zaostrza-stanowisko-wobec-rosji-gielda-w-warszawie-w-dol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zaostrza stanowisko wobec Rosji. Gie\u0142da w Warszawie w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:14.358490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y w Olsztynie czwartego 19-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 dokonywa\u0107 przygotowa\u0144 do przeprowadzenia zamachu terrorystycznego. W miejscu jego zamieszkania funkcjonariusze ABW odnale\u017ali materia\u0142y niebezpieczne. Ewakuowano kilkana\u015bcie os\u00f3b. - M\u0142odzi ludzie inspirowali si\u0119 tym, co wyczytali w internecie. Oni bardzo dok\u0142adnie \u015bledzili, jakie w\u00f3wczas b\u0142\u0119dy pope\u0142niali masowi zab\u00f3jcy. Analizowali, jak takich b\u0142\u0119d\u00f3w w przysz\u0142o\u015bci unikn\u0105\u0107 - powiedzia\u0142 rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 3652169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43064321-materialy-wybuchowe-w-olsztynie-zatrzymano-19-latka-ktory-mial-przygotowywac-sie-do-zamachu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Materia\u0142y wybuchowe w Olsztynie. Zatrzymano 19-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 przygotowywa\u0107 si\u0119 do zamachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:15.540939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "M\u0142odszy inspektor Krzysztof Ogro\u0144ski zosta\u0142 nowym komendantem sto\u0142ecznym policji. Decyzj\u0119 zaakceptowa\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski, a uroczyste przekazanie obowi\u0105zk\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 dzi\u015b, w \u015brod\u0119 24 wrze\u015bnia.",
        "id": 3652176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43063971-ml-insp-krzysztof-ogronski-nowym-szefem-ksp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142. insp. Krzysztof Ogro\u0144ski nowym szefem KSP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:15.707879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Neos\u0119dziowie z S\u0105du Najwy\u017cszego powinni zwr\u00f3ci\u0107 Skarbowi Pa\u0144stwa 500 mln euro w ramach regresu. Mimo zabezpieczenia Trybuna\u0142u w Luksemburgu orzekali i ponosz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Polsk\u0119. Czas \u017ceby za to zap\u0142acili \u2013 uwa\u017ca prof. Micha\u0142 Romanowski.",
        "id": 3652177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43063871-prof-michal-romanowski-neosedziowie-powinni-zwrocic-panstwu-500-mln-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Micha\u0142 Romanowski: neos\u0119dziowie powinni zwr\u00f3ci\u0107 pa\u0144stwu 500 mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:15.208229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144ski samolot wojskowy z minister obrony Margarit\u0105 Robles na pok\u0142adzie do\u015bwiadczy\u0142 zak\u0142\u00f3ce\u0144 GPS podczas lotu na Litw\u0119 - poinformowali hiszpa\u0144scy urz\u0119dnicy.",
        "id": 3652174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43064001-samolot-z-minister-obrony-hiszpanii-lecial-w-poblizu-krolewca-zaklocono-sygnal-gps",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot z minister obrony Hiszpanii lecia\u0142 w pobli\u017cu Kr\u00f3lewca. Zak\u0142\u00f3cono sygna\u0142 GPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:14.637325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Mimo rosn\u0105cej presji mi\u0119dzynarodowej Izrael nie wstrzymuje swojej ofensywy w Gazie - dzia\u0142ania izraelskiej armii, w tym wojsk pancernych, zagra\u017caj\u0105 cywilom, kt\u00f3rzy pozostali w mie\u015bcie licz\u0105c na to, \u017ce Izrael, pod presj\u0105 \u015bwiata, wstrzyma dzia\u0142ania militarne w enklawie.",
        "id": 3652171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43064281-strefa-gazy-izrael-mial-zbombardowac-budynek-w-ktorym-schronilo-sie-ok-200-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa Gazy: Izrael mia\u0142 zbombardowa\u0107 budynek, w kt\u00f3rym schroni\u0142o si\u0119 ok. 200 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:14.516067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107\u00a0dom w polskich g\u00f3rach? Architekci z katowickiego biura KWK Promes zaprezentowali sw\u00f3j kolejny projekt. Yaw House w Beskidach \u0142\u0105czy minimalizm z innowacyjnym podej\u015bciem, z kt\u00f3rego s\u0142ynie pracownia z Katowic prowadzona przez Roberta Koniecznego.",
        "id": 3652170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art43059481-w-beskidach-powstal-futurystyczny-dom-to-nowy-projekt-pracowni-kwk-promes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Beskidach powsta\u0142 futurystyczny dom. To nowy projekt pracowni KWK Promes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.047310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 SprawdzaMY ma a\u017c 22 pomys\u0142\u00f3w na deregulacje sektora dron\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 ich produkcj\u0119, rejestracj\u0119 i u\u017cywanie, by poprawi\u0107 potencja\u0142 defensywny i ofensywny Polski. \u0141\u0105cznie 34 pakiety deregulacyjne dla obronno\u015bci trafi\u0105 do polityk\u00f3w.",
        "id": 3652179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art43063831-zderegulowac-drony-inicjatywa-sprawdzamy-ma-22-pomysly-dla-rozruszanie-sektora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderegulowa\u0107 drony. Inicjatywa SprawdzaMY ma 22 pomys\u0142y dla rozruszanie sektora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:14.788559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:45:13+00:00",
        "description": "Umocnienie dolara na globalnym rynku i wzrost ryzyka geopolitycznego w naszym regionie sprawi\u0142y, \u017ce krajowa waluta znalaz\u0142a si\u0119 pod presj\u0105.",
        "id": 3652172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43063901-zloty-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-o-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty reaguje na s\u0142owa Donalda Trumpa o Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.194907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:38:00+00:00",
        "description": "Wiele Polek i Polak\u00f3w potrzebuje pomocy psychologa, jednak obawia si\u0119 po ni\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107. Dlaczego? Z danych, kt\u00f3re zebra\u0142 Instytutu Psychologii PAN, wynika, \u017ce chodzi o wstyd, brak wiedzy na temat tego, na czym polega praca psychologa, a tak\u017ce\u2026 teorie spiskowe.",
        "id": 3652180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art43054281-dlaczego-polki-i-polacy-boja-sie-wizyty-u-psychologa-zaskakujace-powody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Polki i Polacy boj\u0105 si\u0119 wizyty u psychologa? Zaskakuj\u0105ce powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.359226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:35:58+00:00",
        "description": "Z\u0142o\u017cone w Sejmie projekty Lewicy i Polski 2050 zak\u0142adaj\u0105 ograniczenia w handlu alkoholem oraz jego reklamie i promocji. To echa kontrowersyjnego g\u0142osowania w Radzie Warszawy w ubieg\u0142y czwartek.",
        "id": 3652181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art43063581-wojna-ustaw-z-alkoholem-juz-dwa-projekty-chca-usunac-procenty-ze-stacji-i-reklam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna ustaw z alkoholem. Ju\u017c dwa projekty chc\u0105 usun\u0105\u0107 procenty ze stacji i reklam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.510564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:28:37+00:00",
        "description": "Donald Trump us\u0142ysza\u0142 wersj\u0119 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego dotycz\u0105c\u0105 tego, co dzieje si\u0119 (na froncie) - tak rzecznik Kremla, Dmitrij Pieskow, w rozmowie z rosyjskim radiem RBC.",
        "id": 3652182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43063781-kreml-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-nie-ze-wszystkim-sie-zgadzamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml reaguje na s\u0142owa Donalda Trumpa. \u201eNie ze wszystkim si\u0119 zgadzamy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.629142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:21:00+00:00",
        "description": "We wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem aktywi\u015bci zmierzaj\u0105cej do Strefy Gazy zostali zaatakowani przez wiele dron\u00f3w, zrzucaj\u0105cych niezidentyfikowane obiekty. Osoby znajduj\u0105ce si\u0119 na pok\u0142adach jednostek wchodz\u0105cych w sk\u0142ad flotylli, w tym znana aktywistka Greta Thunberg i pose\u0142 KO Franciszek Sterczewski, przewo\u017c\u0105 pomoc humanitarn\u0105, maj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce uda im si\u0119 prze\u0142ama\u0107 blokad\u0119 morsk\u0105 Strefy Gazy ustanowion\u0105 przez Izrael.",
        "id": 3652183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43063661-aktywisci-plyna-z-pomoca-do-strefy-gazy-zaatakowaly-ich-drony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci p\u0142yn\u0105 z pomoc\u0105 do Strefy Gazy. Zaatakowa\u0142y ich drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.736962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:20:00+00:00",
        "description": "W tym roku wszyscy sojusznicy maj\u0105 wyda\u0107 na obronno\u015b\u0107 co najmniej 2 proc. swojego PKB. W 2035 r. ma to by\u0107 ju\u017c co najmniej 3,5 proc. PKB wydawanych na obronno\u015b\u0107 i 1,5 proc. na infrastruktur\u0119. Dla wielu kraj\u00f3w b\u0119dzie to bardzo trudne zadanie.",
        "id": 3652184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/nato/art43063641-w-2025-roku-nato-bez-finansowych-gapowiczow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2025 roku NATO bez finansowych gapowicz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.840931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:19:00+00:00",
        "description": "Marihuana mo\u017ce negatywnie wp\u0142ywa\u0107 na p\u0142odno\u015b\u0107 kobiet i zwi\u0119ksza\u0107 powik\u0142ania reprodukcyjne, wynika z najnowszych bada\u0144 kanadyjskich naukowc\u00f3w. Kom\u00f3rki jajowe i zarodki wystawione na dzia\u0142anie THC, czyli tetrahydrokannabinolu zawartego w marihuanie, mog\u0105 cz\u0119\u015bciej wykazywa\u0107 nieprawid\u0142owo\u015bci chromosomowe.",
        "id": 3652185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43012981-marihuana-negatywnie-wplywa-na-plodnosc-kobiet-nowe-badania-kanadyjskich-naukowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marihuana negatywnie wp\u0142ywa na p\u0142odno\u015b\u0107 kobiet? Nowe badania kanadyjskich naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T11:45:16.944634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:00:00+00:00",
        "description": "Zwolnienie z akcyzy dla pr\u0105du z OZE do 31 grudnia 2018 r. i obj\u0119te dokumentem potwierdzaj\u0105cym umorzenie \u015bwiadectwa jej pochodzenia otrzymanym po tym dniu, stosuje si\u0119 do zmiany stawki, tj. wed\u0142ug obowi\u0105zuj\u0105cej w czasie dostarczenia energii zu\u017cycia.",
        "id": 3652186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-podatkowe/art43057661-przelomowy-wyrok-nsa-o-rozliczaniu-ulgi-dla-pradu-z-oze-po-obnizeniu-akcyzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy wyrok NSA o rozliczaniu ulgi dla pr\u0105du z OZE po obni\u017ceniu akcyzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:46:09.497649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:46:08+00:00",
        "description": "Claudia Cardinale, Muza Luchino Viscontiego i Federico Felliniego odesz\u0142a w wieku 87 lat.",
        "id": 3651720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art43063071-claudia-cardinale-nie-zyje-byla-legenda-wloskiego-kina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Claudia Cardinale nie \u017cyje. By\u0142a legend\u0105 w\u0142oskiego kina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:46:09.790652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:46:08+00:00",
        "description": "Prawnicy maj\u0105 powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci co do tego, czy m\u0142odzi ludzie powinni by\u0107 deportowani do Ukrainy lub Bia\u0142orusi za awantur\u0119 na koncercie czy kierowanie dronem. Podkre\u015blaj\u0105, \u017ce obecne przepisy zostawiaj\u0105 s\u0142u\u017cbom zbyt du\u017cy margines swobody.",
        "id": 3651722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art43058791-deportacja-po-udziale-w-koncercie-i-za-lot-dronem-prawnicy-maja-powazne-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportacja po udziale w koncercie i za lot dronem. Prawnicy maj\u0105 powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:46:09.606729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:46:08+00:00",
        "description": "Polska jest bezpiecznym miejscem dla mieszka\u0144c\u00f3w i dla turyst\u00f3w. Turystyka buduj\u0105c mosty mi\u0119dzy narodami i lud\u017ami mo\u017ce by\u0107 antidotum na z\u0142e czasy, z kt\u00f3rymi si\u0119 dzisiaj mierzymy. Kongres mo\u017ce to przes\u0142anie i si\u0142\u0119 turystyki rozumianej bardzo uniwersalnie zanie\u015b\u0107 do wszystkich decydent\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 podczas otwarcia Kongresu \"Turystyka przysz\u0142o\u015bci\" minister odpowiedzialny za turystyk\u0119 Ireneusz Ra\u015b.",
        "id": 3651721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art43063251-ireneusz-ras-minister-odpowiedzialny-za-turystyke-nie-bedzie-drzemki-bedzie-sprint",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ireneusz Ra\u015b, minister odpowiedzialny za turystyk\u0119: Nie b\u0119dzie drzemki, b\u0119dzie sprint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:46:09.381137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:46:08+00:00",
        "description": "- Je\u015bli Rosja narusza przestrze\u0144 powietrzn\u0105 i oficjalnie na forum ONZ m\u00f3wi, \u017ce absolutnie tego nie czyni, to je\u015bli jakie\u015b niezidentyfikowane obiekty, by\u0107 mo\u017ce oznaczone czerwon\u0105 gwiazd\u0105, pojawiaj\u0105 si\u0119 w przestrzeni powietrznej NATO, to Rosja nie b\u0119dzie mia\u0142a pretensji o to, \u017ce zestrzelili\u015bmy co\u015b, co nie jest rosyjskie. Przecie\u017c nic, co rosyjskie w nasz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 nie wpada - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 PSL Marek Sawicki.",
        "id": 3651719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43063211-marek-sawicki-dosc-cackania-sie-z-rosja-zestrzeliwanie-to-minimum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Sawicki: Do\u015b\u0107 cackania si\u0119 z Rosj\u0105. Zestrzeliwanie to minimum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:46:09.264728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:46:08+00:00",
        "description": "Nie jest jasne, czy skutki upadku drona za ka\u017cdym razem b\u0119d\u0105 obj\u0119te ubezpieczeniem. Rzecznik finansowy apeluje do ubezpieczycieli o doprecyzowanie warunk\u00f3w um\u00f3w w tym zakresie.",
        "id": 3651718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art43060601-odszkodowanie-za-skutki-upadku-drona-jest-apel-do-ubezpieczycieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odszkodowanie za skutki upadku drona. Jest apel do ubezpieczycieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:37:33.327467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:37:32+00:00",
        "description": "Mimo narastaj\u0105cej niech\u0119ci do turyst\u00f3w objawiaj\u0105cej si\u0119 demonstracjami i akcjami protestacyjnymi przeciw masowej turystyce, Hiszpania bije kolejne rekordy - w lipcu odwiedzi\u0142o j\u0105 11 milion\u00f3w go\u015bci zagranicznych, najwi\u0119cej w historii w skali miesi\u0105ca, a od pocz\u0105tku roku 55,5 miliona.",
        "id": 3651419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art43060861-hiszpania-tylu-turystow-to-jeszcze-nie-bylo-zostawili-mnostwo-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpania: Tylu turyst\u00f3w to jeszcze nie by\u0142o. Zostawili mn\u00f3stwo pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:37:33.549106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:37:32+00:00",
        "description": "Kia Sportage to globalny bestseller i ulubiony SUV Polak\u00f3w. Facelifting przyni\u00f3s\u0142 szereg drobnych usprawnie\u0144, kt\u00f3re tworz\u0105 od\u015bwie\u017cony efekt.",
        "id": 3651421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art43039891-kia-sportage-wielki-efekt-malych-zmian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kia Sportage: Wielki efekt ma\u0142ych zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:37:33.440127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:37:32+00:00",
        "description": "Politycy Polski 2050 przygotowali projekt ustawy, kt\u00f3ry dotyczy zakazu nieodp\u0142atnego przekazywania ziemi i innych nieruchomo\u015bci Ko\u015bcio\u0142owi katolickiemu - informuje RMF FM.",
        "id": 3651420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art43062951-koniec-z-nieodplatnym-przekazywaniem-ziemi-kosciolowi-sejm-zajmie-sie-projektem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z nieodp\u0142atnym przekazywaniem ziemi Ko\u015bcio\u0142owi? Sejm zajmie si\u0119 projektem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:37:33.220110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:37:32+00:00",
        "description": "Porsche przez lata uchodzi\u0142o za wz\u00f3r odwagi w elektromobilno\u015bci \u2013 marka, kt\u00f3ra nie ba\u0142a si\u0119 zburzy\u0107 w\u0142asnych \u015bwi\u0119to\u015bci, by zaproponowa\u0107 klientom sportowe emocje w wersji zeroemisyjnej. \u201eMission E\u201d sprzed dekady mia\u0142a by\u0107 sygna\u0142em, \u017ce Porsche wyprzedza epok\u0119.",
        "id": 3651418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art43063091-porsche-zmienia-kurs-elektryczny-pionier-wraca-do-spalinowych-napedow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche zmienia kurs. Elektryczny pionier wraca do spalinowych nap\u0119d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:37:34.025749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:00:00+00:00",
        "description": "Jeszcze do niedawna wielu o nim nie\u00a0s\u0142ysza\u0142o. Teraz deepfake wkracza w\u00a0nasze \u017cycie niemal codziennie.",
        "id": 3651422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art43056611-agata-lukaszewicz-deepfake-jest-coraz-grozniejszy-trzeba-go-uregulowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agata \u0141ukaszewicz: Deepfake jest coraz gro\u017aniejszy. Trzeba go uregulowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T06:37:34.218354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:50:00+00:00",
        "description": "Deepfake jest najskuteczniejszym siewc\u0105 chaosu i ofensywnym narz\u0119dziem s\u0142u\u017c\u0105cym do osi\u0105gania wszelakiej ma\u015bci nieuczciwych przewag.",
        "id": 3651423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art43056561-deepfake-w-procesie-sadowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deepfake w procesie s\u0105dowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:38.012747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:31:36+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie ufa s\u0105dom, co czwarty nie ufa zdecydowanie. Zaufanie spad\u0142o w ci\u0105gu roku o 6,2 pkt proc., a zdecydowana nieufno\u015b\u0107 wzros\u0142a o 10 pkt proc. Kto zawini\u0142?",
        "id": 3651105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43056281-ewa-szadkowska-czerwona-kartka-dla-sadow-i-nie-tylko-dla-nich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Szadkowska: Czerwona kartka dla s\u0105d\u00f3w. I nie tylko dla nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:38.347743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:31:36+00:00",
        "description": "Powaga wymiaru sprawiedliwo\u015bci wymaga, by gwarancje dla os\u00f3b wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych z organami \u015bcigania by\u0142y realne.",
        "id": 3651107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43056311-jacek-dubois-bezradnosc-syzyfa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Bezradno\u015b\u0107 Syzyfa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:37.374254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:31:36+00:00",
        "description": "Na anten\u0119 telewizji ABC wr\u00f3ci\u0142 program Jimmy Kimmel Live!, kt\u00f3rego emisja zosta\u0142a zawieszona w zwi\u0105zku z wypowiedziami prowadz\u0105cego m.in. na temat reakcji Donalda Trumpa na zab\u00f3jstwo Charliego Kirka.",
        "id": 3651103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43062811-jimmy-kimmel-wrocil-na-antene-mowi-ze-nie-chcial-bagatelizowac-zabojstwa-charliego-kirka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jimmy Kimmel wr\u00f3ci\u0142 na anten\u0119. M\u00f3wi, \u017ce \u201enie chcia\u0142 bagatelizowa\u0107 zab\u00f3jstwa\u201d Charliego Kirka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:38.176835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:31:36+00:00",
        "description": "Nied\u0142ugo nikt ju\u017c nie uwierzy, \u017ce w naszym kraju obowi\u0105zuj\u0105 jakie\u015b regu\u0142y.",
        "id": 3651106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43056301-katarzyna-batko-toluc-prawo-wyrok-eee-tam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Batko-To\u0142u\u0107: Prawo? Wyrok? Eee tam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:37.584724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:31:36+00:00",
        "description": "Toyota otwiera nowy rozdzia\u0142 w historii miejskich aut. Nowe Aygo X Hybrid to pierwszy pe\u0142ny samoch\u00f3d hybrydowy w segmencie A i jednocze\u015bnie najmniej emisyjny model bez wtyczki na rynku. Japo\u0144ski producent stawia na po\u0142\u0105czenie stylu, technologii i ekologii, a do gamy do\u0142\u0105cza te\u017c sportowa wersja GR Sport.",
        "id": 3651104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art43057281-nowa-toyota-aygo-x-hybrid-pierwszy-pelny-hybrydowy-crossover-segmentu-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa Toyota Aygo X Hybrid: Pierwszy pe\u0142ny hybrydowy crossover segmentu A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:37.130786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:31:36+00:00",
        "description": "Negocjacje handlowe USA i Chin nabieraj\u0105 tempa, \u017babka wyprzedza kawiarnie w sprzeda\u017cy kawy, a Unia Europejska podpisa\u0142a umow\u0119 o wolnym handlu z Indonezj\u0105. Rz\u0105d zapowiada tak\u017ce otwarcie granicy z Bia\u0142orusi\u0105.",
        "id": 3651102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43060911-usa-i-chiny-blizej-porozumienia-kawa-z-zabki-i-umowa-ue-indonezja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Chiny bli\u017cej porozumienia, kawa z \u017babki i umowa UE-Indonezja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:38.478890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:30:00+00:00",
        "description": "Minimalne wynagrodzenie \u2013 to tak\u017ce minimalna odpowiedzialno\u015b\u0107.",
        "id": 3651108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43056321-robert-damski-szkodliwe-spolecznie-i-niebezpieczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Damski: Szkodliwe spo\u0142ecznie i niebezpieczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:38.608654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:20:00+00:00",
        "description": "Nie pami\u0119tam ani jednej pomy\u0142ki s\u0105dowej, w kt\u00f3rej pad\u0142oby s\u0142owo przepraszam.",
        "id": 3651109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43056331-leszek-kieliszewski-temida-jest-faktycznie-slepa-tylko-mieczem-wojuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszek Kieliszewski: Temida jest faktycznie \u015blepa, tylko mieczem wojuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:31:38.739667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T05:20:00+00:00",
        "description": "Przecie\u017c nie o umarzanie czegokolwiek w \u201epraworz\u0105dno\u015bci\u201d chodzi. Wr\u0119cz przeciwnie.",
        "id": 3651110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43056341-maciej-zaborowski-skazani-na-oskarzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Zaborowski: Skazani na oskar\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:25:49.331357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:25:48+00:00",
        "description": "My nie dostarczamy broni, kt\u00f3ra pozwala na prowadzenie wojny w Strefie Gazy - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z francusk\u0105 telewizj\u0105 BFM TV prezydent Francji, Emmanuel Macron.",
        "id": 3650852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43062791-emmanuel-macron-mowi-co-musi-zrobic-donald-trump-by-otrzymac-pokojowa-nagrode-nobla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron m\u00f3wi, co musi zrobi\u0107 Donald Trump, by otrzyma\u0107 Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:25:49.210448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:25:48+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 prace nad systemem rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta, kt\u00f3ry ma zmieni\u0107 obieg opakowa\u0144. Biznes krytykuje jednak projekt \u2013 za brak wp\u0142ywu wprowadzaj\u0105cych na koszt netto zagospodarowania odpad\u00f3w, przekazanie roli organizacji ROP do NFO\u015aiGW czy wreszcie brak wp\u0142ywu ekoprojektowania na op\u0142aty.",
        "id": 3650851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/debaty-rzeczpospolitej/art43058751-jak-dobrze-wprowadzic-rop-do-polskiej-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dobrze wprowadzi\u0107 ROP do polskiej gospodarki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:25:48.960910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:25:48+00:00",
        "description": "Deklaracje polityk\u00f3w, i\u017c wojsko ma zielone \u015bwiat\u0142o, aby strzela\u0107 do rosyjskich maszyn, obarczone s\u0105 ryzykiem odpowiedzi Rosji. To mo\u017ce skutkowa\u0107 d\u0142ugofalowymi konsekwencjami.",
        "id": 3650849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43056421-marek-kozubal-pohukiwanie-o-strzelaniu-do-rosjan-nie-wystarczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kozubal: Pohukiwanie o strzelaniu do Rosjan nie wystarczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:25:48.834439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:25:48+00:00",
        "description": "Urz\u0105d miasta w Kielcach poinformowa\u0142, \u017ce miasto dostarczy mieszka\u0144com fioletowe worki na tekstylia, kt\u00f3re b\u0119dzie mo\u017cna wystawia\u0107 w altanach \u015bmietnikowych w wyznaczonych datach. Ponadto po mie\u015bcie zacznie kursowa\u0107 \u201eodrzutow\u00f3z\", kt\u00f3ry zabierze te odpady.",
        "id": 3650848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43050121-miasto-dostarczy-fioletowe-worki-zmiany-w-segregacji-odpadow-juz-od-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto dostarczy fioletowe worki. Zmiany w segregacji odpad\u00f3w ju\u017c od pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:25:49.085248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:25:48+00:00",
        "description": "W Gda\u0144sku ruszy\u0142a budowa drugiego w kraju terminalu LNG, zdolnego przyjmowa\u0107 ponad 6 mld m sze\u015bc. gazu rocznie. Jakie jest znaczenie tej inwestycji? Jakim potencja\u0142em dysponuje realizuj\u0105ce j\u0105 konsorcjum? \u2013 o tym dyskutowali eksperci podczas debaty \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3650850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/debaty-rzeczpospolitej/art43058591-nowy-terminal-lng-niezbedny-dla-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy terminal LNG\u2013niezb\u0119dny dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T04:25:48.701457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:25:48+00:00",
        "description": "PO szcz\u0119\u015bcia nie ma i dlatego mo\u017cemy obserwowa\u0107 pojedynek mi\u0119dzy Rafa\u0142em Trzaskowskim i Marcinem Kierwi\u0144skim w sprawie alkoholu w stolicy. A Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien da\u0107 na msz\u0119 albo chocia\u017c wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w grach losowych, by sw\u00f3j fart wykorzysta\u0107 w pe\u0142ni.",
        "id": 3650847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43057331-zuzanna-dabrowska-jaroslaw-kaczynski-nie-potrzebuje-gilotyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie potrzebuje gilotyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.299214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Agent AI wkracza do biznesu, rewolucjonizuj\u0105c wydajno\u015b\u0107, ale jednocze\u015bnie otwieraj\u0105c drzwi cyberprzest\u0119pcom. Firmy musz\u0105 si\u0119 mie\u0107 na baczno\u015bci \u2013 atak \u201eprompt injection\u201d pozwala przej\u0105\u0107 kontrol\u0119 nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105.",
        "id": 3650596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43060401-cichy-wspolnik-hakera-w-firmie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cichy wsp\u00f3lnik hakera w firmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.798059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Niestabilna gospodarka, zerwane \u0142a\u0144cuchy dostaw i deficyt pracownik\u00f3w zmuszaj\u0105 przemys\u0142 do zmian. Analitycy wskazuj\u0105: Odpowiedzi\u0105 na te wyzwania mo\u017ce by\u0107 nowa generacja maszyn, kt\u00f3re widz\u0105, rozumiej\u0105 i dzia\u0142aj\u0105 autonomicznie.",
        "id": 3650600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43060421-fizyczna-sztuczna-inteligencja-wchodzi-do-fabryk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fizyczna sztuczna inteligencja wchodzi do fabryk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:42.734692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Rozgrywka, kt\u00f3rej stawk\u0105 jest niezale\u017cno\u015b\u0107 gda\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki elektroenergetycznej Energa od Grupy Orlen wchodzi w kolejn\u0105 faz\u0119. S\u0142awomir Staszak, nowy cz\u0142onek zarz\u0105du Orlenu i ust\u0119puj\u0105cy prezes Energi, b\u0119dzie mia\u0142 za zadanie zrealizowa\u0107 pomys\u0142 rozdzielenia sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3ry wykracza poza powr\u00f3t do stanu sprzed po\u0142\u0105czenia. Problemem nie do przeskoczenia mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 sfinansowanie tej operacji.",
        "id": 3650591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art43057401-gra-o-niepodleglosc-energi-wchodzi-w-decydujaca-faze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gra o niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Energi wchodzi w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:42.848831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Rusza turniej WTA 1000 w Pekinie. Dla Igi \u015awi\u0105tek to szansa, by zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do prowadz\u0105cej w \u015bwiatowym rankingu Aryny Sabalenki.",
        "id": 3650592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art43062491-iga-swiatek-w-poscigu-za-aryna-sabalenka-jest-juz-w-pekinie-czeka-na-pierwsza-rywalke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek w po\u015bcigu za Aryn\u0105 Sabalenk\u0105. Jest ju\u017c w Pekinie, czeka na pierwsz\u0105 rywalk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:44.864791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Historia jest zbyt wa\u017cna, by j\u0105 zostawi\u0107 w r\u0119kach polityk\u00f3w. Od polityk\u00f3w oczekuj\u0119 rozwi\u0105zywania nie tyle problem\u00f3w symbolicznych, co realnych.",
        "id": 3650604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43053701-jan-zielonka-politykierstwo-historyczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Zielonka: Politykierstwo historyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:44.340960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Ukraina to ju\u017c nie jest biedny kuzyn, kt\u00f3remu wspania\u0142omy\u015blnie trzeba pom\u00f3c. To jest dzisiaj realna si\u0142a. Kiedy wojna si\u0119 zako\u0144czy, ten kraj b\u0119dzie odgrywa\u0142 w Europie wa\u017cn\u0105 rol\u0119. Je\u015bli my nie wci\u0105gniemy go w nasz\u0105 gr\u0119 polityczn\u0105, Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 je\u017adzili przez Polsk\u0119 do Berlina. A my zostaniemy znowu z poczuciem krzywdy \u2013 m\u00f3wi Janusz Reiter, polski dyplomata, by\u0142y ambasador w USA i Niemczech.",
        "id": 3650603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art43050841-janusz-reiter-okno-w-relacjach-z-niemcami-jest-jeszcze-otwarte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Reiter: Okno w relacjach z Niemcami jest jeszcze otwarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.183130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Szwajcarska marka Vetements stara si\u0119 o zastrze\u017cenie swojej nazwy w USA. Wiosn\u0105 s\u0105d oddali\u0142 wniosek w tej sprawie argumentuj\u0105c, \u017ce s\u0142owo v\u00eatements po francusku oznacza po prostu \u201eubrania\u201d. Teraz czas na decyzj\u0119 S\u0105du Najwy\u017cszego w USA.",
        "id": 3650595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art43057931-nazwa-domu-mody-zbyt-popularna-by-ja-zastrzec-zdecyduje-sad-najwyzszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazwa domu mody zbyt popularna, by j\u0105\u00a0zastrzec? Zdecyduje S\u0105d Najwy\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:42.961050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "\u017babka sta\u0142a si\u0119 najpopularniejszym miejscem zakupu kawy poza domem, wyprzedzaj\u0105c Orlen i McDonald\u2019s \u2013 wynika z raportu ARC Rynek i Opinia. Polacy coraz cz\u0119\u015bciej si\u0119gaj\u0105 po ta\u0144sze alternatywy zamiast drogich kawiarni.",
        "id": 3650593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43053231-po-kawe-do-zabki-lub-orlenu-kawiarnie-przegrywaja-przez-wysokie-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po kaw\u0119 do \u017babki lub Orlenu. Kawiarnie przegrywaj\u0105 przez wysokie ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:42.624146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Liczba przeszczepie\u0144 organ\u00f3w ro\u015bnie, ale nadal nieuregulowana pozostaje kwestia finansowania koszt\u00f3w ich transportu mi\u0119dzy szpitalami.",
        "id": 3650590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43051971-problem-z-transportem-organow-do-przeszczepow-ta-kwestia-wymaga-uregulowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem z transportem organ\u00f3w do przeszczep\u00f3w. \u201eTa kwestia wymaga uregulowania\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.515241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Polacy kupuj\u0105 papiery skarbowe zar\u00f3wno bezpo\u015brednio, jak te\u017c inwestuj\u0105 w fundusze zarz\u0105dzane przez TFI.",
        "id": 3650598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/portfel-inwestycyjny/art43060381-przed-funduszami-dluznymi-kilka-niezlych-kwartalow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed funduszami d\u0142u\u017cnymi kilka niez\u0142ych kwarta\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.932466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin zaproponowa\u0142 roczne moratorium na rozw\u00f3j broni nuklearnej, pod warunkiem \u017ce USA zrobi\u0105 to samo. Ale Donald Trump waha si\u0119.",
        "id": 3650601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43058511-putin-nie-ma-pieniedzy-na-atomowy-wyscig-zbrojen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin nie ma pieni\u0119dzy na atomowy wy\u015bcig zbroje\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:45.434145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Skarb\u00f3wka rusza z wielk\u0105 akcj\u0105 szkole\u0144 z e-fakturowania. Eksperci wskazuj\u0105: to po\u017cyteczna akcja, cho\u0107 nabyt\u0105 wiedz\u0119 trzeba wzmocni\u0107 praktycznymi testami.",
        "id": 3650606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art43058161-ruszaja-szkolenia-z-ksef-dla-przedsiebiorcow-ale-bez-praktyki-sie-nie-obejdzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszaj\u0105 szkolenia z KSeF dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ale bez praktyki si\u0119 nie obejdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:44.109916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Rz\u0105dowy plan reformy prawa pracy przewiduje utworzenie nowej instytucji \u2013 rzecznika praw pracownika. \"To kosztowne dublowanie kompetencji, w naszym systemie s\u0105 organy, kt\u00f3re ju\u017c dbaj\u0105 o prawa zatrudnionych\" \u2013 twierdz\u0105 przedsi\u0119biorcy. Ale pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c pozytywne opinie.",
        "id": 3650602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art43055901-rzecznik-praw-pracownika-czyli-rzadowe-mnozenie-bytow-przeciez-sa-zwiazki-zawodowe-i-inspekcja-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik praw pracownika, czyli rz\u0105dowe mno\u017cenie byt\u00f3w. \"Przecie\u017c s\u0105 zwi\u0105zki zawodowe i inspekcja pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:45.178320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Nielegalni rzecznicy w spos\u00f3b nieuprawniony przetrzymuj\u0105 akta. Jest na to przepis w kodeksie karnym \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Dominik\u00a0Czeszkiewicz, s\u0119dzia,\u00a0dyrektor Departamentu Nadzoru Administracyjnego w\u00a0Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3650605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43060371-sedzia-dominik-czeszkiewicz-dyscyplinarki-sedziow-sie-nie-przedawnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Dominik Czeszkiewicz: Dyscyplinarki s\u0119dzi\u00f3w si\u0119 nie przedawni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.074979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "Po niespodziewanym odwo\u0142aniu Andrzeja Klesyka z funkcji prezesa PZU trwaj\u0105 pr\u00f3by wy\u0142onienia jego nast\u0119pcy. Wyb\u00f3r si\u0119 przeci\u0105ga. Nie u\u0142atwiaj\u0105 go cz\u0119ste zmiany szefa sp\u00f3\u0142ki. I mo\u017cliwy w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci kolejny konkurs na to stanowisko.",
        "id": 3650594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art43054561-trudne-konklawe-w-pzu-kiedy-poznamy-nazwisko-nowego-prezesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne konklawe w PZU. Kiedy poznamy nazwisko nowego prezesa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.674752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W \u015brod\u0119 w Nowym Jorku dojdzie do spotkania szef\u00f3w dyplomacji Rosji i USA.",
        "id": 3650599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43062751-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1309",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:19:43.408709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:19:42+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszych dniach GPW ma podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, czy faktycznie 10 listopada ruszy nowy system transakcyjny na warszawskim parkiecie. Bran\u017ca maklerska m\u00f3wi wprost: 10 listopada to nierealny termin.",
        "id": 3650597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43060351-zbliza-sie-chwila-prawdy-dla-systemu-wats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 chwila prawdy dla systemu WATS",
        "vote": 0
    }
]