[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Far-Shift-1962",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T21:51:29.441058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:43:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npoz8b/k\u0142amstw_nie_znaleziono/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ggoj7gmcn6rf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0a578eb992c5106de51d67abe75aed2ab16b42b5\" alt=\"K\u0142amstw nie znaleziono\" title=\"K\u0142amstw nie znaleziono\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://maps.app.goo.gl/qPoK2Wq6ikCeG22p9\">https://maps.app.goo.gl/qPoK2Wq6ikCeG22p9</a> link na potwierdzenie </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Far-Shift-1962\"> /u/Far-Shift-1962 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ggoj7gmcn6rf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npoz8b/k\u0142amstw_nie_znaleziono/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3657191,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npoz8b/k\u0142amstw_nie_znaleziono",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ggoj7gmcn6rf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0a578eb992c5106de51d67abe75aed2ab16b42b5",
        "title": "K\u0142amstw nie znaleziono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Dave_The_Polak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T22:52:58.901283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T21:01:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wliczamy: Zabobony, urojenia, dzisiejsz\u0105/przesz\u0142a kultur\u0119 i historie, zaburzenia psychiczne, kulty, religie i wyznania\u2026</p> <p>Przyk\u0142ady:</p> <ul> <li><p>leczenie kryszta\u0142ami bo r\u00f3\u017cne kamyki maj\u0105 r\u00f3\u017cne w\u0142a\u015bciwo\u015bci i to wcale nie jest maskowaniem autyzmu i obsesji na punkcie kamyk\u00f3w.</p></li> <li><p>Jezus kr\u00f3lem Polski bo my go wybrali\u015bmy i tak jest, ignoruj\u0105c \u017ce prawo zakazuje pe\u0142nienia funkcji publicznych przez osob\u0119 skazan\u0105 prawomocnym wyrokiem.</p></li> <li><p>Kobiety wyzyskuj\u0105 m\u0119\u017cczyzn przez hipergamie i po\u017c\u0105danie tylko m\u0119\u017cczyzna z top 0.1% bo to nie moja wina \u017ce wygl\u0105dam jak w\u00f3r kartofli porzucony przed bitw\u0105 pod Grunwaldem. </p></li> </ul> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dave_The_Polak\"> /u/Dave_The_Polak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npnxka/jakie_s\u0105_wasze_ulubione_wierzenia_przekonania/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska",
        "id": 3657656,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npnxka/jakie_s\u0105_wasze_ulubione_wierzenia_przekonania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie s\u0105 Wasze ulubione wierzenia / przekonania / wyznania i dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Lunar_Weaver",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T20:47:34.801106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T20:28:17+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kiedy\u015b my\u015bla\u0142em, \u017ce internet mocno wzmocni tworzenie si\u0119 lokalnych spo\u0142eczno\u015bci. Wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce jakie\u015b fora albo grupy facebookowe usprawni\u0105 przep\u0142yw informacji na poziomie osiedli czy mniejszych miast. Poznawanie ludzi, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 obok, wp\u0142ywanie na lokalne w\u0142adze itd.</p> <p>Teraz niestety widz\u0119, \u017ce nawet na takim lokalnym poziomie te grupy zamieniaj\u0105 si\u0119 w rynsztok i miejsce gdzie co chwil\u0119 znajduje si\u0119 kto\u015b kto chce zab\u0142ysn\u0105\u0107 i dosta\u0107 kilka lajk\u00f3w za g\u0142upi tekst.</p> <p>Co chwil\u0119 widz\u0119 jak ludzie wyzywaj\u0105 si\u0119 od pedalarzy, idiot\u00f3w itd. i to z jakich\u015b banalnych powod\u00f3w a w dodatku to wszystko na profilu z imieniem i nazwiskiem i w\u0142asnym zdj\u0119ciem.</p> <p>To jest zwyczajnie dla mnie chore jak patologicznie ludzie potrafi\u0105 si\u0119 na takich grupach zachowywa\u0107 i to w dodatku wiedz\u0105c, \u017ce wyzywaj\u0105 kogo\u015b kto mieszka w bloku obok. Zawsze mi si\u0119 wydawa\u0142o, \u017ce internetowa toksyczno\u015b\u0107 to kwestia tego, \u017ce wszyscy s\u0105 anonimowi i st\u0105d ta odwaga w\u015br\u00f3d patus",
        "id": 3656759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npn3bk/tworzenie_si\u0119_lokalnych_spo\u0142eczno\u015bci_w_internecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tworzenie si\u0119 lokalnych spo\u0142eczno\u015bci w internecie a raczej ich upadek.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BorisPolakov21",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T20:47:36.107877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T20:20:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej!<br/> Jak w temacie. Od Pa\u017adziernika zaczynam now\u0105 prac\u0119 jako nauczyciel i troch\u0119 si\u0119 tym stresuje. Niby ucz\u0119 na korepetycjach ju\u017c kilka dobrych lat i zrobi\u0142em niezliczon\u0105 ilo\u015b\u0107 godzin, ale wiem \u017ce jest r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy tym jak ucze\u0144 przychodzi do korepetytora i musi mu zap\u0142aci\u0107 a nauk\u0105 w szkole. Nie jestem stary, mam dopiero 24 lata i z mojej perspektywy dopiero sko\u0144czy\u0142em liceum. Boje si\u0119, \u017ce b\u0119d\u0119 zbyt ulgowy dla uczni\u00f3w przez co nie b\u0119d\u0105 mnie bra\u0107 na powa\u017cnie. Niby nigdy nie mia\u0142em takich problem\u00f3w. Wiem te\u017c, \u017ce nie mam presji finansowej i id\u0119 dos\u0142ownie z pasji do tej pracy, ale mam wra\u017cenie \u017ce mi\u0119dzy moim rocznikiem 2001 a aktualnymi rocznikami w LO jest dosy\u0107 du\u017ca przepa\u015b\u0107 w humorze, skupieniu, podej\u015bciu do nauki itd. </p> <p>Bije si\u0119 z my\u015blami, czy by\u0107 normalny(jak na siebie) co mo\u017ce skutkowa\u0107 postrzeganiem mnie jako tego nauczyciela, na kt\u00f3rego mo\u017cna mie\u0107 (tu przepraszam za s\u0142ownictwo) wyjebane, bo nie b\u0119dzie chcia\u0142 robi\u0107 problemu uczniom. Cz",
        "id": 3656760,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npmwfa/rady_dla_nowego_nauczyciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rady dla nowego nauczyciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Janex4444",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T19:45:54.917448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:53:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>25lvl, rzucam studia (psycha siad\u0142a) a i tak ju\u017c rok by\u0142em na dziekance i to by\u0142by m\u00f3j ostatni rok (kierunek stomatologia). Nie, nie przem\u0119cz\u0119 si\u0119 ostatni rok w tym piekle, kompletnie si\u0119 nie nadaje do tego - ani psychicznie ani manualnie.</p> <p>Nwm czy to dobre miejsce do pytania ludzi o takie rzeczy ale widzia\u0142em kilka podobnych post\u00f3w - co mog\u0119 zrobi\u0107 teraz? Ka\u017cda rada mile widziana (2 dobre juz nawet dosta\u0142em zanim reddit mi skasowa\u0142 posta)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Janex4444\"> /u/Janex4444 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npkmub/co_zrobi\u0107_w_ci\u0119\u017ckiej_sytuacji_\u017cyciowej_rzucam/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npkmub/co_zrobi\u0107_w_ci\u0119\u017ckiej_sytuacji_\u017cyciowej_rzucam/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3656334,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npkmub/co_zrobi\u0107_w_ci\u0119\u017ckiej_sytuacji_\u017cyciowej_rzucam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi\u0107 w ci\u0119\u017ckiej sytuacji \u017cyciowej - rzucam studia w wieku 25 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greencolorlessdreams",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:44:39.922215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:02:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npjajv/czy_to_nie_absurdalne_\u017ce_konserwaty\u015bci_tak_si\u0119/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/rKphAMK_10PinkAo6yFDvVO8gcxhrEz30IuoBAgHsIo.jpg\" alt=\"Czy to nie absurdalne, \u017ce konserwaty\u015bci tak si\u0119 okopali przeciwko prewencji alkoholizmu i \u017ce to lewica przej\u0119\u0142a walk\u0119 o moraln\u0105, zdrow\u0105 tkank\u0119 spo\u0142eczn\u0105?\" title=\"Czy to nie absurdalne, \u017ce konserwaty\u015bci tak si\u0119 okopali przeciwko prewencji alkoholizmu i \u017ce to lewica przej\u0119\u0142a walk\u0119 o moraln\u0105, zdrow\u0105 tkank\u0119 spo\u0142eczn\u0105?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co si\u0119 odjaniepawli\u0142o, \u017ce konserwaty\u015bci przejeli retoryk\u0119 Owsiaka (r\u00f3bta co chceta)? Przecie\u017c walka o moralne spo\u0142ecze\u0144stwo to by\u0142a domena konserwatyst\u00f3w. Historycznie to ko\u015bci\u00f3\u0142 prowadzi\u0142 r\u00f3\u017cne ruchy trze\u017awo\u015bci (np Krucjata Wyzwolenia Cz\u0142owieka, kt\u00f3r\u0105 zlikwidowa\u0142y s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa o ironio).</p> <p>Konserwaty\u015bci w ostatnich latach cz\u0119sto podnosz\u0105 g\u0142\u00f3wk\u0119 w kwestii zakazywania/utrudniania rozowd\u00f3w. Al",
        "id": 3655968,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npjajv/czy_to_nie_absurdalne_\u017ce_konserwaty\u015bci_tak_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/rKphAMK_10PinkAo6yFDvVO8gcxhrEz30IuoBAgHsIo.jpg",
        "title": "Czy to nie absurdalne, \u017ce konserwaty\u015bci tak si\u0119 okopali przeciwko prewencji alkoholizmu i \u017ce to lewica przej\u0119\u0142a walk\u0119 o moraln\u0105, zdrow\u0105 tkank\u0119 spo\u0142eczn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fey_plagiarist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:44:40.611069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T18:02:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej. Chcia\u0142abym legalnie zmieni\u0107 imi\u0119. Na wst\u0119pie dodam, \u017ce: 1) Nie jestem osob\u0105 trans, 2) Przeczyta\u0142am ju\u017c chyba wszystkie w\u0105tki na ten temat, jaki si\u0119 pojawi\u0142y na tym subie.</p> <p>Moim nieoficjalnym powodem jest combo nieudowodnionej przemocy szkolnej i domowej, kt\u00f3re spowodowa\u0142y, \u017ce znienawidzi\u0142am swoje imi\u0119 i nazwisko i przesta\u0142am si\u0119 z nim uto\u017csamia\u0107. Og\u00f3lnie moja rodzina jest poje... toksyczna na r\u00f3\u017cne sposoby i bardzo mnie zawiod\u0142a, nie chc\u0119 mie\u0107 z nimi nic wsp\u00f3lnego, opr\u00f3cz jednej osoby.</p> <p>Nienawidz\u0119, kiedy w jakiej\u015b oficjalnej sytuacji kto\u015b wymienia moje I&amp;N albo jestem zmuszona sama to robi\u0107. W sytuacjach nieoficjalnych prawie nigdy si\u0119 nie zdarza us\u0142ysze\u0107 tych danych, wi\u0119c zwykle nie mia\u0142am problemu ani z dokuczliwo\u015bci\u0105 &quot;starych&quot; I&amp;N ani z potrzeb\u0105 przedstawiania si\u0119 inaczej. Wynalaz\u0142am sobie nowe imi\u0119 i od ponad roku u\u017cywam go online (offline nie mam znajomych). </p> <p>Moje &quot;wymarzone&quot; nazwisko to \u0142aci\u0144sk",
        "id": 3655969,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npja07/legalna_zmiana_imienia_i_nazwiska_jak_si\u0119_upewni\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legalna zmiana imienia i nazwiska \u2013 jak si\u0119 upewni\u0107, \u017ce urz\u0105d zaakceptuje m\u00f3j wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Sfrustrowany0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:42:55.090485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T17:35:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npikvd/karol_nawrocki_zapytany_o_relacje_z_rados\u0142awem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/K7X_YxffIo5KpF6sALXDaZ9f4F5WkjceaXmFWTbwebU.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=668a7003564a03f8d4502a51263d9243bf6fb303\" alt=\"Karol Nawrocki zapytany o relacje z Rados\u0142awem Sikorskim. &quot;To wsp\u00f3lny obowi\u0105zek&quot;\" title=\"Karol Nawrocki zapytany o relacje z Rados\u0142awem Sikorskim. &quot;To wsp\u00f3lny obowi\u0105zek&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sfrustrowany0\"> /u/Sfrustrowany0 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/swiat/karol-nawrocki-zapytany-o-relacje-z-radoslawem-sikorskim-to-wspolny-obowiazek/hzr34e8?utm_term=autor_15&amp;utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=onet-page-post&amp;fbclid=IwZXh0bgNhZW0CMTEAAR6PcR-O3B1bprZUQec1r705uK2OD21nPugIbWMnmSjG2UsCq5LcmKxz64vvgA_aem_zAph1jErmmnh02vwljILag\">[link]</a></span> &#32; <",
        "id": 3655233,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npikvd/karol_nawrocki_zapytany_o_relacje_z_rados\u0142awem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/K7X_YxffIo5KpF6sALXDaZ9f4F5WkjceaXmFWTbwebU.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=668a7003564a03f8d4502a51263d9243bf6fb303",
        "title": "Karol Nawrocki zapytany o relacje z Rados\u0142awem Sikorskim. \"To wsp\u00f3lny obowi\u0105zek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/analand",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T18:44:40.858214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:51:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam przed sob\u0105 przeprowadzk\u0119 (a raczej relokacj\u0119 do innego miasta) dostawczakiem i du\u017co r\u00f3\u017cnych rzeczy - praktycznie wyposa\u017cenie ca\u0142ego domu.</p> <p>Co polecacie, \u017ceby przeprowadzka by\u0142a troch\u0119 \u0142atwiejsza? My\u015bla\u0142em nad wynaj\u0119ciem plastikowych pojemnik\u00f3w. Niby mo\u017cna je \u0142atwo stackowa\u0107, a to b\u0119dzie dosy\u0107 istotne, \u017ceby zmie\u015bci\u0142o ich si\u0119 jak najwi\u0119cej w dostawczaku.</p> <p>Je\u015bli kartony, to jakie/z jakiego sklepu? Jedynie s\u0142ysza\u0142em, \u017ce te z IKEA s\u0105 niedobre. Default city here. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/analand\"> /u/analand </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npfstv/przeprowadzka_pud\u0142a_kartony_i_torby/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npfstv/przeprowadzka_pud\u0142a_kartony_i_torby/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3655970,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npfstv/przeprowadzka_pud\u0142a_kartony_i_torby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeprowadzka: pud\u0142a, kartony i torby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WineTerminator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T17:42:54.358772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T15:01:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na fali ostatnich antyalkoholowych pomys\u0142\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 temat zagro\u017cenia meliniarstwem. Meliny (autokorekta poprawia na maliny) stanowi\u0105 jednen z g\u0142\u00f3wnych argument\u00f3w przeciwko nocnej prohibicji. Przyznaj\u0119, \u017ce do czasu awantury w warszawskim ratuszu, nawet nie zdawa\u0142em sobie sprawy z pojemno\u015bci pola semantycznego meliny. Dla mnie melina zawsze by\u0142a obskurnym, ubogim miejscem gdzie spotyka\u0142 si\u0119 margines spo\u0142eczny. Tymczasem s\u0142ownik j\u0119zyka polskiego m\u00f3wi wyra\u017anie, \u017ce melina to tak\u017ce &quot;mieszkanie, w kt\u00f3rym nielegalnie sprzedaje si\u0119 alkohol lub narkotyki&quot; lol. Czy kto\u015b zetkn\u0105\u0142 si\u0119 kiedy\u015b z tak funkcjonuj\u0105c\u0105 melin\u0105? Jak to wygl\u0105da w praktyce? Dla przyk\u0142adu: wpada do mnie dawno niewidziany kumpel alub szwagier, otwieramy p\u00f3\u0142 litra na dw\u00f3ch, alkohol szybko si\u0119 ko\u0144czy, w zwi\u0105zku z czym idziemy na osiedle do lokalnego obszymura aby kupi\u0107 od niego alkohol niewiadomego pochodzenia, a przy okazji zarobi\u0107 przys\u0142owiowy wpierdol albo kos\u0119 pod \u017cebro od miejsc",
        "id": 3655232,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npehh9/czy_meliny_stanowi\u0105_realne_zagro\u017cenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy meliny stanowi\u0105 realne zagro\u017cenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/softf",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:54:12.316123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:52:30+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/softf\"> /u/softf </a> <br/> <span><a href=\"https://www.wirtualnemedia.pl/to-najbrzydsze-logo-jakie-zrobilem-kulisy-kampanii-heyah-ktora-robili-w-tajemnicy-nawet-przed-kolegami-z-agencji,7201563381844576a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npbbdj/to_najbrzydsze_logo_jakie_zrobi\u0142em_kulisy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3654176,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npbbdj/to_najbrzydsze_logo_jakie_zrobi\u0142em_kulisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To najbrzydsze logo, jakie zrobi\u0142em\". Kulisy kampanii Heyah, kt\u00f3r\u0105 robili w tajemnicy nawet przed kolegami z agencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:40:24.620839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:12:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npagpc/dzie\u0144_31_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/99yshzlit3rf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a27a68beed75aae44fcb37ac8895b63380b80f06\" alt=\"Dzie\u0144 31 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Zygmunt II August.\" title=\"Dzie\u0144 31 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Zygmunt II August.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zygmunt Stary l\u0105duje w tierze &quot;Dobry&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/V3Vu0P6Bbc\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/V3Vu0P6Bbc</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/99yshzlit3rf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npagpc/dzie\u0144_31_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3652963,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npagpc/dzie\u0144_31_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/99yshzlit3rf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a27a68beed75aae44fcb37ac8895b63380b80f06",
        "title": "Dzie\u0144 31 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Zygmunt II August.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Banzay_87",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:40:26.011235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T12:09:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npaea4/guta_penyatskaya_the_story_of_one_of_the_many/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zde0otnyb2rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=116df63dfdca6a5a432ffcc45afec84ee1c60321\" alt=\"Guta Penyatskaya: the story of one of the many crimes of the SS Galicia Division.\" title=\"Guta Penyatskaya: the story of one of the many crimes of the SS Galicia Division.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Banzay_87\"> /u/Banzay_87 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/zde0otnyb2rf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npaea4/guta_penyatskaya_the_story_of_one_of_the_many/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3652965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1npaea4/guta_penyatskaya_the_story_of_one_of_the_many",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zde0otnyb2rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=116df63dfdca6a5a432ffcc45afec84ee1c60321",
        "title": "Guta Penyatskaya: the story of one of the many crimes of the SS Galicia Division.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/andthatwillbeit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:40:23.023930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:28:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np9ljh/ciekawy_post_zwolnionej_dyrektor_zoo_w_poznaniu_o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gf8hr9gkl3rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f7c6d456ae8346ceece7b465423e4f271e48f29\" alt=\"Ciekawy post zwolnionej dyrektor zoo w Poznaniu o zrujnowaniu zoo i lokalnej polityce\" title=\"Ciekawy post zwolnionej dyrektor zoo w Poznaniu o zrujnowaniu zoo i lokalnej polityce\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/andthatwillbeit\"> /u/andthatwillbeit </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gf8hr9gkl3rf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np9ljh/ciekawy_post_zwolnionej_dyrektor_zoo_w_poznaniu_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3652960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np9ljh/ciekawy_post_zwolnionej_dyrektor_zoo_w_poznaniu_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gf8hr9gkl3rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1f7c6d456ae8346ceece7b465423e4f271e48f29",
        "title": "Ciekawy post zwolnionej dyrektor zoo w Poznaniu o zrujnowaniu zoo i lokalnej polityce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Arcydziengiel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:40:23.840835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T11:06:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np97wv/takie_mechanizmy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/l45s8s1qh3rf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5ce2c491c8472675986c4079c5bc5b20c59fc44b\" alt=\"takie mechanizmy\" title=\"takie mechanizmy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Arcydziengiel\"> /u/Arcydziengiel </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/l45s8s1qh3rf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np97wv/takie_mechanizmy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3652962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np97wv/takie_mechanizmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/l45s8s1qh3rf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=5ce2c491c8472675986c4079c5bc5b20c59fc44b",
        "title": "takie mechanizmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/jem-pieczywo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:40:23.221646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T10:59:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np92zf/uptade_do_znalezionego_kociaka/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/milj1uhhg3rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b9a34994b443630e3de25a9badfd8d5aaf1f655c\" alt=\"Uptade do znalezionego kociaka\" title=\"Uptade do znalezionego kociaka\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Min\u0105\u0142 tydzie\u0144 kiedy j\u0105 znalaz\u0142em i oto ma\u0142e podsumowanie.</p> <p>By\u0142em z ni\u0105 u weterynarza dwa razy. Na pierwszej wizycie weterynarz stwierdzi\u0142 \u017ce kociak ma koci katar i przez 4 dni dostawa\u0142a antybiotyk i leki na katar. Przez ca\u0142y czas mia\u0142a apetyt i jest ch\u0119tna do zabawy. Niestety nie uk\u0142ada si\u0119 jeszcze dobrze z innymi zwierzakami. Te\u017c wrzuci\u0142em posta na facebooka o tym kociaku ale niestety bez odzewu. Na ostatniej wizycie wczoraj dosta\u0142a antybiotyk na odrobaczanie. Ze szczepieniami b\u0119dzie trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 a\u017c podro\u015bnie.</p> <p>Na razie zostanie u mnie, a \u017ce jeszcze nie ma imienia mo\u017cecie tutaj poda\u0107 swoje pr",
        "id": 3652961,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np92zf/uptade_do_znalezionego_kociaka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/milj1uhhg3rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b9a34994b443630e3de25a9badfd8d5aaf1f655c",
        "title": "Uptade do znalezionego kociaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/barbareusz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T12:40:25.674642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T09:42:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np7tgk/du\u0144skie_media_o_dronach_nad_lotniskiem_mog\u0142y/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/yuv25BDhVytvcDYKpj7tm00osPCjuy6KgRiu2WdoiEw.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b314f7028c1c0972c277612f07b03fb42fd8bffd\" alt=\"Du\u0144skie media o dronach nad lotniskiem: mog\u0142y pochodzi\u0107 ze statku powi\u0105zanego z Rosj\u0105\" title=\"Du\u0144skie media o dronach nad lotniskiem: mog\u0142y pochodzi\u0107 ze statku powi\u0105zanego z Rosj\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/barbareusz\"> /u/barbareusz </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/swiat/dunskie-media-o-dronach-nad-lotniskiem-mogly-pochodzic-ze-statku-powiazanego-z-rosja/jvf1zv2\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np7tgk/du\u0144skie_media_o_dronach_nad_lotniskiem_mog\u0142y/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3652964,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np7tgk/du\u0144skie_media_o_dronach_nad_lotniskiem_mog\u0142y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/yuv25BDhVytvcDYKpj7tm00osPCjuy6KgRiu2WdoiEw.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b314f7028c1c0972c277612f07b03fb42fd8bffd",
        "title": "Du\u0144skie media o dronach nad lotniskiem: mog\u0142y pochodzi\u0107 ze statku powi\u0105zanego z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Notoa34",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T14:54:12.750205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T08:48:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107<br/> Zastanawiam si\u0119 nad kupnem PS5 czy Xbox Series X do bardziej rekreacyjnego grania.<br/> G\u0142\u00f3wnie chcia\u0142bym gra\u0107 w GTA San Andreas, RDR2 i na pewno GTA 6, kiedy wyjdzie oraz jakie\u015b cyberpunk, minecraft .<br/> Kt\u00f3r\u0105 konsol\u0119 by\u015bcie polecili?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Notoa34\"> /u/Notoa34 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np70qe/xbox_czy_ps/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np70qe/xbox_czy_ps/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3654177,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np70qe/xbox_czy_ps",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XboX czy PS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MarMacPL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:23:06.633166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:52:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u017bona kupi\u0142a sprz\u0119t na Allegro. W przeci\u0105gu miesi\u0105ca sprz\u0119t przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107. Napisali\u015bmy do sprzedaj\u0105cego, \u017ce na podstawie r\u0119kojmi chcemy wymiany sprz\u0119tu na nowy - nie naprawy, nie zwrotu koszt\u00f3w, a wymiany.</p> <p>Pisali\u015bmy to nie za pomoc\u0105 formularza Allegro tylko normaln\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 - nie wiem czy to co\u015b zmienia.</p> <p>Dostali\u015bmy odpowied\u017a, \u017ce mamy przes\u0142a\u0107 sprz\u0119t celem naprawy, bo sprzedawca jest jedynie po\u015brednikiem i sprz\u0119t zostanie wys\u0142any do producenta na serwis. Zaznaczono te\u017c, \u017ce \u017c\u0105danie zwrotu koszt\u00f3w zostanie odrzucone w przypadku pierwszej reklamacji.</p> <p>Przegl\u0105dam jednak przepisy i nie widz\u0119 ogranicze\u0144 prawa do wymiany poza niemo\u017cno\u015bci\u0105 z powodu np. przerwania produkcji - mo\u017ce jednak jakie\u015b s\u0105?</p> <p>St\u0105d pytania:</p> <ol> <li><p>Czy sprzedawca ma prawo odm\u00f3wi\u0107 wymiany i wys\u0142a\u0107 sprz\u0119t na serwis?</p></li> <li><p>Czy u\u017cycie formularza allegro poprawi nasz\u0105 sytuacje w rozmowach ze sprzedawc\u0105?</p></li> </ol> </div><!-- SC_ON --> &#32;",
        "id": 3651870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np684t/pytania_o_r\u0119kojmi\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytania o r\u0119kojmi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ateeeny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:23:05.559448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:42:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np62o6/jeste\u015bmy_obiektywni_rozumisz/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/OyvIOqEbW9tsJDEZcYVpZtYHAunPuVPVA7B1Z37UK0Q.jpg\" alt=\"Jeste\u015bmy obiektywni rozumisz\" title=\"Jeste\u015bmy obiektywni rozumisz\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dla wyja\u015bnienia, Sikorski i Nawrocki m\u00f3wili mniej wi\u0119cej to samo, o Rosji xd Nie, wcale nie jeste\u015bmy tv republika 2.0</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ateeeny\"> /u/Ateeeny </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1np62o6\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np62o6/jeste\u015bmy_obiektywni_rozumisz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3651868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np62o6/jeste\u015bmy_obiektywni_rozumisz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/OyvIOqEbW9tsJDEZcYVpZtYHAunPuVPVA7B1Z37UK0Q.jpg",
        "title": "Jeste\u015bmy obiektywni rozumisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Al_Caponello",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T08:23:06.271201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:19:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej,</p> <p>Czy kto\u015b z was jest w stanie poleci\u0107 jakie\u015b warto\u015bciowe kursy, warsztaty lub szko\u0142y dla doros\u0142ych, daj\u0105ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju w sztuce aktorskiej i ewentualnie opcje uczestnictwa w ciekawych projektach filmowych, lub teatralnych (bardziej ambitnych ni\u017c paradokumenty :P ) Wiem, \u017ce s\u0105 studia w \u0141odzi, ale wi\u0105zanie si\u0119 na 5 lat z kolejn\u0105 uczelni\u0105 i ko\u0144czenie jej przed 30, brzmi jak przeci\u0119tny pomys\u0142....</p> <p>Celuj\u0119 raczej w p\u00f3\u0142noc/centrum kraju: WWA, 3Miasto, Olsztyn, ale polecajk\u0105 z dalszych zak\u0105tk\u00f3w kraju te\u017c nie pogardz\u0119</p> <p>Pozdro</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Al_Caponello\"> /u/Al_Caponello </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5r1y/warsztaty_aktorskie_dla_doros\u0142ych/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5r1y/warsztaty_aktorskie_dla_doros\u0142ych/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3651869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5r1y/warsztaty_aktorskie_dla_doros\u0142ych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warsztaty aktorskie dla doros\u0142ych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Flat_Mastodon_4181",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:17:12.976881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:11:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5mt8/infopigu\u0142a_sprostowa\u0142a_newsa_o_priorytetach/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gdgeinxsb2rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6f031c32091ef04827aeab3d0be602789c692f05\" alt=\"Infopigu\u0142a sprostowa\u0142a newsa o priorytetach kobiet i m\u0119\u017cczyzn\" title=\"Infopigu\u0142a sprostowa\u0142a newsa o priorytetach kobiet i m\u0119\u017cczyzn\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Flat_Mastodon_4181\"> /u/Flat_Mastodon_4181 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gdgeinxsb2rf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5mt8/infopigu\u0142a_sprostowa\u0142a_newsa_o_priorytetach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3651592,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5mt8/infopigu\u0142a_sprostowa\u0142a_newsa_o_priorytetach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gdgeinxsb2rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6f031c32091ef04827aeab3d0be602789c692f05",
        "title": "Infopigu\u0142a sprostowa\u0142a newsa o priorytetach kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Jeredre_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:17:13.143649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T07:02:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5hou/jak_wypromowa\u0107_ma\u0142e_przedsi\u0119wzi\u0119cie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/Q8IlvT6YS4AcepFdPTXHG7VXhjKLPXMZzVQjgM2bTHs.jpg\" alt=\"Jak wypromowa\u0107 ma\u0142e przedsi\u0119wzi\u0119cie\" title=\"Jak wypromowa\u0107 ma\u0142e przedsi\u0119wzi\u0119cie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Prowadz\u0119 ma\u0142y warsztat tapicerski, po niekt\u00f3rych pracach cz\u0119sto zostaj\u0105 mi jakie\u015b odpady w postaci materia\u0142\u00f3w dobrej jako\u015bci kt\u00f3re od d\u0142u\u017cszego czasu sk\u0142aduj\u0119 i szyj\u0119 z tego torby typu shopper (zdj\u0119cie pogl\u0105dowe). Tutaj moje pytanie jak maj\u0105c bardzo ma\u0142e zasi\u0119gi na instagramie bo to poni\u017cej 100 obserwuj\u0105cych, ( po prostu wrzucam raz na jaki\u015b czas moje projekty i nie ma tam sza\u0142u je\u015bli chodzi o wy\u015bwietlenia ) jak wypromowa\u0107 tak\u0105 ofert\u0119 z owymi torbami aby us\u0142ysza\u0142 kto\u015b o nich i si\u0119 zainteresowa\u0142. Uszy\u0142em ju\u017c ich sporo, wi\u0119kszo\u015b\u0107 porozdawalem znajomym i rodzinie w formie prezentu i si\u0119 im podoba\u0142y wi\u0119c uzna\u0142em \u017ce mo\u017ce by i\u015b\u0107 z tym dalej w formie spr",
        "id": 3651593,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5hou/jak_wypromowa\u0107_ma\u0142e_przedsi\u0119wzi\u0119cie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Q8IlvT6YS4AcepFdPTXHG7VXhjKLPXMZzVQjgM2bTHs.jpg",
        "title": "Jak wypromowa\u0107 ma\u0142e przedsi\u0119wzi\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Pumar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T07:17:12.716050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T06:52:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5bsy/obraz_pt_polska_szko\u0142a_nurt_arte_povera/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gtkrbfke82rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d614d8cef529e18b40c427a46bab7d1e1dd91cdd\" alt=\"Obraz pt. Polska Szko\u0142a, nurt arte povera\" title=\"Obraz pt. Polska Szko\u0142a, nurt arte povera\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pumar\"> /u/Pumar </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gtkrbfke82rf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5bsy/obraz_pt_polska_szko\u0142a_nurt_arte_povera/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3651591,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np5bsy/obraz_pt_polska_szko\u0142a_nurt_arte_povera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gtkrbfke82rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d614d8cef529e18b40c427a46bab7d1e1dd91cdd",
        "title": "Obraz pt. Polska Szko\u0142a, nurt arte povera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MMBocianowskie",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T05:03:08.654656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T04:35:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np327w/portal_nk_powr\u00f3ci\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/i1eec3g0k1rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0f3452af4ee21aeb30522231ff5d7fe0bc14339d\" alt=\"Portal NK powr\u00f3ci\u0142\" title=\"Portal NK powr\u00f3ci\u0142\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak widzicie to nie s\u0105 \u017carty \ud83d\udc40</p> <p>Czy wed\u0142ug was to \u017cerowanie na sentymencie Polak\u00f3w czy rzeczywi\u015bcie powr\u00f3t NK ma sens? </p> <p>Czy potrzebujemy lokalnych SM w dobie azjatyckich/ ameryka\u0144skich propozycji? </p> <p>Zapraszam do dyskusji. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MMBocianowskie\"> /u/MMBocianowskie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/i1eec3g0k1rf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np327w/portal_nk_powr\u00f3ci\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3650996,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np327w/portal_nk_powr\u00f3ci\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/i1eec3g0k1rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0f3452af4ee21aeb30522231ff5d7fe0bc14339d",
        "title": "Portal NK powr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Anonim_x9",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T03:58:02.688648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T03:28:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np1tjq/pomoc_w_odczytaniu_dramy_z_1846/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hchhojgw71rf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=496d7178547bf2fa2468cada03e230435e044abd\" alt=\"Pomoc w odczytaniu dramy z 1846\" title=\"Pomoc w odczytaniu dramy z 1846\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wkr\u0119ci\u0142em sie w genealogie. Anyway, jest taka Marianna w moim rodzie co ma kilka akt\u00f3w ma\u0142\u017ce\u0144skich i jest matk\u0105 i \u017con\u0105 jednocze\u015bnie. Podejrzewa\u0142em, \u017ce albo dwie osoby o tym samym imieniu, albo jaki\u015b b\u0142\u0105d czy co\u015b. Znalaz\u0142em taki akt i wydaje mi si\u0119, \u017ce tu co\u015b pisz\u0105 o zerwaniu? Co\u015b na koniec &quot; Gdy\u017c wyra\u017ceni w Akcie pisa\u0107 nie umiej\u0105&quot; . By\u0142bym wdzi\u0119czny gdyby kto\u015b umia\u0142 mi to przet\u0142umaczy\u0107, to jest po Polsku, ale ja z moj\u0105 dysleksj\u0105 za Chiny ludowe si\u0119 nie doczytam. Dzi\u0119kuj\u0119 ! To nr 14. Link podam w komentarzu (mo\u017cna sobie powi\u0119kszy\u0107 dla lepszej jako\u015bci)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a",
        "id": 3650745,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1np1tjq/pomoc_w_odczytaniu_dramy_z_1846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hchhojgw71rf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=496d7178547bf2fa2468cada03e230435e044abd",
        "title": "Pomoc w odczytaniu dramy z 1846",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/laczus01",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T02:52:51.094060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T01:50:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nozu8u/kto_te\u017c_tak_zaczyna\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fdro8fcjq0rf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f312b4fc7fd8b2fa0fcae65e1462a83b9720453b\" alt=\"Kto te\u017c tak zaczyna\u0142?\" title=\"Kto te\u017c tak zaczyna\u0142?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>ja pamietam \u017ce zawsze bany dostawalem bez powodu i sko\u0144czy\u0142em na reddicie jak mi sie maile skonczyly </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/laczus01\"> /u/laczus01 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fdro8fcjq0rf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nozu8u/kto_te\u017c_tak_zaczyna\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3650493,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nozu8u/kto_te\u017c_tak_zaczyna\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fdro8fcjq0rf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f312b4fc7fd8b2fa0fcae65e1462a83b9720453b",
        "title": "Kto te\u017c tak zaczyna\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/laczus01",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-24T01:46:50.302847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-24T01:39:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nozlt5/kto_te\u017c_tak_zaczyna\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ce7cturio0rf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=65faa890f3bf0ae086e6ce531cf628fe0d307512\" alt=\"Kto te\u017c tak zaczyna\u0142?\" title=\"Kto te\u017c tak zaczyna\u0142?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/laczus01\"> /u/laczus01 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ce7cturio0rf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nozlt5/kto_te\u017c_tak_zaczyna\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3650236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nozlt5/kto_te\u017c_tak_zaczyna\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ce7cturio0rf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=65faa890f3bf0ae086e6ce531cf628fe0d307512",
        "title": "Kto te\u017c tak zaczyna\u0142?",
        "vote": 0
    }
]