[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:10:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-rozkazal-naloty-na-somalie-celem-kryjowki-panstwa-isla,nId,7904369\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-rozkazal-naloty-na-somalie-celem-kryjowki-panstwa-isla/000KJ9ELOQO6SG0L-C307.jpg\" alt=\"Trump rozkaza\u0142 naloty na Somali\u0119. Celem kryj\u00f3wki Pa\u0144stwa Islamskiego\" align=\"left\" /></a>Przeprowadzenie atak\u00f3w lotniczych na cele Pa\u0144stwa Islamskiego (IS) w Somalii \u2013 taki rozkaz wyda\u0142 prezydent USA Donald Trump. Jak poinformowa\u0142 na platformie X w nalotach zniszczone zosta\u0142y kryj\u00f3wki dzihadyst\u00f3w. Wielu z nich zgin\u0119\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021537,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-rozkazal-naloty-na-somalie-celem-kryjowki-panstwa-isla,nId,7904369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozkaza\u0142 naloty na Somali\u0119. Celem kryj\u00f3wki Pa\u0144stwa Islamskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:43:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-na-a2-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7904364\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-na-a2-jedna-osoba-nie-zyje/000KJ9BF2IGSMPN8-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek na A2. Jedna osoba nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek na autostradzie A2 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Wiskitki i Skierniewice. Jak informuj\u0105 drogowcy utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 oko\u0142o 4 godziny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021536,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-na-a2-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7904364",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na A2. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:05:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-kompozytor-wojciech-trzcinski-jeden-z-pomyslodawcow,nId,7904361\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-wybitny-kompozytor-wojciech-trzcinski/000KJ99GB3I9UFMS-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje wybitny kompozytor Wojciech Trzci\u0144ski\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Wojciech Trzci\u0144ski - kompozytor, pianista, aran\u017cer i producent muzyczny. By\u0142 jednym z pomys\u0142odawc\u00f3w nagrody &quot;Fryderyki&quot;. Mia\u0142 75 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021297,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-kompozytor-wojciech-trzcinski-jeden-z-pomyslodawcow,nId,7904361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje wybitny kompozytor Wojciech Trzci\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:05:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-nikola-zalewski-zawodnikiem-interu-mediolan-wloskie-kluby-bl,nId,7904360\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nikola-zalewski-zawodnikiem-interu-mediolan-wloskie-kluby-bl/000KJ97W7MJWY5SL-C307.jpg\" alt=\"Nikola Zalewski zawodnikiem Interu Mediolan? W\u0142oskie kluby blisko porozumienia\" align=\"left\" /></a>Reprezentant Polski Nicola Zalewski ma zosta\u0107 nowym pi\u0142karzem Interu Mediolan. O jego odej\u015bciu z Romy m\u00f3wi\u0142o si\u0119 od d\u0142u\u017cszego czasu. Wkr\u00f3tce skrzyd\u0142owy ma przej\u015b\u0107 testy medyczne i zosta\u0107 wypo\u017cyczony do ko\u0144ca sezonu. Je\u015bli informacje si\u0119 potwierdz\u0105, Zalewski b\u0119dzie drugim Polakiem w Interze po Piotrze Zieli\u0144skim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021298,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-nikola-zalewski-zawodnikiem-interu-mediolan-wloskie-kluby-bl,nId,7904360",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikola Zalewski zawodnikiem Interu Mediolan? W\u0142oskie kluby blisko porozumienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:05:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-na-a2-trasa-zablokowana-w-obu-kierunkach,nId,7904364\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-na-a2-trasa-zablokowana-w-obu-kierunkach/000KJ9BF2IGSMPN8-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek na A2. Trasa zablokowana w obu kierunkach\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek na autostradzie A2 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Wiskitki i Skierniewice. Jak informuj\u0105 drogowcy, trasa jest zablokowana w obu kierunkach, zalecane s\u0105 objazdy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021296,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-na-a2-trasa-zablokowana-w-obu-kierunkach,nId,7904364",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na A2. Trasa zablokowana w obu kierunkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:00:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ludzie-pod-gruzami-slychac-jeki-i-krzyki-rosyjski-atak-na-sz,nId,7904351\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ludzie-pod-gruzami-slychac-jeki-i-krzyki-rosyjski-atak-na-sz/000KJ92MVIVWXXYY-C307.jpg\" alt=\"Ludzie pod gruzami, s\u0142ycha\u0107 j\u0119ki i krzyki. Rosyjski atak na szko\u0142\u0119\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 100 os\u00f3b zosta\u0142o uwi\u0119zionych pod gruzami po ataku rakietowym w mie\u015bcie Sud\u017ca w obwodzie kurskim - zaj\u0119tym przez si\u0142y ukrai\u0144skie. Rosjanie uderzyli w szko\u0142\u0119 z internatem, w kt\u00f3rej przebywa\u0142y osoby starsze i schorowane, a tak\u017ce kobiety i dzieci. Spod gruz\u00f3w s\u0142ycha\u0107 j\u0119ki i krzyki ludzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021070,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ludzie-pod-gruzami-slychac-jeki-i-krzyki-rosyjski-atak-na-sz,nId,7904351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie pod gruzami, s\u0142ycha\u0107 j\u0119ki i krzyki. Rosyjski atak na szko\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:55:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rakieta-uderzyla-w-blok-sa-ofiary-smiertelne-dramat-w-poltaw,nId,7904347\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakieta-uderzyla-w-blok-sa-ofiary-smiertelne-dramat-w-poltaw/000KJ8YL6GTREM2C-C307.jpg\" alt=\"Rakieta uderzy\u0142a w blok, s\u0105 ofiary \u015bmiertelne. Dramat w Po\u0142tawie \" align=\"left\" /></a>Siedem ofiar \u015bmiertelnych - to tragiczny bilans sobotniego ataku rakietowego Rosji na Po\u0142taw\u0119 w \u015brodkowo-wschodniej cz\u0119\u015bci Ukrainy. Poniewa\u017c akcja s\u0142u\u017cb trwa, liczba ofiar niestety mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 wi\u0119ksza. &quot;W regionie og\u0142oszono trzydniow\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119&quot; - powiadomi\u0142a po\u0142tawska obwodowa administracja wojskowa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020753,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rakieta-uderzyla-w-blok-sa-ofiary-smiertelne-dramat-w-poltaw,nId,7904347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakieta uderzy\u0142a w blok, s\u0105 ofiary \u015bmiertelne. Dramat w Po\u0142tawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:50:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-gornik-zabrze-rozpoczyna-wiosne-w-ekstraklasie-bez-kilku-waz,nId,7903409\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gornik-zabrze-rozpoczyna-wiosne-w-ekstraklasie-bez-kilku-waz/000KJ233U6DACXMB-C307.jpg\" alt=\"G\u00f3rnik Zabrze rozpoczyna wiosn\u0119 w Ekstraklasie bez kilku wa\u017cnych graczy\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze G\u00f3rnika Zabrze w niedziel\u0119 rozgraj\u0105 pierwszy w tym roku mecz w pi\u0142karskiej Ekstraklasie. Pierwszym rywalem zespo\u0142u z G\u00f3rnego \u015al\u0105ska b\u0119dzie Puszcza Niepo\u0142omice. &quot;Z Puszcz\u0105 zawsze by\u0142o ci\u0119\u017cko i pod g\u00f3rk\u0119&quot; \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM trener G\u00f3rnika \u2013 Jan Urban. Zabrzanie wiosn\u0119 w Ekstraklasie rozpoczn\u0105 os\u0142abieni, z klubu odeszli bardzo wa\u017cni gracze w tym m.in.: Damian Rasak. &quot;Staram si\u0119 nie my\u015ble\u0107, \u017ce kilku zawodnik\u00f3w odesz\u0142o, co rzadko zdarza si\u0119 w okienku zimowym&quot; \u2013 podkre\u015bla Jan Urban z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 Wojciech Marczyk z redakcji...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020421,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-gornik-zabrze-rozpoczyna-wiosne-w-ekstraklasie-bez-kilku-waz,nId,7903409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f3rnik Zabrze rozpoczyna wiosn\u0119 w Ekstraklasie bez kilku wa\u017cnych graczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:50:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-lotnicza-w-usa-we-wraku-bombardiera-dalej-ok-20-c,nId,7904332\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-lotnicza-w-usa-we-wraku-bombardiera-dalej-ok-20-c/000KJ8TAM3H9S7ML-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa lotnicza w USA. We wraku Bombardiera dalej ok. 20 cia\u0142\" align=\"left\" /></a>Z w\u00f3d Potomaku w najbli\u017cszych godzinach ma by\u0107 wyci\u0105gany samolot pasa\u017cerski linii American Airlines, kt\u00f3ry w nocy ze \u015brody na czwartek zderzy\u0142 si\u0119 ze \u015bmig\u0142owcem wojskowym w pobli\u017cu lotniska w Waszyngtonie. Jak informuje korespondent RMF FM, we wraku jest nadal oko\u0142o 20 cia\u0142. Wydobycie ich przed wy\u0142owieniem wraku jest jednak zbyt niebezpieczne dla p\u0142etwonurk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020418,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-lotnicza-w-usa-we-wraku-bombardiera-dalej-ok-20-c,nId,7904332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w USA. We wraku Bombardiera dalej ok. 20 cia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:03:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-skoki-narciarskie-w-willingen-tschofenig-liderem-polacy-poza,nId,7904326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skoki-narciarskie-w-willingen-tschofenig-liderem-polacy-poza/000KJ8ULXCVEEQMV-C307.jpg\" alt=\"Skoki narciarskie w Willingen. Tschofenig liderem, Polacy poza dziesi\u0105tk\u0105\" align=\"left\" /></a>Austriak Daniel Tschofenig wygrywa konkurs Pucharu \u015awiata w Skokach Narciarskich w Willingen. Z Polak\u00f3w najwy\u017cej znalaz\u0142 si\u0119 Dawid Kubacki, zaj\u0105\u0142 14. pozycj\u0119. Du\u017cy wp\u0142yw na wyniki mia\u0142 dzi\u015b silny wiatr. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020752,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-skoki-narciarskie-w-willingen-tschofenig-liderem-polacy-poza,nId,7904326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoki narciarskie w Willingen. Tschofenig liderem, Polacy poza dziesi\u0105tk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:03:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-skoki-narciarskie-w-willingen-tschofenig-liderem-polacy-poza,nId,7904326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skoki-narciarskie-w-willingen-tschofenig-liderem-polacy-poza/000KJ8ULXCVEEQMV-C307.jpg\" alt=\"Skoki narciarskie w Willingen. Tschofenig liderem, Polacy poza dziesi\u0105tk\u0105\" align=\"left\" /></a>Austriak Daniel Tschofenig wygrywa konkurs Pucharu \u015awiata w Skokach Narciarskich w Willingen. Z Polak\u00f3w najwy\u017cej znalaz\u0142 si\u0119 Dawid Kubacki, zaj\u0105\u0142 14. pozycj\u0119. Du\u017cy wp\u0142yw na wyniki mia\u0142 dzi\u015b silny wiatr. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020419,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-skoki-narciarskie-w-willingen-tschofenig-liderem-polacy-poza,nId,7904326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoki narciarskie w Willingen. Tschofenig liderem, Polacy poza dziesi\u0105tk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:45:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-maslo-nadal-kosztuje-krocie-wiemy-kiedy-ceny-zaczna-spadac,nId,7904324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maslo-nadal-kosztuje-krocie-wiemy-kiedy-ceny-zaczna-spadac/000KJ8P1KGH57LGG-C307.jpg\" alt=\"Mas\u0142o nadal kosztuje krocie. Wiemy, kiedy ceny zaczn\u0105 spada\u0107\" align=\"left\" /></a>Ceny mas\u0142a zaczn\u0105 spada\u0107 w drugim kwartale tego roku. Tak wynika z najnowszych prognoz producent\u00f3w \u017cywno\u015bci. Na obni\u017cki cen w kolejnych miesi\u0105cach wskazuje sytuacja na gie\u0142dzie. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-maslo-nadal-kosztuje-krocie-wiemy-kiedy-ceny-zaczna-spadac,nId,7904324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mas\u0142o nadal kosztuje krocie. Wiemy, kiedy ceny zaczn\u0105 spada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:45:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-skoki-narciarskie-w-willingen-czterech-polakow-w-drugiej-ser,nId,7904326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skoki-narciarskie-w-willingen-czterech-polakow-w-drugiej-ser/000KJ8QX6AY03G0M-C307.jpg\" alt=\"Skoki narciarskie w Willingen. Czterech Polak\u00f3w w drugiej serii\" align=\"left\" /></a>Za nami pierwsza seria konkursu Pucharu \u015awiata w Skokach Narciarskich w niemieckim Willingen. Do drugiej serii zakwalifikowa\u0142o si\u0119 czterech Polak\u00f3w - Dawid Kubacki, Piotr \u017by\u0142a, Pawe\u0142 W\u0105sek i Jakub Wolny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-skoki-narciarskie-w-willingen-czterech-polakow-w-drugiej-ser,nId,7904326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoki narciarskie w Willingen. Czterech Polak\u00f3w w drugiej serii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:35:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-zapowiada-wotum-nieufnosci-wobec-minister-barbary-nowick,nId,7904306\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-zapowiada-wotum-nieufnosci-wobec-minister-barbary-nowick/000KJ7XXXANDVFER-C307.jpg\" alt=\"PiS zapowiada wotum nieufno\u015bci wobec minister Barbary &quot;Nowickiej&quot;\" align=\"left\" /></a>Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak zapowiedzia\u0142 w sobot\u0119, \u017ce jego ugrupowanie z\u0142o\u017cy wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec minister edukacji Barbary Nowackiej. Jak oceni\u0142 &quot;straci\u0142a ona kwalifikacje, aby zasiada\u0107 w rz\u0105dzie&quot; po s\u0142owach wypowiedzianych na konferencji w 80. rocznic\u0119 wyzwolenia Auschwitz-Birkenau.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2019480,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-zapowiada-wotum-nieufnosci-wobec-minister-barbary-nowick,nId,7904306",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS zapowiada wotum nieufno\u015bci wobec minister Barbary \"Nowickiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:35:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sekretarz-stanu-usa-wmowilismy-ludziom-ze-ukraina-zniszczy-r,nId,7904303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekretarz-stanu-usa-wmowilismy-ludziom-ze-ukraina-zniszczy-r/000KJ7VL9MD1281D-C307.jpg\" alt=\"Sekretarz stanu USA: Wm\u00f3wili\u015bmy ludziom, \u017ce Ukraina zniszczy Rosjan\" align=\"left\" /></a>Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji stwierdzi\u0142, \u017ce Zach\u00f3d pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d, przekonuj\u0105c opini\u0119 publiczn\u0105, i\u017c Ukraina mo\u017ce pokona\u0107 Rosj\u0119. Marco Rubin doda\u0142, \u017ce wojna si\u0119 przed\u0142u\u017ca i trzeba j\u0105 zako\u0144czy\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2019481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sekretarz-stanu-usa-wmowilismy-ludziom-ze-ukraina-zniszczy-r,nId,7904303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA: Wm\u00f3wili\u015bmy ludziom, \u017ce Ukraina zniszczy Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:33:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-rzece-znaleziono-dwa-ciala-moga-to-byc-zaginione-siostry,nId,7904300\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-rzece-znaleziono-dwa-ciala-moga-to-byc-zaginione-siostry/000KJ7RXV3TX50IJ-C307.jpg\" alt=\"W rzece znaleziono dwa cia\u0142a. Mog\u0105 to by\u0107 zaginione siostry \" align=\"left\" /></a>Znaleziono dwa cia\u0142a w rzece Dee we wschodniej Szkocji. Prawdopodobnie s\u0105 to poszukiwane siostry Huszti - przekaza\u0142y w sobot\u0119 brytyjskie media. Pochodz\u0105ce z W\u0119gier Eliza i Henrietta zagin\u0119\u0142y w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu w Aberdeen w okolicach portu le\u017c\u0105cego nad rzek\u0105 Dee. 32-letnie Eliza i Henrietta oraz mieszkaj\u0105ca na W\u0119grzech Edit s\u0105 trojaczkami, maj\u0105 te\u017c brata Jozsefa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2019482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-rzece-znaleziono-dwa-ciala-moga-to-byc-zaginione-siostry,nId,7904300",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W rzece znaleziono dwa cia\u0142a. Mog\u0105 to by\u0107 zaginione siostry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:30:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-blaszczak-skladamy-wniosek-o-rozwiazanie-pseudokomisji,nId,7904286\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blaszczak-skladamy-wniosek-o-rozwiazanie-pseudokomisji/000KJ7JK49Y4O029-C307.jpg\" alt=\"B\u0142aszczak: Sk\u0142adamy wniosek o rozwi\u0105zanie pseudokomisji\" align=\"left\" /></a>&quot;Sk\u0142adamy wniosek o rozwi\u0105zanie pseudokomisji, na czele kt\u00f3rej stoi pose\u0142 Magdalena Sroka&quot; - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 Mariusz B\u0142aszczak. Szef klubu PiS poinformowa\u0142 o wniosku jego klubu w sprawie rozwi\u0105zania sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2019220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-blaszczak-skladamy-wniosek-o-rozwiazanie-pseudokomisji,nId,7904286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak: Sk\u0142adamy wniosek o rozwi\u0105zanie pseudokomisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:28:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pijana-stracila-kontrole-nad-autem-cztery-osoby-w-szpitalu,nId,7904261\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-stracila-kontrole-nad-autem-cztery-osoby-w-szpitalu/000KJ7DLPOBINPM2-C307.jpg\" alt=\"Pijana straci\u0142a kontrol\u0119 nad autem. Cztery osoby w szpitalu\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 przed godz. 5 dosz\u0142o do wypadku na ul. Elbl\u0105skiej w Gda\u0144sku. Jak przekazuj\u0105 stra\u017cacy, kieruj\u0105ca samochodem osobowym pijana kobieta straci\u0142a nad nim kontrol\u0119 i z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 uderzy\u0142a w podpor\u0119 wiaduktu. Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2019219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pijana-stracila-kontrole-nad-autem-cztery-osoby-w-szpitalu,nId,7904261",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana straci\u0142a kontrol\u0119 nad autem. Cztery osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:25:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-wypuszcza-kolejnych-wiezniow-hamas-uwolnil-trzech-zak,nId,7904270\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-wypuszcza-kolejnych-wiezniow-hamas-uwolnil-trzech-zak/000KJ7F18EAAISGV-C307.jpg\" alt=\"Izrael wypuszcza kolejnych wi\u0119\u017ani\u00f3w. Hamas uwolni\u0142 trzech zak\u0142adnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ruszy\u0142a czwarta runda wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem. Wolno\u015b\u0107 odzyska 183 Palesty\u0144czyk\u00f3w. Wcze\u015bniej uwolniono trzech Izraelczyk\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-wypuszcza-kolejnych-wiezniow-hamas-uwolnil-trzech-zak,nId,7904270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael wypuszcza kolejnych wi\u0119\u017ani\u00f3w. Hamas uwolni\u0142 trzech zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:25:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-stracila-kontrole-nad-autem-cztery-osoby-w-szpitalu,nId,7904261\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stracila-kontrole-nad-autem-cztery-osoby-w-szpitalu/000KJ7DLPOBINPM2-C307.jpg\" alt=\"Straci\u0142a kontrol\u0119 nad autem. Cztery osoby w szpitalu\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 przed godz. 5 dosz\u0142o do wypadku na ul. Elbl\u0105skiej w Gda\u0144sku. Jak przekazuj\u0105 stra\u017cacy, kieruj\u0105ca samochodem osobowym straci\u0142a nad nim kontrol\u0119 i z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 uderzy\u0142a w podpor\u0119 wiaduktu. Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-stracila-kontrole-nad-autem-cztery-osoby-w-szpitalu,nId,7904261",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142a kontrol\u0119 nad autem. Cztery osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:25:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-w-fabryce-na-mazowszu-nie-zyje-kobieta,nId,7904279\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-fabryce-na-mazowszu-nie-zyje-kobieta/000KJ7HC7AUGQCGA-C307.jpg\" alt=\"Wypadek w fabryce na Mazowszu. Nie \u017cyje kobieta\" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Otr\u0119busy w powiecie pruszkowskim na Mazowszu. W fabryce zgin\u0119\u0142a 56-letnia kobieta. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-w-fabryce-na-mazowszu-nie-zyje-kobieta,nId,7904279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w fabryce na Mazowszu. Nie \u017cyje kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:13:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-byly-prezydent-niemiec-horst-koehler,nId,7904268\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-byly-prezydent-niemiec-horst-koehler/000KJ7F0SQDKTEHB-C307.jpg\" alt=\"\u200bNie \u017cyje by\u0142y prezydent Niemiec Horst Koehler\" align=\"left\" /></a>W wieku 81 lat zmar\u0142 by\u0142y prezydent Niemiec Horst Koehler. Ekonomista i finansista odszed\u0142 w sobot\u0119 rano po kr\u00f3tkiej, ci\u0119\u017ckiej chorobie - poinformowa\u0142y niemieckie media.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-byly-prezydent-niemiec-horst-koehler,nId,7904268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNie \u017cyje by\u0142y prezydent Niemiec Horst Koehler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:20:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-co-trzeci-pracownik-pgg-gotowy-odejsc-z-gornictwa,nId,7904258\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-trzeci-pracownik-pgg-gotowy-odejsc-z-gornictwa/000KJ7CPK8ECKUJ6-C307.jpg\" alt=\"Co trzeci pracownik PGG gotowy odej\u015b\u0107 z g\u00f3rnictwa\" align=\"left\" /></a>Ponad jedna trzecia pracownik\u00f3w Polskiej Grupy G\u00f3rniczej gotowa jest odej\u015b\u0107 z pracy w g\u00f3rnictwie pod warunkiem otrzymania jednorazowej odprawy pieni\u0119\u017cnej lub przej\u015bcia na urlop przedemerytalny. Z ankiety przeprowadzonej w sp\u00f3\u0142ce wynika, \u017ce g\u00f3rnicy najch\u0119tniej skorzystaliby z urlop\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018685,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-co-trzeci-pracownik-pgg-gotowy-odejsc-z-gornictwa,nId,7904258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzeci pracownik PGG gotowy odej\u015b\u0107 z g\u00f3rnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:20:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-domu-spokojnej-starosci-sa-ofiary-smiertelne,nId,7904259\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-domu-spokojnej-starosci-sa-ofiary-smiertelne/000KJ7CDDT45A2ET-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car domu spokojnej staro\u015bci. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" align=\"left\" /></a>Po\u017car wybuch\u0142 w domu spokojnej staro\u015bci w miejscowo\u015bci Bouffemont nieopodal Pary\u017ca - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja AFP. Wed\u0142ug informacji s\u0142u\u017cb zgin\u0119\u0142y co najmniej trzy osoby. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018686,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-domu-spokojnej-starosci-sa-ofiary-smiertelne,nId,7904259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car domu spokojnej staro\u015bci. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:13:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-odpowiada-ziobrze-przyjdziemy-do-aresztu-i-zacznie-s,nId,7904249\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-odpowiada-ziobrze-przyjdziemy-do-aresztu-i-zacznie-s/000KJ79SBCS1PHB3-C307.jpg\" alt=\"Komisja odpowiada Ziobrze: Przyjdziemy do aresztu i zacznie si\u0119 przes\u0142uchanie\" align=\"left\" /></a>Komisja przyjdzie do aresztu i wtedy rozpocznie si\u0119 przes\u0142uchanie. Na nikogo nie b\u0119dziemy musieli czeka\u0107 - tak wiceprzewodnicz\u0105cy komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Tomasz Trela komentuje dla RMF FM s\u0142owa Zbigniewa Ziobry. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci by\u0142 w sobot\u0119 Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-odpowiada-ziobrze-przyjdziemy-do-aresztu-i-zacznie-s,nId,7904249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja odpowiada Ziobrze: Przyjdziemy do aresztu i zacznie si\u0119 przes\u0142uchanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-awaria-wodociagowa-w-warszawie,nId,7904234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-wodociagowa-w-warszawie/000KJ76WPTYGA4RJ-C307.jpg\" alt=\"Awaria wodoci\u0105gowa w Warszawie \" align=\"left\" /></a>Trudna sobota dla mieszka\u0144c\u00f3w stolicy. Na warszawskim Targ\u00f3wku dosz\u0142o do awarii wodoci\u0105gowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018460,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-awaria-wodociagowa-w-warszawie,nId,7904234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria wodoci\u0105gowa w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kleby-dymu-nad-krakowem-splonal-warsztat-z-samochodami,nId,7904241\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-nad-krakowem-splonal-warsztat-z-samochodami/000KJ78ZOSYJQ4EN-C307.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu nad Krakowem. Sp\u0142on\u0105\u0142 warsztat z samochodami\" align=\"left\" /></a>Ponad 30 stra\u017cak\u00f3w walczy z ogniem, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w warsztacie samochodowym przy ulicy Lubockiej w Krakowie. W budynku zawali\u0142 si\u0119 dach. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018458,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kleby-dymu-nad-krakowem-splonal-warsztat-z-samochodami,nId,7904241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Krakowem. Sp\u0142on\u0105\u0142 warsztat z samochodami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-triumf-polakow-nad-gruzja-i-awans-w-pucharze-davisa,nId,7904242\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/triumf-polakow-nad-gruzja-i-awans-w-pucharze-davisa/000KJ78RIW1HA1CM-C307.jpg\" alt=\"Triumf Polak\u00f3w nad Gruzj\u0105 i awans w Pucharze Davisa\" align=\"left\" /></a>Polscy tenisi\u015bci wygrali z Gruzj\u0105 i awansowali do Grupy \u015awiatowej I Pucharu Davisa. Jan Zieli\u0144ski i Karol Drzewiecki pokonali Aleksandra Metrewelego i Zur\u0119 Tkemaladze 7:5, 6:1, zapewniaj\u0105c Bia\u0142o-Czerwonym zwyci\u0119stwo w Tbilisi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018461,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-triumf-polakow-nad-gruzja-i-awans-w-pucharze-davisa,nId,7904242",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Triumf Polak\u00f3w nad Gruzj\u0105 i awans w Pucharze Davisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:10:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-jedno-z-najszybciej-wyludniajacych-sie-panstw-na-swiecie-,nId,7904133\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-jedno-z-najszybciej-wyludniajacych-sie-panstw-na-swiecie/000KJ73BU55A199I-C307.jpg\" alt=\"To jedno z najszybciej wyludniaj\u0105cych si\u0119 pa\u0144stw na \u015bwiecie. Le\u017cy w Europie\" align=\"left\" /></a>Mo\u0142dawia jest jednym z najszybciej wyludniaj\u0105cych si\u0119 pa\u0144stw na \u015bwiecie. Liczba mieszka\u0144c\u00f3w tego kraju w ci\u0105gu dekady spad\u0142a o 13,9 proc. i - nie wliczaj\u0105c separatystycznego Naddniestrza - wynosi obecnie 2 mln 401 tys. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018269,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-jedno-z-najszybciej-wyludniajacych-sie-panstw-na-swiecie-,nId,7904133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jedno z najszybciej wyludniaj\u0105cych si\u0119 pa\u0144stw na \u015bwiecie. Le\u017cy w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:10:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-grozi-absolutnie-naloze-cla-na-unie-europejska,nId,7904138\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-grozi-absolutnie-naloze-cla-na-unie-europejska/000KJ74QWORSNXRY-C307.jpg\" alt=\"Trump grozi: Absolutnie na\u0142o\u017c\u0119 c\u0142a na Uni\u0119 Europejsk\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Czy na\u0142o\u017c\u0119 c\u0142a na Uni\u0119 Europejsk\u0105?&quot; - prezydent USA Donald Trump na pytania dziennikarzy odpowiada bez wahania - tak. Powtarza te\u017c wcze\u015bniejsze oskar\u017cenia o &quot;okropnym traktowaniu&quot; Ameryki przez UE.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-grozi-absolutnie-naloze-cla-na-unie-europejska,nId,7904138",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi: Absolutnie na\u0142o\u017c\u0119 c\u0142a na Uni\u0119 Europejsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:06:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-z-zaimkami-neutralnymi-plciowo-bialy-dom-wprowadza-za,nId,7904121\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-zaimkami-neutralnymi-plciowo-bialy-dom-wprowadza-za/000KJ722JTJ9ONAH-C307.jpg\" alt=\"Koniec z zaimkami neutralnymi p\u0142ciowo. Bia\u0142y Dom wprowadza zakaz\" align=\"left\" /></a>Zaimki neutralne p\u0142ciowo zostan\u0105 usuni\u0119te z podpis\u00f3w w s\u0142u\u017cbowych mailach - takie polecenie wyda\u0142 agencjom federalnym Bia\u0142y Dom. Wed\u0142ug ABC News pracownicy Departamentu Transportu otrzymali takie zalecenia w czwartek, kiedy prowadzili \u015bledztwo w sprawie katastrofy lotniczej w Waszyngtonie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018270,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-z-zaimkami-neutralnymi-plciowo-bialy-dom-wprowadza-za,nId,7904121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z zaimkami neutralnymi p\u0142ciowo. Bia\u0142y Dom wprowadza zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:32:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-ziobro-o-2-w-nocy-zlozylem-zawiadomienie-na-policji-na-donal,nId,7903489\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-o-2-w-nocy-zlozylem-zawiadomienie-na-policji-na-donal/000KJ74II545GSMS-C307.jpg\" alt=\"Ziobro: O 2 w nocy z\u0142o\u017cy\u0142em zawiadomienie na policji na Donalda Tuska\" align=\"left\" /></a>&quot;Strachy na lachy. Donald Tusk mnie nie przestraszy. Nie boj\u0119 si\u0119, dlaczego mam si\u0119 zrzeka\u0107 immunitetu i u\u0142atwia\u0107 przest\u0119pcom ich dzia\u0142anie&quot; - m\u00f3wi\u0142 Zbigniew Ziobro, Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM, zapytany czy w zwi\u0105zku z wnioskiem do s\u0105du sejmowej komisji \u015bledczej o 30-dniowy areszt zamierza zrzec si\u0119 immunitetu. &quot;Nie b\u0119d\u0119 pomaga\u0142 bandytom w ich dzia\u0142aniach. Zrobi\u0119 wszystko, by im to utrudni\u0107&quot; - podkre\u015bli\u0142 Ziobro. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce o godz. 2 w nocy z\u0142o\u017cy\u0142 na policji zawiadomienie na Donalda Tuska. Powodem...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-ziobro-o-2-w-nocy-zlozylem-zawiadomienie-na-policji-na-donal,nId,7903489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro: O 2 w nocy z\u0142o\u017cy\u0142em zawiadomienie na policji na Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:04:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-guardian-cicha-rewolucja-w-polsce,nId,7904117\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/guardian-cicha-rewolucja-w-polsce/000KJ6Z4NAHML78I-C307.jpg\" alt=\"&quot;Guardian&quot;: Cicha rewolucja w Polsce  \" align=\"left\" /></a>Stolica Polski, kojarzona z kie\u0142bas\u0105 i \u015bledziem, jest teraz wega\u0144sk\u0105 przystani\u0105 - informuje brytyjski &quot;Guardian&quot;. Dziennik przypomina, \u017ce Warszawa od sze\u015bciu lat znajduje si\u0119 w czo\u0142\u00f3wce rankingu &quot;vege miast&quot; \u015bwiata. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018053,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-guardian-cicha-rewolucja-w-polsce,nId,7904117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Guardian\": Cicha rewolucja w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:04:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-beda-zmiany-w-najmie-krotkoterminowym-jest-gotow,nId,7904123\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-beda-zmiany-w-najmie-krotkoterminowym-jest-gotow/000KJ71AQYL5W78M-C307.jpg\" alt=\"\u200bNews RMF FM: B\u0119d\u0105 zmiany w najmie kr\u00f3tkoterminowym. Jest gotowy projekt ustawy\" align=\"left\" /></a>Obowi\u0105zkowy rejestr lokali pod najem kr\u00f3tkoterminowy, mo\u017cliwo\u015b\u0107 wy\u0142\u0105czania danych obszar\u00f3w z tego typu us\u0142ug przez samorz\u0105dy czy obowi\u0105zkowe regulaminy i numery kontaktowe do w\u0142a\u015bcicieli dost\u0119pne zar\u00f3wno dla klient\u00f3w, jak i mieszka\u0144c\u00f3w - m.in. te przepisy znalaz\u0142y si\u0119 w ustawie o najmie kr\u00f3tkoterminowym, kt\u00f3ra jeszcze w tym miesi\u0105cu trafi do Zespo\u0142u do spraw Programowania Prac Rz\u0105du - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM. Jesieni\u0105 zmianami zajmie si\u0119 Sejm.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-beda-zmiany-w-najmie-krotkoterminowym-jest-gotow,nId,7904123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNews RMF FM: B\u0119d\u0105 zmiany w najmie kr\u00f3tkoterminowym. Jest gotowy projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:04:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-ziobro-strachy-na-lachy-tusk-mnie-nie-przestraszy,nId,7903489\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-strachy-na-lachy-tusk-mnie-nie-przestraszy/000KJ2C7ILGG1PH9-C307.jpg\" alt=\"Ziobro: Strachy na lachy. Tusk mnie nie przestraszy \" align=\"left\" /></a>&quot;Strachy na lachy. Donald Tusk mnie nie przestraszy. Nie boj\u0119 si\u0119, dlaczego mam si\u0119 zrzeka\u0107 immunitetu i u\u0142atwia\u0107 przest\u0119pcom ich dzia\u0142anie&quot; - m\u00f3wi\u0142 Zbigniew Ziobro, Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM, zapytany czy w zwi\u0105zku z wnioskiem do s\u0105du sejmowej komisji \u015bledczej o 30-dniowy areszt zamierza zrzec si\u0119 immunitetu. &quot;Nie b\u0119d\u0119 pomaga\u0142 bandytom w ich dzia\u0142aniach. Zrobi\u0119 wszystko, by im to utrudni\u0107&quot; - podkre\u015bli\u0142 Zbigniew Ziobro. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018050,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-ziobro-strachy-na-lachy-tusk-mnie-nie-przestraszy,nId,7903489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro: Strachy na lachy. Tusk mnie nie przestraszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:03:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-od-najwiekszej-gory-lodowej-oderwal-sie-wielokilometrowy-fra,nId,7904116\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-najwiekszej-gory-lodowej-oderwal-sie-wielokilometrowy-fra/000KJ6ZHGCCPJLE6-C307.jpg\" alt=\"Od najwi\u0119kszej g\u00f3ry lodowej oderwa\u0142 si\u0119 wielokilometrowy fragment\" align=\"left\" /></a>Ma 19 kilometr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci i powierzchni\u0119 79 kilometr\u00f3w kwadratowych. Od najwi\u0119kszej g\u00f3ry lodowej \u015bwiata po raz pierwszy oderwa\u0142 si\u0119 tak du\u017cy fragment.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-od-najwiekszej-gory-lodowej-oderwal-sie-wielokilometrowy-fra,nId,7904116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od najwi\u0119kszej g\u00f3ry lodowej oderwa\u0142 si\u0119 wielokilometrowy fragment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:04:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ruszyl-nabor-wnioskow-o-800-plus,nId,7904106\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszyl-nabor-wnioskow-o-800-plus/000KJ6XHI0E4A5UW-C307.jpg\" alt=\"Ruszy\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w o 800 plus\" align=\"left\" /></a>Od dzisiaj mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o 800 plus na nowy okres \u015bwiadczeniowy, kt\u00f3ry rozpocznie si\u0119 1 czerwca i potrwa do 31 maja 2026 r. \u015awiadczenie wychowawcze przyznawane jest na ka\u017cde dziecko w wieku do uko\u0144czenia 18 lat, bez wzgl\u0119du na doch\u00f3d osi\u0105gany przez rodzin\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ruszyl-nabor-wnioskow-o-800-plus,nId,7904106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w o 800 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:04:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ustawa-o-wolnej-wigilii-weszla-w-zycie-jak-przedluzyc-sobie-,nId,7904107\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ustawa-o-wolnej-wigilii-weszla-w-zycie-jak-przedluzyc-sobie/000KJ6XTGSNWLCUB-C307.jpg\" alt=\"Ustawa o wolnej Wigilii wesz\u0142a w \u017cycie. Jak przed\u0142u\u017cy\u0107 sobie weekendy?\" align=\"left\" /></a>Wigilia w tym roku wolna od pracy. W sobot\u0119 1 lutego wesz\u0142a w \u017cycie nowelizacja przewiduj\u0105ca ustanowienie 24 grudnia dniem wolnym. W 2025 r. poza niedzielami b\u0119dzie 14 ustawowo wolnych dni, w czasie kt\u00f3rych wypadaj\u0105 \u015bwi\u0119ta pa\u0144stwowe lub religijne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ustawa-o-wolnej-wigilii-weszla-w-zycie-jak-przedluzyc-sobie-,nId,7904107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o wolnej Wigilii wesz\u0142a w \u017cycie. Jak przed\u0142u\u017cy\u0107 sobie weekendy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:59:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-samoloty-zabici-w-rosyjskich-atakach-w-ukra,nId,7904102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-samoloty-zabici-w-rosyjskich-atakach-w-ukra/000KJ73QW3PDN6VW-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a samoloty. Zabici w rosyjskich atakach w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Polskie dow\u00f3dztwo po raz kolejny zmuszone by\u0142o dzi\u015b poderwa\u0107 my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskimi atakami lotniczymi w Ukrainie. O poranku Dow\u00f3dztwo Operacyjne RSZ wyda\u0142o komunikat w tej sprawie. W Ukrainie og\u0142oszono alarm powietrzny. W nalotach zgin\u0119\u0142y co najmniej cztery osoby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018459,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-samoloty-zabici-w-rosyjskich-atakach-w-ukra,nId,7904102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska poderwa\u0142a samoloty. Zabici w rosyjskich atakach w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:59:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-podrywa-samoloty-w-zwiazku-z-atakami-rosji-w-ukrainie,nId,7904102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-podrywa-samoloty-w-zwiazku-z-atakami-rosji-w-ukrainie/000KJ6WOD4I7I1LV-C307.jpg\" alt=\"Polska podrywa samoloty w zwi\u0105zku z atakami Rosji w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Polskie dow\u00f3dztwo po raz kolejny zmuszone by\u0142o dzi\u015b poderwa\u0107 my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskimi atakami lotniczymi w Ukrainie. O poranku Dow\u00f3dztwo Operacyjne RSZ wyda\u0142o komunikat w tej sprawie. W Ukrainie og\u0142oszono alarm powietrzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017866,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-podrywa-samoloty-w-zwiazku-z-atakami-rosji-w-ukrainie,nId,7904102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska podrywa samoloty w zwi\u0105zku z atakami Rosji w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:59:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-podrywa-samoloty-zabici-w-rosyjskich-atakach-w-ukrain,nId,7904102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-podrywa-samoloty-zabici-w-rosyjskich-atakach-w-ukrain/000KJ73QW3PDN6VW-C307.jpg\" alt=\"Polska podrywa samoloty. Zabici w rosyjskich atakach w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Polskie dow\u00f3dztwo po raz kolejny zmuszone by\u0142o dzi\u015b poderwa\u0107 my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskimi atakami lotniczymi w Ukrainie. O poranku Dow\u00f3dztwo Operacyjne RSZ wyda\u0142o komunikat w tej sprawie. W Ukrainie og\u0142oszono alarm powietrzny. W nalotach zgin\u0119\u0142y co najmniej cztery osoby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018268,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-podrywa-samoloty-zabici-w-rosyjskich-atakach-w-ukrain,nId,7904102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska podrywa samoloty. Zabici w rosyjskich atakach w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:58:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-historyczny-lot-polskiego-pilota-mysliwcem-f-35-husarz,nId,7904101\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczny-lot-polskiego-pilota-mysliwcem-f-35-husarz/000KJ6W8M6V1E1WI-C307.jpg\" alt=\"Historyczny lot polskiego pilota my\u015bliwcem F-35 Husarz\" align=\"left\" /></a>Pierwszy lot polskiego pilota my\u015bliwcem F-35 Husarz. Maszyna wystartowa\u0142a z bazy w Fort Smith w stanie Arkansas, gdzie szkol\u0105 si\u0119 polscy piloci - poinformowa\u0142o Ministerstwo Obrony Narodowej. Polska zakupi\u0142a w USA 32 takie samoloty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017688,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-historyczny-lot-polskiego-pilota-mysliwcem-f-35-husarz,nId,7904101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny lot polskiego pilota my\u015bliwcem F-35 Husarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T01:55:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii,nId,7904098\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii/000KJ6UNTVWX1ABS-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa w USA. Ma\u0142y samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii\" align=\"left\" /></a>W pobli\u017cu Roosevelt Mall w Filadelfii w stanie Pensylwania dosz\u0142o do katastrofy ma\u0142ego samolotu. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji zapali\u0142o si\u0119 kilka dom\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii,nId,7904098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w USA. Ma\u0142y samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T01:55:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-,nId,7904098\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa/000KJ6VEMUGP7TML-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa w USA. Ma\u0142y samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii, s\u0105 ofiary\" align=\"left\" /></a>Tragedia w Stanach Zjednoczonych. W pobli\u017cu Roosevelt Mall w Filadelfii w stanie Pensylwania dosz\u0142o do katastrofy ma\u0142ego samolotu pogotowania lotniczego. Samolot spad\u0142 na domy, dosz\u0142o do po\u017caru. Wed\u0142ug pierwszych doniesie\u0144 jest kilka ofiar.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017687,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-,nId,7904098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w USA. Ma\u0142y samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii, s\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T01:55:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-,nId,7904098\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa/000KJ6VEMUGP7TML-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa w USA. Ma\u0142y samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii, s\u0105 ofiary\" align=\"left\" /></a>Tragedia w Stanach Zjednoczonych. W pobli\u017cu Roosevelt Mall w Filadelfii w stanie Pensylwania dosz\u0142o do katastrofy ma\u0142ego samolotu pogotowania lotniczego. Samolot spad\u0142 na domy, dosz\u0142o do po\u017caru. Wed\u0142ug pierwszych doniesie\u0144 jest kilka ofiar.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2017867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-w-usa-maly-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-,nId,7904098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w USA. Ma\u0142y samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii, s\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T01:55:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-ofiary-i-ranni,nId,7904098\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-ofiary-i-ranni/000KJ6VEMUGP7TML-C307.jpg\" alt=\"Samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii. S\u0105 ofiary i ranni\" align=\"left\" /></a>Przynajmniej 7 os\u00f3b nie \u017cyje, a 19 jest rannych - to wst\u0119pny bilans katastrofy ma\u0142ego medycznego samolotu w Filadelfii. W pobli\u017cu Roosevelt Mall w stanie Pensylwania samolot spad\u0142 na domy, dosz\u0142o do po\u017caru. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2020420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-spadl-na-domy-w-filadelfii-sa-ofiary-i-ranni,nId,7904098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot spad\u0142 na domy w Filadelfii. S\u0105 ofiary i ranni",
        "vote": 0
    }
]