[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:35:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2019713,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9724496,wloski-admiral-krytykuje-kraje-nato-trzeba-zrezygnowac-odrobinke-z-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oski admira\u0142 krytykuje kraje NATO. \"Trzeba zrezygnowa\u0107 odrobink\u0119 z suwerenno\u015bci narodowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:49:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2019119,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9724493,cios-w-plany-moskwy-polnocnokoreanskich-zolnierzy-nie-ma-juz-na-fronc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w plany Moskwy. P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy nie ma ju\u017c na froncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:23:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018868,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9724482,iranska-opozycja-ostrzega-teheran-tworzy-przerazajaca-bron-ktora-ma.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ira\u0144ska opozycja ostrzega: Teheran tworzy przera\u017caj\u0105c\u0105 bro\u0144, kt\u00f3ra ma dosi\u0119gn\u0105\u0107 Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:22:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018869,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9724481,iranska-opozycja-ostrzega-rezim-tworzy-przerazajaca-bron-ktora-dosie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ira\u0144ska opozycja ostrzega. Re\u017cim tworzy przera\u017caj\u0105c\u0105 bro\u0144, kt\u00f3ra dosi\u0119gnie Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:00:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018870,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9724479,potezny-atak-rosji-na-ukraine-poderwano-polskie-mysliwce-wazny-komun.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny atak Rosji na Ukrain\u0119, poderwano polskie my\u015bliwce. Wa\u017cny komunikat armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:25:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018615,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9724469,nowa-rosyjska-bron-w-krolewcu-cala-polska-w-jej-zasiegu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa rosyjska bro\u0144 w Kr\u00f3lewcu. Ca\u0142a Polska w jej zasi\u0119gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:50:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2019120,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9724464,zbigniew-ziobro-donosi-policji-na-donalda-tuska-neka-moich-sasiadow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro donosi policji na Donalda Tuska. \"N\u0119ka moich s\u0105siad\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:50:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018616,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9724464,zbigniew-ziobro-donosi-policji-na-donalda-tuska-nie-uwierzycie-za-co.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro donosi policji na Donalda Tuska. Nie uwierzycie, za co...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:50:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2019121,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9724457,koniec-zaimkow-neutralnych-plciowo-w-amerykanskich-urzedach-trump-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec zaimk\u00f3w \"neutralnych p\u0142ciowo\" w ameryka\u0144skich urz\u0119dach. Trump zakaza\u0142 te\u017c u\u017cywania s\u0142owa \"gender\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:50:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018384,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9724457,kontrrewolucja-obyczajowa-w-usa-trump-zakazuje-uzywania-zaimkow-w-slu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrrewolucja obyczajowa w USA. Trump zakazuje u\u017cywania zaimk\u00f3w w s\u0142u\u017cbowych mailach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:13:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018199,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9724448,seniorze-mozesz-dostac-nawet-400-zlotych-wiecej-od-zus-wystarczy-zlo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorze! Mo\u017cesz dosta\u0107 nawet 400 z\u0142otych wi\u0119cej od ZUS. Wystarczy z\u0142o\u017cy\u0107 ten wniosek ws. trzynastej i czternastej emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:49:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018200,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9724443,historyczny-moment-pierwszy-lot-polskiego-f-35-z-polskim-pilotem-za-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny moment! Pierwszy lot polskiego F-35 z polskim pilotem za sterami [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:35:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018385,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9724438,dziwny-plan-trumpa-na-pokoj-w-strefie-gazy-chce-przesiedlic-palestync.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwny plan Trumpa na pok\u00f3j w Strefie Gazy. Chce przesiedli\u0107 Palesty\u0144czyk\u00f3w do s\u0105siad\u00f3w Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:35:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2018201,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9724438,wojna-handlowa-usa-z-ue-i-z-sasiadami-uderzy-amerykanow-po-kieszeni-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna handlowa USA z UE i z s\u0105siadami uderzy Amerykan\u00f3w po kieszeni. Trump: Ludzie to zrozumiej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:10:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2017809,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9724418,wies-niedaleko-torunia-pobije-na-glowe-rio-de-janeiro-tego-jeszcze-u.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie\u015b niedaleko Torunia pobije na g\u0142ow\u0119 Rio de Janeiro. Tego jeszcze u nas nie by\u0142o! Wszystko przez niezwyczajn\u0105 inwestycj\u0119 polskiego miliardera",
        "vote": 0
    }
]