[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:05:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/2243793d3ef98e-948-567-0-10-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Holenderski organ nadzoruj\u0105cy prywatno\u015b\u0107 AP poinformowa\u0142, \u017ce rozpocznie dochodzenie w sprawie praktyk gromadzenia danych przez chi\u0144sk\u0105 firm\u0119 DeepSeek, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 i wezwa\u0142 holenderskich u\u017cytkownik\u00f3w do zachowania ostro\u017cno\u015bci w korzystaniu z oprogramowania firmy - poda\u0142 Reuters.</p>",
        "id": 2020790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holandia-rozpoczyna-dochodzenie-ws-DeepSeek-Chodzi-o-gromadzenie-danych-przez-chinska-firme-8885921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holandia rozpoczyna dochodzenie ws. DeepSeek. Chodzi o gromadzenie danych przez chi\u0144sk\u0105 firm\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/658e76e75f3b81-948-568-0-0-4249-2549.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gen. Jaros\u0142aw Gromadzi\u0144ski, pierwszy Polak na stanowisku dow\u00f3dcy Eurokorpusu, musia\u0142 po\u017cegna\u0107 si\u0119 z wojskiem po tym, jak S\u0142u\u017cba Kontrwywiadu Wojskowego odebra\u0142a mu dost\u0119p do tajemnic. W pierwszym wywiadzie jako cywil - dla Onetu - ujawni\u0142 m.in. jak zosta\u0142 potraktowany przez ministra obrony W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza .</p>",
        "id": 2020789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-dowodca-Eurokorpusu-zabiera-glos-Zaskakujace-kulisy-odwolania-generala-8885917.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y dow\u00f3dca Eurokorpusu zabiera g\u0142os. Zaskakuj\u0105ce kulisy odwo\u0142ania genera\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:01:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/720ef227288d93-948-568-19-254-3891-2334.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wysocy rang\u0105 przedstawiciele pa\u0144stw arabskich: Egiptu, Jordanii, Arabii Saudyjskiej, Kataru i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich odrzucili w sobot\u0119 propozycj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa, by mieszka\u0144cy Strefy Gazy zostali przeniesieni do Egiptu i Jordanii.</p>",
        "id": 2020468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Palestynczykow-z-Gazy-czeka-relokacja-Kraje-arabskie-odrzucily-pomysl-Trumpa-8885914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palesty\u0144czyk\u00f3w z Gazy czeka relokacja? Kraje arabskie odrzuci\u0142y pomys\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/5e856559724055-948-568-160-130-3770-2261.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry w tym roku poleci na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS), zabierze w kosmos polsk\u0105 flag\u0119 i pierogi. Podczas konferencji poprzedzaj\u0105cej misj\u0119 Axiom-4 powiedzia\u0142, \u017ce chce pokaza\u0107, i\u017c kosmos jest dla ka\u017cdego.</p>",
        "id": 2020471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-Polak-leci-w-kosmos-Astronauta-zabierze-ze-soba-pierogi-8884953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny Polak leci w kosmos. Astronauta zabierze ze sob\u0105... pierogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/fe19a2f15b0e61-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzy osoby podejrzane o przemyt ponad 270 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w uj\u0119li wielkopolscy policjanci - poda\u0142a KWP w Poznaniu. Szacunkowa warto\u015b\u0107 przej\u0119tych narkotyk\u00f3w to 12 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2020467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielkopolska-policja-zatrzymala-3-osoby-za-przemyt-270-kg-narkotykow-o-wartosci-12-mln-zl-8883025.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolska policja zatrzyma\u0142a 3 osoby za przemyt 270 kg narkotyk\u00f3w o warto\u015bci 12 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/897a7c746a0698-948-568-0-350-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 46 \u017co\u0142nierzy si\u0142 obrony i bezpiecze\u0144stwa Nigru (SDF) zgin\u0119\u0142o w ataku przeprowadzonym w sobot\u0119 przez bojownik\u00f3w Pa\u0144stwa Islamskiego na Wielkiej Saharze (ISGS) na nigersk\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105 w Iknewane przy granicy z Mali.</p>",
        "id": 2020469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bojownicy-ISIS-zaatakowali-baze-wojskowa-w-Nigrze-Zginelo-co-najmniej-46-zolnierzy-8885911.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bojownicy ISIS zaatakowali baz\u0119 wojskow\u0105 w Nigrze. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 46 \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/a1f09241ac9952-948-568-0-104-3485-2090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 6 Meksykan\u00f3w zgin\u0119\u0142o w katastrofie samolotu pogotowia lotniczego typu Learjet 55, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w pi\u0105tek w Filadelfii - przekaza\u0142 konsulat Meksyku w tym mie\u015bcie. Wiadomo\u015b\u0107 t\u0119 potwierdzi\u0142a prezydent Meksyku Claudia Sheinbaum. Na pok\u0142adzie by\u0142o dziecko i pi\u0119cioro doros\u0142ych.</p>",
        "id": 2020470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katastrofa-samolotu-pogotowia-w-Filadelfii-Co-najmniej-6-osob-zginelo-8885907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu pogotowia w Filadelfii. Co najmniej 6 o\u015bob zgine\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:55:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/6b5d2e6aff5c62-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lider Zwi\u0105zkowej Alternatywy Piotr Szumlewicz, kt\u00f3ry zamierza wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich, proponuje wprowadzenie urlopu regeneracyjnego. Jak poinformowa\u0142 we wtorek celem propozycji jest umo\u017cliwienie pracownikom poprawy stanu zdrowia.</p>",
        "id": 2020163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szumlewicz-proponuje-urlop-regeneracyjny-jako-element-programu-prezydenckiego-8883407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szumlewicz proponuje urlop regeneracyjny jako element programu prezydenckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:55:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/860b9aaeb6944f-948-568-790-0-2370-1421.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y charg\u00e9 d'affaires RP w Mi\u0144sku Marcin Wojciechowski oceni\u0142, \u017ce obecna sytuacja na Bia\u0142orusi jest pewnym paradoksem. Jak zauwa\u017cy\u0142, pod wzgl\u0119dem politycznym i bezpiecze\u0144stwa kraj zmienia si\u0119 na gorsze, ale codzienna sytuacja obywateli bez \u201enadmiernych ambicji politycznych wcale nie jest taka z\u0142a\u201d.</p>",
        "id": 2020166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojciechowski-Sytuacja-na-Bialorusi-jest-paradoksalna-8882600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciechowski: Sytuacja na Bia\u0142orusi jest paradoksalna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/690b8f1ed58139-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad po\u0142owa badanych (58,4 proc.) uwa\u017ca, \u017ce obecny rz\u0105d utrzyma si\u0119 do ko\u0144ca kadencji, a jedna trzecia jest zdania, \u017ce czekaj\u0105 nas przedterminowe wybory - wynika z sobotniego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.</p>",
        "id": 2020466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-wytrzyma-do-konca-kadencji-Wiekszosc-Polakow-optymistami-8885901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wytrzyma do ko\u0144ca kadencji? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w optymistami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/175065b47c161e-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Google Maps zmieni nazw\u0119 Zatoki Meksyka\u0144skiej na Zatok\u0119 Ameryka\u0144sk\u0105 dla u\u017cytkownik\u00f3w z USA, gdy zostanie ona oficjalnie zaktualizowana w krajowym systemie nazw geograficznych - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek oficjalne konto firmy na portalu spo\u0142eczno\u015bciowym X.</p>",
        "id": 2020164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatoka-Amerykanska-zamiast-Meksykanskiej-w-Google-Maps-dla-amerykanskich-uzytkownikow-8883142.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatoka Ameryka\u0144ska zamiast Meksyka\u0144skiej w Google Maps dla ameryka\u0144skich u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/6526a5ef653a2d-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u017cyciu s\u0105 trzy pewne rzeczy: \u015bmier\u0107, podatki i to, \u017ce Tusk znowu oszuka. W nic mu nie wierzcie - m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119 we Wrze\u015bni (woj. wielkopolskie) kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Mentzen. Polityk sprzeciwia\u0142 si\u0119 przyjmowaniu migrant\u00f3w i bezwarunkowemu poparciu akcesji Ukrainy do UE.</p>",
        "id": 2020167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-W-zyciu-sa-trzy-pewne-rzeczy-smierc-podatki-i-to-ze-Tusk-znowu-oszuka-8885900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen: W \u017cyciu s\u0105 trzy pewne rzeczy: \u015bmier\u0107, podatki i to, \u017ce Tusk znowu oszuka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/5be77e52b3eeee-948-568-22-12-977-586.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Komitetu Wojskowego NATO admira\u0142 Giuseppe Cavo Dragone o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce ka\u017cdy kraj cz\u0142onkowski \"b\u0119dzie musia\u0142 bardzo szybko\" osi\u0105gn\u0105\u0107 poziom wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 wy\u017cszy ni\u017c 2 procent PKB. Zastrzeg\u0142, \u017ce pa\u0144stwa same musz\u0105 zdecydowa\u0107, w jakim czasie i jak osi\u0105gn\u0105 ten cel zgodnie ze swoj\u0105 sytuacj\u0105.</p>",
        "id": 2020165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Komitetu-Wojskowego-NATO-kraje-musza-szybko-przekroczyc-poziom-2-proc-na-obronnosc-8885894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kraje musz\u0105 szybko przekroczy\u0107 poziom 2 proc. na obronno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/30a7efcbd829d1-948-568-18-9-3698-2219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najpierw wywiad z\u00a0Alice Weidel, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105c\u0105 AfD, a ostatnio wyst\u0105pienie na platformie X podczas inauguracji kampanii wyborczej - w\u00a0ten spos\u00f3b Elon Musk wyra\u017ca swoje poparcie dla\u00a0tej niemieckiej...</p>",
        "id": 2020168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europosel-AfD-przyznaje-Elon-Musk-poprawil-nasz-wizerunek-za-granica-8882960.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europose\u0142 AfD przyznaje: Elon Musk poprawi\u0142 nasz wizerunek za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/c74408cfb1f367-948-568-0-97-1551-930.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stra\u017c Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego ukara\u0142a mandatami kibic\u00f3w skok\u00f3w narciarskich, kt\u00f3rzy w dniu Pucharu \u015awiata w Zakopanem odpalili na szczycie Kasprowego Wierchu \u015bwiece dymne \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek szef stra\u017cy parku kom. Grzegorz Lorek. Doda\u0142, \u017ce kibicami byli stra\u017cacy OSP.</p>",
        "id": 2020162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kibice-odpalili-race-na-Kasprowym-Prywatnie-to-strazacy-8884551.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibice odpalili race na Kasprowym. Stra\u017cacy dostali po 500 z\u0142 mandatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:40:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/c3ff2141572d41-948-568-78-39-3623-2174.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Chorwacji rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w czwartek tygodniowy bojkot wybranych sieci supermarket\u00f3w oraz trzech grup produkt\u00f3w. Premier Andrej Plenkovi\u0107 og\u0142osi\u0142 tego dnia zaktualizowanie listy towar\u00f3w, obj\u0119tych wymogiem ograniczenia cen, na kt\u00f3rej wkr\u00f3tce znajdzie si\u0119 70 produkt\u00f3w. Inne kraje regionu r\u00f3wnie\u017c posz\u0142y w \u015blady Chorwat\u00f3w.</p>",
        "id": 2019248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chorwaci-bojkotuja-supermarkety-Sprzedaz-spadla-o-44-procent-8884993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142kany bojkotuj\u0105 supermarkety. W Chorwacji sprzeda\u017c spad\u0142a o 44 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:40:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/9642ddc075ea9e-945-560-43-37-2456-1473.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ocenie w\u0142a\u015bcicieli polskich firm najwi\u0119kszymi wyzwaniami w tym roku b\u0119d\u0105 koszty energii, wysokie obci\u0105\u017cenia podatkowe i niestabilno\u015b\u0107 prawa - wynika z badania na zlecenie Konfederacji Lewiatan. Wi\u0119cej du\u017cych ni\u017c ma\u0142ych przedsi\u0119biorstw obawia si\u0119 braku pracownik\u00f3w.</p>",
        "id": 2019250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koszty-energii-niestabilnosc-prawa-i-kwestie-podatkowe-Oto-najwieksze-zmartwienia-przedsiebiorcow-8883629.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszty energii, niestabilno\u015b\u0107 prawa i kwestie podatkowe. Oto najwi\u0119ksze zmartwienia przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:40:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/e9940b6a7baa25-948-567-0-30-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pozwolenie na postawienie stopy na szczycie Mount Everest b\u0119dzie dla przysz\u0142oocznych \u015bmia\u0142k\u00f3w znacznie dro\u017csze.\u00a0Za najbardziej popularn\u0105 wersj\u0119 trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 a\u017c 15 tys. dolar\u00f3w, a najta\u0144sz\u0105 3,7 tys. To oznacza 36-procentow\u0105 podwy\u017ck\u0119, pierwsz\u0105 od 10 lat.</p>",
        "id": 2019247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nepal-siega-do-kieszeni-himalaistow-Cena-za-Everest-pojdzie-o-30-proc-w-gore-8880250.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nepal si\u0119ga do kieszeni himalaist\u00f3w. Cena za Everest p\u00f3jdzie o 30 proc. w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/e34dddbf57199e-948-567-0-45-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iwao Hakamada, kt\u00f3ry sp\u0119dzi\u0142 46 lat w celi \u015bmierci, nim zosta\u0142 oczyszczony z zarzutu morderstwa, domaga si\u0119 217 mln jen\u00f3w (ok. 5,7 mln z\u0142) zado\u015b\u0107uczynienia z rz\u0105dowego systemu odszkodowa\u0144 za nies\u0142uszne uwi\u0119zienie \u2013 poinformowa\u0142y w czwartek japo\u0144skie media.</p>",
        "id": 2019257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iwao-Hakamada-domaga-sie-217-mln-jenow-zadoscuczynienia-za-46-lat-w-celi-smierci-8884470.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japo\u0144czyk sp\u0119dzi\u0142 46 lat w celi \u015bmierci. Teraz chce milion\u00f3w jen\u00f3w zado\u015b\u0107uczynia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/7f7294db6f91a2-948-568-0-60-1737-1042.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />31 stycznia 1925 r. w \"Kurierze Warszawskim\" ukaza\u0142a si\u0119 pierwsza w Polsce krzy\u017c\u00f3wka, zwana w\u00f3wczas \u201e\u0142amig\u0142\u00f3wk\u0105 krzy\u017cow\u0105\u201d. W ci\u0105gu kilku lat ta zabawa s\u0142owna sta\u0142a si\u0119 bardzo popularna. Panoramiczne, jolki, wykre\u015blanki, sudoku wci\u0105\u017c ciesz\u0105 si\u0119 u nas ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105.</p>",
        "id": 2019259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krzyzowka-obchodzi-w-Polsce-setne-urodziny-8885064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzy\u017c\u00f3wka obchodzi w Polsce setne urodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/28aecfdc2ad6d0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izraelska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna poinformowa\u0142a, \u017ce zwolni\u0142a w sobot\u0119 rano 183 palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w w ramach wymiany z Hamasem. 18 z nich odsiadywa\u0142o kar\u0119 do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci. Wcze\u015bniej uwolniono trzech Izraelczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy przez 484 dni byli przetrzymywani w Strefie Gazy.</p>",
        "id": 2019254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-uwolnil-183-palestynskich-wiezniow-w-ramach-wymiany-z-Hamasem-8885876.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael uwolni\u0142 183 palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w w ramach wymiany z Hamasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/bbb4e161e9ac91-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak poinformowa\u0142 w sobot\u0119 o wniosku jego klubu w sprawie rozwi\u0105zania sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. \"Ju\u017c do\u015b\u0107 polscy podatnicy wydali na ten kabaret\" - oceni\u0142. Wed\u0142ug kandydata KO na prezydenta Rafa\u0142a Trzaskowskiego, PiS powinno zale\u017ce\u0107, \u017ceby spraw\u0119 wyja\u015bni\u0107.</p>",
        "id": 2019256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-zapowiada-wniosek-o-rozwiazanie-komisji-sledczej-ds-Pegasusa-8885875.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak zapowiada wniosek o rozwi\u0105zanie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/7504d7a542f30b-948-568-34-25-1666-999.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czasy, gdy urodziny dziecka obchodzi\u0142o si\u0119 w domu, w dodatku\nw gronie rodzinnym i przy torcie upieczonym przez babci\u0119, dawno min\u0119\u0142y. Teraz\nzaprasza si\u0119 koleg\u00f3w i kole\u017canki w coraz bardziej wymy\u015blne miejsca.\nSprawdzili\u015bmy, ile trzeba wyda\u0107, aby zorganizowa\u0107 imprez\u0119, kt\u00f3ra uszcz\u0119\u015bliwi nasz\u0105 pociech\u0119.</p>",
        "id": 2018979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-kosztuje-impreza-urodzinowa-dla-dziecka-Gruby-portfel-moze-sie-przydac-8885186.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje impreza urodzinowa dla dziecka? Gruby portfel mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/4a17e92e4b2a15-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />36-letni kierowca okrad\u0142 klienta, wykorzystuj\u0105c to, \u017ce zostawi\u0142 on kom\u00f3rk\u0119 w taks\u00f3wce. P\u00f3\u017aniej je\u017adzi\u0142 po stolicy i wyp\u0142aca\u0142 pieni\u0105dze z bankomat\u00f3w. Ukrad\u0142 w sumie 25 tys. z\u0142. Za prawie 5 tys. kupi\u0142 przez internet kilka par but\u00f3w. Poniewa\u017c zrobi\u0142 to w recydywie, grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia.</p>",
        "id": 2019253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kierowca-taksowki-okradl-pasazera-na-25-tys-zl-wykorzystujac-zostawiony-telefon-8885098.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca taks\u00f3wki okrad\u0142 pasa\u017cera na 25 tys. z\u0142, wykorzystuj\u0105c zostawiony telefon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/09157ebc742289-948-568-44-212-3498-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zek Pracodawc\u00f3w Przemys\u0142u Piwowarskiego wyst\u0105pi\u0142 do rz\u0105du z\u00a0inicjatyw\u0105 wprowadzenia\u00a0limitu 0,0 promila alkoholu u prowadz\u0105cych pojazdy. - Obecny limit 0,2 promila bywa\u00a0nadu\u017cywany, cz\u0119\u015b\u0107 kieruj\u0105cych wydaje si\u0119 go traktowa\u0107 jako przyzwolenie na wypicie.</p>",
        "id": 2019251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-limitem-0-2-promila-za-kierownica-Przemysl-piwowarski-chce-zmian-w-prawie-8882969.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z limitem 0,2 promila za kierownic\u0105? Przemys\u0142 piwowarski chce zmian w prawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/143e0ed7386bc7-948-568-1980-920-2020-1211.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czasami trzy palce, czasami trzy metry. Stawiane p\u0142oty powinny zgadza\u0107 si\u0119 z granicami na mapach geodezyjnych. Jak si\u0119 okazuje, trzeba czasami sprawdza\u0107 ekip\u0119 sprowadzan\u0105 przez s\u0105siada, gdy\u017c zdarza si\u0119, \u017ce s\u0142upki w cudowny spos\u00f3b \"samoistnie\" si\u0119 przemieszczaj\u0105. Co zrobi\u0107, by unikn\u0105\u0107 zasiedzenia w z\u0142ej wierze i nie obudzi\u0107 si\u0119 nie tyle z r\u0119k\u0105 w nocniku, ile pomniejszon\u0105 dzia\u0142k\u0105.</p>",
        "id": 2018978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasiedzenie-nieruchomosci-w-zlej-wierze-Sasiad-postawil-plot-o-3-metry-na-swoja-korzysc-8885373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasiedzenie nieruchomo\u015bci w z\u0142ej wierze. \"S\u0105siad postawi\u0142 p\u0142ot o 3 metry na swoj\u0105 korzy\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/c60073b6ce158c-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Rodziny, Pracy i\u00a0Polityki Spo\u0142ecznej chce upro\u015bci\u0107 prawn\u0105 definicj\u0119 mobbingu. Dodatkowo opracowywana nowelizacja przepis\u00f3w ma na\u0142o\u017cy\u0107 nowe obowi\u0105zki na pracodawc\u00f3w, kt\u00f3rych celem b\u0119dzie...</p>",
        "id": 2019255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-regulacje-w-sprawie-mobbingu-Uproszczenie-definicji-i-lepsza-ochrona-pracownikow-8885092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe regulacje w sprawie mobbingu. Uproszczenie definicji i lepsza ochrona pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/09f996ed461633-948-568-0-64-1989-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zu\u017cyte tekstylia, czyli nowa frakcja odpad\u00f3w, w wielu miastach b\u0119dzie odbierana tylko w punktach selektywnej zbi\u00f3rki odpad\u00f3w komunalnych (PSZOK-ach). Organizacje charytatywne obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce zbyt ma\u0142o punkt\u00f3w zbi\u00f3rki sprawi, \u017ce takie odpady b\u0119d\u0105 wyrzucane do pojemnik\u00f3w na odzie\u017c u\u017cywan\u0105.</p>",
        "id": 2018980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zuzyte-tekstylia-tylko-do-PSZOK-Specjalne-kontenery-wystawia-nieliczne-miasta-8882962.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zu\u017cyte tekstylia tylko do PSZOK. Specjalne kontenery wystawi\u0105 nieliczne miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/2a86089a51bf6c-948-568-0-146-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Partie polityczne w Belgii porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie utworzenie nowego rz\u0105du, ko\u0144cz\u0105c tym samym prawie osiem miesi\u0119cy skomplikowanych rozm\u00f3w koalicyjnych. Premirem ma zosta\u0107 Bart De Wever, lider prawicowego Nowego Sojuszu Flmanadzkiego (N-VA).</p>",
        "id": 2019258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Belgia-bedzia-miala-nowy-rzad-Premierem-ma-zostac-Bart-De-Wever-8885853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Belgia b\u0119dzia mia\u0142a nowy rz\u0105d. Premierem ma zosta\u0107 Bart De Wever",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/5ce56d63621b63-948-568-16-24-3283-1970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wczoraj w nocy by\u0142em zmuszony z\u0142o\u017cy\u0107 zawiadomienie na policji na premiera Donalda Tuska, dlatego, \u017ce n\u0119ka moich s\u0105siad\u00f3w - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 pose\u0142 Zbigniew Ziobro. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce powodem decyzji by\u0142o zak\u0142\u00f3cenie spokoju mieszka\u0144c\u00f3w przez wozy transmisyjne przed jego domem.</p>",
        "id": 2019249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-Zlozylem-zawiadomienie-na-Tuska-za-nekanie-moich-sasiadow-8885852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro: Z\u0142o\u017cy\u0142em zawiadomienie na Tuska za n\u0119kanie moich s\u0105siad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:20:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/478421930a9ac0-945-560-378-184-1484-890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku europejscy regulatorzy ochrony danych osobowych na\u0142o\u017cyli \u0142\u0105cznie 1,2 mld euro kar, wynika z najnowszego raportu kancelarii prawnej DLA Piper \u201eGDPR Fines and Data Breach Survey\u201d. Zesz\u0142oroczny wynik stanowi spadek o 1/3 w por\u00f3wnaniu z 2023 rokiem, jednak zdaniem ekspert\u00f3w kancelarii nie oznacza to, \u017ce zmieni\u0142o si\u0119 restrykcyjne podej\u015bcie regulator\u00f3w do egzekwowania przepis\u00f3w. Spadek wynika mi\u0119dzy innymi z faktu, \u017ce w ubieg\u0142ym roku nie by\u0142o rekordowych kar, takich jak kara o warto\u015bci 1,2 mld euro na\u0142o\u017cona w 2023 roku na koncern Meta, w\u0142a\u015bciciela serwis\u00f3w Facebook i Instagram.</p>",
        "id": 2018292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lamanie-RODO-kosztuje-Europejskie-organy-nalozyly-1-2-mld-euro-kar-w-2024-roku-8883712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141amanie RODO kosztuje. Europejskie organy na\u0142o\u017cy\u0142y 1,2 mld euro kar w 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:20:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/7e374d544c1238-945-560-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzi\u0119ki wsp\u00f3lnej akcji funkcjonariuszy podlaskiej Krajowej Administracji Skarbowej i Centralnego Biura \u015aledczego Policji s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y pi\u0119\u0107 os\u00f3b podejrzanych o udzia\u0142 w gangu handluj\u0105cym podrabianymi papierosami. Zatrzymani trafili do aresztu.</p>",
        "id": 2018298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piec-osob-zatrzymanych-za-handel-podrabianymi-papierosami-8885126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymanych za handel podrabianymi papierosami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:20:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/508aa5d9bee15e-948-568-0-18-2334-1400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na lotnisku w Stavanger powstanie pierwsza w Norwegii instalacja do \u0142adowania samolot\u00f3w o nap\u0119dzie elektrycznym. Drugi zestaw trafi do Bergen. Operator norweski port\u00f3w lotniczych zapowiedzia\u0142 w czwartkowym komunikacie, \u017ce testowe loty maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 jesieni\u0105 tego roku.</p>",
        "id": 2018291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podroze-samolotem-elektrycznym-Norweskie-lotniska-juz-sie-na-to-szykuja-8885049.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podr\u00f3\u017ce samolotem elektrycznym? Norweskie lotniska ju\u017c si\u0119 na to szykuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/303b69e45d1b7b-948-568-52-172-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od soboty rodzice i opiekunowie mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o 800 plus na nowy okres \u015bwiadczeniowy, kt\u00f3ry rozpocznie si\u0119 1 czerwca tego roku i potrwa do 31 maja 2026 r. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 przez portal Emp@tia, bankowo\u015b\u0107 elektroniczn\u0105, PUE ZUS, a tak\u017ce za po\u015brednictwem bezp\u0142atnej aplikacji mZUS.</p>",
        "id": 2018290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/800-na-nowy-okres-swiadczeniowy-Ruszyl-nabor-wnioskow-8885828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800+ na nowy okres \u015bwiadczeniowy. Ruszy\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/dfb9bb48f3be78-948-568-575-121-3462-2077.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142o\u017cona na Atlantyku portugalska Madera pobi\u0142a rekord popularno\u015bci w\u015br\u00f3d odwiedzaj\u0105cych j\u0105 turyst\u00f3w od stycznia do listopada 2024 r. - wynika z danych maderskich w\u0142adz. W\u015br\u00f3d zagranicznych urlopowicz\u00f3w z UE przewa\u017cali Niemcy, Francuzi, a na trzecim miejscu znale\u017ali si\u0119 Polacy.</p>",
        "id": 2018297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Madera-przyciaga-Polakow-Archipelag-notuje-historyczny-wzrost-turystyki-8882981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madera przyci\u0105ga Polak\u00f3w. Archipelag notuje historyczny wzrost turystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/79be67b612c3ce-945-560-10-45-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />66 proc. Polak\u00f3w ocenia negatywnie aktualn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia po roku rz\u0105du Donalda Tuska; kolejne 22 proc. ankietowanych jest zadowolonych z aktualnego stanu opieki zdrowotnej - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster przeprowadzonego na zlecenie \u201eSuper Expressu\u201d.</p>",
        "id": 2018075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2-3-Polakow-ocenia-zle-aktualna-sluzbe-zdrowia-8885837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2/3 Polak\u00f3w ocenia \u017ale aktualn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/f29798701089b8-948-568-72-0-1809-1085.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mo\u0142dawia to jedno z najszybciej wyludniaj\u0105cych si\u0119 pa\u0144stw na \u015bwiecie - powiedzia\u0142 PAP analityk O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich Kamil Ca\u0142us. Liczba mieszka\u0144c\u00f3w tego kraju, nie wliczaj\u0105c separatystycznego Naddniestrza, wynosi obecnie 2,401 mln; to 13,9 proc. spadek w ci\u0105gu dekady.</p>",
        "id": 2018296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moldawia-jednym-z-najszybciej-wyludniajacych-sie-panstw-na-swiecie-8885834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u0142dawia jednym z najszybciej wyludniaj\u0105cych si\u0119 pa\u0144stw na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/df0b0233e4e92e-948-568-0-157-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Siedem os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku rosyjskiego ataku rakietowego na Odess\u0119 na po\u0142udniu Ukrainy. Pociski uderzy\u0142y w zabytkowe centrum miasta i uszkodzi\u0142y znany hotel. W epicentrum ataku byli norwescy dyplomaci \u2013 poinformowa\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 2018076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/7-osob-rannych-po-rosyjskim-ataku-rakietowym-na-centrum-Odessy-8885833.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski atak rakietowy na centrum Odessy. W epicentrum byli norwescy dyplomaci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/2d466fce506ded-948-567-0-27-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja atakuje obiekty na zachodzie Ukrainy, w zwi\u0105zku z tym m.in. poderwane zosta\u0142y dy\u017curne pary my\u015bliwskie - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 rano Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Podkre\u015bli\u0142o, \u017ce podleg\u0142e mu si\u0142y i \u015brodki pozostaj\u0105 w pe\u0142nej gotowo\u015bci do natychmiastowej reakcji.</p>",
        "id": 2018294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-atakuje-zachodnia-Ukraine-Polska-poderwala-samoloty-8885831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja atakuje zachodni\u0105 Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a samoloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/6b7dcc00414830-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />C\u0142a, kt\u00f3re chce na\u0142o\u017cy\u0107 prezydent USA Donald Trump na import z Kanady - to c\u0142a, kt\u00f3rych prawie nikt nie chce, w tym wielu ameryka\u0144skich republikan\u00f3w oraz \u015brodowiska biznesowe \u2013 podkre\u015bla kanadyjski analityk Jason Markusoff.</p>",
        "id": 2018295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-nie-popieraja-cel-wzgledem-Kanady-Prawie-nikt-nie-chce-8885827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie nie popieraj\u0105 ce\u0142 wzgl\u0119dem Kanady. \"Prawie nikt nie chce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/ab0fc8b5e86dc0-948-568-0-203-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Drogie auta sprzedaj\u0105 si\u0119 lepiej ni\u017c pojazdy marek popularnych. Popyt na nie ro\u015bnie znacznie szybciej, gdy\u017c d\u0142u\u017cej utrzymuj\u0105 wysok\u0105 warto\u015b\u0107, korzystniejsze okazuje si\u0119 tak\u017ce ich finansowanie - pisze \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2017710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drogie-samochody-sprzedaja-sie-w-Polsce-jak-nigdy-dotad-Rynek-wart-dziesiatki-miliardow-zlotych-8883619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogie samochody sprzedaj\u0105 si\u0119 w Polsce, jak nigdy dot\u0105d. Rynek wart dziesi\u0105tki miliard\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/4c5291bde5120e-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />85 proc. Grenlandczyk\u00f3w nie chce, aby wyspa sta\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 USA - wynika z sonda\u017cu instytutu Verian dla du\u0144skiego dziennika \"Berlingske\". Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump wyrazi\u0142 wcze\u015bniej pogl\u0105d, \u017ce mieszka\u0144cy Grenlandii opowiadaj\u0105 si\u0119 za integracj\u0105 z tym pa\u0144stwem.</p>",
        "id": 2017714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grenlandia-nie-chce-do-USA-85-proc-mieszkancow-jest-przeciw-8883685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia nie chce do USA. 85 proc. mieszka\u0144c\u00f3w jest przeciw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/aad0535de20eb5-948-568-0-64-1987-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ferie zimowe od lat by\u0142y dla bran\u017cy turystycznej szans\u0105 na odrobienie strat i budowanie finansowej poduszki na niski sezon. W tym roku jednak ta strategia napotyka istotne wyzwania. Wy\u017csze ceny energii,...</p>",
        "id": 2017715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lawina-problemow-w-hotelarstwie-i-turystyce-Stopniowy-odplyw-klientow-za-granice-i-rosnace-zadluzenie-poglebiaja-kryzys-8883604.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lawina problem\u00f3w w hotelarstwie i turystyce. Stopniowy odp\u0142yw klient\u00f3w za granic\u0119 i rosn\u0105ce zad\u0142u\u017cenie pog\u0142\u0119biaj\u0105 kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/fd81b006e40581-948-568-1136-21-3194-1916.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />86 proc. Polak\u00f3w korzysta z serwis\u00f3w streamingowych jako formy subskrypcji - wynika z raportu \"Do\u015bwiadczenia e-commerce\". Dodano, \u017ce z us\u0142ug dostaw produkt\u00f3w najcz\u0119\u015bciej (74 proc.) korzystaj\u0105 seniorzy.</p>",
        "id": 2017713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Muzyka-ze-streamingow-rzadzi-w-Polsce-86-proc-korzysta-a-blisko-40-proc-placi-8883597.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzyka ze streaming\u00f3w rz\u0105dzi w Polsce. 86 proc. korzysta, a blisko 40 proc. p\u0142aci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/cf1d13c2666a60-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na rynkach finansowych wrze \u2013 z\u0142oto bije historyczne rekordy, z\u0142oty zaskakuje analityk\u00f3w, a gie\u0142dy technologiczne prze\u017cywaj\u0105 wstrz\u0105sy po rewelacjach z Chin. Czy banki nadal \u201elec\u0105 w kulki\u201d z lokatami? Jak globalne zawirowania wp\u0142ywaj\u0105 na polskie porty i GPW? Sprawdzamy najgor\u0119tsze tematy mijaj\u0105cego tygodnia, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 kluczowe znaczenie dla twoich finans\u00f3w w 2025 roku.</p>",
        "id": 2017709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pogrom-na-akcjach-Nvidii-banki-leca-w-kulki-a-analitycy-nie-wierza-w-sile-zlotego-8884631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrom na akcjach Nvidii, banki lec\u0105 w kulki, a analitycy nie wierz\u0105 w si\u0142\u0119 z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/7d301e8bcf15b4-948-568-0-97-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Ministerstwie Infrastruktury zapad\u0142a decyzja o budowie nowego \u017caglowca szkolnego \"Dar M\u0142odzie\u017cy\"; koszt budowy wyniesie wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w oko\u0142o 300 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 minister infrastruktury Dariusz Klimczak.</p>",
        "id": 2017711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstanie-nastepca-Daru-Mlodziezy-Zaglowiec-ma-kosztowac-okolo-300-mln-zl-8884442.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie nast\u0119pca \"Daru M\u0142odzie\u017cy\". \u017baglowiec ma kosztowa\u0107 oko\u0142o 300 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c9fd8374fa7dad-948-568-917-0-2906-1743.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowojorscy eksperci z zajmuj\u0105cej si\u0119 sztuk\u0105 firmy LMI Group International og\u0142osili, \u017ce obraz \"Elimar\", kupiony za 50 dolar\u00f3w na wyprzeda\u017cy gara\u017cowej w Minnesocie, jest dawno zaginionym dzie\u0142em Vincenta van Gogha. Oszacowali jego warto\u015b\u0107 na 15 mln.</p>",
        "id": 2017712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaginiony-obraz-van-Gogha-kupiony-na-wyprzedazy-garazowej-Kosztowal-50-dolarow-8885054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaginiony obraz van Gogha kupiony na wyprzeda\u017cy gara\u017cowej. Kosztowa\u0142 50 dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/8da7027eec4c88-948-568-0-84-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do Polski wr\u00f3ci\u0142a brutalna przest\u0119pczo\u015b\u0107 jak \u017cywcem wyj\u0119ta z lat 90. Z tym, \u017ce gangster\u00f3w zast\u0105pili obcokrajowcy ze Wschodu - pisze w sobotnim magazynie Plus Minus dziennik \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2018299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gruzinskie-gangi-w-Polsce-coraz-mocniej-sie-rozpychaja-8885820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzi\u0144skie gangi w Polsce coraz mocniej si\u0119 rozpychaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/780568740b7d6d-948-568-33-276-4398-2639.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa musi sko\u0144czy\u0107 z gospodarcz\u0105 naiwno\u015bci\u0105. Z wiar\u0105, \u017ce Stany Zjednoczone mog\u0105 by\u0107 liderem nowych technologii, Azja liderem produkcji, a my zapewnili\u015bmy sobie miejsce lidera w regulacjach - wskazuje minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w wywiadzie dla \"Gazety Wyborczej\".</p>",
        "id": 2018072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Europa-musi-skonczyc-z-gospodarcza-naiwnoscia-Polska-Gielda-Great-Again-8885814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doma\u0144ski: Europa musi sko\u0144czy\u0107 z gospodarcz\u0105 naiwno\u015bci\u0105, Polska Gie\u0142da Great Again",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T04:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/4875f03291dae0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli chcesz dosta\u0107 wy\u017csz\u0105 trzynast\u0105 i czternast\u0105 emerytur\u0119, wystarczy z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek, by w tym roku ZUS nie pobiera\u0142 podatku od tych \u015bwiadcze\u0144 - pisze \"Fakt\" w sobotnim wydaniu.</p>",
        "id": 2018074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyzsza-13-i-14-emerytura-Ale-jest-warunek-do-spelnienia-8885810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csza 13. i 14. emerytura. Ale jest warunek do spe\u0142nienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T02:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/639eeedff9177f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Meksyk ma plan A, plan B i plan C na wypadek, gdyby przyw\u00f3dca USA Donald Trump zrealizowa\u0142 swoje zapowiedzi i na\u0142o\u017cy\u0142 25-procentowe c\u0142a \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a w pi\u0105tek prezydentka Meksyku Claudia Sheinbaum, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce jej rz\u0105d zachowuje \"ch\u0142odn\u0105 g\u0142ow\u0119\" w oczekiwaniu na ruch Waszyngtonu.</p>",
        "id": 2018293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meksyk-ma-plan-na-cla-Trumpa-Rzad-zachowuje-chlodna-glowe-8885805.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyk ma plan na c\u0142a Trumpa. Rz\u0105d zachowuje \"ch\u0142odn\u0105 g\u0142ow\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T02:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/c244fcd62b1c3b-948-568-12-70-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Skonfliktowane z Algieri\u0105 Maroko zaprosi\u0142o tureckie przedsi\u0119biorstwo Baykar do uruchomienia fabryki, w kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 produkowane sprawdzone wielokrotnie drony Bayraktar TB2 oraz najnowocze\u015bniejsze drony samolotowe Bayraktar Kizilelma.</p>",
        "id": 2019252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Maroku-maja-byc-produkowane-tureckie-drony-Bayraktar-8885803.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Maroku maj\u0105 by\u0107 produkowane tureckie drony Bayraktar",
        "vote": 0
    }
]