[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:24:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q0hdcu-mroz-noc-7747858/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mro\u017ana noc, miejscami pojawi si\u0119 \u015bnieg\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119 2.02. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 miejscami s\u0142abe opady deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. Dzie\u0144 przyniesie pochmurn\u0105 aur\u0119 z przeja\u015bnieniami. Termometry wska\u017c\u0105 maksymalnie 4 stopnie.",
        "id": 2020923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-2-02-mrozna-noc-miejscami-pojawi-sie-snieg-st8288240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017ana noc, miejscami pojawi si\u0119 \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:21:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4861277-pies-ph8288227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142 60 metr\u00f3w w d\u00f3\u0142 wodospadu. Akcja ratunkowa w Kalifornii \" />\n    Policjanci z hrabstwa El Dorado w stanie Kalifornia przeprowadzili nietypow\u0105 akcj\u0119 ratunkow\u0105. Pomogli psu, kt\u00f3ry spad\u0142 60 metr\u00f3w w d\u00f3\u0142 wodospadu. Jak poda\u0142y lokalne media, zwierz\u0119 dozna\u0142o obra\u017ce\u0144.",
        "id": 2020661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pies-spadl-60-metrow-w-dol-wodospadu-akcja-ratunkowa-w-kalifornii-st8288223?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spad\u0142 60 metr\u00f3w w d\u00f3\u0142 wodospadu. Akcja ratunkowa w Kalifornii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:11:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1540319-karpacz-ph8288169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Karpaczu \"mia\u0142 by\u0107 \u015bnieg, ale go nie ma\"\" />\n    W Polsce trwaj\u0105 ferie zimowe. Je\u015bli kto\u015b wybiera si\u0119 na wypoczynek do Karpacza, to \u015bnieg znajdzie tylko na stokach i wysoko w g\u00f3rach. - \u015aniegu nie wida\u0107 na dole, ale jest on widoczny nieco wy\u017cej - powiedzia\u0142 Pawe\u0142 Popkowski, reporter TVN24.",
        "id": 2020346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/w-karpaczu-mial-byc-snieg-ale-go-nie-ma-st8288136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Karpaczu \"mia\u0142 by\u0107 \u015bnieg, ale go nie ma\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:05:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4801822-hpv-ph8288168/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarze zach\u0119caj\u0105 do szczepienia dzieci przeciw HPV. \"Jest bardzo wa\u017cn\u0105 profilaktyk\u0105 onkologiczn\u0105\"\" />\n    Szczepienie przeciwko HPV wa\u017cne jest szczeg\u00f3lnie dla dzieci w wieku od 9 do 14 lat. Zar\u00f3wno dla dziewczynek, jak i ch\u0142opc\u00f3w. W szko\u0142ach szczepienie jest bezp\u0142atne i dobrowolne. Wymaga jedynie zgody rodzic\u00f3w. Im wcze\u015bniej zaszczepimy dziecko, tym wi\u0119ksza jest szansa, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci nie zachoruje na raka.",
        "id": 2020347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/lekarze-zachecaja-do-szczepienia-dzieci-przeciw-hpv-jest-bardzo-wazna-profilaktyka-onkologiczna-st8288147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarze zach\u0119caj\u0105 do szczepienia dzieci przeciw HPV. \"Jest bardzo wa\u017cn\u0105 profilaktyk\u0105 onkologiczn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:52:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2916234-stokrotki-na-trawniku-w-przemyslu-ph8283925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stycze\u0144 2025 roku by\u0142 w Polsce anomalnie ciep\u0142y. Nie tylko temperatura mocno przekroczy\u0142a normy\" />\n    Tegoroczny stycze\u0144 zostanie zapami\u0119tany jako bardzo ciep\u0142y. Z danych Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wynika, \u017ce \u015brednia temperatura powietrza by\u0142a od 3,4 stopnia Celsjusza wy\u017csza od normy dla tego miesi\u0105ca z lat 1991-2020.",
        "id": 2020018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/styczen-2025-roku-byl-w-polsce-anomalnie-cieply-nie-tylko-temperatura-mocno-przekroczyla-normy-st8288119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stycze\u0144 2025 roku by\u0142 w Polsce anomalnie ciep\u0142y. Nie tylko temperatura mocno przekroczy\u0142a normy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6145200-rzeka-dee-w-aberdeen-poszukiwania-elizy-i-henrietty-huszti-ph8288109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa cia\u0142a w rzece. To prawdopodobnie siostry Huszti\" />\n    Dwa cia\u0142a znaleziono w rzece Dee w szkockim Aberdeen. Prawdopodobnie s\u0105 to poszukiwane siostry Huszti - przekaza\u0142y w sobot\u0119 brytyjskie media. Pochodz\u0105ce z W\u0119gier Eliza i Henrietta zagin\u0119\u0142y w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu w okolicach portu le\u017c\u0105cego nad rzek\u0105.",
        "id": 2019400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szkocja-dwa-ciala-w-rzece-prawdopodobnie-to-poszukiwane-siostry-huszti-st8288071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa cia\u0142a w rzece. To prawdopodobnie siostry Huszti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:47:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-329521-trzaskowski-zyje-na-koszt-miasta-dowodem-spreparowany-artykul-ph8288077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski \"\u017cyje na koszt miasta\"? Dowodem spreparowany artyku\u0142\" />\n    W sieci pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia, jakoby prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski bezp\u0142atnie korzysta\u0142 z nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re nale\u017c\u0105 do urz\u0119du miasta. Dow\u00f3d ma stanowi\u0107 rozpowszechniane przez internaut\u00f3w zdj\u0119cie artyku\u0142u. Ta zmy\u015blona historia to reakcja na informacje o korzystaniu przez Karola Nawrockiego z apartamentu w Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku. Warszawski ratusz zaprzecza, a my wskazujemy, co mo\u017ce sugerowa\u0107, \u017ce ten artyku\u0142 to fa\u0142szywka.",
        "id": 2019401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/trzaskowski-zyje-na-koszt-miasta-dowodem-spreparowany-artykul-st8287006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski \"\u017cyje na koszt miasta\"? Dowodem spreparowany artyku\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:46:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8948053-do-zdarzenia-doszlo-w-gminie-gozd-ph8288081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Um\u00f3wili si\u0119, \u017ceby kupi\u0107 ton\u0119 z\u0142omu. Sprzedawc\u00f3w zamkn\u0119li w gara\u017cu i odjechali ich autem \" />\n    Policjanci z Radomia i Pionek pracowali nad spraw\u0105 kradzie\u017cy samochodu i oko\u0142o tony z\u0142omu. Zatrzymali czterech m\u0119\u017cczyzn. Dw\u00f3ch 21-latk\u00f3w us\u0142ysza\u0142o zarzuty.",
        "id": 2019402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gozd-umowili-sie-zeby-kupic-tone-zlomu-sprzedawcow-zamkneli-w-garazu-i-odjechali-ich-autem-st8288065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Um\u00f3wili si\u0119, \u017ceby kupi\u0107 ton\u0119 z\u0142omu. Sprzedawc\u00f3w zamkn\u0119li w gara\u017cu i odjechali ich autem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:43:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4617969-shutterstock-2558439059-ph8288066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamiast pastwisk, lasy albo panele s\u0142oneczne. Wyspy Brytyjskie czeka wielka reforma rolnictwa\" />\n    Rz\u0105d Wielkiej Brytanii planuje zmniejszenie powierzchni grunt\u00f3w rolnych w kraju o ponad 10 procent do 2050 roku. Najwi\u0119ksze ci\u0119cia maj\u0105 dotyczy\u0107 pastwisk, a mieszka\u0144cy kraju b\u0119d\u0105 zach\u0119cani do redukcji spo\u017cycia mi\u0119sa \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek \"The Guardian\".",
        "id": 2019403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wielka-brytania-rzad-chce-zredukowac-liczbe-pastwisk-i-zachecac-do-redukcji-spozycia-miesa-st8288057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast pastwisk, lasy albo panele s\u0142oneczne. Wyspy Brytyjskie czeka wielka reforma rolnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:53:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9434595-gora-lodowa-a23a-zdjecie-satelitarne-z-31-01-2025-ph8287997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od najwi\u0119kszej g\u00f3ry lodowej \u015bwiata oderwa\u0142 si\u0119 fragment. \"To pierwszy znacz\u0105cy od\u0142amek\"\" />\n    Najwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa \u015bwiata w\u0142a\u015bnie si\u0119 zmniejszy\u0142a. W pi\u0105tek na zdj\u0119ciach satelitarnych obiektu o nazwie A23a naukowcy dostrzegli od\u0142amany fragment o d\u0142ugo\u015bci 19 kilometr\u00f3w. Jak wyja\u015bnili, mo\u017ce to by\u0107 pierwszy znak, \u017ce antarktyczny gigant si\u0119 rozpada.",
        "id": 2019127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/od-najwiekszej-gory-lodowej-swiata-oderwal-sie-fragment-to-pierwszy-znaczacy-odlamek-st8287988?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od najwi\u0119kszej g\u00f3ry lodowej \u015bwiata oderwa\u0142 si\u0119 fragment. \"To pierwszy znacz\u0105cy od\u0142amek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:40:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-576313-horst-koehler-czb-ph8287970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje by\u0142y prezydent Niemiec \" />\n    By\u0142y prezydent Niemiec Horst Koehler nie \u017cyje. 81-letni ekonomista i finansista zmar\u0142 w sobot\u0119 rano po kr\u00f3tkiej, ci\u0119\u017ckiej chorobie - poinformowa\u0142y niemieckie media.",
        "id": 2018879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-nie-zyje-byly-prezydent-horst-koehler-st8287971?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje by\u0142y prezydent Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:37:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-513448-meteo-16-ph8287976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trzymamy r\u0119k\u0119 na pulsie, zima wraca\". Co m\u00f3wi\u0105 prognozy na luty?\" />\n    Pocz\u0105tek lutego przyni\u00f3s\u0142 nam odczuwalne och\u0142odzenie, jednak aura wci\u0105\u017c jest do\u015b\u0107 \u0142agodna. Czy w tym roku mamy jeszcze szans\u0119 na siarczysty mr\u00f3z? W poszukiwaniu odpowiedzi na to pytanie synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek zajrza\u0142a w najnowsze wyliczenia modeli.",
        "id": 2018880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/trzymamy-reke-na-pulsie-zima-wraca-co-mowia-prognozy-na-luty-st8287825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trzymamy r\u0119k\u0119 na pulsie, zima wraca\". Co m\u00f3wi\u0105 prognozy na luty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:26:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1162533-pozar-warsztatu-samochodowego-ph8287826/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car warsztatu samochodowego, trwa walka o pobliski dom\" />\n    Trwa gaszenie po\u017caru w warsztacie samochodowym przy ulicy Lubockiej w Krakowie. Z ogniem walczy osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2018624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/pozar-warsztatu-samochodowego-trwa-walka-o-pobliski-dom-st8287838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car warsztatu samochodowego, trwa walka o pobliski dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:26:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1162533-pozar-warsztatu-samochodowego-ph8287826/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car warsztatu samochodowego, uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 pobliski dom\" />\n    Stra\u017cacy ugasili po\u017car w warsztacie samochodowym przy ulicy Lubockiej w Krakowie. Uszkodzona zosta\u0142a elewacja i cz\u0119\u015b\u0107 dachu s\u0105siedniego domu jednorodzinnego, ale budynek uda\u0142o si\u0119 uchroni\u0107 przed ogniem.",
        "id": 2018881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/pozar-warsztatu-samochodowego-udalo-sie-uratowac-pobliski-dom-st8287838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car warsztatu samochodowego, uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 pobliski dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:35:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9174594-cofajac-uderzyl-w-radiowoz-ph8287720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cofa\u0142 i uderzy\u0142 w stoj\u0105cy za nim radiow\u00f3z, by\u0142 po alkoholu\" />\n    Policjanci chcieli skontrolowa\u0107 69-letniego kierowc\u0119 bmw. Po zatrzymaniu m\u0119\u017cczyzna zacz\u0105\u0142 cofa\u0107 i uderzy\u0142 w stoj\u0105cy za nim radiow\u00f3z. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu. W ci\u0105gu kilkunastu godzin gda\u0144scy funkcjonariusze zatrzymali cztery osoby kieruj\u0105ce po alkoholu.",
        "id": 2018392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-cofajac-uderzyl-w-stojacy-za-nim-radiowoz-byl-po-alkoholu-st8287723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cofa\u0142 i uderzy\u0142 w stoj\u0105cy za nim radiow\u00f3z, by\u0142 po alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:27:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6642424-kolizja-w-piasecznie-ph8287764/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kraksa z udzia\u0142em radiowozu \" />\n    W pi\u0105tek wieczorem w Piasecznie dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych oraz policyjnego radiowozu. Nie by\u0142o os\u00f3b poszkodowanych.",
        "id": 2018393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-kraksa-z-udzialem-radiowozu-st8287748?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraksa z udzia\u0142em radiowozu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:47:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4239748-sw2-ph8287680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wbity ko\u0142ek, znak na drzewie\". Poszukiwanie wiedzy o Zag\u0142adzie  \" />\n    To s\u0105 zaniedbania wieloletnie, zwi\u0105zane z dekadami - m\u00f3wi\u0142 w programie TVN24 \"Wstajesz i weekend\" re\u017cyser Wojciech Szumowski, tw\u00f3rca filmu \"Rozproszona zag\u0142ada\", odnosz\u0105c si\u0119 do wci\u0105\u017c nierozpoznanych miejsc, kt\u00f3re powinny upami\u0119tnia\u0107 ofiary Holokaustu.",
        "id": 2018394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/film-rozproszona-zaglada-w-supewizjerze-st8287675?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wbity ko\u0142ek, znak na drzewie\". Poszukiwanie wiedzy o Zag\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-519600-izraelczycy-ogladaja-w-tel-awiwie-transmisje-na-zywo-z-uwolnienia-izraelskich-zakladnikow-ph8287708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hamas uwolni\u0142 kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w\" />\n    Hamas uwolni\u0142 w sobot\u0119 dw\u00f3ch kolejnych izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w porwanych 7 pa\u017adziernika 2023 roku. Kontroluj\u0105ca Stref\u0119 Gazy organizacja ma wypu\u015bci\u0107 tego dnia jeszcze jednego uprowadzonego. W zamian Izrael zwolni 90 palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w. W przysz\u0142ym tygodniu maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 negocjacje warunk\u00f3w drugiej fazy umowy, zak\u0142adaj\u0105cej wprowadzenie trwa\u0142ego rozejmu.",
        "id": 2018207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hamas-uwolnil-kolejnych-zakladnikow-st8287598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas uwolni\u0142 kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-519600-izraelczycy-ogladaja-w-tel-awiwie-transmisje-na-zywo-z-uwolnienia-izraelskich-zakladnikow-ph8287708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hamas uwolni\u0142 kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w, Izrael wypuszcza wi\u0119\u017ani\u00f3w\" />\n    Hamas uwolni\u0142 w sobot\u0119 trzech kolejnych izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w porwanych 7 pa\u017adziernika 2023 roku. W zamian Izrael rozpocz\u0105\u0142 wypuszczanie Palesty\u0144czyk\u00f3w osadzonych w wi\u0119zieniach. W przysz\u0142ym tygodniu maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 negocjacje warunk\u00f3w drugiej fazy umowy, zak\u0142adaj\u0105cej wprowadzenie trwa\u0142ego rozejmu.",
        "id": 2018623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hamas-uwolnil-kolejnych-zakladnikow-izrael-wypuszcza-wiezniow-st8287598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas uwolni\u0142 kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w, Izrael wypuszcza wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:54:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8005118-ptasia-grypa-pozbawila-zycia-dwa-bieliki-amerykanskie-ph8287454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjad\u0142y upolowane zwierz\u0119. Cztery dni p\u00f3\u017aniej ju\u017c nie \u017cy\u0142y\" />\n    Ornitolodzy z Florydy s\u0105 zdruzgotani \u015bmierci\u0105 dw\u00f3ch m\u0142odych bielik\u00f3w ameryka\u0144skich. Ptaki najprawdopodobniej zjad\u0142y zwierz\u0119 zaka\u017cone ptasi\u0105 gryp\u0105. M\u0142ode nie zd\u0105\u017cy\u0142y nawet otrzyma\u0107 imion.",
        "id": 2018208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zjadly-upolowane-zwierze-cztery-dni-pozniej-juz-nie-zyly-st8287486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjad\u0142y upolowane zwierz\u0119. Cztery dni p\u00f3\u017aniej ju\u017c nie \u017cy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:26:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wn4yki-szpital-5476231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort zdrowia chce poprawi\u0107 standardy opieki nad kobietami, kt\u00f3re poroni\u0142y lub urodzi\u0142y martwe dziecko\" />\n    Ministerstwo zdrowia planuje wprowadzi\u0107 nowe standardy opieki oko\u0142oporodowej. Zmiany maj\u0105 pom\u00f3c kobietom, kt\u00f3re straci\u0142y swoje dzieci. Obecnie polskie prawo, mimo ju\u017c tragicznej dla nich sytuacji, zamiast im pomaga\u0107, stwarza problemy. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 2017996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/resort-zdrowia-chce-poprawic-standardy-opieki-nad-kobietami-ktore-poronily-lub-urodzily-martwe-dziecko-st8287590?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort zdrowia chce poprawi\u0107 standardy opieki nad kobietami, kt\u00f3re poroni\u0142y lub urodzi\u0142y martwe dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-788067-zaporoze-atak-ph8287612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczone domy i szko\u0142a na Zaporo\u017cu, wybuchy w Odessie, ranni cywile \" />\n    1073 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja zbrojna na Ukrain\u0119. Si\u0142y rosyjskie przypu\u015bci\u0142y w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 zmasowany atak na Zaporo\u017ce. W wyniku ataku rakietowego na inne miasto, Odess\u0119, rannych zosta\u0142o co najmniej siedem os\u00f3b. Specjalny wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa do spraw Ukrainy i Rosji, emerytowany genera\u0142 Keith Kellogg ocenia, \u017ce doprowadzenie do zawieszenia broni na froncie mo\u017ce zaj\u0105\u0107 \"miesi\u0105ce\". Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2017813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zniszczone-domy-i-szkola-na-zaporozu-wybuchy-w-odessie-ranni-cywile-st8287606?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniszczone domy i szko\u0142a na Zaporo\u017cu, wybuchy w Odessie, ranni cywile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:20:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9544110-trump-zmienia-historie-duda-i-tusk-nie-dostali-zaproszenia-kto-dostal-ph8261104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politico o \"suflerach Trumpa\". Na li\u015bcie polscy politycy\" />\n    Prezydent Andrzej Duda, by\u0142y premier Mateusz Morawiecki, premier Donald Tusk i szef resortu dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski znale\u017ali si\u0119 na li\u015bcie europejskich \"sufler\u00f3w Trumpa\" przygotowanej przez portal Politico. Na szczycie zestawienia znalaz\u0142a si\u0119 premierka W\u0142och Giorgia Meloni.",
        "id": 2017639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/politico-andrzej-duda-mateusz-morawiecki-radoslaw-sikorski-i-donald-tusk-na-liscie-europejskich-suflerow-trumpa-st8287596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politico o \"suflerach Trumpa\". Na li\u015bcie polscy politycy",
        "vote": 0
    }
]