[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:35:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zaatakowala-wlasnych-obywateli-zelenski-wstrzasniety,nId,7904365\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zaatakowala-wlasnych-obywateli-zelenski-wstrzasniety/000KJ9DD81F238VS-C321.jpg\" alt=\"Rosja zaatakowa\u0142a w\u0142asnych obywateli. Ze\u0142enski wstrz\u0105\u015bni\u0119ty\" align=\"left\" /></a>- Rosyjskie bomby niszcz\u0105 ukrai\u0144skie domy. I nawet przeciwko w\u0142asnym cywilom, rosyjska armia stosuje podobne taktyki - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Jest to reakcja prezydenta Ukrainy na atak Rosjan na o\u015brodek opieki dla os\u00f3b starszych w Sud\u017cy, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 na terenie kontrolowanym przez si\u0142y ukrai\u0144skie, ale nale\u017c\u0105cym do Rosji. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2021456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zaatakowala-wlasnych-obywateli-zelenski-wstrzasniety,nId,7904365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zaatakowa\u0142a w\u0142asnych obywateli. Ze\u0142enski wstrz\u0105\u015bni\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:44:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przed-niemcami-grozny-scenariusz-ostatnia-bezpieczna-kadencj,nId,7904072\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przed-niemcami-grozny-scenariusz-ostatnia-bezpieczna-kadencj/000KJ6JS5VW1CM4Q-C321.jpg\" alt=\"Przed Niemcami gro\u017any scenariusz. &quot;Ostatnia 'bezpieczna' kadencja Bundestagu&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nadchodz\u0105ca kadencja Bundestagu b\u0119dzie ostatni\u0105 &quot;bezpieczn\u0105&quot;, ale przysz\u0142o\u015b\u0107 obarczona jest bardzo wieloma znakami zapytania - przestrzega w rozmowie z Interi\u0105 dr \u0141ukasz Jasi\u0144ski. Analityk podkre\u015bla, \u017ce im silniejsza b\u0119dzie AfD, tym trudniejsza b\u0119dzie izolacja i tworzenie bez niej stabilnego rz\u0105du. Kordonem nie jest otoczona za to skrajna i prorosyjska lewica, kt\u00f3ra ju\u017c wsp\u00f3\u0142rz\u0105dzi w dw\u00f3ch landach. Co wybory za Odr\u0105 oznaczaj\u0105 dla nas? Ekspert wskazuje na zmian\u0119 postrzegania Polski przez Niemcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2018605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przed-niemcami-grozny-scenariusz-ostatnia-bezpieczna-kadencj,nId,7904072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed Niemcami gro\u017any scenariusz. \"Ostatnia 'bezpieczna' kadencja Bundestagu\"",
        "vote": 0
    }
]