[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:57:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9717538-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Real sensacyjnie ograny w Barcelonie\" />\n    Zab\u00f3jczy kontratak.",
        "id": 2021593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/espanyol-real-madryt-zabojczy-kontratak.-krolewscy-sensacyjnie-ograni-w-barcelonie_sto20077264/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real sensacyjnie ograny w Barcelonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:13:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7738365-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierunek Mediolan. Zalewski bliski transferu \" />\n    Nicola Zalewski mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 do Piotra Zieli\u0144skiego. 23-latek ma zosta\u0107 wypo\u017cyczony z AS Roma do Interu do ko\u0144ca sezonu. Wed\u0142ug agencji ANSA w\u0142oskie kluby s\u0105 bliskie porozumienia, a Polak wkr\u00f3tce przejdzie testy medyczne.",
        "id": 2021389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/nicola-zalewski-blisko-transferu-do-interu.-ma-zostac-wypozyczony-z-romy_sto20077161/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierunek Mediolan. Zalewski bliski transferu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:13:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1060090-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raz, dwa i trzy. Genialny mecz Pi\u0105tka \" />\n    Basaksehir pokona\u0142 na w\u0142asnym boisku Samsunspor 4:0.",
        "id": 2020827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/turecka-super-lig/2024-2025/krzysztof-piatek-strzelil-trzy-gole-dla-basaksehir-w-wygranym-meczu-z-samsunsporem.-prowadzi-w-klasyfikacji-strzelcow_sto20077209/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raz, dwa i trzy. Genialny mecz Pi\u0105tka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9730541-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiatr rozdawa\u0142 karty w Willingen. Kubacki najlepszym z Polak\u00f3w\" />\n    Austriak Daniel Tschofenig z kolejnym zwyci\u0119stwem w sezonie.",
        "id": 2020209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/willingen/2024-2025/wyniki-i-relacja-sobotni-konkurs-indywidualny-pucharu-swiata-w-willingen_sto20077131/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatr rozdawa\u0142 karty w Willingen. Kubacki najlepszym z Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:05:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6345205-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przegrywa\u0142 i odda\u0142 rakiet\u0119 ch\u0142opcu do podawania pi\u0142ek. \"\u015awietna zabawa\"\" />\n    Do nietypowej sytuacji dosz\u0142o podczas \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ATP 250 we francuskim Montpellier.",
        "id": 2020210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-montpellier/2025/alexander-bublik-dal-rozegrac-akcje-chlopcu-do-podawania-pilek_sto20077062/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegrywa\u0142 i odda\u0142 rakiet\u0119 ch\u0142opcu do podawania pi\u0142ek. \"\u015awietna zabawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:22:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6835767-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Twardosz z punktami, Kvandal odlecia\u0142a w Willingen \" />\n    Druga z Polek by\u0142a najs\u0142absza w ca\u0142ym konkursie.",
        "id": 2019888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/willingen/2024-2025/skoki-narciarskie-willingen-2025.-anna-twardosz-z-punktami-zwyciestwo-eirin-marii-kvandal_sto20077156/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twardosz z punktami, Kvandal odlecia\u0142a w Willingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:51:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3008552-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"7:0. Absolutny nokaut w Premier League \" />\n    Takie mecze na najwy\u017cszym poziomie nie zdarzaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto.",
        "id": 2019887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/nottingham-forest-brighton-wynik-meczu-i-relacja-premier-league_sto20077143/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "7:0. Absolutny nokaut w Premier League",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:29:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6446747-trump-ph8288123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Trump jest w stanie \"odwr\u00f3ci\u0107 bieg historii\"? \"Trzeba mu przyzna\u0107 racj\u0119, on ma dobry s\u0142uch spo\u0142eczny\"\" />\n    Prezydent USA, chc\u0105c poprawi\u0107 stan ameryka\u0144skiej gospodarki, skupia si\u0119 na c\u0142ach. Czy s\u0142usznie?",
        "id": 2019571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1482,S00E1482,1567037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Trump jest w stanie \"odwr\u00f3ci\u0107 bieg historii\"? \"Trzeba mu przyzna\u0107 racj\u0119, on ma dobry s\u0142uch spo\u0142eczny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:58:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2776744-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W grudniu pi\u0142karski \u015bwiat wstrzyma\u0142 oddech. Historia ko\u0144czy si\u0119 happy endem\" />\n    Dwa miesi\u0105ce po dramatycznych scenach.",
        "id": 2019572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/zawal-serca-edoardo-bove.-nowa-data-dokonczenia-meczu-fiorentina-inter_sto20077011/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W grudniu pi\u0142karski \u015bwiat wstrzyma\u0142 oddech. Historia ko\u0144czy si\u0119 happy endem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2138086-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czas na kwalifikacje w Willingen. Pi\u0119ciu Polak\u00f3w na starcie\" />\n    Transmisja w Eurosporcie 1 i na platformie MAX, wyniki na \u017cywo i relacja w Eurosport.pl.",
        "id": 2019299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/willingen/2024-2025/wyniki-sobotnich-kwalifikacji-i-konkursu-na-zywo-i-relacja-live_sto20077082/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas na kwalifikacje w Willingen. Pi\u0119ciu Polak\u00f3w na starcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3260676-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burza w skokach. S\u0142owe\u0144cy gro\u017c\u0105 pozwem\" />\n    Skandal w Willingen.",
        "id": 2019031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/willingen/2024-2025/timi-zajc-zdyskwalifikowany-slowency-oburzeni.-kontrola-niezgodna-z-przepisami_sto20077013/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w skokach. S\u0142owe\u0144cy gro\u017c\u0105 pozwem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:13:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7463571-mid-epa11858487-ph8282335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te wy\u015bcig \"b\u0119dzie kluczowy dla przysz\u0142o\u015bci bezpiecze\u0144stwa \u015bwiatowego\"\" />\n    Komentuje Andrew Michta z Atlantic Council.",
        "id": 2018756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-4529,S00E4529,1567090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te wy\u015bcig \"b\u0119dzie kluczowy dla przysz\u0142o\u015bci bezpiecze\u0144stwa \u015bwiatowego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:21:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4254425-imagetitle-ph7446806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna gwiazda Barcelony z nowym kontraktem\" />\n    W pi\u0105tek dopi\u0119to formalno\u015bci.",
        "id": 2018326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/laliga-20242025.-fc-barcelona-przedluzyla-kontrakt-z-gavim-do-2030-roku.-jest-oficjalny-komunikat-klubu_sto20076923/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna gwiazda Barcelony z nowym kontraktem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:32:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9059368-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O kt\u00f3rej godzinie dzi\u015b skoki?\" />\n    Puchar \u015awiata w skokach narciarskich w Willingen nabiera rozp\u0119du.",
        "id": 2018112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/willingen/2024-2025/willingen-sobotni-konkurs-o-ktorej-godzinie-dzisiaj-skoki_sto20076958/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O kt\u00f3rej godzinie dzi\u015b skoki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4445241-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ksi\u0105\u017c\u0119 wr\u00f3ci\u0142\". Mistrzowskie powitanie, Neymar we \u0142zach\" />\n    Wita\u0142y go tysi\u0105ce.",
        "id": 2018325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/neymar-oficjalnie-zaprezentowany-w-santosie.-co-powiedzial-po-powrocie_sto20076579/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ksi\u0105\u017c\u0119 wr\u00f3ci\u0142\". Mistrzowskie powitanie, Neymar we \u0142zach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2560045-3101-cnb-nawrocki-ph8286904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski \"ponad wszelkie wybory przedk\u0142ada kontrol\u0119 nad parti\u0105\"\" />\n    Jak dosz\u0142o do tego, \u017ce Karol Nawrocki zosta\u0142 kandydatem PiS na prezydenta i ile go \u0142\u0105czy z Andrzejem Dud\u0105?",
        "id": 2017929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2622,S00E2622,1566171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski \"ponad wszelkie wybory przedk\u0142ada kontrol\u0119 nad parti\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3800059-zolnierz-wyposaza-mine-przed-oddaniem-strzalu-w-obwodzie-charkowskim-ph8287580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski usi\u0105dzie do sto\u0142u z Putinem? \"Trzy warunki\" zako\u0144czenia wojny w Ukrainie \" />\n    T\u0142umaczy kluczowy doradca prezydenta Ukrainy.",
        "id": 2017741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/wiatr-ze-wschodu-odcinki,518052/odcinek-24,S01E24,1567034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski usi\u0105dzie do sto\u0142u z Putinem? \"Trzy warunki\" zako\u0144czenia wojny w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8124847-antonio-costa-ph8287591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef Rady Europejskiej: Polska podejmuje ogromny wysi\u0142ek. S\u0142u\u017cy to obronie nas wszystkich\" />\n    To jeden z pierwszych wywiad\u00f3w udzielonych europejskim mediom.",
        "id": 2017579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/audio,14/szczyt-europy-odcinki,1521211/odcinek-10,S00E10,1567043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Rady Europejskiej: Polska podejmuje ogromny wysi\u0142ek. S\u0142u\u017cy to obronie nas wszystkich",
        "vote": 0
    }
]