[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:31:24+00:00",
        "description": "Heimdebakel f\u00fcr K\u00f6nigsblau in der 2. Liga: Gegen den 1. FC Magdeburg war Schalke 04 komplett chancenlos. Die G\u00e4ste hingegen tr\u00e4umen von der Fu\u00dfball-Bundesliga.",
        "id": 2021609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-schalke-geht-unter-magdeburgs-martijn-kaars-trifft-vierfach-a-31ddbb18-da13-48e0-aae4-6b772e7ffb82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Schalke geht unter, Magdeburgs Martijn Kaars trifft vierfach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:31:24+00:00",
        "description": "Im ganzen Land demonstrieren Menschen wegen der Abstimmung \u00fcber das Asylgesetz der Union. Die Partei feilt unterdessen an einem Programm als neue Regierung. Was sie nach der Wahl als erstes umsetzen will.",
        "id": 2021606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-cdu-ruestet-sich-mit-massnahmenkatalog-fuer-den-wahlsieg-a-0756c61f-f557-4609-b16c-d3cb7b6019ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: CDU r\u00fcstet sich mit Ma\u00dfnahmenkatalog f\u00fcr den Wahlsieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:31:24+00:00",
        "description": "Vor knapp einem Jahr beendete der skandinavische Autor mit \u00bbVerraten\u00ab seine Erfolgsreihe. Jetzt hat er bekanntgegeben, dass er seitdem gegen Krebs k\u00e4mpft. Ihm bleibt nur ein vager Hoffnungsschimmer.",
        "id": 2021608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/autor-der-morck-romane-jussi-adler-olsen-werde-an-dieser-krankheit-sterben-a-cd889b8b-187a-435e-9af3-ae1df241e41e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jussi Adler-Olsen: Autor der M\u00f8rck-Romane spricht \u00fcber Krebsdiagnose \u2013 \u00bbWerde an dieser Krankheit sterben\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T22:31:24+00:00",
        "description": "Die Menschen im prorussischen Transnistrien waren einen Monat lang zeitweise ohne Strom und Warmwasser. Nun flie\u00dft endlich wieder Gas in die von Moldau abtr\u00fcnnige Region \u2013 dank Hilfe aus der EU.",
        "id": 2021607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/streit-mit-gazprom-transnistrien-erhaelt-gaslieferungen-aus-moldau-a-9b304119-ae87-4a14-a919-ff5279742974#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streit mit Gazprom: Transnistrien erh\u00e4lt Gaslieferungen aus Moldau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:26:22+00:00",
        "description": "Bislang h\u00e4lt der Gazadeal. Israels Premierminister bereitet sich deswegen auf die n\u00e4chste Stufe auf dem Weg zum m\u00f6glichen Frieden vor. Davor will er sich mit Verb\u00fcndeten und Vermittlern abstimmen, auch mit den USA.",
        "id": 2021399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-benjamin-netanjahu-plant-gespraeche-zur-zweiten-phase-der-waffenruhe-a-e55ff07f-3f23-4cf7-803f-7343a4526736#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazakrieg: Benjamin Netanjahu plant Gespr\u00e4che zur zweiten Phase der Waffenruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:24:00+00:00",
        "description": "Die ukrainische Armee meldet, dass ein Schulgeb\u00e4ude in Kursk von Russland bombardiert wurde. Darin waren \u00e4ltere Zivilisten untergebracht. Fast 100 Menschen sollen auf ihre Rettung warten.",
        "id": 2021400,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schule-in-kursk-dutzende-menschen-nach-angriff-in-truemmern-eingeschlossen-a-909d77a5-9308-4d9f-9163-abdcc5e8373d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schule in Kursk: Dutzende Menschen nach Angriff in Tr\u00fcmmern eingeschlossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:21:21+00:00",
        "description": "Union Berlin und RB Leipzig haben sich im vermeintlichen Topspiel am Abend torlos getrennt. Das war nach dem Verlauf der Partie auch das einzig logische Ergebnis. Beide k\u00f6nnen damit sogar zufrieden sein.",
        "id": 2021142,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-trostloses-0-0-zwischen-union-berlin-und-rb-leipzig-a-ed442ff4-b7c9-4d27-9f0f-0bf9ba03cd9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Trostloses 0:0 zwischen Union Berlin und RB Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:21:21+00:00",
        "description": "Unionskanzlerkandidat Merz k\u00f6nnte mit seiner ruppigen Art einstige Merkel-W\u00e4hler verprellen. Das zumindest hoffen SPD und Gr\u00fcne und buhlen um diese W\u00e4hlergruppe. Was Umfragen und Experten dazu sagen.",
        "id": 2021143,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-und-csu-im-wahlkampf-gibt-es-die-merkel-luecke-wirklich-a-890be80b-9ea1-4e60-ae6a-3cd8ac5e3747#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU und CSU im Wahlkampf: Gibt es die \u00bbMerkel-L\u00fccke\u00ab wirklich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:21:21+00:00",
        "description": "Die Bayern spielen in der Liga erfolgreich wie seit Jahren nicht. Gegen Kiel gelang der dritte Erfolg in einer Woche. Und doch: In die Schl\u00fcsselwochen der Saison geht der Verein angeschlagen.",
        "id": 2021140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-schlaegt-holstein-kiel-gefaehrliche-siege-a-136afac4-111e-4b28-90a7-3fbaeb4383fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen schl\u00e4gt Holstein Kiel: Gef\u00e4hrliche Siege",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:21:21+00:00",
        "description": "An Katy Perrys neuem Album \u00bb143\u00ab gibt es einige Kritik, nicht nur wegen der Mitwirkenden. Die S\u00e4ngerin geht damit gelassen um. F\u00fcr sie sind die Songs \u00bbder Soundtrack f\u00fcr das Leben eines jeden\u00ab.",
        "id": 2021139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/katy-perry-haelt-sich-bei-kritikern-an-den-rat-ihres-therapeuten-a-d777eb97-9704-4490-b535-a95d6a984a53#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katy Perry h\u00e4lt sich bei Kritikern an den Rat ihres Therapeuten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:21:21+00:00",
        "description": "Durfte ein amtierender Minister wie Andreas Scheuer Parteispenden von Unternehmen annehmen, f\u00fcr die er zust\u00e4ndig war? Der Korruptionsstrafrechtler Mark Deiters kl\u00e4rt auf.",
        "id": 2021141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahlkampfspenden-von-einem-strafrechtler-erklaert-fuer-minister-gelten-strengere-regeln-a-54e26327-9ed5-459a-81cc-cc27ad1eaf08#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahlkampfspenden von einem Strafrechtler erkl\u00e4rt: \u00bbF\u00fcr Minister gelten strengere Regeln\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:19:00+00:00",
        "description": "Beim Dschungelcamp 2012 wurde Micaela Sch\u00e4fer nur Vierte, bekam dann aber den Spitznamen \u00bbNacktschnecke\u00ab verpasst. Dann machte sie aus ihrer Textilarmut ein Gesch\u00e4ftsmodell f\u00fcr Trashformate und zahlende Online-Fans.",
        "id": 2021144,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/blankes-erfolgsrezept-micaela-schaefer-karriere-booster-dschungelcamp-spiegel-tv-a-cd8bc572-0108-4eb7-a368-b6f99d108799#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blankes Erfolgsrezept Micaela Sch\u00e4fer: Karriere-Booster Dschungelcamp - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:16:00+00:00",
        "description": "Juri Felsen galt als russischer Ausnahmeautor. In Auschwitz wurde er ermordet, seine Werke vergessen. Jetzt kann man seinen Paris-Roman \u00bbGet\u00e4uscht\u00ab erstmals auf Deutsch lesen.",
        "id": 2021145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/wiederentdeckter-russischer-autor-juri-felsen-fragile-maennlichkeit-a-la-proust-a-f734bba6-745e-46ab-a596-450273618647#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiederentdeckter russischer Autor Juri Felsen: Fragile M\u00e4nnlichkeit \u00e0 la Proust",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:15:00+00:00",
        "description": "Nur wenige Frauen in den Vorst\u00e4nden von Dax-Unternehmen sind M\u00fctter. Dabei vermitteln Medien h\u00e4ufig ein anderes Bild. Die Fokussierung auf Vereinbarkeitsthemen schadet vielen Frauen mehr, als es ihnen nutzt.",
        "id": 2021146,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/frauen-in-dax-unternehmen-warum-die-kinderfrage-immer-noch-eine-rolle-spielt-gastbeitrag-a-dc6f98c5-1feb-403d-ab04-047eeb16ad2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frauen in Dax-Unternehmen: Warum die Kinderfrage immer noch eine Rolle spielt \u2013 Gastbeitrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:27:00+00:00",
        "description": "Waren aus den Nachbarl\u00e4ndern k\u00f6nnten f\u00fcr Amerikaner deutlich teurer werden. Der US-Pr\u00e4sident hat hohe Zusatzz\u00f6lle angek\u00fcndigt. Auch die EU will er zur Kasse zwingen \u2013 warum die jedoch gelassen bleiben kann.",
        "id": 2021147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-droht-mit-strafzoellen-fuer-importe-aus-der-eu-a-83759bde-02f1-457b-8eae-a2d3bd330a7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump droht mit Strafz\u00f6llen f\u00fcr Importe aus der EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:16:35+00:00",
        "description": "Waren aus den Nachbarl\u00e4ndern k\u00f6nnten f\u00fcr Amerikaner deutlich teurer werden. Der US-Pr\u00e4sident hat hohe Zusatzz\u00f6lle angek\u00fcndigt. Auch die EU will er zur Kasse zwingen \u2013 warum die jedoch gelassen bleiben kann.",
        "id": 2020839,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-droht-mit-strafzoellen-fuer-importe-aus-der-eu-a-83759bde-02f1-457b-8eae-a2d3bd330a7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump droht mit Strafz\u00f6llen f\u00fcr Importe aus der EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:16:35+00:00",
        "description": "Der missgl\u00fcckte Asylvorsto\u00df des CDU-Chefs Friedrich Merz belegt eindrucksvoll, wie ungeeignet er f\u00fcr das Kanzlamt ist: So viel Kurzsichtigkeit und strategisches Unverm\u00f6gen kann sich dort niemand w\u00fcnschen.",
        "id": 2020840,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-er-kann-es-nicht-kommentar-a-b9869fe7-ac68-4476-b05a-8ceba5bd39f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Er kann es nicht \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:16:35+00:00",
        "description": "Mehr als 60.000 Menschen folgten in Hamburg dem Aufruf: \u00bbDemoschild schnappen, Haltung zeigen\u00ab. Wie in ganz Deutschland demonstrierten sie auch hier gegen Rechtsextreme \u2013 und bewiesen Kreativit\u00e4t in ihren Slogans.",
        "id": 2020838,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/hamburg-demo-gegen-rechts-zehntausende-protestieren-gegen-merz-und-afd-a-c813047d-c847-4cd8-8997-25c447bf0e77#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Demo gegen rechts \u2013 Zehntausende protestieren gegen Merz und AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:16:35+00:00",
        "description": "Der erste Luftschlag unter Trump: Laut US-Verteidigungsminister Pete Hegseth sind bei gezielten Luftangriffen in Somalia mehrere Angreifer get\u00f6tet worden. Der Pr\u00e4sident begr\u00fcndete den Einsatz mit markigen Worten.",
        "id": 2020837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/somalia-us-regierung-meldet-toetung-von-is-terroristen-a-4c0733eb-4651-49ae-84f5-2520c5ffe285#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Somalia: US-Regierung meldet T\u00f6tung von IS-Terroristen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:11:54+00:00",
        "description": "Nach dem Bekanntwerden eines falschen Vorwurfs gegen Parteikollegen Stefan Gelbhaar \u00e4u\u00dfert sich seine Nachfolgerin Julia Schneider zu dem Fall. Gelbhaar sei \u00bbauf jeden Fall Opfer einer Straftat geworden\u00ab.",
        "id": 2020561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/fall-stefan-gelbhaar-die-gruenen-julia-schneider-dachte-nicht-an-rueckzug-a-ec90de2d-d0e4-4018-b378-c02f5414d2a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fall Stefan Gelbhaar (Die Gr\u00fcnen): Julia Schneider dachte nicht an R\u00fcckzug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:11:54+00:00",
        "description": "Kranke und Verletzte waren die ersten, die die Grenze passieren durften: Der \u00dcbergang bei Rafah ist nach fast neun Monaten wieder ge\u00f6ffnet, weitere Geiseln kamen frei \u2013 doch noch immer stockt die Versorgung mit Hilfsg\u00fctern.",
        "id": 2020559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-grenze-in-rafah-ist-wieder-offen-drei-weitere-israelische-geiseln-frei-a-3190d7cb-ee5d-45bb-93f2-221e9dc16e7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Grenze in Rafah ist wieder offen \u2013 drei weitere israelische Geiseln frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:11:54+00:00",
        "description": "Seit dem Vormittag versammeln sich Menschen an verschiedenen Orten in Deutschland. Die Proteste richten sich auch gegen CDU und CSU. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2020562,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/migrationspolitik-tausende-menschen-demonstrieren-in-deutschland-gegen-rechts-a-98744369-4b59-44f7-85c4-553aed83538c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationspolitik: Tausende Menschen demonstrieren in Deutschland gegen Rechts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:11:54+00:00",
        "description": "Die Betreuung hilfsbed\u00fcrftiger Familienmitglieder ist eine gewaltige Aufgabe. Hier berichten pflegende Angeh\u00f6rige, was sie belastet, wo sie Hilfe finden und wo Unterst\u00fctzung fehlt.",
        "id": 2020560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/pflegende-angehoerige-irgendwann-geht-jedem-die-kraft-aus-a-6d226f37-cc53-4a48-ab09-a2c45c93d6b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pflegende Angeh\u00f6rige: \u00bbIrgendwann geht jedem die Kraft aus\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:06:24+00:00",
        "description": "Gegen Kiel gibt der FC Bayern fast ein 4:0 aus der Hand. Dortmunds Interimscoach Mike Tullberg schreit nach einem seltenen Ausw\u00e4rtssieg seine Freude heraus. Und: Augsburgs Eigentorsch\u00fctze bricht einen Altersrekord.",
        "id": 2020224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-kompakt-harry-kane-fuehrt-bayern-zum-sieg-ueber-kiel-borussia-dortmund-gewinnt-vor-kovac-amtsantritt-a-406a9aae-28ba-4883-aaf7-7465899cfc7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga kompakt: Harry Kane f\u00fchrt Bayern zum Sieg \u00fcber Kiel, Borussia Dortmund gewinnt vor Kova\u010d-Amtsantritt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:06:24+00:00",
        "description": "Die Eltern der Schauspielerin und Regisseurin D\u00e9sir\u00e9e Nosbusch haben zwei Kinder verloren. Sie sagt, sie habe nie mit ihrem Vater dar\u00fcber gesprochen und bereue das heute.",
        "id": 2020225,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/desiree-nosbusch-ueber-den-verlust-ihrer-brueder-jeder-trauert-auf-seine-ganz-persoenliche-art-und-weise-a-a12c3dc1-313e-47f2-a18d-71f31f9cc599#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9sir\u00e9e Nosbusch \u00fcber den Verlust ihrer Br\u00fcder: \u00bbJeder trauert auf seine ganz pers\u00f6nliche Art und Weise\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:06:24+00:00",
        "description": "Staatsbesuch, Wiederwahl, Zapfenstreich: Horst K\u00f6hler ist im Alter von 81 Jahren verstorben. Zu seiner Zeit als Bundespr\u00e4sident machte er sich f\u00fcr den Dialog mit afrikanischen L\u00e4ndern stark \u2013 und traf die Queen.",
        "id": 2020226,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/horst-koehler-das-wirken-des-frueheren-bundespraesidenten-in-bildern-a-54c1f2a8-1779-45fb-b0c9-68670f9604db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horst K\u00f6hler: Das Wirken des fr\u00fcheren Bundespr\u00e4sidenten in Bildern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:06:24+00:00",
        "description": "Prinzessin Aiko, die beliebte Kaisertochter, ist von der Thronfolge ausgeschlossen, weil sie kein Mann ist. Viele in Japan hoffen, dass eine Reform dies noch \u00e4ndert. Das Nachsehen h\u00e4tte ihr Cousin, Prinz Hisahito.",
        "id": 2020227,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/japan-ist-der-naechste-tenno-weiblich-a-b6cd7c2a-c98d-4721-b37c-1f40db9f1e7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Ist der n\u00e4chste Tenno weiblich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:06:24+00:00",
        "description": "Noch nie hat eine deutsche Skisportlerin einen Weltcup in der Nordischen Kombination gewonnen \u2013 bis jetzt. Nathalie Armbruster gewann und war anschlie\u00dfend in Tr\u00e4nen aufgel\u00f6st.",
        "id": 2020223,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/nathalie-armbruster-mit-weltcupsieg-in-der-nordischen-kombination-erst-schreibt-sie-geschichte-dann-ihr-abitur-a-ad3a63d1-2d6b-4570-beea-861b76ee42a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nathalie Armbruster mit Weltcupsieg in der Nordischen Kombination: Erst schreibt sie Geschichte, dann ihr Abitur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:03:00+00:00",
        "description": "Der vom Verfassungsschutz als gesichert rechtsextrem eingestufte Verein Junge Alternative soll durch eine neue Jugendorganisation ersetzt werden. Ein JA-Landesverband schrieb in den sozialen Medien: \u00bbWir kommen wieder.\u00ab",
        "id": 2020228,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-junge-alternative-wird-durch-neue-organisation-ersetzt-a-eb16564a-6846-4415-8945-efb3606b0c35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Junge Alternative wird durch neue Organisation ersetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "Alice Weidel k\u00f6nnte die extreme Rechte zu ihrem bislang gr\u00f6\u00dften Erfolg f\u00fchren. Sie kombiniert B\u00fcrgerlichkeit mit v\u00f6lkischer Ideologie, Weltoffenheit mit Ressentiment. Das verf\u00e4ngt \u2013 obwohl sie immer wieder ihr wahres Gesicht zeigt.",
        "id": 2019919,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alice-weidel-was-hat-die-afd-kandidatin-vor-a-05f1fa3c-d48f-4801-a958-215ac03b8cbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Weidel: So viel Hass - welche Seiten die AfD-Chefin im pers\u00f6nlichen Gespr\u00e4ch offenbart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "Flauschig, niedlich \u2013 und durchseucht: Eine Infektion k\u00f6nnte die Koalas in Teilen Australiens ausrotten. Nun hoffen Wissenschaftler auf eine Impfung.",
        "id": 2019916,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/australien-koalas-durch-chlamydien-vom-aussterben-bedroht-kann-eine-impfung-sie-retten-a-d0887991-5af2-4c59-900b-e0b76a099f0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Koalas durch Chlamydien vom Aussterben bedroht \u2013 kann eine Impfung sie retten?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "Minions, Mogelmotten, Mathe mit Uno-Karten: Die 5f an einer Hamburger Schule ist eine \u00bbBrettspielklasse\u00ab. Klingt lustig, ist aber ernst. Ein Ortsbesuch.",
        "id": 2019914,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/brettspielklasse-in-hamburg-spielspass-gegen-selbstzweifel-a-fca4d274-3870-4672-a4ee-e9ee96231c5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brettspielklasse in Hamburg: Spielspa\u00df gegen Selbstzweifel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "Unternehmen jammern \u00fcber B\u00fcrokratie \u2013 und produzieren sie oft selbst. Bodo Antoni\u0107, der als Interimsmanager viele Betriebe von innen kennt, hat das Ph\u00e4nomen untersucht. Er spricht von \u00bbFirmokratie\u00ab.",
        "id": 2019913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/buerokratie-unternehmen-kritisieren-staat-tragen-aber-selbst-zur-buerokratie-bei-a-77ceb3bd-8fe2-4eae-a108-d09a917a1a52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrokratie: Unternehmen kritisieren Staat, tragen aber selbst zur B\u00fcrokratie bei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "Der Kia EV3 ist klobig geraten, doch das Kompakt-SUV bietet erstaunlich viel Platz, zum Beispiel f\u00fcr Jacken. Von eher fragw\u00fcrdigem Nutzen ist ein Cockpit-Tischchen im Puppenstubenformat.",
        "id": 2019917,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrberichte/kia-ev3-im-test-kompakt-suv-mit-ungewoehnlichem-design-a-1db0622e-a2d2-48db-a8f9-bff9e9f21c2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kia EV3 im Test: Kompakt-SUV mit ungew\u00f6hnlichem Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "Kurz nach dem Start ist ein Kleinflugzeug in Philadelphia verungl\u00fcckt. Sechs Insassen kamen ums Leben, am Boden gab es Verletzte. Es ist das zweite Flugzeugungl\u00fcck in den USA innerhalb kurzer Zeit.",
        "id": 2019915,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/philadelphia-sechs-mexikaner-bei-flugzeugabsturz-gestorben-a-c5b35187-949d-410b-bc28-75b312aaa36c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philadelphia: Sechs Mexikaner bei Flugzeugabsturz gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:02:16+00:00",
        "description": "In seiner ersten Saison als Trainer in der Premier League lief es f\u00fcr Fu\u00dfballtrainer Fabian H\u00fcrzeler bislang zufriedenstellend. Der 24. Spieltag endete f\u00fcr den Ex-Coach des FC St. Pauli allerdings mit einem Debakel.",
        "id": 2019918,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fabian-huerzeler-kassiert-mit-brighton-historische-0-7-klatsche-a-54ad1501-873a-40a5-97d1-4d29800da6f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: Fabian H\u00fcrzeler kassiert mit Brighton historische 0:7-Klatsche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:54:00+00:00",
        "description": "Ein Gericht hat entschieden, dass 43 Migranten doch nach Italien d\u00fcrfen. Weil diese in Lagern au\u00dferhalb der EU untergebracht wurden, muss die Regierung von Giorgia Meloni handeln.",
        "id": 2019598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/migrationspolitik-italien-holt-fluechtlinge-wieder-aus-albanien-ab-a-a079853e-5850-4279-ab78-24887b393685#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationspolitik: Italien holt Fl\u00fcchtlinge wieder aus Albanien ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:49:00+00:00",
        "description": "Ihr Tempo ist langsam, ihre Verluste hoch. Dennoch r\u00fccken Putins Truppen im Donbass vor. Die ukrainischen Verteidiger sind in der Unterzahl und werden von internen Problemen geplagt. Ein Besuch an der Front.",
        "id": 2019599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-im-donbass-die-russen-druecken-die-linien-broeckeln-a-7b8fb12b-2512-4e08-a968-419dbc37a2fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Krieg im Donbass - Die Russen dr\u00fccken, die Linien br\u00f6ckeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:32:00+00:00",
        "description": "Robert De Niro rettet die Welt, Daniel Craig nimmt Drogen und Seriendeutschland scheitert am Horrorgenre: Was diesen Monat anl\u00e4uft und welche Klassiker einen zweiten Blick verdient haben.",
        "id": 2020229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-amazon-prime-disney-neue-serien-und-filme-im-februar-2025-was-sich-jetzt-lohnt-a-1b11f239-f719-4963-8858-5b58700d6ef9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix, Amazon Prime, Disney+: Neue Serien und Filme im Februar 2025 \u2013 was sich jetzt lohnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Am Abend vor der hitzigen Bundestagsdebatte zum Thema Migration sollen laut einem Medienbericht schwarz-gr\u00fcne Spitzenpolitiker in gem\u00fctlicher Runde zusammengekommen sein. Eingeladen hatte Armin Laschet.",
        "id": 2019318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-und-gruene-armin-laschet-lud-vor-hitziger-bundestagsdebatte-spitzenpolitiker-zur-privatparty-a-4d835b50-cff2-45d2-a5ed-d3f88b6400d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU, CSU und Gr\u00fcne: Armin Laschet lud vor hitziger Bundestagsdebatte Spitzenpolitiker zur Privatparty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Nicht nur die Union, auch viele Liberale finden es in Ordnung, im Bundestag mit der AfD zu stimmen. Dahinter steckt ein Strategieschwenk von Parteichef Lindner \u2013 der die FDP zu zerrei\u00dfen droht.",
        "id": 2019324,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-im-wahlkampf-grenzueberschreitungen-im-toten-winkel-a-761e88dd-a095-430f-8f6d-d10d4e6b7478#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP im Wahlkampf: Grenz\u00fcberschreitungen im toten Winkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Der Milliard\u00e4r Klaus-Michael K\u00fchne m\u00f6chte auf einem Prachtgrundst\u00fcck in der HafenCity eine Oper bauen. Die Vertr\u00e4ge mit der Stadt sollen vor dem Abschluss stehen. Dabei ist das Projekt den Hamburgern nicht zumutbar.",
        "id": 2019319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/hamburg-hafencity-ein-milliardenvermoegen-ist-keine-qualifikation-fuer-kluge-stadtplanung-a-fce87be0-2b96-440b-ab07-a7872086432f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg Hafencity: Ein Milliardenverm\u00f6gen ist keine Qualifikation f\u00fcr kluge Stadtplanung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Bekannt f\u00fcr seine klaren, manchmal streitbaren Aussagen. Gelobt f\u00fcr sein Engagement im Dialog mit Afrika: So reagieren Politikerinnen und Politiker auf den Tod von Horst K\u00f6hler.",
        "id": 2019322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/horst-koehler-reaktionen-auf-den-tod-des-ehemaligen-bundespraesidenten-seine-stimme-wird-fehlen-a-aaf5761b-b139-442e-8647-3a6699443fc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horst K\u00f6hler - Reaktionen auf den Tod des ehemaligen Bundespr\u00e4sidenten: \u00bbSeine Stimme wird fehlen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Vor 15 Jahren trat K\u00f6hler als Bundespr\u00e4sident zur\u00fcck, nachdem er mit einem Interview heftige Debatten ausgel\u00f6st hatte. Besonders hart war damals ein SPIEGEL-Artikel mit ihm ins Gericht gegangen. War das gerecht?",
        "id": 2019323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/horst-koehler-warum-mir-der-ruecktritt-des-ehemaligen-praesidenten-immer-ein-schlechtes-gewissen-gemacht-hat-a-39a1ff14-a531-44ba-b267-dc5029f9f13e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horst K\u00f6hler: Warum mir der R\u00fccktritt des ehemaligen Pr\u00e4sidenten immer ein schlechtes Gewissen gemacht hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Robert De Niro rettet die Welt, Daniel Craig nimmt Drogen und Seriendeutschland scheitert am Horrorgenre: Was diesen Monat anl\u00e4uft und welche Klassiker einen zweiten Blick verdient haben.",
        "id": 2019320,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-amazon-prime-disney-neue-serien-und-filme-im-februar-2025-was-sich-lohnt-a-1b11f239-f719-4963-8858-5b58700d6ef9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix, Amazon Prime, Disney+: Neue Serien und Filme im Februar 2025 \u2013 was sich lohnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Fr\u00fcher geschm\u00e4ht, heute gesch\u00e4tzt: Das Ansehen deutscher Soldaten steigt, denn das Land soll \u00bbkriegst\u00fcchtig\u00ab werden. Robin Br\u00e4uer, Hauptmann der Luftwaffe, ist es schon.",
        "id": 2019317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/soldat-bei-der-bundeswehr-mir-war-schon-frueh-klar-dass-ich-mein-land-schuetzen-will-a-2935b57d-d845-46c9-8b20-f09abf5c2c98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soldat bei der Bundeswehr: \u00bbMir war schon fr\u00fch klar, dass ich mein Land sch\u00fctzen will\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:51:18+00:00",
        "description": "Filme wie \u00bbWicked\u00ab und \u00bbMufasa\u00ab sollte es derzeit nur im Kino zu sehen geben. Begegnen kann man ihnen aber auch auf TikTok, bei pseudoprofessionellen Filmvorf\u00fchrungen samt Livechat. Was steckt dahinter?",
        "id": 2019321,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/tiktok-tausende-schauen-kinofilme-illegal-ueber-die-video-app-a-2c5ebba4-1738-4e46-9f02-e5371ba09ae3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Tausende schauen Kinofilme illegal \u00fcber die Video-App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:46:02+00:00",
        "description": "Massen, Kommerz und M\u00fcll: Rund um Santiago de Compostela beklagen sich Einheimische \u00fcber zu viele Pilger. Der Jakobsweg verzeichnete zuletzt touristische Rekordjahre. Aber man kann unterwegs dennoch zu Stille und Einkehr finden.",
        "id": 2019047,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/jakobsweg-abseits-von-massen-und-muell-bietet-der-pfad-das-was-pilger-suchen-a-8f7e7408-d0b9-454a-ba0c-38e1ee0f2803#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakobsweg: Abseits von Massen und M\u00fcll bietet der Pfad das, was Pilger suchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:46:02+00:00",
        "description": "Dank der Hilfe einer Leihmutter sind Lily Collins und Charlie McDowell jetzt Eltern, wie die Schauspielerin und der Regisseur verk\u00fcnden. Neben Gratulationen erreichen die beiden dazu auch Hasskommentare.",
        "id": 2019045,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lily-collins-emily-in-paris-star-postet-babyfoto-a-421a71a9-e6f1-4761-9b1b-47b943e7397e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lily Collins: \u00bbEmily in Paris\u00ab-Star postet Babyfoto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:46:02+00:00",
        "description": "Ein \u00f6sterreichischer Expeditionsveranstalter will Blitzbesteigungen auf den h\u00f6chsten Berg der Erde m\u00f6glich machen. Kunden werden dabei mit Xenon beatmet. Kritiker sprechen von einer Grenz\u00fcberschreitung, Kardiologen warnen.",
        "id": 2019046,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/mount-everest-die-xenon-beatmung-als-umstrittene-methode-fuer-gipfelbesteigung-a-954e5752-8972-49e5-ae61-7eceaaf1943e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mount Everest: Die Xenon-Beatmung als umstrittene Methode f\u00fcr Gipfelbesteigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:45:00+00:00",
        "description": "Auch nach der Pleite seiner Immobiliengruppe f\u00fchrte Ren\u00e9 Benko ein Luxusleben. Dabei wurde in vier L\u00e4ndern gegen ihn ermittelt. Jetzt ist er festgenommen worden. Das sind die Vorw\u00fcrfe gegen ihn.",
        "id": 2019048,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-der-absturz-des-rene-benko-immobilientycoon-in-haft-a-97c547f7-d494-4947-92df-63046ff2c299#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Der Absturz des Ren\u00e9 Benko - Immobilientycoon in Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:41:29+00:00",
        "description": "Eine Hausfassade in Halle (Saale) ist nach Polizeiangaben vermutlich mit Farbbeuteln verunreinigt worden \u2013 in dem Geb\u00e4ude befindet sich das B\u00fcro der CDU-Stadtratsfraktion. Auch Schriftz\u00fcge seien gefunden worden.",
        "id": 2018774,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/cdu-halle-saale-staatsschutz-ermittelt-wegen-farbattacke-auf-buero-a-862ebf73-ea7b-4fab-8af2-a1c8be1b823d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU Halle (Saale): Staatsschutz ermittelt wegen Farbattacke auf B\u00fcro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:41:29+00:00",
        "description": "Die Geschichte der entf\u00fchrten Familie Bibas bewegte die Welt. Nun ist Vater Yarden zur\u00fcck in Israel. Seine Frau und Kinder sind es nicht.",
        "id": 2018772,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/geiseldeal-in-israel-die-einsame-heimkehr-von-yarden-bibas-a-e6b4e2b1-6fe9-477e-8104-4692fce4a9a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geiseldeal in Israel: Die einsame Heimkehr von Yarden Bibas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:41:29+00:00",
        "description": "Ein neues Kapitel in der Karriere von Satou Sabally: Die Basketballerin wechselt erstmals in ihrer Profikarriere das Team und spielt k\u00fcnftig in Phoenix. Ausschlaggebend war auch eine 100-Million-Dollar-Investition.",
        "id": 2018773,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/satou-sabally-deutschlands-beste-basketballerin-wechselt-nach-phoenix-a-d1981d60-80f1-44d9-b4d5-83332763c8e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Satou Sabally: Deutschlands beste Basketballerin wechselt nach Phoenix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:41:29+00:00",
        "description": "Viele Eigenheimbesitzer, die Solard\u00e4cher und Batteriespeicher installieren, k\u00f6nnen die Welt ver\u00e4ndern. Aber hilft der Trend, sich selbst mit Strom zu versorgen, auch der Gemeinschaft?",
        "id": 2018775,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/solaranlagen-waermepumpen-hilft-der-selbstversorger-trend-die-energiekrise-zu-loesen-a-83da26fa-7833-4f2b-aff3-d8381dbdc45a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solaranlagen, W\u00e4rmepumpen: Hilft der Selbstversorger-Trend, die Energiekrise zu l\u00f6sen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:40:00+00:00",
        "description": "Angela Merkel stellte sich gegen Friedrich Merz, als dieser einen Antrag mit Stimmen der AfD durchbrachte. Nun hat er auf die Kritik der Altkanzlerin reagiert.",
        "id": 2018776,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-angela-merkel-drueckt-ein-unbehagen-aus-das-auch-von-mir-geteilt-wird-a-bc045d0e-b70c-47af-b154-239fcad5a3b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: \u00bbAngela Merkel dr\u00fcckt ein Unbehagen aus, das auch von mir geteilt wird\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:36:02+00:00",
        "description": "Vor f\u00fcnf Jahren verlie\u00df das Vereinigte K\u00f6nigreich die Europ\u00e4ische Union. Hier spricht Politologe Simon Usherwood \u00fcber die Folgen f\u00fcr die britische Gesellschaft \u2013 und verr\u00e4t, warum die neuen Verhandlungen mit der EU so schwierig sind.",
        "id": 2018547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brexit-schweisst-donald-trump-briten-und-europaeer-zusammen-oder-treibt-er-sie-auseinander-herr-usherwood-a-37e1460e-df72-4e99-94f1-e32ad4f3af3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brexit : Schwei\u00dft Donald Trump Briten und Europ\u00e4er zusammen oder treibt er sie auseinander, Herr Usherwood?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:36:02+00:00",
        "description": "Von 2004 bis 2010 war er Deutschlands Staatsoberhaupt, dann trat er \u00fcberraschend zur\u00fcck: Der fr\u00fchere Bundespr\u00e4sident Horst K\u00f6hler ist gestorben. Amtsnachfolger Steinmeier w\u00fcrdigte ihn als \u00bbGl\u00fccksfall f\u00fcr unser Land\u00ab.",
        "id": 2018548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/horst-koehler-ist-tot-a-4492e622-8ed6-4727-a8a4-1b86c0312b00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horst K\u00f6hler ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:08:00+00:00",
        "description": "In Mannheim steht ein Ehepaar vor Gericht, das eine ukrainische Frau und deren Mutter ermordet haben soll, um an ein Baby zu kommen. In der ukrainischen Heimat der beiden Frauen fragt Walentyna Stezenko, warum ihre Tochter und ihre Enkelin sterben mussten.",
        "id": 2018777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mannheim-prozess-um-getoetete-ukrainerinnen-zuerst-eine-holen-dann-die-andere-a-bcb77949-480c-470a-934d-fb715f573759#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Prozess um get\u00f6tete Ukrainerinnen \u2013 \u00bbDann erledigen und anz\u00fcnden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "Der heutige \u00bb\u00c4ndere dein Passwort\u00ab-Tag k\u00f6nnte mal einen neuen Namen vertragen \u2013 zumindest wenn es nach IT-Experten geht. Denn f\u00fcr mehr Sicherheit empfehlen sie inzwischen ein anderes Vorgehen.",
        "id": 2018336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/aendere-dein-passwort-tag-aus-der-zeit-gefallen-dazu-raten-it-experten-heute-a-a1e36bc2-3158-4108-a071-2d43256ad7c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb\u00c4ndere dein Passwort\u00ab-Tag aus der Zeit gefallen? Dazu raten IT-Experten heute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "Anfang 2020 begann die Pandemie. Ein Blick in unseren Familien-Chat bei WhatsApp zeigt, was wir damals schon wussten \u2013 und was noch nicht.",
        "id": 2018333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/coronavirus-wissen-sie-noch-was-sie-heute-vor-fuenf-jahren-gemacht-haben-a-f4162e7a-74f4-4ade-8b57-ec01a29ce3a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coronavirus: Wissen Sie noch, was Sie heute vor f\u00fcnf Jahren gemacht haben?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "Von den 90 Dax- und MDax-Chefs kommen nur wenige regelm\u00e4\u00dfig in den Medien vor. Oft sind die Themen der Berichte wenig schmeichelhaft.",
        "id": 2018334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/dax-und-mdax-viel-aufmerksamkeit-fuer-wenige-chefs-a-24280c1b-1fe8-4afe-8b81-17c5f6880ae0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dax und MDax: Viel Aufmerksamkeit f\u00fcr wenige Chefs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "Mit der Lebenssimulation \u00bbDie Sims\u00ab landeten Maxis und Electronic Arts im Jahr 2000 einen Hit. Nun ist der Gaming-Meilenstein offiziell f\u00fcr moderne Windows-Rechner verf\u00fcgbar \u2013 wie \u00bbDie Sims 2\u00ab auch.",
        "id": 2018335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/die-sims-pc-klassiker-von-2000-laesst-sich-jetzt-wieder-kaufen-a-ceaa7d6e-b6e8-41ae-8b4c-26baeb474513#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDie Sims\u00ab: PC-Klassiker von 2000 l\u00e4sst sich jetzt wieder kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "F\u00fcr Deutschland hat's gereicht, f\u00fcr D\u00e4nemark nicht: Portugals tolle Handball-WM erhielt im Halbfinale einen D\u00e4mpfer. Die D\u00e4nen hingehen bauen eine bemerkenswerte Serie aus.",
        "id": 2018337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-daenemark-setzt-sich-locker-gegen-deutschland-bezwinger-portugal-durch-a-c7bbb9f9-ab7b-48d4-ac98-7777ef376899#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-WM: D\u00e4nemark setzt sich locker gegen Deutschland-Bezwinger Portugal durch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "In Japan bek\u00e4mpfen Rentnerinnen ihre Einsamkeit mit Haftstrafen. Die Besonderheiten von Sex in den Wechseljahren. Und: Auf der p\u00fcnktlichsten Bahnstrecke Deutschlands l\u00e4uft alles nach Plan.",
        "id": 2018339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/japan-glueckliche-alte-im-gefaengnis-alles-gute-vom-spiegel-a-9bb3ad98-67e5-44fb-9619-4147fc16da8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Gl\u00fcckliche Alte im Gef\u00e4ngnis \u2013 Alles Gute vom SPIEGEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "Neue Krankenkasse, anderer Stromanbieter, besseres Tagesgeldkonto: Oft ist mit wenig Aufwand was zu holen. Finanztip-Chefredakteur Saidi Sulilatu erkl\u00e4rt, welche Sparpotenziale wir zu selten nutzen.",
        "id": 2018332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/sparen-wie-lege-ich-mehr-geld-zur-seite-podcast-mit-finanztip-chefredakteur-saidi-sulilatu-a-97de1b49-dbe5-4762-8f3e-b973fbfb453f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparen: Wie lege ich mehr Geld zur Seite? Podcast mit Finanztip-Chefredakteur Saidi Sulilatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:31:34+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident attackiert die Justiz: Die Trump-Administration entl\u00e4sst Medienberichten zufolge eine Gruppe von Ermittlern im Fall des Kapitolsturms. Zudem sollen Hunderte FBI-Agenten \u00fcberpr\u00fcft werden.",
        "id": 2018338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-entlaesst-staatsanwaelte-wegen-ermittlungen-zum-kapitolsturm-a-c0eb88a7-b2af-4fc1-98d7-15c20ab12c87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump entl\u00e4sst Staatsanw\u00e4lte wegen Ermittlungen zum Kapitolsturm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:27:12+00:00",
        "description": "Der nach wie vor teuerste Fu\u00dfballprofi der Welt kehrt zu seinen Wurzeln zur\u00fcck: Sportlich lief es f\u00fcr 222-Millionen-Euro-Mann Neymar zuletzt \u00fcberhaupt nicht. Beim brasilianischen Klub FC Santos ist die Freude trotzdem riesig.",
        "id": 2018134,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussballstar-neymar-beim-fc-santos-begeistert-empfangen-a-b97887c8-8c39-4cd7-8bb3-ac81f2cdfff7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfballstar Neymar beim FC Santos begeistert empfangen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:27:12+00:00",
        "description": "In Sachsen soll ein Eisenbahnwerk zur R\u00fcstungsfabrik werden. Der Plan war lange hochumstritten, nun ist die Entscheidung gefallen. Sogar Kanzler Scholz kommt zur Vertragsunterzeichnung, aber der Streit \u00fcber den Standort geht weiter.",
        "id": 2018133,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/knds-panzerbauer-will-werk-in-goerlitz-uebernehmen-a-b4e6cc64-63d5-42a8-90f5-8cced878846a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KNDS: Panzerbauer will Werk in G\u00f6rlitz \u00fcbernehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:27:12+00:00",
        "description": "Truppen aus Ruanda und von ihnen unterst\u00fctzte Milizion\u00e4re sind im Osten Kongos weiter auf dem Vormarsch. Die Region steht vor einem gro\u00dfen Krieg. Experte Richard Moncrieff erkl\u00e4rt, wie er verhindert werden k\u00f6nnte.",
        "id": 2018132,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-im-kongo-wir-sehen-tiefe-kontinentale-bruchlinien-a-55788b7c-9a20-4736-a904-0d35fb458030#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg im Kongo: \u00bbWir sehen tiefe kontinentale Bruchlinien\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:27:12+00:00",
        "description": "Die ukrainische Hafenstadt Odessa ist immer wieder Ziel russischer Luftschl\u00e4ge. Jetzt hat eine Attacke Teile des zum Unesco-Weltkulturerbe z\u00e4hlenden Stadtzentrums besch\u00e4digt. Bei weiteren Angriffen wurden drei Menschen get\u00f6tet.",
        "id": 2018135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russischer-raketenangriff-beschaedigt-historisches-zentrum-von-odessa-a-b93a1526-eb4b-4e59-bab9-eefcc46ccf45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Russischer Raketenangriff besch\u00e4digt historisches Zentrum von Odessa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:20:54+00:00",
        "description": "Im Gemeindeverbund Lenzen-Elbtalaue f\u00e4llt die Autof\u00e4hre \u00bbIlka\u00ab aus: zu wenig Personal. Amtsdirektor Harald Ziegeler bringt das in Bedr\u00e4ngnis. Jetzt schult er einen P\u00e4dagogen um.",
        "id": 2017935,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/elbe-mangel-an-faehrfuehrern-legt-autofaehre-lahm-a-ff97ac57-f839-4cc2-9863-e16dfeb86226#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elbe: Mangel an F\u00e4hrf\u00fchrern legt Autof\u00e4hre lahm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:20:54+00:00",
        "description": "Die Hamas hat zwei weitere Geiseln freigelassen. Auf TV-Bildern war zu sehen, wie Ofer Kalderon und Yarden Bibas an Vertreter des Roten Kreuzes \u00fcbergeben wurden. Inzwischen sind sie zur\u00fcck auf israelischem Boden.",
        "id": 2017934,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-hamas-uebergibt-zwei-israelische-geiseln-an-rotes-kreuz-a-81cacc7f-aa1e-4530-ab2b-451b83df80c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Hamas \u00fcbergibt zwei israelische Geiseln an Rotes Kreuz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:19:00+00:00",
        "description": "Wie Merz im Bundestag scheiterte \u2013 und was von der Woche bleibt. Welche Z\u00f6lle Trump gegen Kanada erhebt. Worauf sich die Gr\u00f6nl\u00e4nder freuen. Und: Lebt die Geisel Kfir Bibas? Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 2017936,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-afd-donald-trump-yarden-bibas-kfir-bibas-groenland-a-a66ad72a-094c-44dd-8ce1-01d4b11772ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, AfD, Donald Trump, Yarden Bibas, Kfir Bibas, Gr\u00f6nland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:10:39+00:00",
        "description": "Schnittblumen sind verg\u00e4ngliche Sch\u00f6nheiten. Ich kaufe sie trotzdem \u2013 oder gerade deswegen.",
        "id": 2017585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/schnittblumen-warum-ich-anfing-mir-selbst-blumen-zu-kaufen-konsumgestaendnis-a-255a71a7-6c83-4dc7-bedd-200a89231e28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schnittblumen: Warum ich anfing, mir selbst Blumen zu kaufen \u2013 Konsumgest\u00e4ndnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:10:39+00:00",
        "description": "Ryta Rasas und ihre Mutter Maryna flohen aus der Ukraine, in Deutschland bekam Ryta ein Baby. Wenige Monate sp\u00e4ter fand die Polizei die Leichen der beiden Frauen. Unser Reporter hat die Familie der Get\u00f6teten in der Ukraine besucht.",
        "id": 2017584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/speyer-deutsches-paar-toetete-ukrainische-gefluechtete-um-ihr-neugeborenes-zu-stehlen-a-082998af-54c9-4da1-bfe0-128189aad1f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Speyer: Deutsches Paar t\u00f6tete ukrainische Gefl\u00fcchtete, um ihr Neugeborenes zu stehlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:10:39+00:00",
        "description": "Donald Trump jubelt: Sein Sondergesandter Richard Grenell bringt von einem Besuch in Venezuela sechs inhaftierte Amerikaner mit. Eigentlich sollte es um Abschiebungen in die andere Richtung gehen.",
        "id": 2017586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-venezuela-laesst-bei-besuch-von-richard-grenell-sechs-amerikaner-frei-a-bff87121-d50c-42d5-8665-f9e07cff6eca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Venezuela l\u00e4sst bei Besuch von Richard Grenell sechs Amerikaner frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T04:05:32+00:00",
        "description": "\u00bbTabubruch\u00ab, \u00bbEnde der Brandmauer\u00ab: Die Abstimmung der Unionsfraktion mit der AfD im Bundestag gilt f\u00fcr viele als Z\u00e4sur. Friedrich Merz zeigt sich k\u00e4mpferisch. Kanzler Scholz sieht in ihm einen Zocker.",
        "id": 2017450,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-afd-cdu-friedrich-merz-sagt-es-war-die-sache-wert-a-6dd2fd2a-c4e1-4f10-a6de-795ff4556605#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag \u2013 AfD \u2013 CDU: Friedrich Merz sagt, es war die Sache wert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T01:56:44+00:00",
        "description": "In der US-Metropole Philadelphia ist ein Privatjet kurz nach dem Start verungl\u00fcckt. Auf Videos ist ein gro\u00dfer Feuerball zu sehen. Informationen \u00fcber m\u00f6gliche Opfer gibt es bisher nicht.",
        "id": 2017030,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/usa-philadelphia-kleinflugzeug-stuerzt-nahe-einkaufszentrum-in-philadelphia-ab-a-7c889fe3-7b1a-4cf3-94b6-9d24540deedd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA \u2013 Philadelphia: Kleinflugzeug st\u00fcrzt nahe Einkaufszentrum in Philadelphia ab",
        "vote": 0
    }
]