[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/31/1e/z31661236M,Wojciech-Trzcinski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje Wojciech Trzci\u0144ski. Informacj\u0119 o \u015bmierci wybitnego kompozytora przekaza\u0142a rodzina zmar\u0142ego. Artysta zas\u0142yn\u0105\u0142 swoimi utworami, kt\u010f\u017c\u02ddre by\u0142y wykonywane przez najwi\u0119ksze gwiazdy polskiej estrady.",
        "id": 2021556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31661216,nie-zyje-nbsp-wojciech-trzcinski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje&nbsp;Wojciech Trzci\u0144ski.&nbsp;S\u0142ynny polski kompozytor mia\u0142 75 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/31/1e/z31661230M,Alternatywy-4.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym quizie przygotowali\u015bmy dla was dziesi\u0119\u0107 pyta\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre dotycz\u0105 polskich film\u010f\u017c\u02ddw i seriali z lat osiemdziesi\u0105tych. Czy jeste\u015bcie w stanie zdoby\u0107 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw w mgnieniu oka? Sprawd\u017amy, jak sobie poradzicie. Powodzenia!",
        "id": 2021324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24783,w-tym-quizie-pytamy-tylko-o-polskie-produkcje-z-lat-80.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym quizie pytamy o polskie produkcje z lat 80. Sta\u0107 ci\u0119 na 10/10?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/31/1e/z31661234M,Rosjanie-zaatakowali-dom-opieki-w-obwodzie-kurskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie ostrzelali dom opieki dla starszych os\u010f\u017c\u02ddb w mie\u015bcie Sud\u017ca w obwodzie kurskim. Terytorium kontroluj\u0105 Ukrai\u0144cy. Pod gruzami znalez\u0142o si\u0119 100 os\u010f\u017c\u02ddb. Co jeszcze wiadomo o ataku?",
        "id": 2021325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31661204,rosjanie-zaatakowali-w-obwodzie-kurskim-100-osob-pod-gruzami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zaatakowali w obwodzie kurskim. 100 os\u010f\u017c\u02ddb pod gruzami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/31/1e/z31661183M,Polska-wies.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przygotowali\u015bmy dla was quiz o polskich wsiach i miasteczkach. My\u015blicie, \u017ce z \u0142atwo\u015bci\u0105 zgarniecie tutaj komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw? Sprawd\u017amy jak poradzicie sobie z naszymi pytaniami. Uwaga, niekt\u010f\u017c\u02ddre z nich mog\u0105 zaskoczy\u0107, a komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zgarniaj\u0105 nieliczni.",
        "id": 2021089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24782,polskie-wsie-i-miasteczka-ktore-kazdy-powinien-znac-10-10-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie wsie i miasteczka, kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy musi zna\u0107. 10/10 dla nielicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/31/1e/z31661169M,Katastrofa-samolotu-w-Filadelfii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ro\u015bnie bilans ofiar katastrofy samolotu pogotowia medycznego w Filadelfii w USA. Jak si\u0119 okazuje, w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich s\u0105 nie tylko cz\u0142onkowie za\u0142ogi i pasa\u017cerowie maszyny.",
        "id": 2021090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31661150,nowe-informacje-ws-katastrofy-samolotu-w-filadelfii-zginela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. katastrofy samolotu w Filadelfii. Zgin\u0119\u0142a nie tylko za\u0142oga i pasa\u017cerowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T19:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/31/1e/z31661106M,Andrzej-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef krymskiego parlamentu W\u0142adimir Konstantinow krytycznie oceni\u0142 s\u0142owa Andrzeja Dudy na temat zagro\u017ce\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre niesie korzystny dla Kremla Nord Stream. Polski prezydent m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce gazoci\u0105gi powinny zosta\u0107 zdemontowane.",
        "id": 2021091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31661062,duda-ostrzegal-przed-zagrozeniem-i-trafil-w-czuly-punkt-nbsp-rosjanin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda ostrzega\u0142 przed zagro\u017ceniem i trafi\u0142 w czu\u0142y punkt.&nbsp;Rosjanin zaatakowa\u0142 polskiego prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/31/1e/z31661152M,USA--Donald-Trump-wydal-rozkaz--precyzyjnych-nalot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Znajdziemy was i zabijemy!\" - zagrozi\u0142 cz\u0142onkom ISIS prezydent USA. Donald Trump w sobot\u0119 1 lutego wyda\u0142 rozkaz przeprowadzenia \"precyzyjnych nalot\u010f\u017c\u02ddw\" w Somalii. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2020784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31661100,trump-wydal-rozkaz-precyzyjnych-nalotow-znajdziemy-was-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wyda\u0142 rozkaz \"precyzyjnych nalot\u010f\u017c\u02ddw\". \"Znajdziemy was i zabijemy!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/31/1e/z31660766M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zawiadomienie o przest\u0119pstwie\", \"nocny posterunek\" i \"zaoranie si\u0119\" komisji \u015bledczej - tak Zbigniew Ziobro podsumowa\u0142 wydarzenia ostatnich kilkudziesi\u0119ciu godzin. Pose\u0142 PiS-u zrelacjonowa\u0142, co sta\u0142o si\u0119 przed jego domem w sobot\u0119.",
        "id": 2020785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31661046,zwrot-akcji-ws-nocnego-posterunku-tvp-przed-domem-ziobry.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot akcji ws. \"nocnego posterunku\" TVP przed domem Ziobry. \"Podkuli\u0142 ogon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/31/1e/z31660935M,Mariusz-Blaszczak--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mariusz B\u0142aszczak poinformowa\u0142, \u017ce PiS wnioskuje o rozwi\u0105zanie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, przed kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 mia\u0142 stawi\u0107 si\u0119 Zbigniew Ziobro. Pose\u0142 wskaza\u0142 dwa powody, kt\u010f\u017c\u02ddre sk\u0142oni\u0142y ugrupowanie do tej decyzji.",
        "id": 2020786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660913,jest-ruch-pis-po-zatrzymaniu-ziobry-blaszczak-grzmi-o-kabarecie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ruch PiS po zatrzymaniu Ziobry. B\u0142aszczak grzmi o \"kabarecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T17:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/31/1e/z31660938M,Warszawa--Posiedzenie-rzadu-Donalda-Tuska--21-styc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Koalicji KO, Trzeciej Drogi i Lewicy do ko\u0144ca kadencji pozosta\u0142y prawie trzy lata. W to, \u017ce rz\u0105d przetrwa i wybory odb\u0119d\u0105 si\u0119 w konstytucyjnym terminie, nie wierzy prawie co trzeci badany w sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. A ilu ma przeciwne zdanie?",
        "id": 2020448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660906,czy-rzad-tuska-wytrwa-do-konca-kadencji-tak-odpowiedzieli-polacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy rz\u0105d Tuska wytrwa do ko\u0144ca kadencji? Tak odpowiedzieli Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T16:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/31/1e/z31660891M,USA--Zolnierze--ktorzy-zgineli-w-katastrofie-Black.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144ska armia zidentyfikowa\u0142a wszystkich \u017co\u0142nierzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy lecieli \u015bmig\u0142owcem i zgin\u0119li w wyniku zderzenia maszyny z samolotem pasa\u017cerskim. Jednak dow\u010f\u017c\u02dddztwo poda\u0142o nazwiska tylko dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb. Dlaczego?",
        "id": 2020155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660850,katastrofa-lotnicza-pod-waszyngtonem-tego-armia-nie-chce-ujawnic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza pod Waszyngtonem. Tego armia nie chce ujawni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/64/1d/z30820050M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ksi\u0105dz z \u0141ubowic, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 odnaleziony na portalu randkowym, dodawa\u0142 kontrowersyjne zdj\u0119cia. - Ten cz\u0142owiek obok naszego ksi\u0119dza to jeszcze \u0142a\u0144cuchy i k\u0142\u010f\u017c\u02dddk\u0119 ma na szyi - zrelacjonowa\u0142 \"Faktowi\" jeden z mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Wiadomo, co znajdowa\u0142o si\u0119 na profilu duchownego.",
        "id": 2020156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31660796,ksiadz-dodawal-kontrowersyjne-zdjecia-na-portalu-randkowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz dodawa\u0142 kontrowersyjne zdj\u0119cia na portalu randkowym. \"Lateksy, jakie\u015b uprz\u0119\u017ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/31/1e/z31660868M,Seniorzy--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug najnowszych danych&nbsp;G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnego Urz\u0119du Statycznego (GUS) mieszka\u0144cy po\u0142udniowej Polski w ubieg\u0142ych latach otrzymali najwy\u017csze \u015bwiadczenia emerytalno-rentowe. R\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy kwotami mo\u017ce zaskoczy\u0107.",
        "id": 2019818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31660776,to-tu-emeryci-dostaja-najwyzsze-emerytury-jeden-region-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To tu emeryci dostaj\u0105 najwy\u017csze emerytury. Jeden region si\u0119 wyr\u010f\u017c\u02dd\u017cnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/31/1e/z31660722M,Zagadka-kryminalna-o-kradziezy-bizuterii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 zagadka kryminalna. Skradziona bi\u017cuteria, wybite okno i nienaruszony zamek - kto jest sprawc\u0105 ca\u0142ego zamieszania? Przeczytaj uwa\u017cnie tekst i wska\u017c winnego. Sytuacja wydaje si\u0119 jasna, ale warto zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 uwag\u0119 na szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y. Powodzenia!",
        "id": 2019819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24780,zabaw-sie-w-detektywa-rozwiaz-zagadke-kryminalna-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabaw si\u0119 w detektywa! Rozwi\u0105\u017c zagadk\u0119 kryminaln\u0105 i wska\u017c winnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/31/1e/z31660837M,Szkocja--Po-ponad-trzech-tygodniach-poszukiwan-odn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzy i p\u010f\u017c\u02dd\u0142 tygodnia trwa\u0142y w Szkocji poszukiwania pochodz\u0105cych w W\u0119gier si\u010f\u017c\u02ddstr. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 odnalezieniem cia\u0142 32-latek. Co wiadomo o tej sprawie?",
        "id": 2019820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660778,ciala-nbsp-siostr-z-wegier-znalezione-w-rzece-wczesniej-napisaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a&nbsp;si\u010f\u017c\u02ddstr z W\u0119gier znalezione w rzece. Wcze\u015bniej napisa\u0142y zastanawiaj\u0105c\u0105 wiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/1d/1e/z31579610M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zapewni\u0142, \u017ce \"jest si\u0119 czym przejmowa\u0107, ale nie ma si\u0119 czego ba\u0107\" w sprawie mi\u0119dzy innymi zapowiedzi Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu wysokich ce\u0142. Co powiedzia\u0142 premier?",
        "id": 2019496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660814,tusk-reaguje-na-grozby-trumpa-jestesmy-gotowi-na-rozne-scenariusze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na gro\u017aby Trumpa: Jeste\u015bmy gotowi na r\u010f\u017c\u02dd\u017cne scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T14:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/31/1e/z31660771M,Wymiana-zakladnikow-i-wiezniow-miedzy-Izraelem-i-H.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>3 Izraelczyk\u010f\u017c\u02ddw i&nbsp;183 Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw odzyska\u0142o wolno\u015b\u0107 w ramach wymiany wi\u0119\u017ani\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddra jest elementem zawieszenia broni mi\u0119dzy rz\u0105dem Netanjahu i Hamasem. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y sobotniej akcji?",
        "id": 2019497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660725,hamas-uwolnil-trzech-zakladnikow-a-izrael-ponad-18-palestynczykow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas uwolni\u0142 trzech zak\u0142adnik\u010f\u017c\u02ddw, a Izrael - ponad 18 Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw. \"Czuj\u0119 rado\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/31/1e/z31660767M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dlaczego Zbigniew Ziobro w czwartek wieczorem pojawi\u0142 si\u0119 na lotnisku w Brukseli? Polityk stwierdzi\u0142 w rozmowie z RMF FM, \u017ce \"zauwa\u017cy\u0142, \u017ce jest za nim ogon\". Ujawni\u0142 te\u017c, jaki by\u0142 jego plan.",
        "id": 2019498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660747,ziobro-zdradzil-gdzie-byl-przed-zatrzymaniem-przez-policje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro zdradzi\u0142, gdzie by\u0142 przed zatrzymaniem przez policj\u0119. \"Zauwa\u017cy\u0142em ogon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/31/1e/z31660763M,Wladimir-Putin-podczas-rozmowy-z-czlonkami-Rady-Be.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdaniem rosyjskiego politologa, kt\u010f\u017c\u02ddry jest bliskim wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownikiem W\u0142adimira Putina, wojna szybko si\u0119 nie sko\u0144czy. - Podczas gdy Zach\u010f\u017c\u02ddd usi\u0142uje zawrze\u0107 porozumienie w sprawie Ukrainy, Rosja mo\u017ce poczeka\u0107, poniewa\u017c wygrywa na polu bitwy - stwierdzi\u0142&nbsp;Fiodor \u0141ukjanow. Co jeszcze przekaza\u0142?",
        "id": 2019499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660688,wspolpracownik-putina-o-planach-nbsp-moskwy-ws-zakonczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik Putina o planach&nbsp;Moskwy ws. zako\u0144czenia wojny z Ukrain\u0105. \"Rosja mo\u017ce poczeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T13:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/31/1e/z31660735M,Janina-Goss--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Janina Goss, przez wiele lat przyjaci\u010f\u017c\u02dd\u0142ka prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, straci\u0142a wa\u017cn\u0105 funkcj\u0119 w \u0142\u010f\u017c\u02dddzkich partyjnych strukturach - podaje Onet.pl. Co wiadomo o kulisach tej decyzji?",
        "id": 2019500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660716,byla-przyjaciolka-kaczynskiego-stracila-wazna-funkcje-w-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a przyjaci\u010f\u017c\u02dd\u0142ka Kaczy\u0144skiego straci\u0142a wa\u017cn\u0105 funkcj\u0119 w PiS. \"Wbi\u0142 n\u010f\u017c\u02dd\u017c w samo serce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/31/1e/z31660705M,Rozwod--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy rozwody w Polsce s\u0105 cz\u0119stym zjawiskiem? Z t\u0105 kwesti\u0105 rozprawi\u0142 si\u0119 w programie \"To nie takie proste\" Grzegorza Sroczy\u0144skiego ekspert ds. demografii Mateusz \u0141akomy.",
        "id": 2019236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31660684,co-trzecie-malzenstwo-w-polsce-sie-rozpada-ekspert-rozwiewa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzecie ma\u0142\u017ce\u0144stwo w Polsce si\u0119 rozpada? Ekspert rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci. \"To mit\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T12:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/28/1e/z31622388M,Monitoring--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiele os\u010f\u017c\u02ddb decyduje si\u0119 na za\u0142o\u017cenie przydomowego monitoringu, kt\u010f\u017c\u02ddry ma zwi\u0119ksza\u0107 bezpiecze\u0144stwo w obr\u0119bie danej posesji. Czy takie rozwi\u0105zanie jest jednak legalne? Jest kilka kwestii, o kt\u010f\u017c\u02ddrych nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, zanim si\u0119 na niego zdecyduje.",
        "id": 2019237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31660608,czy-sasiad-moze-nas-nagrywac-przepisy-dotyczace-monitoringu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy s\u0105siad mo\u017ce nas nagrywa\u0107? Przepisy dotycz\u0105ce monitoringu m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/31/1e/z31660649M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki? W sonda\u017cu dla Rp.pl zapytano, kt\u010f\u017c\u02ddry z tych polityk\u010f\u017c\u02ddw m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by jako prezydent zjednoczy\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw o r\u010f\u017c\u02dd\u017cnych pogl\u0105dach. Jeden z kandydat\u010f\u017c\u02ddw uzyska\u0142 w tym badaniu wyra\u017an\u0105 przewag\u0119.",
        "id": 2018969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660629,ktory-z-kandydatow-moglby-polaczyc-polakow-jest-sondaz-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u010f\u017c\u02ddry z kandydat\u010f\u017c\u02ddw m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by po\u0142\u0105czy\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw? Jest sonda\u017c. Nawrocki nie wypad\u0142 najlepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/88/16/z23626802M,Quiz-o-slawnych-psach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Psy to najlepsi przyjaciele cz\u0142owieka. A czy Ty b\u0119dziesz m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 nazwa\u0107 si\u0119 najlepszym przyjacielem ps\u010f\u017c\u02ddw? Rozwi\u0105\u017c quiz i sprawd\u017a, czy uda ci si\u0119 zdoby\u0107 okr\u0105g\u0142y komplet. 10/10 rezerwujemy dla prawdziwych fan\u010f\u017c\u02ddw tych czworonog\u010f\u017c\u02ddw. Trzymamy za ciebie kciuki!",
        "id": 2018970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,12190,pamietasz-szarika-sprawdz-sie-w-quizie-wiedzy-o-slawnych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tasz Szarika? Sprawd\u017a si\u0119 w quizie wiedzy o s\u0142awnych psach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/31/1e/z31660566M,Ujawniono-kolejne-nagranie-katastrofy-pod-Waszyngt.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne nagrania przedstawiaj\u0105ce katastrof\u0119, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w ostatnich dniach w pobli\u017cu lotniska Ronalda Reagana w Waszyngtonie. Na najnowszym z nich wida\u0107 z zupe\u0142nie innej perspektywy, jak rozp\u0119dzony helikopter uderza w samolot pasa\u017cerski.",
        "id": 2018707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660539,kolejne-wstrzasajace-nagranie-katastrofy-pod-waszyngtonem-helikopter-nbsp-kierowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie katastrofy pod Waszyngtonem. Helikopter&nbsp;kierowa\u0142 si\u0119 wprost na samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/31/1e/z31660611M,Horst-Kohler.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wieku 81 lat zmar\u0142 Horst K\u010f\u017c\u02ddhler, by\u0142y prezydent Niemiec. Pe\u0142ni\u0142 t\u0119 funkcj\u0119 w latach 2004-2010. Jak polityka po\u017cegna\u0142a obecna g\u0142owa pa\u0144stwa?",
        "id": 2018708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660604,nie-zyje-byly-prezydent-niemiec-horst-kohler-walczyl-o-lepsza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje by\u0142y prezydent Niemiec Horst K\u010f\u017c\u02ddhler. \"Walczy\u0142 o lepsz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 dla wszystkich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/31/1e/z31660574M,Joanna-Mucha.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Edukacji Narodowej zapowiada, \u017ce przenanalizuje znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyka polskiego u ukrai\u0144skich dzieci. Z czego wynikaj\u0105 te plany?",
        "id": 2018709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660565,men-zapowiada-sprawdza-dzieci-z-ukrainy-oni-naprawde-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEN zapowiada. Sprawdz\u0105 dzieci z Ukrainy. \"Oni naprawd\u0119 bardzo chc\u0105, \u017ceby ludzie wracali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T10:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/2f/1e/z31651427M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co tam zdobycie Korony Ziemi, jakie\u015b Himalaje, o\u015bmiotysi\u0119czniki. Oto Karol Nawrocki zgarn\u0105\u0142 w\u0142a\u015bnie Koron\u0119 Prawicy, tj. da\u0142 du\u017ce wywiady trzem czo\u0142owym prawicowym tygodnikom. Czym n\u0119ci i jak zagrywa \"kandydat obywatelski\"? - sprawdza w felietonie Grzegorz Wysocki z Gazeta.pl.",
        "id": 2018710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653579,nawrocki-troszczy-sie-o-trzaskowskiego-i-wlasnie-zdobyl-korone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki troszczy si\u0119 o Trzaskowskiego. I w\u0142a\u015bnie zdoby\u0142 Koron\u0119 Prawicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1d/z30808142M,zmiana-czasu--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ju\u017c nied\u0142ugo po raz kolejny musimy przestawi\u0107 zegarki na czas letni. Oznacza to, \u017ce zima powoli si\u0119 ko\u0144czy i jeste\u015bmy coraz bli\u017cej wiosny oraz lata. Nale\u017cy jednak pami\u0119ta\u0107, \u017ce noc, w kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 zmienimy czas, b\u0119dziemy spali a\u017c o godzin\u0119 kr\u010f\u017c\u02ddcej. Kiedy dok\u0142adnie to nast\u0105pi?",
        "id": 2018482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31660508,zmiana-czasu-2025-kiedy-przestawiamy-zegarki-na-czas-letni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana czasu 2025. Kiedy przestawiamy zegarki na czas letni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/31/1e/z31660520M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 53-letniej Polki w miejscowo\u015bci Saint Petersburg na Florydzie w USA. Kobieta zosta\u0142a zamordowana. Co wiadomo o tragedii?",
        "id": 2018483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660511,smierc-polki-na-florydzie-zatrzymano-jej-syna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Polki na Florydzie. Zatrzymano syna kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T09:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/31/1e/z31660507M,Screen-z-nagrania-Zbigniewa-Ziobry.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro oskar\u017cy\u0142 Donalda Tuska o to, \u017ce \"n\u0119ka jego s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw\". W nocy polityk PiS opublikowa\u0142 nagranie sprzed swojego domu.",
        "id": 2018484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660489,ziobro-o-nocnym-posterunku-tvp-przed-domem-zlozyl-zawiadomienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro o \"nocnym posterunku\" TVP przed domem. Z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie na... Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T08:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/31/1e/z31660486M,Rosja-zaatakowala-blok-mieszkalny-w-Poltawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y podczas porannych&nbsp;atak\u010f\u017c\u02ddw Rosjan na Po\u0142taw\u0119. Rakieta uderzy\u0142a tam w budynek mieszkalny. Na miejscu nadal prowadzona jest akcja ratunkowa. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 2018281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660469,atak-rosji-na-blok-mieszkalny-w-poltawie-nie-zyja-trzy-osoby-nbsp-wiedza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Rosjan na Po\u0142taw\u0119. Pi\u0119\u0107 pi\u0119ter bloku run\u0119\u0142o. Ro\u015bnie bilans ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/31/1e/z31660467M,Katastrofa-samolotu-w-Filadelfii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci katastrofy samolotu, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem w Filadelfii. Tu\u017c po starcie maszyna z sze\u015bcioma osobami na pok\u0142adzie zderzy\u0142a si\u0119 z ziemi\u0105. Co wiadomo o tragedii?",
        "id": 2018065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660458,katastrofa-samolotu-w-filadelfii-na-pokladzie-dziewczynka-wracajaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Filadelfii. Na pok\u0142adzie dziewczynka wracaj\u0105ca ze szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/31/1e/z31660454M,Marco-Rubio.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio przyzna\u0142 w wywiadzie, \u017ce, w kwestii wojny w Ukrainie, \"obie strony b\u0119d\u0105 musia\u0142y co\u015b po\u015bwi\u0119ci\u0107\". Co polityk m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o mo\u017cliwym zaostrzeniu konfliktu i jak oceni\u0142 rol\u0119 m.in. Polski w NATO?",
        "id": 2018066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660420,wojna-w-ukrainie-szef-dyplomacji-usa-wmowilismy-ludziom-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef dyplomacji USA: Wm\u010f\u017c\u02ddwili\u015bmy ludziom, \u017ce Ukraina pokona Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/31/1e/z31660127M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Dzisiaj umiarkowani wyborcy po obu stronach maj\u0105 wra\u017cenie, \u017ce dostaj\u0105 jak\u0105\u015b ohydn\u0105 polityczn\u0105 papk\u0119, bo politycy nie maj\u0105 im nic innego do zaoferowania. Historia z wezwaniem Ziobry na komisj\u0119, a wcze\u015bniej serial z aresztowaniem Romanowskiego, tylko to wra\u017cenie nieporadno\u015bci i niekompetencji pot\u0119guje - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl Marcin Duma, szef IBRiS.",
        "id": 2017881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660062,szef-ibris-o-nastrojach-ludzie-mowili-jaki-duda-przeciez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef IBRiS o nastrojach. \"Ludzie m\u010f\u017c\u02ddwili: Jaki Duda?! Przecie\u017c oni nie potrafi\u0105 dowie\u017a\u0107 ustawy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/31/1e/z31660432M,Skutki-atakow-na-obwod-zaporoski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"W zwi\u0105zku z atakiem Federacji Rosyjskiej wykonuj\u0105cej uderzenia na obiekty znajduj\u0105ce si\u0119 mi\u0119dzy innymi na zachodzie Ukrainy, rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa w naszej przestrzeni powietrznej\" - przekaza\u0142o w sobot\u0119 polskie Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Operacyjne Rodzaj\u010f\u017c\u02ddw Si\u0142 Zbrojnych. Co wiadomo o dzia\u0142aniach?",
        "id": 2017882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31660422,ataki-rosji-na-zachodzie-ukrainy-polska-poderwala-mysliwce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ataki Rosji na zachodzie Ukrainy. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Jest komunikat wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T06:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/31/1e/z31660278M,Komora-hiperbaryczna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W plac\u010f\u017c\u02ddwce medycznej na przedmie\u015bciach Detroit dosz\u0142o do eksplozji komory hiperbarycznej. Pi\u0119cioletni ch\u0142opiec, kt\u010f\u017c\u02ddry by\u0142 poddawany terapii, zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 2017883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660247,pieciolatek-zginal-w-komorze-hiperbarycznej-w-urzadzeniu-wybuchl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119ciolatek zgin\u0105\u0142 w komorze hiperbarycznej. W urz\u0105dzeniu wybuch\u0142 po\u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/31/1e/z31660119M,Kim-Dzong-Un--przywodca-Korei-Polnocnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej, gdzie afery s\u0105 na og\u010f\u017c\u02dd\u0142 wyciszane, Kim Dzong Un publicznie skrytykowa\u0142 urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw za skandale zwi\u0105zane z konsumpcj\u0105 alkoholu i dzia\u0142alno\u015b\u0107 korupcyjn\u0105. Analityk wskazuje, co mog\u0142o by\u0107 przyczyn\u0105 tej decyzji.",
        "id": 2017698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660118,kim-dzong-un-publicznie-krytykuje-urzednikow-w-tle-skandal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un publicznie krytykuje urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw. W tle skandal \"niespotykany w historii partii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/31/1e/z31660277M,Danuta-Holecka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Poszukiwania Zbigniewa Ziobry wygl\u0105da\u0142y raczej na ob\u0142aw\u0119&nbsp;- stwierdzi\u0142a Danuta Holecka na antenie TV Republika. - Swoj\u0105 drog\u0105 nie wiem, czy widzieli pa\u0144stwo kiedy\u015b ob\u0142aw\u0119 na kogo\u015b, kto wcale si\u0119 nie ukrywa - doda\u0142a, a swoj\u0105 stacj\u0119 nazwa\u0142a \"domem wolnego s\u0142owa\".",
        "id": 2017699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660241,holecka-broni-ziobry-na-antenie-tv-republika-czy-panstwo-cos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holecka broni Ziobry na antenie TV Republika. \"Czy pa\u0144stwo co\u015b z tego rozumiej\u0105?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/31/1e/z31658572M,Zagadka-matematyczna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 naprawd\u0119 prosta zagadka matematyczna, kt\u010f\u017c\u02ddra sprawdza wiedz\u0119 ze szko\u0142y podstawowej. Wielu Polak\u010f\u017c\u02ddw nie potrafi jednak jej rozwi\u0105za\u0107. Do\u0142\u0105czysz do tego grona czy zab\u0142y\u015bniesz wiedz\u0105? Przekonajmy si\u0119, powodzenia!",
        "id": 2017700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24759,ta-zagadka-matematyczna-przyprawia-polakow-o-bol-glowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta zagadka matematyczna przyprawia Polak\u010f\u017c\u02ddw o b\u010f\u017c\u02ddl g\u0142owy. Znasz wynik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/34/1d/z30623055M,Telewizor--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyj\u0105tkowy film o \"najgorszej \u015bpiewaczce \u015bwiata\" b\u0119dzie dost\u0119pny do obejrzenia w TVN 1 lutego wieczorem. Widzowie b\u0119d\u0105 mogli pozna\u0107 opart\u0105 na faktach histori\u0119 Florence Foster Jenkins, kt\u010f\u017c\u02ddra uparcie chcia\u0142a zosta\u0107 \u015bpiewaczk\u0105, cho\u0107 nie mia\u0142a ku temu predyspozycji.",
        "id": 2017551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31655807,tvn-pokaze-dzis-hit-z-nominacjami-do-oscara-ta-historia-wydarzyla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN poka\u017ce dzi\u015b hit z nominacjami do Oscara. Ta historia wydarzy\u0142a si\u0119 naprawd\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/6c/1d/z30854314M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - sobota 1 lutego 2025 r. Pierwszy dzie\u0144 weekendu up\u0142ynie w sielankowej atmosferze wielu znakom zodiaku. Kilka z nich b\u0119dzie zaskoczona tym, jak wiele mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107 w ci\u0105gu jednego dnia. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy?",
        "id": 2017552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31654935,horoskop-dzienny-sobota-1-lutego-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - sobota 1 lutego 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    }
]