[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:12:26.055431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:12:25+00:00",
        "description": "Ochroniarz stra\u017cy Uniwersytetu Warszawskiego pr\u00f3bowa\u0142 obezw\u0142adni\u0107 napastnika z siekier\u0105 go\u0142ymi r\u0119kami. Uczelniana ochrona to fikcja \u2013 nie mo\u017ce u\u017cywa\u0107 \u017cadnych \u015brodk\u00f3w przymusu bezpo\u015bredniego, nawet gazu.",
        "id": 2631332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42250051-po-zabojstwie-na-uw-uczelnie-chronione-golymi-rekami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po zab\u00f3jstwie na UW. Uczelnie chronione go\u0142ymi r\u0119kami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:00:55.555706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:54:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Edukacji Narodowej og\u0142osi\u0142o start nowego programu inwestycyjnego skierowanego do najmniejszych publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych. Od 6 maja jednostki samorz\u0105du terytorialnego mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o dotacje w ramach inicjatywy \u201eMa\u0142a szko\u0142a \u2013 wsparcie publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych prowadzonych przez JST\u201d. Bud\u017cet programu wynosi 50 mln z\u0142, a wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 do 23 maja 2025 roku. Program ma poprawi\u0107 warunki nauczania w najmniejszych plac\u00f3wkach edukacyjnych.",
        "id": 2629848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art42248291-men-uruchamia-program-wsparcia-dla-malych-szkol-podstawowych-50-mln-zl-do-podzialu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEN uruchamia program wsparcia dla ma\u0142ych szk\u00f3\u0142 podstawowych \u2013 50 mln z\u0142 do podzia\u0142u",
        "vote": 0
    }
]