[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:41:21.437538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:41:21+00:00",
        "description": "Relacjonuj\u0105c brutaln\u0105 zbrodni\u0119 na kampusie Uniwersytetu Warszawskiego, cz\u0119\u015b\u0107 portali wspomina\u0142a o makabrycznym nagraniu z miejsca zdarzenia, ale nie zamie\u015bci\u0142y tego wideo. Jeszcze dekad\u0119 temu \u201eFakt\u201d i \u201eSuper Express\u201d publikowa\u0142y podobnie drastyczne materia\u0142y.",
        "id": 2628564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zbrodnia-uniwersytet-warszawski-atak-siekiera-nagranie-nie-na-portalach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media nie pokaza\u0142y nagrania zbrodni na UW, ale pok\u0142\u00f3ci\u0142y si\u0119 o s\u0142owo \"makabra\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:41:55.902782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:41:55+00:00",
        "description": "Dziewi\u0119ciu wydawc\u00f3w zamierza uruchomi\u0107 wsp\u00f3ln\u0105 platform\u0119 z e-bookami i audiobookami. Zgod\u0119 na taki projekt musz\u0105 uzyska\u0107 od prezesa UOKiK.",
        "id": 2627187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bedzie-nowa-platforma-z-e-bookami-szykuja-ja-wydawcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie nowa platforma z e-bookami. Szykuj\u0105 j\u0105 wydawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:41:56.132367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:41:55+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka \u017babka Group wyemitowa\u0142a obligacje powi\u0105zane ze zr\u00f3wnowa\u017conym rozwojem o warto\u015bci nominalnej 1 mld z\u0142. Papiery zostan\u0105 wprowadzone do obrotu na rynku Catalyst.",
        "id": 2627188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zabka-sprzedala-obligacje-za-miliard-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017babka sprzeda\u0142a obligacje za miliard z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T04:03:00.710341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:03:00+00:00",
        "description": "Firma Sotrender wprowadzi\u0142a now\u0105 funkcj\u0119 - analiz\u0119 dzia\u0142a\u0144 na platformie TikTok. Umo\u017cliwia ona dost\u0119p do danych o skuteczno\u015bci prowadzonych na niej dzia\u0142a\u0144 reklamowych.",
        "id": 2626660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sotrender-analizy-dzialan-na-tiktoku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sotrender z analizami dzia\u0142a\u0144 na TikToku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T04:03:00.516258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:03:00+00:00",
        "description": "Platformy Temu i Shein w kwietniu znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0142y wydatki na reklam\u0119 w Europie. To zmiana podej\u015bcia obu firm do rynku ameryka\u0144skiego, na kt\u00f3rym ich rozw\u00f3j nie b\u0119dzie ju\u017c tak dynamiczny po wprowadzeniu przez Donalda Trumpa wysokich ce\u0142 na towary sprowadzane z Chin.",
        "id": 2626659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/temu-i-shein-mocniek-reklamuja-sie-w-europie-przez-cla-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu i Shein mocniek reklamuj\u0105 si\u0119 w Europie. Przez c\u0142a w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T02:55:34.826740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T02:55:34+00:00",
        "description": "Wystartowa\u0142a kampanii dla\u00a0Magnokalu\u00a0- leku OTC od USP Zdrowie. Za strategi\u0119 kreatywn\u0105 i realizacj\u0119 spotu telewizyjnego odpowiada\u00a0FCB Warsaw (Keino Grupa). Kampania, utrzymana w dynamicznej, teledyskowej konwencji, podkre\u015bla codzienn\u0105 aktywno\u015b\u0107 i energi\u0119, kt\u00f3r\u0105 wspiera duet magnezu i potasu.",
        "id": 2626455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/fcb-warsaw-keino-grupa-otc-magnokal-usp-zdrowie-reklama",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FCB Warsaw wsp\u00f3\u0142pracuje z USP Zdrowie przy nowej kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T02:55:34.693206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T02:55:34+00:00",
        "description": "Katarzyna Kapusta-Gruchlik od 6 maja rozpocz\u0119\u0142a prac\u0119 w Polska Press Grupa, gdzie obj\u0119\u0142a rol\u0119 wydawcy w newsroomie centralnym, pod kt\u00f3ry podlega serwis i.pl. Wcze\u015bniej by\u0142a zwi\u0105zana z Grup\u0105 ZPR Media.",
        "id": 2626454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/katarzyna-kapusta-gruchlik-z-zpr-media-do-polska-press-grupa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Kapusta-Gruchlik: z ZPR Media do Polska Press Grupa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T02:55:34.559170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T02:55:34+00:00",
        "description": "W kilku krajach YouTube testuje nowy wariant planu Premium, pozwalaj\u0105cy na dzielenie si\u0119 dost\u0119pem z domownikami. To rozwi\u0105zanie znane z serwis\u00f3w streamingowych, kt\u00f3re zezwalaj\u0105 na wsp\u00f3\u0142dzielenie konta z najbli\u017cszymi.",
        "id": 2626453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/youtube-idzie-sladem-platform-streamingowych-nowy-plan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTube idzie \u015bladem platform streamingowych. Nowy plan",
        "vote": 0
    }
]