[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/softf",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T22:26:16.532350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T21:53:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki2d71/kazik_staszewski_z_ratio_na_premierze/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hxqa0lcfqmze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bdd5488b3daefe76d092dafa20ddce302eb072e6\" alt=\"Kazik Staszewski z ratio na premierze\" title=\"Kazik Staszewski z ratio na premierze\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/softf\"> /u/softf </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/hxqa0lcfqmze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki2d71/kazik_staszewski_z_ratio_na_premierze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2633684,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki2d71/kazik_staszewski_z_ratio_na_premierze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hxqa0lcfqmze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bdd5488b3daefe76d092dafa20ddce302eb072e6",
        "title": "Kazik Staszewski z ratio na premierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Delicious_Advance_52",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T22:26:16.781957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T21:23:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czasami co\u015b zrobimy, co dla nas by\u0142o ci\u0119\u017ckie, a dla innych jest \u0142atwe, wi\u0119c wstydzimy si\u0119 podzieli\u0107, albo po prostu nie mamy z kim. Nie musi to by\u0107 nic specjalnego, cokolwiek co mo\u017cecie uzna\u0107 za w\u0142asne osi\u0105gni\u0119cie. Kilka miesi\u0119cy temu ju\u017c robi\u0142em taki post, ale kto\u015b m\u00f3g\u0142 nie zauwa\u017cy\u0107, a kto\u015b m\u00f3g\u0142 zrobi\u0107 co\u015b nowego.</p> <p>Ja zaczn\u0119: dzisiaj poprowadzi\u0142em moj\u0105 pierwsz\u0105 sesj\u0119 DnD. Kampania by\u0142a w tematyce, kt\u00f3ra raczej nie interesuje \u017cadnego z moich graczy (zimna wojna), a jednak uda\u0142o mi si\u0119 sprawi\u0107 \u017ceby wszyscy si\u0119 dobrze bawili. 2 segmenty musia\u0142em improwizowa\u0107 (a improwizacja raczej nie jest moj\u0105 mocn\u0105 stron\u0105), a i tak si\u0119 uda\u0142o.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Delicious_Advance_52\"> /u/Delicious_Advance_52 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki1o7w/zrobili\u015bcie_ostatnio_co\u015b_czym_chcieliby\u015bcie_si\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Po",
        "id": 2633685,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki1o7w/zrobili\u015bcie_ostatnio_co\u015b_czym_chcieliby\u015bcie_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrobili\u015bcie ostatnio co\u015b czym chcieliby\u015bcie si\u0119 pochwali\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gottri",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T21:20:57.493679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:38:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0la9/\u0142ukasz_kraso\u0144_przemawia_w_sejmie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qi5znbh0dmze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=832b0bbf1f0cecfab507f1ef3554065210d84a5c\" alt=\"\u0141ukasz Kraso\u0144 przemawia w sejmie\" title=\"\u0141ukasz Kraso\u0144 przemawia w sejmie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>w sprawie asystencji osobistej dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 przed pe\u0142nymi \u0142awami zatroskanych ich sytuacj\u0105 pos\u0142\u00f3w i pos\u0142anek.</p> <p>Hej, obro\u0144cy \u017cycia z prawej strony. Hej lewico, kt\u00f3ra zawsze ma g\u0119b\u0119 pe\u0142n\u0105 frazes\u00f3w o r\u00f3wno\u015bci. Hej Wy wszyscy, kt\u00f3rzy gadacie, \u017ce jeste\u015bcie reprezentantami WSZYSTKICH Polak\u00f3w. Gdzie byli\u015bcie?! Te puste \u0142awy dobitnie pokazuj\u0105 jak wa\u017cni s\u0105 dla Was najs\u0142absi z nas. </p> <p>Je\u015bli jaka\u015b grupa spo\u0142eczna nie rozwala po\u0142owy miasta jak g\u00f3rnicze zwi\u0105zki, albo nie parali\u017cuje ruchu blokadami ulic jak rolnicy czy taks\u00f3wkarze, to nie ma na co liczy\u0107 w tym kraju z tektury, bo tu dla rz\u0105dz\u0105c",
        "id": 2633318,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0la9/\u0142ukasz_kraso\u0144_przemawia_w_sejmie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qi5znbh0dmze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=832b0bbf1f0cecfab507f1ef3554065210d84a5c",
        "title": "\u0141ukasz Kraso\u0144 przemawia w sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mighty_He-Man",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T23:30:59.034828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:38:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0l4r/trzy_zarzuty_dla_mordercy_z_uniwersytetu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/T4iJlM9lJZuJxtijHEfNAgZwkIUFtNhfq7XsPRVTiVA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=499f249d29768bf18c6846e2a6382ddc4f515e20\" alt=\"Trzy zarzuty dla mordercy z Uniwersytetu Warszawskiego. Grozi mu do\u017cywocie\" title=\"Trzy zarzuty dla mordercy z Uniwersytetu Warszawskiego. Grozi mu do\u017cywocie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/3098,trzy-zarzuty-dla-mordercy-z-uniwersytetu-warszawskiego-grozi-mu-dozywocie\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0l4r/trzy_zarzuty_dla_mordercy_z_uniwersytetu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2634111,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0l4r/trzy_zarzuty_dla_mordercy_z_uniwersytetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/T4iJlM9lJZuJxtijHEfNAgZwkIUFtNhfq7XsPRVTiVA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=499f249d29768bf18c6846e2a6382ddc4f515e20",
        "title": "Trzy zarzuty dla mordercy z Uniwersytetu Warszawskiego. Grozi mu do\u017cywocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ro-ch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T21:20:57.960132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:26:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0axu/pierwsza_ofiara_dzwonu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1jom140uamze1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a300a5d9f1bbfbccb00e5cb937358c5e52771ae8\" alt=\"Pierwsza ofiara Dzwonu\" title=\"Pierwsza ofiara Dzwonu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ro-ch\"> /u/ro-ch </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1jom140uamze1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0axu/pierwsza_ofiara_dzwonu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2633320,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki0axu/pierwsza_ofiara_dzwonu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1jom140uamze1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a300a5d9f1bbfbccb00e5cb937358c5e52771ae8",
        "title": "Pierwsza ofiara Dzwonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/softf",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T21:20:57.712743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:13:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khzzu5/zaskoczeni/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5ipofxxm8mze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f46e934a8ad9dd888381357a3c237c64fd35f38d\" alt=\"Zaskoczeni?\" title=\"Zaskoczeni?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/softf\"> /u/softf </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/5ipofxxm8mze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khzzu5/zaskoczeni/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2633319,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khzzu5/zaskoczeni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/5ipofxxm8mze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f46e934a8ad9dd888381357a3c237c64fd35f38d",
        "title": "Zaskoczeni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Jagiers",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T19:11:09.302316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T19:00:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khy7mt/on_my\u015bli_\u017ce_jest_amerykaninem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ixamuw1nvlze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a6fbdda5a3782060b9c7c8f39fbe0b7a2c90b406\" alt=\"On my\u015bli, \u017ce jest Amerykaninem?\" title=\"On my\u015bli, \u017ce jest Amerykaninem?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jagiers\"> /u/Jagiers </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ixamuw1nvlze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khy7mt/on_my\u015bli_\u017ce_jest_amerykaninem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2632344,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khy7mt/on_my\u015bli_\u017ce_jest_amerykaninem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ixamuw1nvlze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a6fbdda5a3782060b9c7c8f39fbe0b7a2c90b406",
        "title": "On my\u015bli, \u017ce jest Amerykaninem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Terrible-Animator251",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T19:11:09.550580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:45:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khwbjq/zrobi\u0142em_zultego_papierza_jako_pierwszy_mam/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/juks80e2ilze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fd3b14a16f57ab639b48741401b11372981febaf\" alt=\"Zrobi\u0142em zultego papierza jako pierwszy mam nadzieje\" title=\"Zrobi\u0142em zultego papierza jako pierwszy mam nadzieje\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Terrible-Animator251\"> /u/Terrible-Animator251 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/juks80e2ilze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khwbjq/zrobi\u0142em_zultego_papierza_jako_pierwszy_mam/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2632345,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khwbjq/zrobi\u0142em_zultego_papierza_jako_pierwszy_mam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/juks80e2ilze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fd3b14a16f57ab639b48741401b11372981febaf",
        "title": "Zrobi\u0142em zultego papierza jako pierwszy mam nadzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RainNightFlower",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:06:00.642332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:28:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khvw2k/czy_rpolska_lubi_teorie_spiskowe/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/h4p75rx4flze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c6bfeea6da5b8e2dd372d0cde2788cac39b40ab1\" alt=\"Czy r/Polska lubi teorie spiskowe?\" title=\"Czy r/Polska lubi teorie spiskowe?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RainNightFlower\"> /u/RainNightFlower </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/h4p75rx4flze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khvw2k/czy_rpolska_lubi_teorie_spiskowe/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2631868,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khvw2k/czy_rpolska_lubi_teorie_spiskowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/h4p75rx4flze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c6bfeea6da5b8e2dd372d0cde2788cac39b40ab1",
        "title": "Czy r/Polska lubi teorie spiskowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/sech1p",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:06:01.152046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:17:45+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/sech1p\"> /u/sech1p </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/swiat/konklawe-2025-oto-nowy-papiez-robert-prevost-st8451333\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khvmhw/oto_nowy_papie\u017c_robert_prevost/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2631869,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khvmhw/oto_nowy_papie\u017c_robert_prevost",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowy papie\u017c - Robert Prevost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gusterrro",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:01:04.907288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:23:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khuafc/papie\u017c_wybrany_a_polacy_si\u0119_ciesz\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/vVIOtnAqaCr-OKnu80ZdEMA40l9APNWDHVO5ZLBd2UI.png?width=140&amp;height=52&amp;crop=140:52,smart&amp;auto=webp&amp;s=f6f082575a6535a2c5f13f4fb02341166c9cfabc\" alt=\"Papie\u017c wybrany, a Polacy si\u0119 ciesz\u0105\" title=\"Papie\u017c wybrany, a Polacy si\u0119 ciesz\u0105\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/zi7lqr7e3lze1.png?width=1583&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=c12516d29a9d88ff17204d4c39dd98a02bbac5b1\">https://preview.redd.it/zi7lqr7e3lze1.png?width=1583&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=c12516d29a9d88ff17204d4c39dd98a02bbac5b1</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gusterrro\"> /u/Gusterrro </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khuafc/papie\u017c_wybrany_a_polacy_si\u0119_ciesz\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.re",
        "id": 2631150,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khuafc/papie\u017c_wybrany_a_polacy_si\u0119_ciesz\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/vVIOtnAqaCr-OKnu80ZdEMA40l9APNWDHVO5ZLBd2UI.png?width=140&height=52&crop=140:52,smart&auto=webp&s=f6f082575a6535a2c5f13f4fb02341166c9cfabc",
        "title": "Papie\u017c wybrany, a Polacy si\u0119 ciesz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/jMS_44",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:06:01.437513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:21:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu8pq/f\u00fcr_deutschland_20/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bm9tdWRmODgzbHplMfD5NPH3SSgViR1ANr81eeHftbC591c24xqlfpNx_CMQ.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=720e633c992c030314b2723e22db91f378287efc\" alt=\"F\u00fcr Deutschland 2.0\" title=\"F\u00fcr Deutschland 2.0\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/jMS_44\"> /u/jMS_44 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/6f4w5voo1lze1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu8pq/f\u00fcr_deutschland_20/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2631870,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu8pq/f\u00fcr_deutschland_20",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bm9tdWRmODgzbHplMfD5NPH3SSgViR1ANr81eeHftbC591c24xqlfpNx_CMQ.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=720e633c992c030314b2723e22db91f378287efc",
        "title": "F\u00fcr Deutschland 2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ok-Construction6466",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:01:04.354149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:19:22+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok-Construction6466\"> /u/Ok-Construction6466 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.pap.pl/aktualnosci/bill-gates-podzieli-sie-z-potrzebujacymi-miliarder-zapowiedzial-ze-przekaze-fortune\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu6nl/miliarder_bill_gates_o\u015bwiadczy\u0142_w_czwartek_\u017ce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2631148,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu6nl/miliarder_bill_gates_o\u015bwiadczy\u0142_w_czwartek_\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarder Bill Gates o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce przeka\u017ce ok. 200 mld dolar\u00f3w, czyli prawie ca\u0142\u0105 swoj\u0105 fortun\u0119, na rzecz potrzebuj\u0105cych.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LordLorq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:01:04.222193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:13:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu1lx/bia\u0142y_dym_nad_watykanem_kardyna\u0142owie_dokonali/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/wAobSd3j1gJv6mqVEn3iRBgRcLf01vJA4K3z_wiQP-s.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=eef6c8d2489aea3ab0827ea4030e24ecd87f1b59\" alt=\"Bia\u0142y dym nad Watykanem. Kardyna\u0142owie dokonali wyboru\" title=\"Bia\u0142y dym nad Watykanem. Kardyna\u0142owie dokonali wyboru\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/bialy-dym-nad-watykanem-kardynalowie-dokonali-wyboru/y7etpxz,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu1lx/bia\u0142y_dym_nad_watykanem_kardyna\u0142owie_dokonali/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2631147,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu1lx/bia\u0142y_dym_nad_watykanem_kardyna\u0142owie_dokonali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/wAobSd3j1gJv6mqVEn3iRBgRcLf01vJA4K3z_wiQP-s.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=eef6c8d2489aea3ab0827ea4030e24ecd87f1b59",
        "title": "Bia\u0142y dym nad Watykanem. Kardyna\u0142owie dokonali wyboru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RainNightFlower",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:01:04.572569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:12:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu0rs/za_ka\u017cdym_razem_gdy_pr\u00f3buj\u0119_obejrze\u0107_dokument/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dv6klovn1lze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=74d7df83d8ef5f1cec51f1f05f2fccdaf045502b\" alt=\"Za ka\u017cdym razem gdy pr\u00f3buj\u0119 obejrze\u0107 dokument przyrodniczy\" title=\"Za ka\u017cdym razem gdy pr\u00f3buj\u0119 obejrze\u0107 dokument przyrodniczy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RainNightFlower\"> /u/RainNightFlower </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dv6klovn1lze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu0rs/za_ka\u017cdym_razem_gdy_pr\u00f3buj\u0119_obejrze\u0107_dokument/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2631149,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khu0rs/za_ka\u017cdym_razem_gdy_pr\u00f3buj\u0119_obejrze\u0107_dokument",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dv6klovn1lze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=74d7df83d8ef5f1cec51f1f05f2fccdaf045502b",
        "title": "Za ka\u017cdym razem gdy pr\u00f3buj\u0119 obejrze\u0107 dokument przyrodniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/swotrswotr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:55:54.968684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T15:49:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b mi dzisiaj przes\u0142a\u0142 na WA zdj\u0119cia (totalny \u201egore\u201d) tej biednej kobiety zamordowanej wczoraj. Zdj\u0119cia kt\u00f3rych nie da si\u0119 odzobaczy\u0107. Jestem wkurwiony na te osob\u0119, kt\u00f3ra mi to przes\u0142a\u0142a. Ale najbardziej na tych pojeb\u00f3w, kt\u00f3rzy te zdj\u0119cia zrobili i wpu\u015bcili do sieci. Jak zezwierz\u0119conym trzeba by\u0107!!! Czy nikt do k\u2026 n\u0119dzy nie pomy\u015bla\u0142 o rodzinie tej pani??? I jak popier\u2026. Trzeba by\u0107 \u017ceby shareowa\u0107 zdj\u0119cia tego typu. Co o tym s\u0105dzicie? \ud83d\ude21</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/swotrswotr\"> /u/swotrswotr </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khtg6r/uw_morderstwo_zezwierz\u0119cenie_gawiedzi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khtg6r/uw_morderstwo_zezwierz\u0119cenie_gawiedzi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2630405,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khtg6r/uw_morderstwo_zezwierz\u0119cenie_gawiedzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UW morderstwo - zezwierz\u0119cenie gawiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Biszkopt87565",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:55:54.412286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T15:11:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khsj4c/najnowszy_sonda\u017c_pollstera_dla_super_expressu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6ohbv45rqkze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=874d23f825d0965c2a5bd76050dd30a80b795275\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c Pollster\u2019a dla Super Expressu\" title=\"Najnowszy sonda\u017c Pollster\u2019a dla Super Expressu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Biszkopt87565\"> /u/Biszkopt87565 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6ohbv45rqkze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khsj4c/najnowszy_sonda\u017c_pollstera_dla_super_expressu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2630403,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khsj4c/najnowszy_sonda\u017c_pollstera_dla_super_expressu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6ohbv45rqkze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=874d23f825d0965c2a5bd76050dd30a80b795275",
        "title": "Najnowszy sonda\u017c Pollster\u2019a dla Super Expressu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/meguromemory",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:55:54.749124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:42:24+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak mieszka\u0142em w Polsce to zawsze wchodz\u0105c do klubu moi znajomi powtarzali mi t\u0119 zasad\u0119. I teraz jestem ciekawy czy to jest norma w Polsce czy akurat ja tak trafi\u0142em. Jak kto\u015b musia\u0142 i\u015b\u0107 wcze\u015bniej to musia\u0142 przynajmniej jedn\u0105 osob\u0119 poinformowa\u0107 osobi\u015bcie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/meguromemory\"> /u/meguromemory </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khrtkk/czy_jak_chodzicie_ze_znajomymi_do_klubu_to_macie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khrtkk/czy_jak_chodzicie_ze_znajomymi_do_klubu_to_macie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2630404,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khrtkk/czy_jak_chodzicie_ze_znajomymi_do_klubu_to_macie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy jak chodzicie ze znajomymi do klubu to macie zasad\u0119 \u017ce \"nie wychodzimy bez siebie nawzajem\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Biszkopt87565",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:55:55.099890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:36:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khroxe/mia\u0142_zielone_\u015bwiat\u0142o_a_skazali_go_za/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/GaI3gI2G0ekY8STV6cMn_VZY1dwHxBTCbL5YQWzTWKI.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1ebc9e685e138b1a4c7efbadee22549e85b0cf2f\" alt=\"Mia\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o, a skazali go za nieust\u0105pienie pierwsze\u0144stwa. Fatalna pomy\u0142ka bieg\u0142ego i s\u0105d\u00f3w\" title=\"Mia\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o, a skazali go za nieust\u0105pienie pierwsze\u0144stwa. Fatalna pomy\u0142ka bieg\u0142ego i s\u0105d\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Biszkopt87565\"> /u/Biszkopt87565 </a> <br/> <span><a href=\"https://brd24.pl/prawo/mial-zielone-swiatlo-a-skazali-go-za-nieustapienie-pierwszenstwa-fatalna-pomylka-bieglego-i-sadow/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khroxe/mia\u0142_zielone_\u015bwiat\u0142o_a_skazali_go_za/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2630406,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khroxe/mia\u0142_zielone_\u015bwiat\u0142o_a_skazali_go_za",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/GaI3gI2G0ekY8STV6cMn_VZY1dwHxBTCbL5YQWzTWKI.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1ebc9e685e138b1a4c7efbadee22549e85b0cf2f",
        "title": "Mia\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o, a skazali go za nieust\u0105pienie pierwsze\u0144stwa. Fatalna pomy\u0142ka bieg\u0142ego i s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/topcodemangler",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.073789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:49:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khpam2/anita_kucharskadziedzic_z_lewicy_t\u0142umaczy_\u017ce/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/07s32al81kze1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e96ea759704232f1fef6c252051240b889961bea\" alt=\"Anita Kucharska-Dziedzic z Lewicy t\u0142umaczy \u017ce problemem spo\u0142ecze\u0144stwa s\u0105 m\u0119\u017aczy\u017ani\" title=\"Anita Kucharska-Dziedzic z Lewicy t\u0142umaczy \u017ce problemem spo\u0142ecze\u0144stwa s\u0105 m\u0119\u017aczy\u017ani\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/topcodemangler\"> /u/topcodemangler </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/07s32al81kze1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khpam2/anita_kucharskadziedzic_z_lewicy_t\u0142umaczy_\u017ce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629182,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khpam2/anita_kucharskadziedzic_z_lewicy_t\u0142umaczy_\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/07s32al81kze1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=e96ea759704232f1fef6c252051240b889961bea",
        "title": "Anita Kucharska-Dziedzic z Lewicy t\u0142umaczy \u017ce problemem spo\u0142ecze\u0144stwa s\u0105 m\u0119\u017aczy\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Plus_Calligrapher_93",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.945127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:48:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Premier Tusk publicznie pyta prezesa Kaczy\u0144skiego o za\u0142atwianie dziewczyn przez Karola Nawrockiego ? Kto\u015b wie o co chodzi ?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Plus_Calligrapher_93\"> /u/Plus_Calligrapher_93 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khp9ct/za\u0142atwianie_dziewczyn_przez_nawrockiego/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khp9ct/za\u0142atwianie_dziewczyn_przez_nawrockiego/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2629188,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khp9ct/za\u0142atwianie_dziewczyn_przez_nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142atwianie dziewczyn przez Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Emilian_Munk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.334983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T11:26:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khnpk0/mot\u0142och_pisowski_stabilnie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/c3lvOWh2eWRtanplMcb2vaIRfme1WNwOpyNHUorDc5ebkp6CrlA2BGG-_hEl.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=743779b00f2c705b52fe5881448b0217e6270e94\" alt=\"Mot\u0142och pisowski - stabilnie\" title=\"Mot\u0142och pisowski - stabilnie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emilian_Munk\"> /u/Emilian_Munk </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/wq4z3mydmjze1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khnpk0/mot\u0142och_pisowski_stabilnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629184,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khnpk0/mot\u0142och_pisowski_stabilnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/c3lvOWh2eWRtanplMcb2vaIRfme1WNwOpyNHUorDc5ebkp6CrlA2BGG-_hEl.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=743779b00f2c705b52fe5881448b0217e6270e94",
        "title": "Mot\u0142och pisowski - stabilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Elektryk91",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:47.943036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:55:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khn67t/polska_mapa_w_counterstrike_2/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/hYWbD7topACeCpw5nNyG1ouuDyOQUUov5Y6drpWV1f4.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f71c2a97443ff25c3e0b6abe7a548dcdd4310043\" alt=\"Polska mapa w Counter-Strike 2\" title=\"Polska mapa w Counter-Strike 2\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Do <strong>oficjalnej</strong> puli map gry Counter-Strike 2 trafi\u0142a fanowska mapa, kt\u00f3rej akcja dzieje si\u0119 w Polsce, w Jurze Krakowsko-Cz\u0119stochowskiej. (st\u0105d nazwa mapy: Jura). Oznacza to, \u017ce po polskim zamku mo\u017cna biega\u0107 na oficjalnych serwerach gry w trybie Rankingowym (nie myli\u0107 z Premier), Uproszczonym i Deathmatch.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Elektryk91\"> /u/Elektryk91 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1khn67t\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k",
        "id": 2629181,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khn67t/polska_mapa_w_counterstrike_2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/hYWbD7topACeCpw5nNyG1ouuDyOQUUov5Y6drpWV1f4.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f71c2a97443ff25c3e0b6abe7a548dcdd4310043",
        "title": "Polska mapa w Counter-Strike 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Purple_Click1572",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:49.104599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:11:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khmh5v/te_oferty_to_coraz_lepsze_a_wystarczy\u0142o_tylko/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/obyvfw079jze1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cb73c3d7cde78f141f4712c6cd10b845a9a4d79b\" alt=\"Te oferty to coraz lepsze. A wystarczy\u0142o tylko decyzja Gapi\u0144skiego! \ud83e\udd23\" title=\"Te oferty to coraz lepsze. A wystarczy\u0142o tylko decyzja Gapi\u0144skiego! \ud83e\udd23\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Purple_Click1572\"> /u/Purple_Click1572 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/obyvfw079jze1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khmh5v/te_oferty_to_coraz_lepsze_a_wystarczy\u0142o_tylko/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629189,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khmh5v/te_oferty_to_coraz_lepsze_a_wystarczy\u0142o_tylko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/obyvfw079jze1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cb73c3d7cde78f141f4712c6cd10b845a9a4d79b",
        "title": "Te oferty to coraz lepsze. A wystarczy\u0142o tylko decyzja Gapi\u0144skiego! \ud83e\udd23",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.813387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:07:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khmf2b/dane_osobowe_na_oczach_kamer_uodo_reaguje_na/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/G9n5M8p0ZyveOXYuRO8LgTVaVh1lm12mwJtWJDwH0B4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ebd8bb79dbbe6b8abca3aa72816ef2fbeff543b4\" alt=\"Dane osobowe na oczach kamer. UODO reaguje na wpadk\u0119 pos\u0142\u00f3w PiS\" title=\"Dane osobowe na oczach kamer. UODO reaguje na wpadk\u0119 pos\u0142\u00f3w PiS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-osobowe-na-oczach-kamer-UODO-reaguje-na-wpadke-poslow-PiS-8937645.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khmf2b/dane_osobowe_na_oczach_kamer_uodo_reaguje_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629187,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khmf2b/dane_osobowe_na_oczach_kamer_uodo_reaguje_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/G9n5M8p0ZyveOXYuRO8LgTVaVh1lm12mwJtWJDwH0B4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ebd8bb79dbbe6b8abca3aa72816ef2fbeff543b4",
        "title": "Dane osobowe na oczach kamer. UODO reaguje na wpadk\u0119 pos\u0142\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.683057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:37:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlz7y/trzaskowski_u_stanowskiego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rn2uimx43jze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a9aa0eb52e6a978013a360da18d0e53a04361354\" alt=\"Trzaskowski u Stanowskiego\" title=\"Trzaskowski u Stanowskiego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rn2uimx43jze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlz7y/trzaskowski_u_stanowskiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629186,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlz7y/trzaskowski_u_stanowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rn2uimx43jze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a9aa0eb52e6a978013a360da18d0e53a04361354",
        "title": "Trzaskowski u Stanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/skawskajlpu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:49.698641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:24:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moja mama kocha ro\u015bliny. Mieszka w dosy\u0107 du\u017cym mieszkaniu i zbli\u017caj\u0105 si\u0119 jej urodziny. </p> <p>Poszukuj\u0119 gdzie mo\u017cna zam\u00f3wi\u0107 jakie\u015b ro\u015bliny ( kt\u00f3re da si\u0119 chodowa\u0107 w mieszkaniu ), chcia\u0142abym \u017ceby albo by\u0142y ciekawe/dekoracyjne albo co\u015b jadalnego/u\u017cywalnego produkowa\u0142y. Nie szukam czego\u015b co mo\u017cna znale\u017a\u0107 w zwyk\u0142ym ogrodniczym.</p> <p>Niestety sama nie znam si\u0119 na ro\u015blinach i nie mam zielonego poj\u0119cia jak zweryfikowa\u0107 czy strona internetowa jest rzeczywi\u015bcie legit. </p> <p>Sugestie ro\u015blinek te\u017c mi\u0142o widziane <sup>^</sup></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/skawskajlpu\"> /u/skawskajlpu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlsjk/gdzie_kupi\u0107_ciekaweegzotyczne_ro\u015bliny/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlsjk/gdzie_kupi\u0107_ciekaweegzotyczne_ro\u015bliny/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2629192,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlsjk/gdzie_kupi\u0107_ciekaweegzotyczne_ro\u015bliny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie kupi\u0107 ciekawe/egzotyczne ro\u015bliny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.204295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:22:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khls0g/liczba_nie_powinna_male\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ph091xti0jze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3e613eb202249c6c3725cb069b156486ff74faf5\" alt=\"Liczba nie powinna male\u0107?\" title=\"Liczba nie powinna male\u0107?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ph091xti0jze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khls0g/liczba_nie_powinna_male\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629183,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khls0g/liczba_nie_powinna_male\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ph091xti0jze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3e613eb202249c6c3725cb069b156486ff74faf5",
        "title": "Liczba nie powinna male\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:48.465806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:22:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlrlx/czego_nie_rozumiesz/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bHQ5bDJkaGQwanplMUvAqToZDX7DIAnDLP2YW6-yYAmjnEUWEsONToLHr3Di.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f94fe2917534753af5abcae6d671facd453dadbd\" alt=\"Czego nie rozumiesz?\" title=\"Czego nie rozumiesz?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/lcrpy2gd0jze1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlrlx/czego_nie_rozumiesz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629185,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlrlx/czego_nie_rozumiesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bHQ5bDJkaGQwanplMUvAqToZDX7DIAnDLP2YW6-yYAmjnEUWEsONToLHr3Di.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f94fe2917534753af5abcae6d671facd453dadbd",
        "title": "Czego nie rozumiesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ItsJustMeHeer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:49.263941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:04:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejka. Od jakiego\u015b czasu zastanawiam si\u0119 nad przygarni\u0119ciem kota do mieszkania, ale mam pewne w\u0105tpliwo\u015bci, kt\u00f3re mam nadziej\u0119 pomo\u017cecie mi rozwia\u0107, albo do\u0142o\u017cycie jakie\u015b inne kt\u00f3re powinienem rozwa\u017cy\u0107.</p> <p>Pierwsza w\u0105tpliwo\u015b\u0107 dotyczy tego, \u017ce mieszkam sam, wi\u0119c ca\u0142a opieka b\u0119dzie spoczywa\u0107 na mnie. Pracuj\u0119 zdalnie, wi\u0119c kitku nie zostawa\u0142by na ca\u0142e dnie sam. Z drugiej strony zdarzaj\u0105 si\u0119 raz na kilka miesi\u0119cy rzeczy nieprzewidziane, gdzie nie ma mnie np. ca\u0142y dzie\u0144 (24h+) i nie mam poj\u0119cia co z kotem w takiej sytuacji zrobi\u0107, szczeg\u00f3lnie, \u017ce w okolicy nie mam nikogo znajomego kogo bym m\u00f3g\u0142 prosi\u0107 o pomoc w tej kwestii.</p> <p>Druga kwestia to moje wyjazdy do domu rodzinnego raz na 3-4 tygodnie na weekend. Jest to oko\u0142o 2h w poci\u0105gu (plus kawa\u0142ek do przej\u015bcia piechot\u0105 na poci\u0105g). Jedyna opcja jak\u0105 bym widzia\u0142 w takiej sytuacji to branie kota ze sob\u0105, zastanawiam si\u0119 jak du\u017cy jest to problem taka podr\u00f3\u017c z kotem... ale tu kolejny problem, bo na miejsc",
        "id": 2629190,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khlipf/kitku_w_mieszkaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kitku w mieszkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:47.680919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:45:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khl9r8/upolitycznianie_tragedii_jest_dobre_tylko_wtedy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/q44vpdr6tize1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bef860e3519c04bb2faeef3d9be13bbb24806fbe\" alt=\"Upolitycznianie tragedii jest dobre tylko wtedy gdy sprawc\u0105 jest imigrant\" title=\"Upolitycznianie tragedii jest dobre tylko wtedy gdy sprawc\u0105 jest imigrant\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/q44vpdr6tize1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khl9r8/upolitycznianie_tragedii_jest_dobre_tylko_wtedy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629179,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khl9r8/upolitycznianie_tragedii_jest_dobre_tylko_wtedy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/q44vpdr6tize1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=bef860e3519c04bb2faeef3d9be13bbb24806fbe",
        "title": "Upolitycznianie tragedii jest dobre tylko wtedy gdy sprawc\u0105 jest imigrant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:47.812704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:38:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khl6ib/na_prawicy_po_staremu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xzgteqglsize1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9f0de1b2b527e398e56d1373e082cf9b4cd0ef86\" alt=\"Na prawicy po staremu\" title=\"Na prawicy po staremu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/xzgteqglsize1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khl6ib/na_prawicy_po_staremu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629180,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khl6ib/na_prawicy_po_staremu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xzgteqglsize1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9f0de1b2b527e398e56d1373e082cf9b4cd0ef86",
        "title": "Na prawicy po staremu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/beziko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:50:49.481304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:16:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khkvul/po\u0107wiartowane_zw\u0142oki_w_walizce_dramatyczne/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bG32mGbMIa8PwV8FKi6bsJ_HBNCOFNSqVzvJaiK5KOQ.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=40203e718bf4e3d8ac3176c94c8845a7bb28b164\" alt=\"Po\u0107wiartowane zw\u0142oki w walizce. Dramatyczne odkrycie\" title=\"Po\u0107wiartowane zw\u0142oki w walizce. Dramatyczne odkrycie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/beziko\"> /u/beziko </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pocwiartowane-zwloki-w-walizce-dramatyczne-odkrycie,nId,7961618\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khkvul/po\u0107wiartowane_zw\u0142oki_w_walizce_dramatyczne/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2629191,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khkvul/po\u0107wiartowane_zw\u0142oki_w_walizce_dramatyczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bG32mGbMIa8PwV8FKi6bsJ_HBNCOFNSqVzvJaiK5KOQ.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=40203e718bf4e3d8ac3176c94c8845a7bb28b164",
        "title": "Po\u0107wiartowane zw\u0142oki w walizce. Dramatyczne odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mysibrat",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:56:06.143485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:48:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khjod7/nie_da_si\u0119_ju\u017c_zej\u015b\u0107_ni\u017cej_pis_potrzymaj_mi_piwo/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qv2h67xv8ize1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4eca45679d3958bfaad819991bd2be4769020305\" alt=\"Nie da si\u0119 ju\u017c zej\u015b\u0107 ni\u017cej. Pis - potrzymaj mi piwo:\" title=\"Nie da si\u0119 ju\u017c zej\u015b\u0107 ni\u017cej. Pis - potrzymaj mi piwo:\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysibrat\"> /u/Mysibrat </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qv2h67xv8ize1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khjod7/nie_da_si\u0119_ju\u017c_zej\u015b\u0107_ni\u017cej_pis_potrzymaj_mi_piwo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2627580,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khjod7/nie_da_si\u0119_ju\u017c_zej\u015b\u0107_ni\u017cej_pis_potrzymaj_mi_piwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qv2h67xv8ize1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4eca45679d3958bfaad819991bd2be4769020305",
        "title": "Nie da si\u0119 ju\u017c zej\u015b\u0107 ni\u017cej. Pis - potrzymaj mi piwo:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mamafihin0kcui",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:48:41.605294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:11:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khj5h0/w\u0119gry_pod_rz\u0105dami_viktora_orbana_staj\u0105_si\u0119_rosj\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/nunPVYjMyykYuNUdH_Be5xrf_NRtejZIr7RD0ONm5wM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f9b2bbb745a06d90597ea2db06f68d8cb37c2cc1\" alt=\"W\u0119gry pod rz\u0105dami Viktora Orbana staj\u0105 si\u0119 Rosj\u0105 Putina, w kt\u00f3rej niszczone s\u0105 tak\u017ce niezale\u017cne media.\" title=\"W\u0119gry pod rz\u0105dami Viktora Orbana staj\u0105 si\u0119 Rosj\u0105 Putina, w kt\u00f3rej niszczone s\u0105 tak\u017ce niezale\u017cne media.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mamafihin0kcui\"> /u/mamafihin0kcui </a> <br/> <span><a href=\"https://www.salon24.pl/u/polandnews/1441051,bruksela-kontra-budapeszt-ue-zwieksza-presje-na-wegry-w-sprawie-wolnosci-mediow-i-praworzadnosci\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khj5h0/w\u0119gry_pod_rz\u0105dami_viktora_orbana_staj\u0105_si\u0119_rosj\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2627265,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khj5h0/w\u0119gry_pod_rz\u0105dami_viktora_orbana_staj\u0105_si\u0119_rosj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/nunPVYjMyykYuNUdH_Be5xrf_NRtejZIr7RD0ONm5wM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f9b2bbb745a06d90597ea2db06f68d8cb37c2cc1",
        "title": "W\u0119gry pod rz\u0105dami Viktora Orbana staj\u0105 si\u0119 Rosj\u0105 Putina, w kt\u00f3rej niszczone s\u0105 tak\u017ce niezale\u017cne media.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greencolorlessdreams",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:48:41.032306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T05:46:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khirqf/wydatki_kraj\u00f3w_europejskich_na_medycyn\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MAN3tUBNKwECQXjBrW69Y7nT-C3xs_xZFnVf4H8omvc.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9337d78541b2a2a4d369cd8f327534e99106bb8f\" alt=\"Wydatki kraj\u00f3w europejskich na medycyn\u0119 prewencyjn\u0105 (euro per capita i jako % og\u00f3lnych wydatk\u00f3w na ochrone zdrowia)\" title=\"Wydatki kraj\u00f3w europejskich na medycyn\u0119 prewencyjn\u0105 (euro per capita i jako % og\u00f3lnych wydatk\u00f3w na ochrone zdrowia)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greencolorlessdreams\"> /u/greencolorlessdreams </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1khirqf\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khirqf/wydatki_kraj\u00f3w_europejskich_na_medycyn\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2627264,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khirqf/wydatki_kraj\u00f3w_europejskich_na_medycyn\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MAN3tUBNKwECQXjBrW69Y7nT-C3xs_xZFnVf4H8omvc.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9337d78541b2a2a4d369cd8f327534e99106bb8f",
        "title": "Wydatki kraj\u00f3w europejskich na medycyn\u0119 prewencyjn\u0105 (euro per capita i jako % og\u00f3lnych wydatk\u00f3w na ochrone zdrowia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/based_and_64_pilled",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T03:33:39.026774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T01:02:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khdq6f/troglodyta_w_\u015bwiecie_sztuki/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gz99r329cgze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=335dfb951297e1e3ffa1b0975f344f0418ff29b8\" alt=\"Troglodyta w \u015bwiecie sztuki\" title=\"Troglodyta w \u015bwiecie sztuki\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, lu\u017any post, bo nie mia\u0142em z kim si\u0119 podzieli\u0107 tymi przemy\u015bleniami w sumie xD</p> <p>W ka\u017cdym razie: zawsze by\u0142em przyt\u0142oczony przez szeroko poj\u0119t\u0105 sztuk\u0119. By\u0107 mo\u017ce to wina (kwestia? nie wiem czy wina to nie za mocne s\u0142owo) pruskiego systemu szkolnictwa, w kt\u00f3rym przysz\u0142o mi zdobywa\u0107 edukacj\u0119. Wszyscy znamy i pami\u0119tamy lekcje polskiego, na kt\u00f3rych interpretowa\u0107 lektur\u0119 nale\u017ca\u0142o pod klucz, czyli okre\u015blon\u0105 ju\u017c interpretacj\u0119 z podstawy programowej, wok\u00f3\u0142 kt\u00f3rej nale\u017ca\u0142o si\u0119 porusza\u0107, a najlepiej 1 do 1 w ni\u0105 trafia\u0107. Je\u015bli tak nie mieli\u015bcie, to spoko! Winszuj\u0119 polonisty z pasj\u0105, ale u mnie niestety tak by\u0142o.</p> <p>Ale m\u00f3j",
        "id": 2626500,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1khdq6f/troglodyta_w_\u015bwiecie_sztuki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gz99r329cgze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=335dfb951297e1e3ffa1b0975f344f0418ff29b8",
        "title": "Troglodyta w \u015bwiecie sztuki",
        "vote": 0
    }
]