[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T21:10:42.948539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/34/1e/z31673241M,Obronca-Zbigniewa-Ziobro-Maciej-Zaborowski-podczas.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obro\u0144ca oskar\u017conego o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo pracowniczki Uniwersytetu Warszawskiego Mieszka R. twierdzi, \u017ce jego klient nie przyznaje si\u0119 do winy, wbrew temu, co poda\u0142a prokuratura. - To jaka\u015b bzdura - skomentowa\u0142 mecenas.",
        "id": 2633222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31919520,obronca-zaprzecza-mieszko-r-nie-przyznal-sie-do-winy-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obro\u0144ca zaprzecza: Mieszko R. nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. \"Jest w z\u0142ej kondycji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T20:04:31.682072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T19:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/70/1e/z31919012M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 przes\u0142uchanie Mieszka R. Jak przekaza\u0142 prokurator, jego wyja\u015bnienia \"by\u0142y nielogiczne i niesp\u010f\u017c\u02ddjne\". Na ich podstawie podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119, \u017ce potrzebna jest opinia lekarsko-psychiatryczna. Rozum tego nie pojmuje, co mog\u0142o by\u0107 motywacj\u0105 sprawcy - stwierdzi\u0142 Piotr Skiba. Co ju\u017c wiadomo?",
        "id": 2632771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31919799,zbrodnia-na-uw-prokurator-po-przesluchaniu-mieszka-r-rozum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia na UW. Prokurator po przes\u0142uchaniu Mieszka R. \"Rozum tego nie pojmuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T20:04:31.796451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T19:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/70/1e/z31919539M,Ukrainski-parlament.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144ski parlament ratyfikowa\u0142 umow\u0119 o surowcach mineralnych. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji zak\u0142ada ona udost\u0119pnienie Stanom Zjednoczonym zasob\u010f\u017c\u02ddw w zamian za pomoc wojskow\u0105.",
        "id": 2632772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31919447,ukrainski-parlament-ratyfikowal-umowe-o-surowcach-z-usa-historyczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski parlament ratyfikowa\u0142 umow\u0119 o surowcach z USA. \"Historyczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T20:04:31.909995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/70/1e/z31919312M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz PRL? Rozwi\u0105\u017c nasz wspominkowy quiz wiedzy. Prawda czy fa\u0142sz? W tym przypadku m\u0142odzie\u017c jest bez szans na komplet! Zdob\u0119dziesz chocia\u017c 10/12? My ze swojej strony mocno trzymamy kciuki. Powodzenia!",
        "id": 2632773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26204,zyles-w-prl-u-sprawdz-sie-w-naszym-wspominkowym-quizie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017by\u0142e\u015b w PRL-u? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie. M\u0142odzie\u017c jest bez szans!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:59:21.593557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/70/1e/z31919750M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ze \u015bwiata sp\u0142ywaj\u0105 gratulacje w zwi\u0105zku z wyborem nowego papie\u017ca. Zareagowa\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c prezydent USA Donald Trump. Co napisa\u0142?",
        "id": 2632219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31919687,pierwszy-amerykanin-zostal-papiezem-donald-trump-reaguje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy Amerykanin zosta\u0142 papie\u017cem. Donald Trump reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:59:21.706017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/70/1e/z31919389M,Co-to-bedzie--Huti--Trump--Indie--Merz--Update--kt.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ile lalek powinno mie\u0107 dziecko w USA? Za co by\u0107 wdzi\u0119cznym kanadyjskiej Polonii? Co nie pyk\u0142o z wotum zaufania dla kanclerza Merza? Jak Jemen poradzi\u0142 sobie z Trumpem? I czego si\u0119 spodziewa\u0107 w nowej ods\u0142onie konfliktu Indii i Pakistanu? W tym odcinku podsumowujemy najwa\u017cniejsze wydarzenia z czasu, kiedy Polska grillowa\u0142a, a \u015bwiat nie spa\u0142. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2632220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31919332,trump-indie-kanadyjska-polonia-7-spraw-ze-swiata-o-ktorych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump, Indie, kanadyjska Polonia. 7 spraw ze \u015bwiata, o kt\u010f\u017c\u02ddrych chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:59:21.818760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/70/1e/z31918578M,Quiz---kartkowka-z-polskiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Potrafisz pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 poprawn\u0105 polszczyzn\u0105? Lektury szkolne masz w ma\u0142ym palcu? T\u0119 kartk\u010f\u017c\u02ddwk\u0119 zdasz na pi\u0105tk\u0119! Rozwi\u0105\u017c nasz quiz j\u0119zykowy i zawalcz o okr\u0105g\u0142y komplet. Uwaga: pytania wydaj\u0105 si\u0119 proste, ale niekt\u010f\u017c\u02ddre z nich s\u0105 naprawd\u0119 podchwytliwe.",
        "id": 2632221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26201,szybka-kartkowka-z-jezyka-polskiego-tylko-pilni-uczniowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybka kartk\u010f\u017c\u02ddwka z j\u0119zyka polskiego. Ile pami\u0119tasz ze szko\u0142y? Pobij 7/11",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:55:42.331185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/70/1e/z31919646M,Papiez-Leon-XIV.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Papie\u017cem zosta\u0142 kardyna\u0142 Robert Franciszek Prevost, przyj\u0105\u0142 imi\u0119 Leona XIV. Kardyna\u0142owie elektorzy wybrali 267. papie\u017ca i biskupa Rzymu w drugim dniu konklawe.",
        "id": 2631669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31919586,kim-jest-robert-franciszek-prevost-jakie-poglady-ma-nowy-papiez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Robert Franciszek Prevost? Jakie pogl\u0105dy ma nowy papie\u017c Leon XIV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:55:42.444589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/68/1e/z31884722M,Slawomir-Cenckiewicz-podczas-konferencji-prasowej-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura postawi\u0142a zarzuty S\u0142awomirowi Cenckiewiczowi. Historyk odpowie za pomocnictwo, chodzi o spraw\u0119 odtajnienia fragment\u010f\u017c\u02ddw plan\u010f\u017c\u02ddw obronnych o kryptonimie \"Warta\".",
        "id": 2631670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31919467,sa-zarzuty-dla-slawomira-cenckiewicza-chodzi-o-ujawnienie-planow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla S\u0142awomira Cenckiewicza. Chodzi o ujawnienie plan\u010f\u017c\u02ddw obronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:55:42.558604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/70/1e/z31919672M,Papiez-Leon-XIV.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Z\u0142o nie zwyci\u0119\u017cy - powiedzia\u0142 papie\u017c Leon XIV w swoim pierwszym przem\u010f\u017c\u02ddwieniu do wiernych w Watykanie. W pewnym momencie duchowny zacz\u0105\u0142 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 w j\u0119zyku hiszpa\u0144skim.",
        "id": 2631671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31919626,pierwsze-slowa-nowego-papieza-do-wiernych-zlo-nie-zwyciezy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze s\u0142owa nowego papie\u017ca do wiernych. \"Z\u0142o nie zwyci\u0119\u017cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:55:42.671892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/70/1e/z31919619M,Papiez-Leon-XIV-w-dniu-wyboru--8-maja-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Robert Prevost zosta\u0142 nowym papie\u017cem. Przyj\u0105\u0142 imi\u0119 Leon XIV. To pierwszy Amerykanin, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 g\u0142ow\u0105 Ko\u015bcio\u0142a katolickiego.",
        "id": 2631672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31919560,to-on-zostal-nowym-papiezem-habemus-papam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on zosta\u0142 nowym papie\u017cem. \"Habemus papam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T16:49:36.906995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/70/1e/z31918572M,Dzien-po-zabojstwie-na-terenie-kampusu-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nas, wyk\u0142adowc\u010f\u017c\u02ddw, nikt nie uczy\u0142, ani nie uczy, jak post\u0119powa\u0107 z problematycznymi osobami, ani jak reagowa\u0107 w trudnych sytuacjach - m\u010f\u017c\u02ddwi wyk\u0142adowczyni UW. - Nie ma \u017cadnych procedur, co robi\u0107 w takim momencie. O nasze bezpiecze\u0144stwo nikt nie dba - dodaje.",
        "id": 2630996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31919326,morderstwo-na-uw-wykladowczyni-22-latka-nie-ma-zadnych-procedur.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia na UW. Wyk\u0142adowczyni 22-latka: Nie ma \u017cadnych procedur, co robi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T16:49:37.021943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/70/1e/z31918663M,Quiz-muzyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ten quiz muzyczny sprawdzi, jak dobrze znasz piosenki zespo\u0142u Perfect! Je\u015bli nigdy go nie s\u0142ucha\u0142e\u015b, nie masz co liczy\u0107 na dobry wynik. Za to wierni fani powinni mie\u0107 11/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Nale\u017cysz do nich? Sprawd\u017amy to. Powodzonka!",
        "id": 2630997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,15366,quiz-jak-dobrze-znasz-piosenki-zespolu-perfect-fani-musza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz: jak dobrze znasz piosenki zespo\u0142u Perfect? Fani musz\u0105 mie\u0107 11/11!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T16:49:37.136015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z komina na Kaplicy Syksty\u0144skiej zacz\u0105\u0142 wydobywa\u0107 si\u0119 bia\u0142y dym. To znak, \u017ce zebrani na konklawe kardyna\u0142owie wybrali papie\u017ca.",
        "id": 2630998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31917903,bialy-dym-nad-kaplica-sykstynska-w-watykanie-kardynalowie-wybrali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y dym nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105 w Watykanie! Kardyna\u0142owie wybrali papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T16:49:37.249907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T15:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/63/1e/z31866522M,Slawomir-Mentzen--Karol-Nawrocki--Rafal-Trzaskowsk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzaskowski, Nawrocki, Mentzen - podium w sonda\u017cach przed wyborami prezydenckimi nie zmieni\u0142o si\u0119 w najnowszym badaniu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\". Wida\u0107 w nim jednak efekty sprawy kawalerki Karola Nawrockiego.",
        "id": 2630999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31919237,jest-najnowszy-sondaz-prezydencki-nawrocki-traci-efekt-kawalerki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest najnowszy sonda\u017c prezydencki. Nawrocki traci. Efekt kawalerki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:44:27.412434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/70/1e/z31919074M,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie dyktando rz/\u017c. \u017bor\u017ceta czy \u017corrzeta? Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi. Jeste\u015b jednym z nich? Tutaj tr\u010f\u017c\u02ddjka na szynach nie wystarczy!",
        "id": 2630277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26203,kartkowka-ortograficzna-komplet-zdobeda-tylko-prawdziwi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kartk\u010f\u017c\u02ddwka ortograficzna. Komplet zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:44:27.526602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/6c/1e/z31901780M,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Skarbnik PiS ujawni\u0142, ile kosztowa\u0142 wyjazd Karola Nawrockiego do USA. Kandydat na prezydenta spotka\u0142 si\u0119 w\u010f\u017c\u02ddwczas z Donaldem Trumpem. Wed\u0142ug medi\u010f\u017c\u02ddw w Gabinecie Owalnym mia\u0142 sp\u0119dzi\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 10 min.",
        "id": 2630278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31919047,ile-kosztowal-wyjazd-nawrockiego-do-usa-i-kto-za-te-podroz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztowa\u0142 wyjazd Nawrockiego do USA? I kto za t\u0119 podr\u010f\u017c\u02dd\u017c zap\u0142aci\u0142? Ujawniono kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.112446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/70/1e/z31919168M,Watykan--Czarny-dym-wydobyl-sie-z-komina-Kaplicy-S.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Watykanie trwa konklawe. Mo\u017cliwe, \u017ce wieczorem wierni zobacz\u0105 bia\u0142y dym wydobywaj\u0105cy si\u0119 z komina Kaplicy Syksty\u0144skiej. Oznacza\u0107 to b\u0119dzie, \u017ce wybrany kardyna\u0142 wejdzie do \"Pokoju \u0141ez\".",
        "id": 2628500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31919036,pokoj-lez-tu-kardynal-staje-sie-papiezem-tu-dowiaduje-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pok\u010f\u017c\u02ddj \u0141ez\". Tu kardyna\u0142 staje si\u0119 papie\u017cem. \"Tu dowiaduje si\u0119, co b\u0119dzie dalej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.225500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/70/1e/z31919193M,Uroczystosc-upamietniajaca-zamordowana-pracowniczk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Przez wiele lat by\u0142em policjantem, by\u0142em na miejscu wielu zab\u010f\u017c\u02ddjstw, tak tragicznego zdarzenia sobie nie przypominam - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w rozmowie z mediami Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik Ministra Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji. Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do sprawy dokument\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych mieszkania Karola Nawrockiego.",
        "id": 2628501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31919044,rzecznik-mswia-o-zbrodni-na-uw-widzialem-wiele-zabojstw-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik MSWiA o zbrodni na UW: Widzia\u0142em wiele zab\u010f\u017c\u02ddjstw, tak tragicznego sobie nie przypominam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.338425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/1b/1d/z30522428M,Wybory--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre chc\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich, mog\u0105 to zrobi\u0107 poza miejscem swojego zamieszkania. Trzeba jednak pami\u0119ta\u0107 o tym, aby zg\u0142osi\u0107 ten fakt w odpowiednim urz\u0119dzie. W innym przypadku udzia\u0142 w g\u0142osowaniu nie b\u0119dzie mo\u017cliwy.",
        "id": 2628502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31918314,do-kiedy-mozna-zmienic-miejsce-glosowania-jak-to-zrobic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do kiedy mo\u017cna zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania? Jak to zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.450732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/70/1e/z31918229M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski zarzuci\u0142 Rosji, \u017ce to oburzaj\u0105ce, \u017ce przypisuj\u0105 wy\u0142\u0105cznie sobie zwyci\u0119stwo nad nazistowskimi Niemcami. Do jego s\u0142\u010f\u017c\u02ddw odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 rosyjski ambasador przy ONZ.",
        "id": 2628503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31918163,rosyjski-ambasador-odniosl-sie-do-slow-sikorskiego-wbrew-temu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski ambasador odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Sikorskiego. \"Wbrew temu, co pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 twierdzi\u0107 nasi wrogowie...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.562129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/70/1e/z31918953M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Zarzuty dotycz\u0105 zab\u010f\u017c\u02ddjstwa ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem, usi\u0142owania zab\u010f\u017c\u02ddjstwa i zniewa\u017cenia zw\u0142ok - poinformowa\u0142a przedstawicielka prokuratury rejonowej.",
        "id": 2628504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31919068,zbrodnia-na-uw-prokuratura-podala-nowe-informacje-sa-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia na UW. Prokuratura poda\u0142a nowe informacje. S\u0105 zarzuty dla Mieszka R.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.674784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/6f/1e/z31915310M,Oswiadczenie-Karola-Nawrockiego-w-sprawie-kawalerk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015arodowa deklaracja Karola Nawrockiego o zamiarze przekazania gda\u0144skiej kawalerki jednej z organizacji pozarz\u0105dowych znacznie poprawi\u0142a nastroje w PiS. Obawy s\u0105 jednak o drug\u0105 tur\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw. - Bez poparcia Mentzena przegramy - martwi si\u0119 jeden z pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2628505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31918659,w-pis-wsciekli-sie-na-slawomira-mentzena-dziecinada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W PiS w\u015bciekli si\u0119 na S\u0142awomira Mentzena. \"Dziecinada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.786530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/70/1e/z31916991M,Zabojstwo-na-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- My\u015bl\u0119, \u017ce zradykalizowa\u0142 si\u0119 ju\u017c po szkole - powiedzia\u0142 rozm\u010f\u017c\u02ddwca Wirtualnej Polski, kt\u010f\u017c\u02ddry 22-letniego napastnika z UW zna\u0142 z liceum. - By\u0142 typem dobrego, przyk\u0142adnego ucznia. Taki ch\u0142opak z dobrego domu. Mia\u0142 dobre oceny, chodzi\u0142 do ko\u015bcio\u0142a - doda\u0142.",
        "id": 2628506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31918765,zbrodnia-na-uw-chodzili-z-napastnikiem-do-jednej-szkoly-zradykalizowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia na UW. Chodzili z napastnikiem do jednej szko\u0142y. \"Zradykalizowa\u0142 si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:44.898386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/70/1e/z31918569M,Dzien-po-zabojstwie-na-terenie-kampusu-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Akta wp\u0142yn\u0119\u0142y dos\u0142ownie kilkana\u015bcie minut temu - poinformowa\u0142 tu\u017c po godzinie 13 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie w rozmowie z TVN24. Prokurator przekaza\u0142 nowe informacje w sprawie.",
        "id": 2628507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31918562,nowe-informacje-ws-morderstwa-na-uw-prokuratura-ujawnia-szczegoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. morderstwa na UW. Prokuratura ujawnia szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y: Konieczne b\u0119dzie uzyskanie nowych dowod\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil St\u0119pniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.062610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/f8/1c/z30377899M,Poslanka-Barbara-Nowacka-potraktowana-gazem-lzawia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ze stosowaniem prawa w Polsce bywa niekiedy jak w komedii romantycznej z Tomaszem Karolakiem w roli g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej. Mia\u0142o by\u0107 \u015bmiesznie i wzruszaj\u0105co, wysz\u0142o dr\u0119two i przewidywalnie, a na ko\u0144cu wszyscy i tak udaj\u0105, \u017ce s\u0105 poruszeni. Wymiar sprawiedliwo\u015bci, niczym re\u017cyser, snuje opowie\u015b\u0107 pe\u0142n\u0105 \"nieoczekiwanych\" zwrot\u010f\u017c\u02ddw akcji, kt\u010f\u017c\u02ddra zaskakuje tylko jego samego. A widz? W po\u0142owie filmu zastanawia si\u0119, czy pod pozorem wizyty w toalecie nie opu\u015bci\u0107 kina. Trudno, straci pieni\u0105dze wydane na bilet. Popcorn i tak by\u0142 dro\u017cszy, a ten we\u017amie ze sob\u0105.",
        "id": 2628508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31914976,demokracja-na-ostro-funkcjonariusz-pomylil-sluzbe-z-tinderem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokracja na ostro. Funkcjonariusz pomyli\u0142 s\u0142u\u017cb\u0119 z Tinderem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.175286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/70/1e/z31916035M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zamie\u015bci\u0142 w sieci wpis. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 w nim do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Ca\u0142a odpowiedzialno\u015b\u0107 za t\u0119 katastrof\u0119 spada na ciebie!\" - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2628509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31918597,tusk-ostro-do-kaczynskiego-o-wszystkim-wiedziales-jaroslawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk ostro do Kaczy\u0144skiego. \"O wszystkim wiedzia\u0142e\u015b, Jaros\u0142awie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.288343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T11:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/70/1e/z31917538M,Zabojstwo-na-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawca brutalnej zbrodni na Uniwersytecie Warszawskim po zatrzymaniu mia\u0142 wahania nastroj\u010f\u017c\u02ddw i zachowywa\u0142 si\u0119 irracjonalnie - podaje nieoficjalnie tvn24.pl. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107, \u017ce jest \"predatorem, wilkiem\".",
        "id": 2628510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31918289,nowe-informacje-ws-sprawcy-zbrodni-na-uw-media-mowil-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. sprawcy zbrodni na UW. Media: M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce jest \"predatorem, wilkiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.401729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T11:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/50/1e/z31788845M,Zegar--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od przesilenia zimowego (21 grudnia) s\u0142o\u0144ce zachodzi coraz p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej, co oznacza, \u017ce dni stopniowo si\u0119 wyd\u0142u\u017caj\u0105. Kiedy przypada najd\u0142u\u017cszy dzie\u0144 i jak d\u0142ugo b\u0119dzie trwa\u0142? Sprawdzamy.",
        "id": 2628511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31917198,kiedy-najdluzszy-dzien-w-roku-potrwa-niemal-17-godzin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy najd\u0142u\u017cszy dzie\u0144 w roku? Potrwa niemal 17 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.537328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T11:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/d1/1d/z31266597M,Quiz-o-osobach-II-wojny-swiatowej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzi\u015b 80. rocznica zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w Europie. Rozwi\u0105\u017c wnikliwy quiz historyczny na jej temat. Pytamy o osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre wypada zna\u0107. Pytania nie s\u0105 jednak \u0142atwe, wi\u0119c wynik powy\u017cej 7/12 uznajemy ju\u017c za sukces. Zdob\u0119dziesz lepszy?",
        "id": 2628512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22206,wnikliwy-quiz-historyczny-najwazniejsze-postacie-ii-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwa\u017cniejsze postacie II wojny \u015bwiatowej. Znasz wszystkie? Powiniene\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.652987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T11:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/6f/1e/z31913360M,Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przemys\u0142aw Czarnek mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty w zwi\u0105zku z ujawnieniem danych m.in. Jerzego \u017b. na konferencji ws. mieszkania Karola Nawrockiego. Sprawie przygl\u0105da si\u0119 Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych.",
        "id": 2628513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31917761,przemyslaw-czarnek-moze-miec-problemy-chodzi-o-ujawnienie-danych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnek mo\u017ce mie\u0107 problemy. Chodzi o ujawnienie danych pana Jerzego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.765704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/7e/1d/z30928166M,Zdjecie-ilustracyjne-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uwa\u017casz si\u0119 za alf\u0119 i omeg\u0119? Pozw\u010f\u017c\u02ddl, \u017ce my to ocenimy! Nasz quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej wcale do \u0142atwych nie nale\u017cy, cho\u0107 skupia si\u0119 jedynie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 litery K. Mamy nadziej\u0119, \u017ce naprawd\u0119 sporo wiesz o \u015bwiecie... Powodzenia!",
        "id": 2628514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20686,quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-k-tylko-prawdziwy-erudyta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 K! Tylko erudyta zgarnie tu okr\u0105g\u0142e 10/10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.878412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/70/1e/z31916914M,Czarne-flagi-i-znicze-przed-brama-Uniwersytetu-War.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wszyscy s\u0105 roztrz\u0119sieni (...). Nikt nie dowierza. Cz\u0119\u015b\u0107 moich znajomych te\u017c studiuje na tym wydziale, prawdopodobnie niekt\u010f\u017c\u02ddrzy z nich mieli zaj\u0119cia ze sprawc\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a w rozmowie z Gazeta.pl jedna ze studentek Uniwersytetu Warszawskiego. Jak wynika z jej relacji, informacja o zdarzeniu szybko pojawi\u0142a si\u0119 na grupach studenckich.",
        "id": 2628515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31917332,morderstwo-na-uw-studentka-o-okolicznosciach-zdarzenia-nagle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morderstwo na UW. Studentka o okoliczno\u015bciach zdarzenia: Nagle kto\u015b zacz\u0105\u0142 rozsy\u0142a\u0107 informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:45.990979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/70/1e/z31917895M,Czarny-dym-nad-Kaplica-Sykstynska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z komina na dachu Kaplicy Syksty\u0144skiej po raz drugi ulecia\u0142 czarny dym. Oznacza to, \u017ce dwa dzisiejsze g\u0142osowania kardyna\u0142\u010f\u017c\u02ddw elektor\u010f\u017c\u02ddw, tak jak pierwsze w \u015brod\u0119 wieczorem, nie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wyborem nowego papie\u017ca.",
        "id": 2628516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31917883,czarny-dym-nad-watykanem-po-glosowaniach-kardynalow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny dym nad Watykanem po g\u0142osowaniach kardyna\u0142\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:46.103500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/70/1e/z31917315M,Konklawe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czwartek jest drugim dniem g\u0142osowania kardyna\u0142\u010f\u017c\u02ddw. A\u017c 133 elektor\u010f\u017c\u02ddw wybierze 267. nast\u0119pcy \u015bw. Piotra. Z Watykanu dociera do nas coraz wi\u0119cej doniesie\u0144 w tej sprawie.",
        "id": 2628517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31917129,drugi-dzien-konklawe-i-maksymalnie-cztery-glosowania-przecieki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi dzie\u0144 konklawe i maksymalnie cztery g\u0142osowania. Przecieki z Watykanu. \"Powsta\u0142y nowe koalicje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:46.216106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T09:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/70/1e/z31917553M,J-D--Vance.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tu\u017c przed II tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Rzeszowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja konserwatyst\u010f\u017c\u02ddw CPAC. W ramach wydarzenia za 400 z\u0142 mo\u017cna wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w \"kolacji imienia Jana Paw\u0142a II\". \"Gazeta Wyborcza\" podaje, \u017ce PiS stara si\u0119 \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 na wydarzenie wiceprezydenta USA J.D. Vance'a.",
        "id": 2628518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31917095,wielka-konferencja-konserwatystow-w-rzeszowie-vance-wesprze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka konferencja konserwatyst\u010f\u017c\u02ddw w Rzeszowie. Vance wesprze Nawrockiego? Sakiewicz wymijaj\u0105co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:46.328252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/6e/1e/z31910808M,Quiz---slynni-Polacy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znasz tych s\u0142ynnych Polak\u010f\u017c\u02ddw? A mo\u017ce kojarzysz tylko nazwisko? Oceni to nasz quiz historyczny, a wynik poni\u017cej 10/16 to pow\u010f\u017c\u02ddd do wstydu. Tych ludzi po prostu wypada zna\u0107. Udowodnij, \u017ce historia to twoja mocna strona i zawalcz o komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw!",
        "id": 2628519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,13275,quiz-historyczny-kim-byli-ci-polacy-wstyd-ich-nie-znac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz: Kim byli ci Polacy? Wstyd ich nie zna\u0107! Wynik 10/16 to minimum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:46.440058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/70/1e/z31917538M,Zabojstwo-na-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rektor Uniwersytetu Warszawskiego nie kry\u0142 wzruszenia podczas konferencji prasowej. - Bardzo wszystkich prosz\u0119 o uszanowanie tej tragedii - podkre\u015bli\u0142 Alojzy Nowak. G\u0142os zabra\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego.",
        "id": 2628520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31917334,rektor-uw-nie-kryje-wzruszenia-po-tragedii-uniwersytet-przezywa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rektor UW o sprawcy brutalnego morderstwa: Niczym si\u0119 nie wyr\u010f\u017c\u02dd\u017cnia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:46.551277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/70/1e/z31917502M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie opublikowa\u0142a komunikat dot. mieszka\u0144 Karola Nawrockiego. Chodzi o zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. Jedno z nich z\u0142o\u017cy\u0142a Magdalena Biejat.",
        "id": 2628521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31917329,sprawa-mieszkania-karola-nawrockiego-jest-komunikat-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa mieszkania Karola Nawrockiego. Jest komunikat prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:40:46.663170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/99/1d/z31036072M,Warto-wiedziec--jak-uchronic-sie-przed-kleszczami-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Warszawscy naukowcy przeprowadzili badania, kt\u010f\u017c\u02ddre udowodni\u0142y, \u017ce na terenie wi\u0119kszych miast - w parkach, ogrodach botanicznych, a tak\u017ce na prywatnych posesjach wyst\u0119puj\u0105 liczne skupiska kleszczy.",
        "id": 2628522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31916942,prawdziwa-plaga-kleszczy-w-warszawie-zbiory-nas-zaskoczyly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawdziwa plaga kleszczy w Warszawie. \"Zbiory nas zaskoczy\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:48:08.862395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T07:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/70/1e/z31917144M,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wyda\u0142a komunikat w sprawie brutalnego morderstwa na Uniwersytecie Warszawskim. Jak przekazano mi\u0119dzy innymi, czynno\u015bci procesowe z udzia\u0142em podejrzanego zostan\u0105 przeprowadzone jeszcze na czwartek.",
        "id": 2627507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31917136,nowe-informacje-ws-morderstwa-na-uw-prokuratura-wydala-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. morderstwa na UW. Prokuratura wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:48:08.974550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T07:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/70/1e/z31917046M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Ustce (woj. pomorskie) dosz\u0142o do makabrycznego odkrycia. Przechodzie\u0144 wyci\u0105gn\u0105\u0142 z rzeki walizk\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej mia\u0142y znajdowa\u0107 si\u0119 po\u0107wiartowane ludzkie zw\u0142oki - poinformowa\u0142o w czwartek rano Radio Gda\u0144sk.",
        "id": 2627508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31917042,dramat-w-ustce-wylowiono-walizke-ze-zwlokami-mezczyzny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabra w Ustce. Wy\u0142owi\u0142 z rzeki walizk\u0119. W \u015brodku po\u0107wiartowane zw\u0142oki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:48:09.087726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/70/1e/z31916959M,Rzym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015b mistrzem z geografii i bez wi\u0119kszego problemu dopasujesz miasta do kraju? A mo\u017ce niezbyt dobrze pami\u0119tasz wszystko ze szko\u0142y i polegniesz ju\u017c na trzecim pytaniu? Sprawd\u017amy, jak sobie poradzisz! Powodzenia.",
        "id": 2627509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26193,quiz-geograficzny-dla-prawdziwych-omnibusow-dopasujesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz geograficzny dla prawdziwych omnibus\u010f\u017c\u02ddw. Dopasujesz miasto do kraju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:48:09.199827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/70/1e/z31916873M,Zabojstwo-na-Uniwersytecie-Warszawskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe doniesienia w sprawie ofiary i ci\u0119\u017cko rannego m\u0119\u017cczyzny po ataku na Uniwersytecie Warszawskim. Prokuratura przekaza\u0142a, \u017ce 39-latek, kt\u010f\u017c\u02ddry pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 obroni\u0107 kobiet\u0119, \"zosta\u0142 odwieziony z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami cia\u0142a do szpitala\".",
        "id": 2627510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31916856,nowe-doniesienia-ws-morderstwa-na-uw-miala-meza-i-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe doniesienia ws. morderstwa na UW. \"Mia\u0142a m\u0119\u017ca i dzieci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:48:09.323753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/70/1e/z31916935M,IMGW-wydalo-alerty-przed-przymrozkami.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda ponownie nas zaskoczy - po kilku cieplejszych dniach przyjdzie spore och\u0142odzenie. Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wydali ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed przymrozkami. Ta nag\u0142a zmiana pogody jest spowodowana nap\u0142ywem arktycznego powietrza z p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy Europy. Gdzie b\u0119dzie najch\u0142odniej?",
        "id": 2627511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31916774,nadchodzi-spore-ochlodzenie-imgw-wydalo-ostrzezenia-pierwszego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi spore och\u0142odzenie. IMGW wyda\u0142o ostrze\u017cenia pierwszego stopnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:40:31.663836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/6e/1e/z31909887M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zanotowa\u0142 wyra\u017any spadek poparcia w sonda\u017cu Opinii24 dla \"Fakt\u010f\u017c\u02ddw\" TVN i TVN24. W drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich kandydat popierany przez PiS traci 4 punkty procentowe.",
        "id": 2627175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31916820,zaskakujace-wyniki-w-nowym-sondazu-karol-nawrocki-z-najwiekszym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wyniki w nowym sonda\u017cu. Karol Nawrocki z najwi\u0119kszym spadkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:40:31.780270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/70/1e/z31916956M,Zabojstwo-na-terenie-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kryminolog zabra\u0142 g\u0142os w sprawie brutalnego ataku na terenie warszawskiej uczelni. - To by\u0142a egzekucja wykonana demonstracyjnie. Przemy\u015blana. Z zamiarem bycia widzianym - powiedzia\u0142 Moczyd\u0142owski - oceni\u0142 Pawe\u0142 Moczyd\u0142owski, by\u0142y szef wi\u0119ziennictwa w Polsce.",
        "id": 2627176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31916784,kryminolog-przeanalizowal-zachowanie-sprawcy-morderstwa-na-uw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryminolog przeanalizowa\u0142 zachowanie sprawcy morderstwa na UW. \"Egzekucja wykonana demonstracyjnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:40:31.892664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T06:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/c2/1d/z31205759M,Quiz-o-pierwszej-pomocy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To wyj\u0105tkowo wa\u017cny quiz wiedzy. Pierwsza pomoc to temat, o kt\u010f\u017c\u02ddrym wszyscy powinni\u015bmy wiedzie\u0107 jak najwi\u0119cej, w ko\u0144cu nigdy nie wiadomo, kiedy ta wiedza nam si\u0119 przyda. Wynik 11/11 to podstawa - polecamy ci powtarza\u0107 quiz tak d\u0142ugo, a\u017c go osi\u0105gniesz!",
        "id": 2627177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,21843,quiz-pierwsza-pomoc-tutaj-11-11-to-twoj-obowiazek-te-rzeczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz. Pierwsza pomoc - 11/11 to tw\u010f\u017c\u02ddj obowi\u0105zek. Niski wynik to wstyd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dagmara Jakubczak, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:40:32.006292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T05:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/70/1e/z31916837M,Watykan--Kardynal-Diego-Giovanni-Ravelli-zamyka-dr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kobiety na konklawe, wyb\u010f\u017c\u02ddr papie\u017ca w Niemczech i kardyna\u0142, kt\u010f\u017c\u02ddry nie by\u0142 nawet ksi\u0119dzem. O wyborach papie\u017cy nie brakuje ciekawostek, o kt\u010f\u017c\u02ddrych warto wiedzie\u0107.",
        "id": 2627178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31916818,jak-dlugo-trwa-konklawe-najdluzsze-ciagnelo-sie-az-trzy-lata.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak d\u0142ugo trwa konklawe? Najd\u0142u\u017csze ci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 a\u017c trzy lata [CIEKAWOSTKI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T06:40:32.118378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T05:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/70/1e/z31916738M,Zabojstwo-na-Uniwersytecie-Warszawskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Prawd\u0119 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105c nie wiem, jak mam si\u0119 czu\u0107. Jestem w szoku, nie spodziewa\u0142em si\u0119, \u017ce kiedykolwiek zobacz\u0119 taki widok - opowiedzia\u0142 TVN24 student Uniwersytetu Warszawskiego, kt\u010f\u017c\u02ddry powiadomi\u0142 policj\u0119 o morderstwie.",
        "id": 2627179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31916736,brutalne-morderstwo-na-uw-to-on-powiadomil-policje-wydawalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne morderstwo na UW. To on powiadomi\u0142 policj\u0119. \"Wydawa\u0142o mi si\u0119 to surrealistyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T05:05:50.516088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T05:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/70/1e/z31916752M,Pakistanscy-zolnierze--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Lahaur po\u0142o\u017conym we wschodniej cz\u0119\u015bci Pakistanu dosz\u0142o do kilku eksplozji. Ich przyczyna nie jest znana.",
        "id": 2626856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31916744,media-seria-eksplozji-na-wschodzie-pakistanu-doniesienia-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Seria eksplozji na wschodzie Pakistanu. Doniesienia o panice w\u015br\u010f\u017c\u02ddd mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T05:05:50.630456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/70/1e/z31916731M,Zbrodnia-na-Uniwersytecie-Warszawskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jeste\u015bmy wstrz\u0105\u015bni\u0119ci t\u0105 sytuacj\u0105, jest to niespotykana tragedia - przekaza\u0142a w rozmowie z mediami rzeczniczka Uniwersytetu Warszawskiego dr Anna Modzelewska.",
        "id": 2626857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31916725,rzeczniczka-uw-mowila-lamiacym-sie-glosem-sprawca-to-nasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczniczka UW m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a \u0142ami\u0105cym si\u0119 g\u0142osem. \"Sprawca to nasz student\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Monika Margraf, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T05:05:50.744304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/70/1e/z31916729M,Mezczyzni-zatrzymani-przez-Niemiecka-policje-po-ni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119cej policjant\u010f\u017c\u02ddw na granicach i odsy\u0142anie migrant\u010f\u017c\u02ddw - nowy szef MSZ Niemiec zapowiada zaostrzenie podej\u015bcia do migrant\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2626858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31916724,migranci-beda-zawracani-na-granicy-polityka-w-niemczech-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migranci b\u0119d\u0105 zawracani na granicy? \"Polityka w Niemczech si\u0119 zmieni\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T05:05:50.860626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/6f/1e/z31914936M,Sytuacja-na-froncie-w-Ukrainie-w-kwietniu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie wojsko atakuje cz\u0119\u015bciej i cz\u0119\u015bciej. Od pocz\u0105tku kwietnia presja na Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw wyra\u017anie si\u0119 zwi\u0119kszy\u0142a. G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie w Donbasie, na kierunku Pokrowska i teraz te\u017c Konstantyn\u010f\u017c\u02ddwki. Zdobycze na tym drugim s\u0105 coraz bardziej wyra\u017ane.",
        "id": 2626859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31914744,rosjanie-znow-mocno-naciskaja-ale-nie-ciezkim-sprzetem-nowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zn\u010f\u017c\u02ddw mocno naciskaj\u0105, ale nie ci\u0119\u017ckim sprz\u0119tem. Nowy kierunek Konstantyn\u010f\u017c\u02ddwka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T04:02:19.845439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/6e/1e/z31909834M,quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>II wojna \u015bwiatowa to historia, ale pami\u0119\u0107 o niej wci\u0105\u017c jest \u017cywa. W kolejn\u0105 rocznic\u0119 jej zako\u0144czenia sprawdzamy, ile pami\u0119tasz z historii i czy dasz rad\u0119 przekroczy\u0107 barier\u0119 8 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Do dzie\u0142a!",
        "id": 2626653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26159,quiz-o-ii-wojnie-swiatowej-ile-pamietasz-z-historii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz o II wojnie \u015bwiatowej. Ile pami\u0119tasz z historii? Sprawdzamy!",
        "vote": 0
    }
]