[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T20:22:03.908670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:22:03+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski kardyna\u0142 Robert Prevost przed wyborem na papie\u017ca nie zgadza\u0142 si\u0119 z polityk\u0105 migracyjn\u0105 obecnych w\u0142adz USA. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych udost\u0119pnia\u0142 g\u0142osy krytyczne wobec wiceprezydenta J. D. Vancea i prezydenta Donalda Trumpa. Tymczasem Trump zd\u0105\u017cy\u0142 ju\u017c z\u0142o\u017cy\u0107 Leonowi XIV gratulacje. To wielki zaszczyt dla naszego kraju - napisa\u0142.",
        "id": 2632922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/skrytykowal-trumpa-nie-zgodzil-sie-z-vancem-leon-xiv-zdradzil-swoje-poglady-na-migracje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jako kardyna\u0142 krytykowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Przypomnieli wpisy papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T19:16:40.394361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T19:16:39+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje 31-letni Patryk K. M\u0119\u017cczyzna kilka dni temu zagin\u0105\u0142 podczas wakacji w Hiszpanii i by\u0142 poszukiwany. Lokalne media przekaza\u0142y, \u017ce odnaleziono jego cia\u0142o.",
        "id": 2632446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/nie-zyje-polski-zawodnik-mma-kilka-dni-temu-zaginal-w-hiszpanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje zaginiony Polak. Tragiczne wie\u015bci z Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T19:16:40.071916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T19:16:39+00:00",
        "description": "Nowym papie\u017cem zosta\u0142 kardyna\u0142 Robert Prevost i przyj\u0105\u0142 imi\u0119 Leon XVI. Jest on pierwszym biskupem Rzymu pochodz\u0105cym ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Posiada r\u00f3wnie\u017c drugie obywatelstwo - peruwia\u0144skie, poniewa\u017c to w tym kraju przez lata uczestniczy\u0142 w misjach. Co jeszcze wiadomo o nowo wybranym papie\u017cu?",
        "id": 2632445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/robert-prevost-na-czele-kosciola-kim-jest-nowy-papiez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Prevost na czele Ko\u015bcio\u0142a. Kim jest nowy papie\u017c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:08:50.026437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:08:49+00:00",
        "description": "Habemus papam - us\u0142yszeli zgromadzeni na placu \u015awi\u0119tego Piotra. Nowym papie\u017cem zosta\u0142 ameryka\u0144ski kardyna\u0142 Robert Prevost, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 imi\u0119 Leon XIV. Za chwil\u0119 Ojciec \u015awi\u0119ty pojawi si\u0119 na balkonie Bazyliki \u015awi\u0119tego Piotra i wyg\u0142osi b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo Urbi et Orbi (miasto i \u015bwiatu).",
        "id": 2631942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/habemus-papam-poznalismy-nazwisko-nowego-papieza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Habemus papam\". Poznali\u015bmy nazwisko nowego papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:08:49.835903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:08:49+00:00",
        "description": "Nowy papie\u017c zosta\u0142 wybrany. Pierwszym miejscem, do kt\u00f3rego uda\u0142 si\u0119 Leon XIV by\u0142 Pok\u00f3j \u0141ez w Kaplicy Syksty\u0144skiej. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 nazwa pomieszczenia i dlaczego jest to najwa\u017cniejsze miejsce na pocz\u0105tku pontyfikatu?",
        "id": 2631941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/nowy-papiez-wybrany-najpierw-udal-sie-do-pokoju-lez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy papie\u017c wybrany. Najpierw uda\u0142 si\u0119 do Pokoju \u0141ez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:08:49.572383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:08:49+00:00",
        "description": "- Pok\u00f3j niech b\u0119dzie z wami wszystkimi - tymi s\u0142owami zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do zgromadzonych nowy papie\u017c Leon XIV. Jak zaznaczy\u0142, tak brzmia\u0142o pierwsze pozdrowienie zmartwychwsta\u0142ego Chrystusa. - Musimy, jako Ko\u015bci\u00f3\u0142 misyjny, budowa\u0107 mosty, by\u0107 Ko\u015bcio\u0142em otwartym, przyjmuj\u0105c wszystkich, kt\u00f3rzy potrzebuj\u0105 nas - doda\u0142 Leon XIV. Ojciec \u015awi\u0119ty podzi\u0119kowa\u0142 swojemu poprzednikowi, papie\u017cowi Franciszkowi.",
        "id": 2631939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/pierwsze-slowa-nowego-papieza-pokoj-niech-bedzie-z-wami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze s\u0142owa nowego papie\u017ca Leona XIV. \"Pok\u00f3j niech b\u0119dzie z wami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:08:49.704572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:08:49+00:00",
        "description": "Wyb\u00f3r imienia to pierwsza decyzja, jak\u0105 podejmuje nowo wybrany papie\u017c. Jest ona og\u0142aszana ca\u0142emu \u015bwiatu po tym, jak nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105 pojawia si\u0119 bia\u0142y dym. Ta tradycja znana jest od wiek\u00f3w. Na przestrzeni lat jedne imiona wybierano dziesi\u0105tki razy, a inne zaledwie raz. Kardyna\u0142 Robert Prevost przyj\u0105\u0142 imi\u0119 Leon XIV.",
        "id": 2631940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/to-pierwsza-decyzja-nowego-papieza-uslyszal-ja-caly-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To pierwsza decyzja nowego papie\u017ca. Us\u0142ysza\u0142 j\u0105 ca\u0142y \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:08:49.439592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:08:49+00:00",
        "description": "Nowym papie\u017cem zosta\u0142 pochodz\u0105cy z USA kardyna\u0142 Robert Prevost. C\u00f3\u017c za ekscytacja i jaki wielki zaszczyt dla naszego kraju - napisa\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca Donald Trump. Jak podkre\u015bli\u0142, z niecierpliwo\u015bci\u0105 czeka na spotkanie z papie\u017cem Leonem XVI.",
        "id": 2631938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/trump-wita-nowego-papieza-wielki-zaszczyt-dla-mojego-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wita nowego papie\u017ca. \"Wielki zaszczyt dla mojego kraju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:04:02.189743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:04:01+00:00",
        "description": "Bia\u0142y dym pojawi\u0142 si\u0119 nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105. Oznacza to, \u017ce kardyna\u0142owie dokonali wyboru nowego papie\u017ca. Nazwisko kardyna\u0142a, kt\u00f3ry wygra\u0142 g\u0142osowanie oraz imi\u0119, jakie wybra\u0142, zostanie og\u0142oszone w ci\u0105gu najbli\u017cszych minut.",
        "id": 2631221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/bialy-dym-nad-watykanem-kardynalowie-wybrali-nowego-papieza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y dym w Watykanie. Kardyna\u0142owie wybrali nowego papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:04:02.321073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:04:01+00:00",
        "description": "Ca\u0142y \u015bwiat zobaczy\u0142 bia\u0142y dym unosz\u0105cy si\u0119 nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105. Oznacza to, \u017ce kolegium kardyna\u0142\u00f3w wybra\u0142o nowego papie\u017ca. Tegoroczne konklawe nie nale\u017ca\u0142o do najd\u0142u\u017cszych. W historii Ko\u015bcio\u0142a znane s\u0105 przypadki, gdy wyb\u00f3r papie\u017ca trwa\u0142 nawet ponad dwa lata. W XX i XXI wieku kardyna\u0142om udawa\u0142o si\u0119 podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 w ci\u0105gu kilku dni.",
        "id": 2631222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/nowy-papiez-wybrany-dawniej-trwalo-to-nawet-kilka-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy papie\u017c wybrany. Dawniej trwa\u0142o to nawet kilka lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:04:02.482526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:04:01+00:00",
        "description": "- Najwybitniejsi kardyna\u0142owie powo\u0142ali nowego biskupa Rzymu. Powo\u0142ali go z dalekiego kraju - m\u00f3wi\u0142 Jan Pawe\u0142 II w 1978 roku tu\u017c po tym, jak zosta\u0142 og\u0142oszony papie\u017cem. Benedykt XVI nazwa\u0142 si\u0119 prostym i skromnym pracownikiem. Papie\u017c Franciszek apelowa\u0142 z kolei o modlitw\u0119 za ca\u0142y \u015bwiat i wspomina\u0142 o szlaku braterstwa i mi\u0142o\u015bci.",
        "id": 2631223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/pierwsze-slowa-papiezy-pozostaja-gleboko-w-pamieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze s\u0142owa papie\u017cy. \"Pozostaj\u0105 g\u0142\u0119boko w pami\u0119ci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:04:02.056182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:04:01+00:00",
        "description": "Kardyna\u0142owie zebrani na konklawe w Kaplicy Syksty\u0144skiej wybrali w czwartek papie\u017ca. Po godz. 18 z komina na dachu kaplicy uni\u00f3s\u0142 si\u0119 bia\u0142y dym. Rozleg\u0142y si\u0119 dzwony. Na placu wiwatuj\u0105 tysi\u0105ce ludzi. Ogl\u0105daj wydanie specjalne w Polsat News. Transmisja r\u00f3wnie\u017c w polsatnews.pl.",
        "id": 2631220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/swiat-patrzy-na-watykan-wydanie-specjalne-w-polsat-news",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat patrzy na Watykan. Wydanie specjalne w Polsat News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:02.742896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:54:02+00:00",
        "description": "W ma\u0142ej miejscowo\u015bci pod Kijowem m\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 kilka os\u00f3b. Poinformowa\u0142a o tym ukrai\u0144ska policja. Nieoficjalnie media poda\u0142y, \u017ce m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 si\u0119 w r\u0119ce policji. Dodano, \u017ce nie jest wojskowym.",
        "id": 2629421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/ukraina-policja-kilka-ofiar-smiertelnych-w-strzelaninie-pod-kijowem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina pod Kijowem. Ukrai\u0144ska policja: S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:03.009134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:39:00+00:00",
        "description": "- Je\u015bli dojdzie do atak\u00f3w na nas, nie powinno by\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce spotkaj\u0105 si\u0119 ze stanowcz\u0105 odpowiedzi\u0105 - ostrzeg\u0142 minister obrony Rajnath Singh. W czwartek odby\u0142a si\u0119 narada rz\u0105du w sprawie Operacji Sindoor. W\u0142adze przekaza\u0142y, \u017ce namierzono wiele system\u00f3w obrony przeciwlotniczej na terenie Pakistanu.",
        "id": 2629423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/indie-ostrzegaja-pakistan-padly-slowa-o-stanowczej-odpowiedzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie ostrzegaj\u0105 Pakistan. Pad\u0142y s\u0142owa o \"stanowczej odpowiedzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:02.875862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:26:00+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski parlament ratyfikowa\u0142 historyczn\u0105 umow\u0119 o partnerstwie gospodarczym mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Stanami Zjednoczonymi - przekaza\u0142a wicepremier Julia Swyrydenko.",
        "id": 2629422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/jest-decyzja-ukrainskich-wladz-ws-umowy-surowcowej-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa surowcowa z USA. Ukrai\u0144ski parlament zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:03.140823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:18:00+00:00",
        "description": "Polska sprowokowa\u0142a II wojn\u0119 - takie opinie o wybuchu najtragiczniejszego w historii konfliktu wyra\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 niemieckich uczni\u00f3w. Tamtejsze media alarmuj\u0105, \u017ce stan wiedzy historycznej najm\u0142odszego pokolenia naszych s\u0105siad\u00f3w jest na dramatycznie niskim poziomie.",
        "id": 2629424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/niemieccy-uczniowie-obwiniaja-polske-niepokojace-doniesienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieccy uczniowie obwiniaj\u0105 Polsk\u0119. Niepokoj\u0105ce doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:03.407472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T12:07:00+00:00",
        "description": "Trzy osoby zosta\u0142y ranne, w tym jedna ci\u0119\u017cko, po tym jak auto wjecha\u0142o w kibic\u00f3w \u015bwi\u0119tuj\u0105cych na ulicach Pary\u017ca zwyci\u0119stwo klubu Paris Saint -Germain nad Arsenalem. W ca\u0142ym mie\u015bcie dosz\u0142o do zamieszek i akt\u00f3w wandalizmu. Policja zatrzyma\u0142a 43 osoby.",
        "id": 2629426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/zamieszki-na-ulicach-paryza-w-kibicow-wjechalo-auto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszki na ulicach Pary\u017ca. W kibic\u00f3w wjecha\u0142o auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:03.276002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T11:51:00+00:00",
        "description": "Z komina zamontowanego na dachu Kaplicy Syksty\u0144skiej w Watykanie polecia\u0142 czarny dym. Oznacza to, \u017ce kardyna\u0142owie nie wybrali nowego papie\u017ca i konklawe b\u0119dzie trwa\u0142o dalej. Kolejne g\u0142osowania zaplanowano na czwartkowe popo\u0142udnie.",
        "id": 2629425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/kardynalowie-nie-wybrali-papieza-czarny-dym-nad-kaplica-sykstynska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kardyna\u0142owie nie wybrali papie\u017ca. Czarny dym nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:54:03.539627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T10:12:00+00:00",
        "description": "W czwartek kardyna\u0142owie b\u0119d\u0105 g\u0142osowa\u0107 podczas konklawe cztery razy. Bia\u0142ego dymu mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 o godzinie 10:30. Dym mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 jeszcze o 12:30, 17:30 i 19:30. Wed\u0142ug wielu watykanist\u00f3w, w\u0142a\u015bnie w czwartek konklawe mo\u017ce si\u0119 zako\u0144czy\u0107. Wskazuj\u0105 oni jednak na godziny popo\u0142udniowe.",
        "id": 2629427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/trwa-konklawe-w-watykanie-widok-komina-na-zywo-jakiego-koloru-bedzie-dym-ogladaj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa konklawe w Watykanie. Widok komina na \u017cywo. Jakiego koloru b\u0119dzie dym? [OGL\u0104DAJ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T05:52:46.753187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T05:52:46+00:00",
        "description": "Zacz\u0105\u0142 si\u0119 drugi dzie\u0144 konklawe, w kt\u00f3rym kardyna\u0142owie zag\u0142osuj\u0105 cztery razy. Dwa g\u0142osowania przewidziane s\u0105 rano i dwa po po\u0142udniu. W \u015brod\u0119 nie uda\u0142o si\u0119 wybra\u0107 papie\u017ca, a oko\u0142o 21:00 wierni zobaczyli czarny dym nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105.",
        "id": 2627010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/drugi-dzien-konklawe-ile-bedzie-dzis-glosowan-i-kiedy-pojawi-sie-dym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi dzie\u0144 konklawe. Ile b\u0119dzie dzi\u015b g\u0142osowa\u0144 i kiedy pojawi si\u0119 dym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T04:47:45.533649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T04:47:45+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a kilka typ\u00f3w pocisk\u00f3w balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu w kierunku Morza Japo\u0144skiego. Nie wiadomo ile dok\u0142adnie pocisk\u00f3w by\u0142o i czemu s\u0142u\u017cy\u0142y te testy, ale eksperci przypuszczaj\u0105, \u017ce podobna bro\u0144 jest wykonywana na eksport. Niewykluczone, \u017ce wkr\u00f3tce trafi do Rosji.",
        "id": 2626741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-08/korea-polnocna-testuje-pociski-wkrotce-moga-trafic-do-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna testuje pociski. Wkr\u00f3tce mog\u0105 trafi\u0107 do Rosji",
        "vote": 0
    }
]