[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T23:14:06.962353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T23:14:06+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2634025,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/cialo-jezusa-jest-pokarmem-na-drodze-chrzescijanina,3148769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/29473d470b8f17cd49a6729260207108/jpg/deon/feed/Depositphotos_479921818_L.webp",
        "title": "Cia\u0142o Jezusa jest pokarmem na drodze chrze\u015bcijanina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T20:00:13.898385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:00:13+00:00",
        "description": "fot. domena publiczna",
        "id": 2632725,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/kim-byl-leon-xiii-papiez-w-latach-1878-1903-jeden-z-tworcow-katolickiej-nauki-spolecznej,3149267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/d9a4900f04138f6d38d524152f1d2605/jpg/deon/feed/Papst_Leo_XIII_1898.webp",
        "title": "Kim by\u0142 Leon XIII, papie\u017c w latach 1878-1903, jeden z tw\u00f3rc\u00f3w katolickiej nauki spo\u0142ecznej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T20:00:13.783536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T20:00:13+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI",
        "id": 2632724,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-leon-xiv-jest-fanem-tenisa-sam-rowniez-gral,3149279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/cd4e899fca58f241fe2d34a094bfedfb/jpg/deon/feed/mid-epa12084598_2.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV jest fanem tenisa. Sam r\u00f3wnie\u017c gra\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.573711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/JIM LO SCALZO",
        "id": 2632177,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/trump-to-wielki-zaszczyt-dla-kraju-ze-mamy-pierwszego-amerykanskiego-papieza,3149141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/fefcd5bc53289b9253017291bc612c1e/jpg/deon/feed/mid-epa12084258.webp",
        "title": "Donald Trump skomentowa\u0142 wyb\u00f3r papie\u017ca Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:10.919606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/ETTORE FERRARI",
        "id": 2632172,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/kard-prevost-biskup-to-pasterz-bliski-ludowi-a-nie-menedzer,3149228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/d8a366281fc8cc42d607a5ec42c34f49/jpg/deon/feed/mid-epa12084566.webp",
        "title": "Kard Prevost: \u201eBiskup to pasterz bliski ludowi, a nie mened\u017cer\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.825744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2632179,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kim-jest-papiez-leon-xiv-publikujemy-biografie-nowego-ojca-swietego,3149102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/f34634217364c5fa3690ab193442f85b/jpg/deon/feed/papiez%20leon%20xiv.webp",
        "title": "Kim jest papie\u017c Leon XIV? Publikujemy biografi\u0119 nowego Ojca \u015awi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.443261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2632176,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/la-croix-wynik-konklawe-potwierdza-wybor-kosciola-otwartego-i-wielokulturowego,3149159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/8422ce0f53159695171e5b65067f0fec/jpg/deon/feed/mid-epa12084404.webp",
        "title": "\"La Croix\": wynik konklawe potwierdza wyb\u00f3r Ko\u015bcio\u0142a otwartego i wielokulturowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.698826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2632178,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv---papiez-misjonarz,3149126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/9a8d3084d432bd8df37ff66b3e67f024/jpg/deon/feed/mid-epa12084364.webp",
        "title": "Leon XIV - Papie\u017c misjonarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.051733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI",
        "id": 2632173,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/omowienie-pierwszego-przemowienia-papieza-leona-xiv,3149210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/11fa7e6878f909d5daf501bd801143db/jpg/deon/feed/mid-epa12084531.webp",
        "title": "Om\u00f3wienie pierwszego przem\u00f3wienia papie\u017ca Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.307764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2632175,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-leon-xiv-niech-pokoj-bedzie-z-wami-wszystkimi-zlo-nie-przewazy,3149171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/06df179175d3c115dd10400c4e71beb0/jpg/deon/feed/epa12084403_20250508180951.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV: niech pok\u00f3j b\u0119dzie z wami wszystkimi. \"Z\u0142o nie przewa\u017cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:11.178953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/ALESSANDRO DI MEO",
        "id": 2632174,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/przewodniczacy-episkopatu-po-wyborze-leona-xiv-czlowiek-otwarty-ktory-rozumie-sprawy-kosciola,3149192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/18e73ea6fdae5b292fb9440e058818c5/jpg/deon/feed/mid-epa12084504.webp",
        "title": "Przewodnicz\u0105cy Episkopatu po wyborze Leona XIV: cz\u0142owiek otwarty, kt\u00f3ry rozumie sprawy Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T18:54:10.785012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T18:54:10+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI",
        "id": 2632171,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/tomasz-krzyzak-po-raz-drugi-z-rzedu-wybrano-na-papieza-zakonnika,3149249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/248fa116668224877d278b36855b9789/jpg/deon/feed/mid-epa12084597.webp",
        "title": "Tomasz Krzy\u017cak: po raz drugi z rz\u0119du wybrano na papie\u017ca zakonnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T17:49:11.065862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T17:49:10+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ALESSANDRO DI MEO",
        "id": 2631589,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/oto-nowy-papiez-kardynalowie-wybrali-267-nastepce-swietego-piotra,3147416",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/65b6928594e197461edfad360d094bc1/jpg/deon/feed/leon%20xiv.webp",
        "title": "Oto nowy papie\u017c! Kardyna\u0142owie wybrali 267. nast\u0119pc\u0119 \u015bwi\u0119tego Piotra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T16:44:00.422624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T16:44:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2630926,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/bialy-dym-nad-kaplica-sykstynska-kardynalowie-wybrali-papieza,3147959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/1f017f2db1a123a2080428048ce271dd/JPG/deon/feed/rtrtrtrtt3w.webp",
        "title": "Bia\u0142y dym nad Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105! Kardyna\u0142owie wybrali papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:37:26.019511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T15:37:25+00:00",
        "description": "Lucyna Korga-Mazurek podczas wypowiedzi dla medi\u00f3w przed siedzib\u0105 Prokuratury Rejonowej. Fot. PAP/Tomasz Gzell",
        "id": 2630223,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/student-uw-uslyszal-zarzuty-zabojstwa-i-usilowania-zabojstwa-prokuratura-dzialal-ze-szczegolnym-okrucienstwem,3148901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/ec3579fb355dd7a2aa2d60de5c3c2c4c/jpg/deon/feed/mid-25508574.webp",
        "title": "Student UW us\u0142ysza\u0142 zarzuty zab\u00f3jstwa i usi\u0142owania zab\u00f3jstwa. Prokuratura: dzia\u0142a\u0142 ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T15:37:26.136316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T15:37:25+00:00",
        "description": "fot.\tPAP/EPA/FABIO FRUSTACI",
        "id": 2630224,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-na-konklawe-kardynalowie-wznowili-glosowanie-nad-wyborem-papieza,3148874",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/351b18e87fb024b31ae88adde86192a0/jpg/deon/feed/mid-epa12083567%20(1).webp",
        "title": "Watykan/ Na konklawe kardyna\u0142owie wznowili g\u0142osowanie nad wyborem papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.613685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2628198,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/czym-jest-pokoj-lez-to-tam-kardynal-staje-sie-papiezem,3148337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/09c47e976b34c94c8959d50a4391981c/jpg/deon/feed/Depositphotos_130913828_L.webp",
        "title": "Czym jest \"pok\u00f3j \u0142ez\"? To tam kardyna\u0142 staje si\u0119 papie\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:36.820514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2628191,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/imgw-ostrzega-nadchodza-silne-przymrozki-w-nocy-nawet-do--8c,3148502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/7b3054ce846b1ffc408fc0251fdb3579/jpg/deon/feed/Depositphotos_270360076_XL.webp",
        "title": "IMGW ostrzega: nadchodz\u0105 silne przymrozki. W nocy nawet do -8\u00b0C",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.499786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "Fot. PAP/Radek Pietruszka",
        "id": 2628197,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kobieta-ktora-zostala-zabita-na-uw-byla-matka-trojki-dzieci-rektor-przezywamy-tragedie,3148361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/9d3e0b95cf026103d3a28f614389f0ad/jpg/deon/feed/uw%20kobieta.webp",
        "title": "Kobieta, kt\u00f3ra zosta\u0142a zabita na UW by\u0142a matk\u0105 tr\u00f3jki dzieci. Rektor: Prze\u017cywamy tragedi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:36.934058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "Ta strategia nigdy nie by\u0142a dobra, a w erze medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych i b\u0142yskawicznego rozchodzenia si\u0119 informacji jest jeszcze gorsza. Fot. Askhay Chauhan / Unsplash",
        "id": 2628192,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kryzysowa-komunikacja-w-sprawie-o-maniury-co-mozna-bylo-zrobic-lepiej,3148559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/03840610187aeae9dc3a9eb68d6d4fdf/png/deon/feed/komunikacja%20kryzysowa%20w%20kosciele%20fot%20il%20akshay%20chauhan%20unsplash.webp",
        "title": "Kryzysowa komunikacja w sprawie o. Maniury. Co mo\u017cna by\u0142o zrobi\u0107 lepiej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.274265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2628195,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/ludzkosc-widziala-zaledwie-0001-proc-dna-morskich-glebin-naukowcy-bija-na-alarm,3148367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/997e6da8668dd77f809ff5559f5e38a7/jpg/deon/feed/Depositphotos_202380650_XL.webp",
        "title": "Ludzko\u015b\u0107 widzia\u0142a zaledwie 0,001 proc. dna morskich g\u0142\u0119bin. Naukowcy bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.047383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "Emmanuel Macron. Fot depositphotos",
        "id": 2628193,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/polska-i-francja-podpisza-traktat-premium-historyczna-umowa-o-wspolpracy-juz-w-piatek,3148607",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/5d275b9e0981ac5038c4ce1487b10b97/jpg/deon/feed/Depositphotos_159667388_XL.webp",
        "title": "Polska i Francja podpisz\u0105 \u201etraktat premium\u201d. Historyczna umowa o wsp\u00f3\u0142pracy ju\u017c w pi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.161063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "Fot. Annie Williams / Unsplash",
        "id": 2628194,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/potrzebujesz-pomocy-pomodlimy-sie-w-twojej-intencji,1369361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/8/589fa70724d672b4b2e4eb3ee923c06f/jpg/deon/feed/annie-williams-oKQWqShxjXY-unsplash%20(2).webp",
        "title": "Potrzebujesz pomocy? Pomodlimy si\u0119 w Twojej intencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.387055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "Fot. Chicago Catholic / albertoestraada / Instagram",
        "id": 2628196,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/takiego-konklawe-jeszcze-nie-bylo-uczniowie-wybrali-papieza-augustyna-zdjecia,3148442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/6d092179bd60c9187f102e911c4a079b/png/deon/feed/konklawe%20dzieci.webp",
        "title": "Takiego konklawe jeszcze nie by\u0142o. Uczniowie wybrali papie\u017ca Augustyna [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:36.705863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T14:33:36+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2628190,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykanista-kardynalowie-moga-nie-chciec-papieza-ktory-bedzie-rzadzil-zbyt-dlugo,3148808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/d187a213d904f31a4c24cfa56576a03e/jpg/deon/feed/mid-epa12083162.webp",
        "title": "Watykanista: kardyna\u0142owie mog\u0105 nie chcie\u0107 papie\u017ca, kt\u00f3ry b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 zbyt d\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T14:33:37.730509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T13:52:12+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media Live / YouTube",
        "id": 2628199,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/kardynalowie-nie-wybrali-papieza-czarny-dym-na-kaplica-sykstynska-pilne,3148166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/960c32e89a08a3ff76934f80a79088ca/JPG/deon/feed/czarny%20dym.webp",
        "title": "Kardyna\u0142owie nie wybrali papie\u017ca. Czarny dym na Kaplic\u0105 Syksty\u0144sk\u0105 [PILNE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:43:37.567209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T07:43:37+00:00",
        "description": "Konklawe. Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2627474,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kardynalowie-wracaja-do-kaplicy-sykstynskiej-kosciol-modli-sie-o-nowego-papieza,3147752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/2107de67282eb7655497a6429bef5049/jpg/deon/feed/mid-epa12081497%20(1).webp",
        "title": "Kardyna\u0142owie wracaj\u0105 do Kaplicy Syksty\u0144skiej. Ko\u015bci\u00f3\u0142 modli si\u0119 o nowego papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Piotr Kosiarski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:43:37.411975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T07:43:37+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3lnota zbawionych grzesznik\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 2627473,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wspolnota-zbawionych-grzesznikow-czyli-lekarstwo-na-grzechy-kosciola,3147002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/7/1a3ebd6053a7170fa56cfdce181a30d7/jpg/deon/feed/wspolnota.webp",
        "title": "Wsp\u00f3lnota zbawionych grzesznik\u00f3w, czyli lekarstwo na grzechy Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-08T07:43:37.257470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-08T07:43:37+00:00",
        "description": "Fot. PAP/Radek Pietruszka",
        "id": 2627472,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wyjatkowo-brutalne-morderstwo-na-uw-student-prawa-zabil-kobiete-narzedziem-przypominajacym-siekiere,3147773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/8/af544998683c672c271ebe251645fa76/jpg/deon/feed/uw.webp",
        "title": "Wyj\u0105tkowo brutalne morderstwo na UW. Student prawa zabi\u0142 kobiet\u0119 narz\u0119dziem przypominaj\u0105cym siekier\u0119",
        "vote": 0
    }
]