[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:07:37.561847+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5ba77c80-a8e8-4999-95f6-31fd0a14c65e\" width=\"308\" /> Gospodarka Rosji zaczyna si\u0119 pogr\u0105\u017ca\u0107, inflacja przekracza 9 proc., bank centralny podni\u00f3s\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 do 21 proc., oprocentowanie kredyt\u00f3w w bankach si\u0119ga niemal 30 proc. Kurs rubla spad\u0142 do poziomu z pierwszych miesi\u0119cy wojny - ocenia francuski dziennik \"Le Monde\".",
        "id": 1822419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nie-wytrzyma-dlugo-rosyjska-gospodarka-zaczyna-sie-pograzac-7110015957310208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie wytrzyma d\u0142ugo\". Rosyjska gospodarka zaczyna si\u0119 pogr\u0105\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:41:31.742412+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/08167a34-dedb-41a7-9f2d-cb786e565a32\" width=\"308\" /> Prezydencja notuj\u0105cej dobre wyniki gospodarcze Polski w Radzie UE to kluczowy moment dla umocnienia przez ten kraj pozycji lidera w pogr\u0105\u017conej w stagnacji Europie \u2013 napisa\u0142 w czwartek \"Expansion\", najwi\u0119kszy hiszpa\u0144ski dziennik ekonomiczny.",
        "id": 1820761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/hiszpanie-pisza-o-polsce-lider-w-pograzonej-w-stagnacji-europie-7109932202228448a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpanie pisz\u0105 o Polsce. \"Lider w pogr\u0105\u017conej w stagnacji Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:20:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bf1bf869-e7b9-4aa0-8913-03d20779d18d\" width=\"308\" /> W 2025 roku Polacy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na wzrost koszt\u00f3w \u017cycia. Wy\u017csze podatki lokalne, rosn\u0105ce sk\u0142adki ZUS i brak wakacji kredytowych to tylko niekt\u00f3re z nowych obci\u0105\u017ce\u0144, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0105 na domowe bud\u017cety. Dodatkowo, wzrost minimalnego wynagrodzenia nie dla wszystkich oznacza ulg\u0119 - podaje \"Fakt\".",
        "id": 1820384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/uderzenie-w-portfele-polakow-te-oplaty-ida-w-gore-7109905211280096a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie w portfele Polak\u00f3w. Te op\u0142aty id\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:25:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/96916ded-7c46-4406-af65-65f981bac606\" width=\"308\" /> Akcje Orlen zyskuj\u0105 ponad 4 proc. i wracaj\u0105 w okolice 50 z\u0142otych za walor. Analitycy MacroNEXT wskazuj\u0105, \u017ce przekroczenie tego poziomu mo\u017ce oznacza\u0107 koniec d\u0142ugoterminowego trendu spadkowego dla paliwowego giganta, z kt\u00f3rym mieli\u015bmy do czynienia przez ostatnie miesi\u0105ce.",
        "id": 1819680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/przebudzenie-olbrzyma-niespodziewany-wzrost-akcji-orlenu-7109891342469888a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebudzenie olbrzyma? Niespodziewany wzrost akcji Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:21:41.049848+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e18b1e30-f89d-4e96-9a23-df09a5ee0a6d\" width=\"308\" /> Wska\u017anik PMI dla przemys\u0142u strefy euro utrzyma\u0142 si\u0119 w grudniu 2024 r. w strefie recesji, osi\u0105gaj\u0105c poziom 45,1 punktu. Produkcja i zam\u00f3wienia spada\u0142y w przyspieszonym tempie, cho\u0107 prognozy przedsi\u0119biorc\u00f3w na kolejne 12 miesi\u0119cy nieznacznie si\u0119 poprawi\u0142y. Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y p\u0142yn\u0105 zw\u0142aszcza z Francji i Niemiec.",
        "id": 1819383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/poglebienie-kryzysu-w-europejskim-przemysle-na-koniec-roku-7109888672058112a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pog\u0142\u0119bienie kryzysu w europejskim przemy\u015ble na koniec roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:29:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/54594b85-1cac-4603-a0d5-a97177b61bad\" width=\"308\" /> Od 1 stycznia 2025 roku wzrasta wysoko\u015b\u0107 sk\u0142adek na ZUS. Chodzi zar\u00f3wno o osoby prowadz\u0105ce w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, jak i pracownik\u00f3w zatrudnionych na etacie oraz przedstawicieli wolnych zawod\u00f3w. Jak bardzo zwi\u0119ksz\u0105 si\u0119 obci\u0105\u017cenia? R\u00f3\u017cnica w sk\u0142adkach jest wyra\u017ana.",
        "id": 1819384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/nowy-zus-dla-przedsiebiorcow-w-2025-roku-skladki-mocno-w-gore-7109861845486304a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w w 2025 roku. Sk\u0142adki mocno w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:12:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f49ae12d-783c-4f7a-8c9b-79f555a7a177\" width=\"308\" /> Najnowszy odczyt PMI dla polskiego przemys\u0142u wskazuje na pog\u0142\u0119bienie si\u0119 dekoniunktury w grudniu 2024 roku - wska\u017anik spad\u0142 do 48,2 punktu. Mimo to pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze sygna\u0142y potencjalnej poprawy, w tym spowolnienie spadku nowych zam\u00f3wie\u0144 i utrzymuj\u0105cy si\u0119 wzrost zatrudnienia.",
        "id": 1819186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-przemysl-spowalnia-ale-widac-nadzieje-na-2025-rok-7109858157693696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski przemys\u0142 spowalnia, ale wida\u0107 nadziej\u0119 na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:01:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 02.01.2025. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2776 z\u0142.",
        "id": 1818800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-02-01-2025-7109827224976128a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 02.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:01:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 02.01.2025. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1271 z\u0142.",
        "id": 1818801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-02-01-2025-7109827220843232a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 02.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:01:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 02.01.2025. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.1728 z\u0142.",
        "id": 1818802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-02-01-2025-7109827209304800a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 02.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 02.01.2025. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5608 z\u0142.",
        "id": 1818803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-02-01-2025-7109827207568096a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 02.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:42:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b78a1776-3b30-4afd-8d13-8cf0a000eb50\" width=\"308\" /> Od 1 stycznia 2025 r. wdowy i wdowcy mog\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 swoj\u0105 emerytur\u0119 z rent\u0105 rodzinn\u0105. Zmiany te wprowadzi\u0142y nowe przepisy, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na wyb\u00f3r korzystniejszego wariantu \u015bwiadcze\u0144. \"Fakt\" obliczy\u0142, ile przyk\u0142adowo mo\u017ce wynie\u015b\u0107 tzw. renta wdowia. Do wyboru s\u0105 dwa warianty.",
        "id": 1818804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/renta-wdowia-juz-jest-ile-moze-wyniesc-nowe-swiadczenie-sa-dwa-warianty-7109818878982880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia ju\u017c jest. Ile mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nowe \u015bwiadczenie? S\u0105 dwa warianty",
        "vote": 0
    }
]