[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T22:24:49.077491+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-protest-rolnikow-w-warszawie-wiemy-gdzie-wystapia-utrudnieni,nId,7885024\"><img src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-w-warszawie-wiemy-gdzie-wystapia-utrudnieni/000KDZSAUMM9D5LM-C321.jpg\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w w Warszawie. Wiemy gdzie wyst\u0105pi\u0105 utrudnienia w ruchu\" align=\"left\" /></a>Rolnicy zapowiedzieli masow\u0105 manifestacj\u0119 w centrum Warszawy na godzin\u0119 14:00 w pi\u0105tek w zwi\u0105zku z inauguracj\u0105 polskiej prezydencji w Radzie UE. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 oni m.in. umowie z krajami Ameryki Po\u0142udniowej i polityce Zielonego \u0141adu, obawiaj\u0105c si\u0119 konkurencji spoza UE. Protest w stolicy potrwa do godz. 21:00.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1823688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-protest-rolnikow-w-warszawie-wiemy-gdzie-wystapia-utrudnieni,nId,7885024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest rolnik\u00f3w w Warszawie. Wiemy gdzie wyst\u0105pi\u0105 utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:20:42.792866+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-korei-poludniowej-z-odezwa-do-zwolennikow-bede-wal,nId,7885018\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-korei-poludniowej-z-odezwa-do-zwolennikow-bede-wal/000KDZIMS45FO7VW-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Korei Po\u0142udniowej z odezw\u0105 do zwolennik\u00f3w. &quot;B\u0119d\u0119 walczy\u0107 do ko\u0144ca&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Korei Po\u0142udniowej zapewni\u0142 swoich zwolennik\u00f3w, \u017ce zamierza &quot;walczy\u0107 do ko\u0144ca&quot; przeciwko &quot;antyrz\u0105dowym si\u0142om&quot;. Jun Suk Jeol, kt\u00f3ry zosta\u0142 zawieszony w wykonywaniu obowi\u0105zk\u00f3w nadmieni\u0142, \u017ce razem z osobami, kt\u00f3re go wspieraj\u0105, &quot;b\u0119dzie chroni\u0107 kraj&quot;. To reakcja na wydany wobec niego nakaz aresztowania za wprowadzenie kilkugodzinnego stanu wojennego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1823323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-korei-poludniowej-z-odezwa-do-zwolennikow-bede-wal,nId,7885018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei Po\u0142udniowej z odezw\u0105 do zwolennik\u00f3w. \"B\u0119d\u0119 walczy\u0107 do ko\u0144ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:16:20.491174+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gen-skrzypczak-apeluje-o-pilne-dzialania-przestrzega-przed-k,nId,7884999\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gen-skrzypczak-apeluje-o-pilne-dzialania-przestrzega-przed-k/000KDZE24O6UP10Y-C321.jpg\" alt=\"Gen. Skrzypczak apeluje o pilne dzia\u0142ania. Przestrzega przed katastrof\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Putin wykorzystuje swoich sojusznik\u00f3w jako narz\u0119dzie, kt\u00f3rym zastrasza Europ\u0119 wojn\u0105 hybrydow\u0105 w nadziei, \u017ce przyjdzie czas na wielkoskalow\u0105 agresj\u0119 co najmniej na cz\u0119\u015b\u0107 kraj\u00f3w NATO&quot; - nie ma w\u0105tpliwo\u015bci gen. Waldemar Skrzypczak. Jak doda\u0142 wojskowy, NATO powinno pilnie zmieni\u0107 swoj\u0105 strategi\u0119, aby &quot;uchroni\u0107 nas przed katastrof\u0105&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1822961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gen-skrzypczak-apeluje-o-pilne-dzialania-przestrzega-przed-k,nId,7884999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Skrzypczak apeluje o pilne dzia\u0142ania. Przestrzega przed katastrof\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:16:20.385363+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dramat-w-lubinie-nie-zyja-dwie-osoby-sa-nowe-ustalenia-sledc,nId,7884996\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramat-w-lubinie-nie-zyja-dwie-osoby-sa-nowe-ustalenia-sledc/000KDZCWSEOAAL76-C321.jpg\" alt=\"Dramat w Lubinie. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, s\u0105 nowe ustalenia \u015bledczych\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczy\u017ani, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono w mieszkaniu w Lubinie, byli par\u0105 i od kilku miesi\u0119cy mieszkali razem - przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Legnicy. Jak doda\u0142a, w mieszkaniu podczas ogl\u0119dzin nie stwierdzono \u015blad\u00f3w walki. Post\u0119powanie w sprawie prowadzone jest w kierunku zab\u00f3jstwa, a pod uwag\u0119 brane s\u0105 &quot;r\u00f3\u017cne hipotezy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1822960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dramat-w-lubinie-nie-zyja-dwie-osoby-sa-nowe-ustalenia-sledc,nId,7884996",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Lubinie. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, s\u0105 nowe ustalenia \u015bledczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:11:51.078990+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-konflikt-w-dzielnicy-warszawy-urzednicy-chca-zasypac-schron,nId,7884809\"><img src=\"https://i.iplsc.com/konflikt-w-dzielnicy-warszawy-urzednicy-chca-zasypac-schron/000KDZ66HI4YM62P-C321.jpg\" alt=\"Konflikt w dzielnicy Warszawy. Urz\u0119dnicy chc\u0105 zasypa\u0107 schron\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy osiedla przy ulicy Filtrowej w Warszawie protestuj\u0105 przeciwko planom zasypania piwnic mog\u0105cych s\u0142u\u017cy\u0107 za schron dla 800 os\u00f3b. W petycji wys\u0142anej do Rady Miasta podkre\u015blili, \u017ce takie miejsce mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107 &quot;w niepewnych czasach&quot;. Dalsze losy planowanej inwestycji oraz samego schronu zale\u017c\u0105 teraz od konserwatora zabytk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1822547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-konflikt-w-dzielnicy-warszawy-urzednicy-chca-zasypac-schron,nId,7884809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt w dzielnicy Warszawy. Urz\u0119dnicy chc\u0105 zasypa\u0107 schron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:11:50.978910+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-polak-uchwycil-niezwykly-widok-zdjecie-docenila-nasa,nId,7884858\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polak-uchwycil-niezwykly-widok-zdjecie-docenila-nasa/000KDZ3NHEIHUUQ6-C321.jpg\" alt=\"Polak uchwyci\u0142 niezwyk\u0142y widok. Zdj\u0119cie doceni\u0142a NASA\" align=\"left\" /></a>Zdj\u0119cie nieba nad Babi\u0105 G\u00f3r\u0105 wykonane przez W\u0142odzimierza Bubaka zosta\u0142o wybrane zdj\u0119ciem dnia NASA. Przedstawia ono wsch\u00f3d Oriona i zosta\u0142a zrobiona w noc przesilenia zimowego. Aby fotografia si\u0119 uda\u0142a, Polak u\u017cy\u0142 turystycznej lampki. - Lubi\u0119, kiedy mo\u017cna odnale\u017a\u0107 znane sobie miejsca uchwycone w nieoczywisty spos\u00f3b - przekonuje autor.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1822546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-polak-uchwycil-niezwykly-widok-zdjecie-docenila-nasa,nId,7884858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak uchwyci\u0142 niezwyk\u0142y widok. Zdj\u0119cie doceni\u0142a NASA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:07:14.712678+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-dramatyczny-wypadek-w-wielkopolsce-jest-wielu-rannych,nId,7884968\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczny-wypadek-w-wielkopolsce-jest-wielu-rannych/000KDZ5ZN15P6P38-C321.jpg\" alt=\"Dramatyczny wypadek w Wielkopolsce. Jest wielu rannych\" align=\"left\" /></a>Siedem os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych w zderzeniu czterech samochod\u00f3w na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 307 na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Wojnowice w powiecie nowotomyskim (woj. wielkopolskie). Rzecznik prasowy wielkopolskiego komendanta wojew\u00f3dzkiego PSP m\u0142. asp. Martin Halasz przekaza\u0142 Interii, \u017ce pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala, w tym dziecko i kobieta w ci\u0105\u017cy. Droga jest zablokowana, wyst\u0119puj\u0105 spore utrudnienia w ruchu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1822117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-dramatyczny-wypadek-w-wielkopolsce-jest-wielu-rannych,nId,7884968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek w Wielkopolsce. Jest wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:05:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-w-polsce-otrzymuja-wezwania-jest-komunikat-od-rzadz,nId,7884725\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-w-polsce-otrzymuja-wezwania-jest-komunikat-od-rzadz/000KDVL53H5B71KQ-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy w Polsce otrzymuj\u0105 &quot;wezwania&quot;. Jest komunikat od rz\u0105dz\u0105cych\" align=\"left\" /></a>&quot;Urz\u0105d do Spraw Cudzoziemc\u00f3w wyja\u015bnia, \u017ce nie jest autorem wezwa\u0144 do odbycia s\u0142u\u017cby wojskowej&quot; - czytamy w komunikacie, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 na rz\u0105dowej witrynie. W sprawie chodzi o listy wys\u0142ane do obywateli Ukrainy mieszkaj\u0105cych w Polsce, w kt\u00f3rych nakazywano rzekome wst\u0105pienie do armii broni\u0105cego si\u0119 pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1822118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-w-polsce-otrzymuja-wezwania-jest-komunikat-od-rzadz,nId,7884725",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy w Polsce otrzymuj\u0105 \"wezwania\". Jest komunikat od rz\u0105dz\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:00:59.242609+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-ukradl-auto-grozil-pasazerce-obrabowal-sklepy-policja-rozpoc,nId,7884714\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukradl-auto-grozil-pasazerce-obrabowal-sklepy-policja-rozpoc/000KDWNDC9CXMDYT-C321.jpg\" alt=\"Ukrad\u0142 auto, grozi\u0142 pasa\u017cerce, obrabowa\u0142 sklepy. Policja rozpocz\u0119\u0142a po\u015bcig\" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a 24-letniego sprawc\u0119 rozboj\u00f3w w Warszawie i okolicy. M\u0119\u017cczyzna napad\u0142 na dwa sklepy, a ponadto grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 pasa\u017cerce skradzionego samochodu. Przest\u0119pcy grozi do 20 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1821724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-ukradl-auto-grozil-pasazerce-obrabowal-sklepy-policja-rozpoc,nId,7884714",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrad\u0142 auto, grozi\u0142 pasa\u017cerce, obrabowa\u0142 sklepy. Policja rozpocz\u0119\u0142a po\u015bcig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:00:58.832613+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-igrzyska-bez-chleba-polityczna-gra-slowacji-o-tranzyt-gazu,nId,7884710\"><img src=\"https://i.iplsc.com/igrzyska-bez-chleba-polityczna-gra-slowacji-o-tranzyt-gazu/000KDVL1BK072N4O-C321.jpg\" alt=\"&quot;Igrzyska bez chleba&quot;. Polityczna gra S\u0142owacji o tranzyt gazu\" align=\"left\" /></a>Robert Fico postanowi\u0142 szanta\u017cowa\u0107 Ukrain\u0119 w sprawie tranzytu gazu, ale mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 najwi\u0119kszym przegranym swojej strategii. Je\u015bli zrealizuje gro\u017ab\u0119 wstrzymania dostaw pr\u0105du dla Kijowa, jego kraj straci kolejne \u015brodki. W polityce zagranicznej Fico u\u017cywa &quot;argument\u00f3w godno\u015bciowych na zasadzie igrzysk, kt\u00f3re zast\u0119puj\u0105 chleb&quot; - m\u00f3wi Interii dr Krzysztof D\u0119biec z OSW.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1821723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-igrzyska-bez-chleba-polityczna-gra-slowacji-o-tranzyt-gazu,nId,7884710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Igrzyska bez chleba\". Polityczna gra S\u0142owacji o tranzyt gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:59:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-zrzekl-sie-swojego-statusu-nie-bedzie-pobieral-up,nId,7884786\"><img src=\"https://i.iplsc.com/romanowski-zrzekl-sie-swojego-statusu-nie-bedzie-pobieral-up/000KDYOG40OEXJW0-C321.jpg\" alt=\"Romanowski zrzek\u0142 si\u0119 swojego statusu. Nie b\u0119dzie pobiera\u0142 uposa\u017cenia\" align=\"left\" /></a>- W\u0142a\u015bnie zrzek\u0142em si\u0119 statusu pos\u0142a zawodowego - przekaza\u0142 Marcin Romanowski. - Nie b\u0119d\u0119 pobiera\u0107 uposa\u017cenia poselskiego - zapowiedzia\u0142. Polityk PiS obecnie przebywa na W\u0119grzech, gdzie uzyska\u0142 azyl.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1821722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-zrzekl-sie-swojego-statusu-nie-bedzie-pobieral-up,nId,7884786",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski zrzek\u0142 si\u0119 swojego statusu. Nie b\u0119dzie pobiera\u0142 uposa\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:53:43.463890+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grupa-polsat-interia-liderem-internetu-w-2024-roku,nId,7884768\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grupa-polsat-interia-liderem-internetu-w-2024-roku/000KDYAGA9E80AFB-C321.jpg\" alt=\"Grupa Polsat-Interia liderem internetu w 2024 roku \" align=\"left\" /></a>Grupa Polsat-Interia numerem jeden internetu w 2024 roku w\u015br\u00f3d wydawc\u00f3w w Polsce. Wed\u0142ug bada\u0144 Mediapanelu Interia razem z serwisami Polsatu w ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy pi\u0119ciokrotnie, czyli najcz\u0119\u015bciej na rynku, osi\u0105ga\u0142a najwi\u0119kszy zasi\u0119g (RU). Grupa Polsat-Interia z wynikiem 20,72 mln RU w grudniu wyprzedzi\u0142a m.in. Grup\u0119 RAS Polska, Onet (20,63 mln RU) oraz Grup\u0119 Wirtualna Polska (20,60 mln RU). </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1821328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grupa-polsat-interia-liderem-internetu-w-2024-roku,nId,7884768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Polsat-Interia liderem internetu w 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:53:43.088346+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-niechlubny-rekord-56-latka-sylwestra-spedzil-na-komendzie,nId,7884625\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niechlubny-rekord-56-latka-sylwestra-spedzil-na-komendzie/0006N1IMXQTX76C8-C321.jpg\" alt=\"&quot;Niechlubny rekord&quot; 56-latka. Sylwestra sp\u0119dzi\u0142 na komendzie\" align=\"left\" /></a>&quot;Niebezpieczne manewry&quot; wykonywa\u0142 56-letni kierowca, kt\u00f3ry - b\u0119d\u0105c pod mocnym wp\u0142ywem alkoholu - zasiad\u0142 za kierownic\u0105. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 w r\u0119ce koszali\u0144skich mundurowych, a sylwestrow\u0105 noc sp\u0119dzi\u0142 w policyjnym areszcie. &quot;Postanowi\u0142 pobi\u0107 niechlubny rekord&quot; - ocenili mundurowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1821327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-niechlubny-rekord-56-latka-sylwestra-spedzil-na-komendzie,nId,7884625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niechlubny rekord\" 56-latka. Sylwestra sp\u0119dzi\u0142 na komendzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:47:57.300760+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocny-wpis-donalda-trumpa-nasz-kraj-to-katastrofa,nId,7884613\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mocny-wpis-donalda-trumpa-nasz-kraj-to-katastrofa/000KDU7ZPO99IVTJ-C321.jpg\" alt=\"Mocny wpis Donalda Trumpa. &quot;Nasz kraj to katastrofa&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do \u015brodowych atak\u00f3w w Nowym Orleanie i Las Vegas. &quot;Nasz kraj to katastrofa i po\u015bmiewisko&quot; - napisa\u0142 do zwolennik\u00f3w w sieci. Jego zdaniem do zamach\u00f3w doprowadzi\u0142a nieudolno\u015b\u0107 obecnych w\u0142adz USA, kt\u00f3re maj\u0105 skupia\u0107 si\u0119 na krytykowaniu prezydenta elekta, a nie na wzmacnianiu bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocny-wpis-donalda-trumpa-nasz-kraj-to-katastrofa,nId,7884613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocny wpis Donalda Trumpa. \"Nasz kraj to katastrofa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:47:57.153431+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-szef-mon-bandyckie-zacho,nId,7884730\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-szef-mon-bandyckie-zacho/000KDVMRCF37Q4EM-C321.jpg\" alt=\"Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u00f3w. Szef MON: Bandyckie zachowanie\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ma pob\u0142a\u017cania dla takiego bandyckiego zachowania&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. To reakcja na wydarzenia z Mielnika na Podlasiu, gdzie pijany \u017co\u0142nierz zatrzyma\u0142 cywilne auto, a nast\u0119pnie odda\u0142 strza\u0142y. Minister zapowiedzia\u0142, \u017ce wojskowy &quot;poniesie odpowiedzialno\u015b\u0107 karn\u0105 oraz zostanie natychmiast wydalony ze s\u0142u\u017cby&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-szef-mon-bandyckie-zacho,nId,7884730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u00f3w. Szef MON: Bandyckie zachowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:44:42.325961+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-pijany-zolnierz-strzelal-w-mielniku-prokuratura-postawila-za,nId,7884624\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pijany-zolnierz-strzelal-w-mielniku-prokuratura-postawila-za/000KDU2KQLUGP7UQ-C321.jpg\" alt=\"Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 w Mielniku. Prokuratura postawi\u0142a zarzuty\" align=\"left\" /></a>Zarzuty usi\u0142owania zab\u00f3jstwa, kierowania gr\u00f3\u017ab karalnych, przekroczenia uprawnie\u0144 us\u0142ysza\u0142 i wprawienia si\u0119 w stan nietrze\u017awo\u015bci podczas s\u0142u\u017cby us\u0142ysza\u0142 25-letni \u017co\u0142nierz, kt\u00f3ry w Mielniku strzela\u0142 do cywilnego auta - informuje reporter Polsat News Przemys\u0142aw S\u0142awi\u0144ski. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zawieszony, o czym poinformowa\u0142 rzecznik operacji Bezpieczne Podlasie pp\u0142k Kamil Do\u0142\u0119zka. M\u0119\u017cczyzna odda\u0142 kilkadziesi\u0105t strza\u0142\u00f3w w stron\u0119 auta, kt\u00f3rym jecha\u0142 ojciec i jego nastoletnia c\u00f3rka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-pijany-zolnierz-strzelal-w-mielniku-prokuratura-postawila-za,nId,7884624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 w Mielniku. Prokuratura postawi\u0142a zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:40:45.268287+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskoczenie-na-saharze-na-piasku-pojawila-sie-biala-substanc,nId,7884619\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaskoczenie-na-saharze-na-piasku-pojawila-sie-biala-substanc/000KDTTXN6V09D26-C321.jpg\" alt=\"Zaskoczenie na Saharze. Na piasku pojawi\u0142a si\u0119 bia\u0142a substancja\" align=\"left\" /></a>To ostatnie miejsce, w kt\u00f3rym mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 \u015bniegu, a jednak. Algierska cz\u0119\u015b\u0107 Sahary w Nowy Rok pokry\u0142a si\u0119 \u015bniegiem. Chocia\u017c opady te nie by\u0142y zbyt obfite, to wystarczy\u0142y do cz\u0119\u015bciowego zakrycia wydm najwi\u0119kszej pustyni \u015bwiata. Opady bia\u0142ego puchu zanotowano w kilku algierskich miastach. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia dokumentuj\u0105ce ten fenomen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskoczenie-na-saharze-na-piasku-pojawila-sie-biala-substanc,nId,7884619",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskoczenie na Saharze. Na piasku pojawi\u0142a si\u0119 bia\u0142a substancja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:40:44.213381+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dziennikarz-wzywa-do-uderzenia-w-orbana-padly-slowa-o-romano,nId,7884576\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dziennikarz-wzywa-do-uderzenia-w-orbana-padly-slowa-o-romano/000KDTOINBJVSA5R-C321.jpg\" alt=\"Dziennikarz wzywa do &quot;uderzenia w Orbana&quot;. Pad\u0142y s\u0142owa o Romanowskim\" align=\"left\" /></a>Wreszcie nie ma Orbana - pisze niemiecki dziennikarz Ulrich Laudurner w tygodniku &quot;Die Zeit&quot; po tym, jak W\u0119gry przekaza\u0142y Polsce prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. Zdaniem publicysty Orban wykorzysta\u0142 j\u0105 do w\u0142asnych cel\u00f3w, a zapewniaj\u0105c azyl Marcinowi Romanowskiemu &quot;niszczy\u0142 fundament demokracji&quot;. &quot;Trzeba mocno uderzy\u0107 w Orbana i jego system w\u0142adzy. W Orbana, a nie w w\u0119gierskie spo\u0142ecze\u0144stwo&quot; - pisze Laudurner. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dziennikarz-wzywa-do-uderzenia-w-orbana-padly-slowa-o-romano,nId,7884576",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz wzywa do \"uderzenia w Orbana\". Pad\u0142y s\u0142owa o Romanowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:40:43.728450+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-rodzinna-tragedia-w-sylwestra-nie-zyje-15-miesieczna-dziewcz,nId,7884605\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rodzinna-tragedia-w-sylwestra-nie-zyje-15-miesieczna-dziewcz/000KDTVF9NKUMJWW-C321.jpg\" alt=\"Rodzinna tragedia w sylwestra. Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czna dziewczynka\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia rozegra\u0142y si\u0119 w sylwestra pod W\u0105growcem (woj. wielkopolskie). U 15-miesi\u0119cznej dziewczynki dosz\u0142o do zatrzymania akcji serca. Pomimo przyjazdu pogotowia i udzielenia pomocy, stwierdzono zgon. Na jaw wychodz\u0105 nowe okoliczno\u015bci. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce przed utrat\u0105 przytomno\u015bci dziecko niezauwa\u017cone wesz\u0142o do zamykanej skrzyni \u0142\u00f3\u017cka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-rodzinna-tragedia-w-sylwestra-nie-zyje-15-miesieczna-dziewcz,nId,7884605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinna tragedia w sylwestra. Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czna dziewczynka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:40:42.965296+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-pokazalo-niespodzianke-rzadu-mowili-o-tuskodrozyznie,nId,7884602\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-pokazalo-niespodzianke-rzadu-mowili-o-tuskodrozyznie/000KDU11V3OAAMCR-C321.jpg\" alt=\"PiS pokaza\u0142o &quot;niespodziank\u0119&quot; rz\u0105du. M\u00f3wili o &quot;tuskodro\u017cy\u017anie&quot;\" align=\"left\" /></a>Beata Szyd\u0142o i Mariusz B\u0142aszczak wyst\u0105pili na konferencji prasowej z lod\u00f3wk\u0105 oklejon\u0105 symbolami Koalicji Obywatelskiej. Szef klubu PiS nazwa\u0142 ch\u0142odziark\u0119 i jej zawarto\u015b\u0107 &quot;niespodziank\u0105&quot; od rz\u0105du Donalda Tuska. W \u015brodku znalaz\u0142y si\u0119 produkty, kt\u00f3rych ceny wed\u0142ug wylicze\u0144 PiS znacz\u0105co wzros\u0142y. - Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w coraz rzadziej si\u0119 u\u015bmiecha - uzna\u0142a europos\u0142anka prawicy. - Tuskodro\u017cyzn\u0119 mo\u017cna zatrzyma\u0107 - doda\u0142 by\u0142y szef MON.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1820133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-pokazalo-niespodzianke-rzadu-mowili-o-tuskodrozyznie,nId,7884602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS pokaza\u0142o \"niespodziank\u0119\" rz\u0105du. M\u00f3wili o \"tuskodro\u017cy\u017anie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:33:54.424232+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-snieg-spadnie-w-calej-polsce-animacja-robi-wrazenie,nId,7884554\"><img src=\"https://i.iplsc.com/snieg-spadnie-w-calej-polsce-animacja-robi-wrazenie/000KDT7H1M2DPHB5-C321.jpg\" alt=\"\u015anieg spadnie w ca\u0142ej Polsce. Animacja robi wra\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Najnowsze symulacje nie zostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci: wkr\u00f3tce w niemal ca\u0142ej Polsce zrobi si\u0119 bia\u0142o. Do naszego kraju nadci\u0105ga och\u0142odzenie, a wraz z nim przelotne opady \u015bniegu. Od pi\u0105tku sypnie praktycznie wsz\u0119dzie, a miejscami warstwa \u015bniegu si\u0119gnie 5 cm. Ca\u0142y czas b\u0119dzie te\u017c mocno wia\u0142o, przez co w g\u00f3rach i nad morzem trzeba si\u0119 liczy\u0107 z zawiejami i zamieciami \u015bnie\u017cnymi. Warunki poprawi\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-snieg-spadnie-w-calej-polsce-animacja-robi-wrazenie,nId,7884554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anieg spadnie w ca\u0142ej Polsce. Animacja robi wra\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:33:54.191394+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-ostrzega-dzis-rosja-sciska-wam-dlon-jutro-moze-zabi,nId,7884492\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-ostrzega-dzis-rosja-sciska-wam-dlon-jutro-moze-zabi/000KDT7E09CVEDOB-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski ostrzega: Dzi\u015b Rosja \u015bciska wam d\u0142o\u0144, jutro mo\u017ce zabi\u0107\" align=\"left\" /></a>- Je\u015bli dzi\u015b Rosja \u015bciska wam d\u0142o\u0144, to nie znaczy, \u017ce jutro nie zacznie was t\u0105 sam\u0105 r\u0119k\u0105 zabija\u0107 - ostrzeg\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w swoim or\u0119dziu noworocznym, apeluj\u0105c o powstrzymanie ekspansji rosyjskich dzia\u0142a\u0144 wojennych. Prezydent Ukrainy podzi\u0119kowa\u0142 te\u017c wszystkim sojusznikom swojego kraju za dotychczasow\u0105 pomoc i wyrazi\u0142 wsparcie dla demokratycznych ruch\u00f3w w Mo\u0142dawii, Gruzji oraz na Bia\u0142orusi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-ostrzega-dzis-rosja-sciska-wam-dlon-jutro-moze-zabi,nId,7884492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski ostrzega: Dzi\u015b Rosja \u015bciska wam d\u0142o\u0144, jutro mo\u017ce zabi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:33:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nie-zyje-20-letni-zolnierz-wot-zagadkowe-okolicznosci-smierc,nId,7884527\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-20-letni-zolnierz-wot-zagadkowe-okolicznosci-smierc/000KDSS33GYHI57K-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje 20-letni \u017co\u0142nierz WOT. Zagadkowe okoliczno\u015bci \u015bmierci\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz 1. Podlaskiej Brygady Obrony Terytorialnej - potwierdzi\u0142a w rozmowie z polsatnews.pl oficer prasowa jednostki WOT kpt. Justyna Dziemia\u0144czuk. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w \u015brod\u0119 w wyniku nieszcz\u0119\u015bliwego wypadku na drodze, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Barszczewo nieopodal Bia\u0142egostoku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nie-zyje-20-letni-zolnierz-wot-zagadkowe-okolicznosci-smierc,nId,7884527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 20-letni \u017co\u0142nierz WOT. Zagadkowe okoliczno\u015bci \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:28:20.875262+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-miasto-na-prestizowej-liscie-warto-zobaczyc-w-nowym-,nId,7884448\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polskie-miasto-na-prestizowej-liscie-warto-zobaczyc-w-nowym/000KDS3ECUC6TKGL-C321.jpg\" alt=\"Polskie miasto na presti\u017cowej li\u015bcie. &quot;Warto zobaczy\u0107 w nowym roku&quot;\" align=\"left\" /></a>Gda\u0144sk znalaz\u0142 si\u0119 na li\u015bcie 25 miejsc wartych zobaczenia w nowym roku. Zestawienie przygotowa\u0142o CNN Travel. Jak wskazano, stolica woj. pomorskiego &quot;ma o wiele wi\u0119cej do zaoferowania ni\u017c tylko jej zwi\u0105zek z decyduj\u0105cymi momentami w historii&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-miasto-na-prestizowej-liscie-warto-zobaczyc-w-nowym-,nId,7884448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie miasto na presti\u017cowej li\u015bcie. \"Warto zobaczy\u0107 w nowym roku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:28:20.758829+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-niecodziennie-odkrycie-w-wielkopolsce-moze-okazac-sie-bezcen,nId,7884449\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niecodziennie-odkrycie-w-wielkopolsce-moze-okazac-sie-bezcen/000KDS9EISGV2PCM-C321.jpg\" alt=\"Niecodziennie odkrycie w Wielkopolsce. Mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 bezcenne\" align=\"left\" /></a>Na terenie gminy Jarocin odnaleziono figurk\u0119 boga Marsa - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Wielkopolski Konserwator Zabytk\u00f3w. Niezwyk\u0142ego odkrycia dokona\u0142a osoba prywatna. Trwaj\u0105 badania maj\u0105ce ustali\u0107 pochodzenie pos\u0105\u017cka - mo\u017ce on okaza\u0107 si\u0119 jednym z najlepiej zachowanych artefakt\u00f3w w tej cz\u0119\u015bci Europy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-niecodziennie-odkrycie-w-wielkopolsce-moze-okazac-sie-bezcen,nId,7884449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodziennie odkrycie w Wielkopolsce. Mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 bezcenne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:28:20.630115+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-tragiczny-wypadek-na-autostradzie-a2-jedna-ofiara-kilkoro-ra,nId,7884486\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-na-autostradzie-a2-jedna-ofiara-kilkoro-ra/000KDSOFWFFV531V-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek na autostradzie A2. Jedna ofiara, kilkoro rannych\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, a cztery zosta\u0142y ranne w wypadku na autostradzie A2 w miejscowo\u015bci Torzym - dowiedzia\u0142a si\u0119 reporterka Polsat News Dorota Wleklik. Stan jednej z poszkodowanych jest krytyczny. Bus zjecha\u0142 z drogi, wpad\u0142 do rowu i dachowa\u0142. Na jezdni w kierunku \u015awiecka wyst\u0119puj\u0105 powa\u017cne utrudnienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-tragiczny-wypadek-na-autostradzie-a2-jedna-ofiara-kilkoro-ra,nId,7884486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na autostradzie A2. Jedna ofiara, kilkoro rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:28:20.544227+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-strzelanina-z-udzialem-pijanego-zolnierza-nowe-informacje-z-,nId,7884477\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strzelanina-z-udzialem-pijanego-zolnierza-nowe-informacje-z/000KDSKT3ERO4H6F-C321.jpg\" alt=\"Strzelanina z udzia\u0142em pijanego \u017co\u0142nierza. Nowe informacje z prokuratury\" align=\"left\" /></a>- Post\u0119powanie na chwil\u0119 obecn\u0105 prowadzone jest w kierunku usi\u0142owania zab\u00f3jstwa - powiedzia\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 prok. Piotr Skiba, komentuj\u0105c spraw\u0119 strzelaniny w Mielniku na Podlasiu, kt\u00f3rej inicjatorem mia\u0142 by\u0107 24-letni polski \u017co\u0142nierz. Rzecznik sto\u0142ecznej prokuratury wskaza\u0142, \u017ce m\u0119\u017cczyzna wci\u0105\u017c jest nietrze\u017awy, wi\u0119c jakiekolwiek czynno\u015bci b\u0119d\u0105 mog\u0142y odby\u0107 si\u0119 najszybciej po po\u0142udniu. Polsat News potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c nieoficjalne i szokuj\u0105ce doniesienia, kt\u00f3re wcze\u015bniej poda\u0142o RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-strzelanina-z-udzialem-pijanego-zolnierza-nowe-informacje-z-,nId,7884477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina z udzia\u0142em pijanego \u017co\u0142nierza. Nowe informacje z prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:23:03.409186+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-wyszedl-z-domu-dwa-miesiace-temu-szuka-go-rzeszowska-policja,nId,7884425\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyszedl-z-domu-dwa-miesiace-temu-szuka-go-rzeszowska-policja/000KDRWJYF6NOKQ2-C321.jpg\" alt=\"Wyszed\u0142 z domu dwa miesi\u0105ce temu. Szuka go rzeszowska policja\" align=\"left\" /></a>Miko\u0142aj Grz\u0119da zagin\u0105\u0142 jesieni\u0105. Policja w Rzeszowie prosi o kontakt osoby, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 jakiekolwiek informacje na jego temat. Funkcjonariusze opublikowali zdj\u0119cie i rysopis m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-wyszedl-z-domu-dwa-miesiace-temu-szuka-go-rzeszowska-policja,nId,7884425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyszed\u0142 z domu dwa miesi\u0105ce temu. Szuka go rzeszowska policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:23:03.247900+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bron-dla-ukrainy-produkowana-w-polsce-nie-mozemy-o-tym-mowic,nId,7884415\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bron-dla-ukrainy-produkowana-w-polsce-nie-mozemy-o-tym-mowic/000KDS2ROXOKUMIQ-C321.jpg\" alt=\"Bro\u0144 dla Ukrainy produkowana w Polsce? &quot;Nie mo\u017cemy o tym m\u00f3wi\u0107 g\u0142o\u015bno&quot;\" align=\"left\" /></a>Istniej\u0105 polsko-ukrai\u0144skie fabryki na terytorium RP, ale ze wzgl\u0119du na geograficzn\u0105 blisko\u015b\u0107 do Rosji, nie mo\u017cemy o tym m\u00f3wi\u0107 szczeg\u00f3\u0142owo - oznajmi\u0142 Piotr \u0141ukasiewicz, charg\u00e9 d'affaires ambasady Polski w Kijowie. Dyplomata wskaza\u0142, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca obejmuje mi\u0119dzy innymi produkcj\u0119 dron\u00f3w, napraw\u0119 czo\u0142g\u00f3w i kooperacj\u0119 w dziedzinie zaawansowanych technologii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bron-dla-ukrainy-produkowana-w-polsce-nie-mozemy-o-tym-mowic,nId,7884415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bro\u0144 dla Ukrainy produkowana w Polsce? \"Nie mo\u017cemy o tym m\u00f3wi\u0107 g\u0142o\u015bno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:23:03.085497+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-rok-i-masa-interwencji-policji-podano-statystyki,nId,7884419\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-rok-i-masa-interwencji-policji-podano-statystyki/000KDS07ESSKJ1HE-C321.jpg\" alt=\"Nowy rok i masa interwencji policji. Podano statystyki\" align=\"left\" /></a>Ponad 17 tys. interwencji policji odnotowano w pierwszy dzie\u0144 nowego roku. Statystyki wskazuj\u0105, \u017ce po Sylwestrze dosz\u0142o do 27 wypadk\u00f3w drogowych, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142y trzy osoby. A\u017c 328 kierowc\u00f3w prowadzi\u0142o samochody na podw\u00f3jnym gazie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-rok-i-masa-interwencji-policji-podano-statystyki,nId,7884419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rok i masa interwencji policji. Podano statystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:23:02.944979+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyliczyli-ile-ukraina-i-rosja-straca-na-zerwanej-umowie-koni,nId,7884431\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyliczyli-ile-ukraina-i-rosja-straca-na-zerwanej-umowie-koni/000KDRY9I9TC71HG-C321.jpg\" alt=\"Wyliczyli, ile Ukraina i Rosja strac\u0105 na zerwanej umowie. &quot;Koniec ery&quot;\" align=\"left\" /></a>Umowa tranzytowa, kt\u00f3ra wygas\u0142a z pocz\u0105tkiem roku, stanowi\u0142a oko\u0142o 5 proc. ca\u0142kowitego importu gazu do Unii Europejskiej - wylicza brukselski think tanku Bruegel. Wed\u0142ug agencji Reutera przerwanie przesy\u0142u rosyjskiego gazu b\u0119dzie kosztowa\u0107 Ukrain\u0119 ok. 1 miliarda dolar\u00f3w rocznie, przez co czterokrotnie zwi\u0119kszy teraz taryfy dla konsument\u00f3w krajowych. Cho\u0107 cena jest wysoka, zagraniczne media nazywaj\u0105 ruch Ukrainy &quot;ko\u0144cem ery rosyjskiego gazu w Europie&quot;. Wiadomo te\u017c, na jakie dostawy alternatywne zdecyduj\u0105 si\u0119 poszczeg\u00f3lne kraje. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyliczyli-ile-ukraina-i-rosja-straca-na-zerwanej-umowie-koni,nId,7884431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyliczyli, ile Ukraina i Rosja strac\u0105 na zerwanej umowie. \"Koniec ery\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:18:42.446888+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blad-w-oznakowaniu-polskich-mysliwcow-eksperci-nie-zostali-w,nId,7884373\"><img src=\"https://i.iplsc.com/blad-w-oznakowaniu-polskich-mysliwcow-eksperci-nie-zostali-w/000KDR47MVK54490-C321.jpg\" alt=\"B\u0142\u0105d w oznakowaniu polskich my\u015bliwc\u00f3w? Eksperci nie zostali wys\u0142uchani\" align=\"left\" /></a>Proponowane przez rz\u0105d malowanie nowych, wielozadaniowych samolot\u00f3w F-35 jest nieprawid\u0142owe - twierdz\u0105 polscy heraldycy. MON zasugerowa\u0142o, by tradycyjna bia\u0142o-czerwona szachownica na polskich samolotach by\u0142a w odcieniach szaro\u015bci, co pozwoli\u0142oby na skuteczniejsze maskowanie maszyn o obni\u017conej wykrywalno\u015bci. Zasadnicz\u0105 kwesti\u0105 jest jednak lustrzane odbicie na burcie i stateczniku jednostki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blad-w-oznakowaniu-polskich-mysliwcow-eksperci-nie-zostali-w,nId,7884373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142\u0105d w oznakowaniu polskich my\u015bliwc\u00f3w? Eksperci nie zostali wys\u0142uchani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:18:42.342354+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zalamanie-pogody-juz-trwa-potem-bedzie-tylko-gorzej,nId,7884403\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zalamanie-pogody-juz-trwa-potem-bedzie-tylko-gorzej/000KDRJ2NRTTP4FU-C321.jpg\" alt=\"Za\u0142amanie pogody ju\u017c trwa. Potem b\u0119dzie tylko gorzej\" align=\"left\" /></a>Wichury rozgo\u015bci\u0142y si\u0119 w Polsce i mocno wieje od samego rana. Podmuchy mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 85 km/h. To jednak nic w por\u00f3wnaniu z tym, co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o wysoko w g\u00f3rach. Tam mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 porywy dochodz\u0105ce do nawet 140 km/h. Pojawi\u0105 si\u0119 jednak r\u00f3wnie\u017c kolejne zagro\u017cenia, takie jak burze na Wybrze\u017cu oraz och\u0142odzenie na p\u00f3\u0142nocy kraju, przez kt\u00f3re na niekt\u00f3rych drogach i chodnikach mo\u017ce si\u0119 zrobi\u0107 \u015blisko i niebezpiecznie. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na czwartek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zalamanie-pogody-juz-trwa-potem-bedzie-tylko-gorzej,nId,7884403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie pogody ju\u017c trwa. Potem b\u0119dzie tylko gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:18:42.225592+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-pelni-obaw-w-nowym-roku-jeden-temat-przeraza-najbardz,nId,7884394\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-pelni-obaw-w-nowym-roku-jeden-temat-przeraza-najbardz/000KDR6R9OOF237Q-C321.jpg\" alt=\"Polacy pe\u0142ni obaw w nowym roku. Jeden temat przera\u017ca najbardziej\" align=\"left\" /></a>Ponad polowa Polak\u00f3w (60,2 proc) obawia si\u0119 tego, co przyniesie 2025 rok - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez pracowni\u0119 United Surveys by IBRiS dla &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. Najwi\u0119cej ankietowanych dr\u017cy przed wojn\u0105 oraz eskalacj\u0105 konfliktu w Ukrainie. Pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c obawy dotycz\u0105ce sytuacji w ochronie zdrowia, nasilaj\u0105cej si\u0119 dezinformacji oraz nowego prezydenta Polski. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-pelni-obaw-w-nowym-roku-jeden-temat-przeraza-najbardz,nId,7884394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pe\u0142ni obaw w nowym roku. Jeden temat przera\u017ca najbardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:05:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dwa-ciala-odkryte-w-mieszkaniu-w-lubinie-na-jaw-wychodza-now,nId,7884385\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwa-ciala-odkryte-w-mieszkaniu-w-lubinie-na-jaw-wychodza-now/000KDQOP281HC83U-C321.jpg\" alt=\"Dwa cia\u0142a odkryte w mieszkaniu w Lubinie. Na jaw wychodz\u0105 nowe fakty\" align=\"left\" /></a>Ofiarami, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono w sylwestra w jednym z mieszka\u0144 w Lubinie, s\u0105 dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani, kt\u00f3rzy od niedawna wsp\u00f3lnie mieszkali - ustali\u0142 nieoficjalnie &quot;Fakt&quot;. Jeden z nich mia\u0142 by\u0107 kucharzem w pobliskiej restauracji. Dziennik dotar\u0142 te\u017c do s\u0105siadki m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3ra twierdzi, \u017ce s\u0142ysza\u0142a strza\u0142y. Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce sprawa &quot;ma charakter kryminalny&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1819037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dwa-ciala-odkryte-w-mieszkaniu-w-lubinie-na-jaw-wychodza-now,nId,7884385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa cia\u0142a odkryte w mieszkaniu w Lubinie. Na jaw wychodz\u0105 nowe fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:15:33.484615+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-widowiskowe-rozpoczecie-roku-niezwykle-zjawisko-na-niebie,nId,7884366\"><img src=\"https://i.iplsc.com/widowiskowe-rozpoczecie-roku-niezwykle-zjawisko-na-niebie/000KDQOI30QPCM5S-C321.jpg\" alt=\"Widowiskowe rozpocz\u0119cie roku. Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie\" align=\"left\" /></a>Pogoda zafundowa\u0142a nam widowiskowe rozpocz\u0119cie roku. Zorza polarna w nocy ze \u015brody na czwartek roz\u015bwietli\u0142a niebo nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105. Niezwyk\u0142e zjawisko mo\u017cna by\u0142o obserwowa\u0107 m.in. na Podhalu czy w Krakowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1818836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-widowiskowe-rozpoczecie-roku-niezwykle-zjawisko-na-niebie,nId,7884366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widowiskowe rozpocz\u0119cie roku. Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:15:33.094974+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzech-kroli-2025-zamkniete-sklepy-i-urzedy-gdzie-zrobimy-za,nId,7872186\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzech-kroli-2025-zamkniete-sklepy-i-urzedy-gdzie-zrobimy-za/00054DZ43FV7B180-C321.jpg\" alt=\"Trzech Kr\u00f3li 2025. Zamkni\u0119te sklepy i urz\u0119dy. Gdzie zrobimy zakupy?\" align=\"left\" /></a>\u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li, czyli Objawienie Pa\u0144skie to jedno z najwa\u017cniejszych \u015bwi\u0105t w Ko\u015bciele. Wi\u0105\u017ce si\u0119 ono nie tylko ze specjalnymi obrz\u0105dkami. Trzech Kr\u00f3li to tak\u017ce dzie\u0144 wolny od pracy. Wyja\u015bniamy, czy tego dnia b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1818835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzech-kroli-2025-zamkniete-sklepy-i-urzedy-gdzie-zrobimy-za,nId,7872186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzech Kr\u00f3li 2025. Zamkni\u0119te sklepy i urz\u0119dy. Gdzie zrobimy zakupy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:15:32.514389+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-dwa-ciala-odkryte-w-mieszkaniu-w-lublinie-na-jaw-wychodza-no,nId,7884385\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwa-ciala-odkryte-w-mieszkaniu-w-lublinie-na-jaw-wychodza-no/000KDQOP281HC83U-C321.jpg\" alt=\"Dwa cia\u0142a odkryte w mieszkaniu w Lublinie. Na jaw wychodz\u0105 nowe fakty\" align=\"left\" /></a>Ofiarami, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono w sylwestra w jednym z mieszka\u0144 w Lublinie, s\u0105 dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani, kt\u00f3rzy od niedawna wsp\u00f3lnie mieszkali - ustali\u0142 nieoficjalnie &quot;Fakt&quot;. Jeden z nich mia\u0142 by\u0107 kucharzem w pobliskiej restauracji. Dziennik dotar\u0142 te\u017c do s\u0105siadki m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3ra twierdzi, \u017ce s\u0142ysza\u0142a strza\u0142y. Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce sprawa &quot;ma charakter kryminalny&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1818834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-dwa-ciala-odkryte-w-mieszkaniu-w-lublinie-na-jaw-wychodza-no,nId,7884385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa cia\u0142a odkryte w mieszkaniu w Lublinie. Na jaw wychodz\u0105 nowe fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:14:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blazej-kmieciak-wierze-w-boga-a-nie-w-instytucje,nId,7883035\"><img src=\"https://i.iplsc.com/blazej-kmieciak-wierze-w-boga-a-nie-w-instytucje/000KD9K8W9MBPN3J-C321.jpg\" alt=\"B\u0142a\u017cej Kmieciak: Wierz\u0119 w Boga, a nie w instytucj\u0119\" align=\"left\" /></a>\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1818837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blazej-kmieciak-wierze-w-boga-a-nie-w-instytucje,nId,7883035",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142a\u017cej Kmieciak: Wierz\u0119 w Boga, a nie w instytucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:09:57.493367+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-ostrzega-usa-wasza-baza-wojskowa-straci-racje-bytu,nId,7884353\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-ostrzega-usa-wasza-baza-wojskowa-straci-racje-bytu/000KDQIYF0SW67I0-C321.jpg\" alt=\"Prezydent ostrzega USA. &quot;Wasza baza wojskowa straci racj\u0119 bytu&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Hondurasu skrytykowa\u0142a plan masowej deportacji mieszka\u0144c\u00f3w tego kraju przebywaj\u0105cych w USA. Xiomara Castro zagrozi\u0142a administracji Donalda Trumpa, \u017ce w ramach odwetu mo\u017ce zamkn\u0105\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105 w swoim kraju. W regionie ro\u015bnie napi\u0119cie przed oficjalnym obj\u0119ciem urz\u0119du przez republikanina. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1818666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-ostrzega-usa-wasza-baza-wojskowa-straci-racje-bytu,nId,7884353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent ostrzega USA. \"Wasza baza wojskowa straci racj\u0119 bytu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:09:57.153562+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-wioske-spadly-elementy-z-kosmosu-huk-slyszany-nawet-z-50-,nId,7884352\"><img src=\"https://i.iplsc.com/na-wioske-spadly-elementy-z-kosmosu-huk-slyszany-nawet-z-50/000KDQJFHGV1LTCA-C321.jpg\" alt=\"Na wiosk\u0119 spad\u0142y elementy z kosmosu. &quot;Huk s\u0142yszany nawet z 50 km&quot;\" align=\"left\" /></a>Nadpalony, metalowy pier\u015bcie\u0144 spad\u0142 na wiosk\u0119 Mukuku w hrabstwie Makueni - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 Kenijska Agencja Kosmiczna (KSA). Tajemniczy obiekt ma 2,5 metra \u015brednicy i ponad p\u00f3\u0142 tony wagi. \u015awiadkowie odkrycia relacjonuj\u0105, \u017ce jego pojawieniu si\u0119 towarzyszy\u0142 huk s\u0142yszany nawet z odleg\u0142o\u015bci 50 km. Wed\u0142ug wst\u0119pnej oceny KSA mo\u017ce to by\u0107 pier\u015bcie\u0144 separacyjny rakiety no\u015bnej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1818665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-wioske-spadly-elementy-z-kosmosu-huk-slyszany-nawet-z-50-,nId,7884352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na wiosk\u0119 spad\u0142y elementy z kosmosu. \"Huk s\u0142yszany nawet z 50 km\"",
        "vote": 0
    }
]