[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/fc/1d/z31442491M,Jaroslaw-Kaczynski-i-Mariusz-Blaszczak--Fot--Rober.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarka TVP zapyta\u0142a Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o to, czy \"uderzy si\u0119 w piersi, \u017ce wykorzysta\u0142 piknik wojskowy sfinansowany ze \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw publicznych do agitacji wyborczej\". Na ratunek prezesowi PiS ruszy\u0142 Mariusz B\u0142aszczak. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1823574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31587775,niewygodne-pytanie-dziennikarki-tvp-do-kaczynskiego-na-ratunek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewygodne pytanie dziennikarki TVP do Kaczy\u0144skiego. Na ratunek ruszy\u0142 B\u0142aszczak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/f8/1d/z31427612M,Donald-Tusk-i-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zrezygnowa\u0142 z organizacji szczytu przed obj\u0119ciem przewodnictwa w Unii Europejskiej. \"Nie chcia\u0142, \u017ceby prezydent Andrzej Duda (...) by\u0142 gospodarzem takiego spotkania, wola\u0142 wi\u0119c zrezygnowa\u0107 z organizacji szczytu\" - podaje RMF FM.",
        "id": 1823575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31587731,tusk-zrezygnowal-ze-szczytu-nie-chcial-zeby-andrzej-duda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zrezygnowa\u0142 ze szczytu. \"Nie chcia\u0142, \u017ceby Andrzej Duda wita\u0142 unijnych przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/1f/1e/z31585935M,Szczatki-Tesli--ktora-splonela-przy-wejsciu-do-Tru.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje dotycz\u0105ce wybuchu Tesli Cybertruck pod hotelem Donalda Trumpa. M\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry wynaj\u0105\u0142 auto, by\u0142 czynnym \u017co\u0142nierzem si\u0142 specjalnych.",
        "id": 1823189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31587682,eksplozja-tesli-przed-hotelem-donalda-trumpa-sa-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja Tesli przed hotelem Donalda Trumpa. S\u0105 nowe informacje o kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/1f/1e/z31587362M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawda to czy fa\u0142sz? Mamy dla was nietypowy quiz wiedzy. 12 pyta\u0144 na 12 miesi\u0119cy. Je\u017celi wiesz kiedy jest Dzie\u0144 \u015awistaka, to masz ju\u017c 1. punkt. Wyka\u017cecie si\u0119 rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0105? My trzymamy kciuki. Powodzenia!",
        "id": 1822807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24285,nietypowy-quiz-wiedzy-12-pytan-na-12-miesiecy-wynik-10-13.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy quiz wiedzy. 12 pyta\u0144 na 12 miesi\u0119cy. Wynik 10/13 to minimum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/97/1d/z31027941M,Sedzia-Igor-Tuleya--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0119dzia Igor Tuleya pytany o kwesti\u0119 decyzji PKW dotycz\u0105cej przyj\u0119cia sprawozdania finansowego PiS stwierdzi\u0142, \u017ce minister finans\u010f\u017c\u02ddw nie powinien wyp\u0142aca\u0107 partii subwencji. Dlaczego?",
        "id": 1822808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31587677,tuleya-o-wyplacie-pieniedzy-dla-pis-wspolczuje-ministrowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tuleya o wyp\u0142acie pieni\u0119dzy dla PiS. \"Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142czuj\u0119 ministrowi Doma\u0144skiemu, natomiast...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/1f/1e/z31586385M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemal po\u0142owa Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw uwa\u017ca, \u017ce wygrana Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich w USA przybli\u017cy Ukrain\u0119 do pokoju. W rozmowie z Gazeta.pl ukrai\u0144ski politolog Ihor Rejterowycz wskazuje, \u017ce Trump mo\u017ce wykorzysta\u0107 swoj\u0105 pozycj\u0119, by naciska\u0107 na Rosj\u0119. Jednak ultymatywna postawa Kremla znacz\u0105co utrudnia perspektyw\u0119 realnych negocjacji pokojowych w najbli\u017cszym czasie.",
        "id": 1822809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31587565,czy-trump-przyniesie-pokoj-moze-naciskac-na-kreml-ale-szybkie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Trump przyniesie pok\u010f\u017c\u02ddj? \"Mo\u017ce naciska\u0107 na Kreml, ale szybkie porozumienie to iluzja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/1d/1e/z31578853M,Tankowiec-Eagle-S.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fi\u0144skie w\u0142adze planuj\u0105 przeprowadzi\u0107 przeszukanie tankowca \"Eagle S\", kt\u010f\u017c\u02ddry prawdopodobnie uszkodzi\u0142 podmorski kabel komunikacyjny na dnie Ba\u0142tyku.",
        "id": 1822410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31587589,uszkodzenie-kabla-na-dnie-baltyku-finskie-okrety-w-pelnej-gotowosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzenie kabla na dnie Ba\u0142tyku. Fi\u0144skie okr\u0119ty w pe\u0142nej gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/18/1e/z31557928M,Ferie-zimowe--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielkimi krokami zbli\u017caj\u0105 si\u0119 ferie zimowe. Tegoroczne b\u0119d\u0105 jednak ostatnimi podzielonymi na cztery tury. Ministerstwo Edukacji Narodowej wprowadzi\u0142o bowiem zmiany w organizacji zimowej przerwy od nauki.",
        "id": 1822411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31587564,to-beda-ostatnie-takie-ferie-men-wprowadza-kluczowa-zmiane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119d\u0105 ostatnie takie ferie. MEN wprowadza kluczow\u0105 zmian\u0119. Ju\u017c od 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/1f/1e/z31586270M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Umiesz rozpozna\u0107 ssaka, ptaka lub p\u0142aza? Rozwi\u0105\u017c nasz quiz wiedzy i sprawd\u017a czy jeste\u015b prawdziwym znawc\u0105 zwierz\u0105t. Je\u017celi wiesz, czy p\u0142etwal b\u0142\u0119kitny jest ssakiem, to masz ju\u017c 1. punkt. Wynik 10/13 to minimum!",
        "id": 1821970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24277,ssak-ptak-czy-plaz-rozwiaz-nasz-quiz-wiedzy-i-sprawdz-czy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ssak, ptak czy p\u0142az? Quiz wiedzy sprawdzi, czy jeste\u015b znawc\u0105 zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/bb/1c/z30128370M,Wypadek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Siedem os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o poszkodowanych w karambolu w Wielkopolsce. Na drodze wojew\u010f\u017c\u02dddzkiej 307 mi\u0119dzy miejscowo\u015bciami Wojnowice i Buk zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody osobowe.",
        "id": 1821971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31587593,cztery-auta-zderzyly-sie-w-wielkopolsce-wielu-rannych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery auta zderzy\u0142y si\u0119 w Wielkopolsce. Wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/1f/1e/z31587004M,Quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-I.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szukasz wyzwania? W takim razie jeste\u015b w dobrym miejscu! Ten quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 I b\u0142yskawicznie zweryfikuje twoj\u0105 wiedz\u0119. Uda ci si\u0119 zdoby\u0107 chocia\u017c po\u0142ow\u0119 punkt\u010f\u017c\u02ddw? A mo\u017ce zamierzasz walczy\u0107 o komplet? Tak czy siak, trzymamy kciuki!",
        "id": 1821972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24282,ten-quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-i-blyskawicznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 I b\u0142yskawicznie zweryfikuje twoj\u0105 wiedz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/c9/1d/z31234646M,Burza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy kraju mo\u017cliwe s\u0105 burze. Nie tylko tam czeka nas jednak zmiana pogody. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej prognozuje tak\u017ce opady \u015bniegu. Gdzie mo\u017cemy si\u0119 ich spodziewa\u0107?",
        "id": 1821973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31587411,burze-obfite-opady-sniegu-i-krupy-snieznej-to-nas-czeka-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze, obfite opady \u015bniegu i krupy \u015bnie\u017cnej. To nas czeka w najbli\u017cszych godzinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/1f/1e/z31587330M,Agnes-Keleti.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Budapeszcie zmar\u0142a najstarsza \u017cyj\u0105ca mistrzyni olimpijska gimnastyczka \u010f\u017c\u02ddgnes Keleti. Sportsmenka pierwsze olimpijskie z\u0142oto zdoby\u0142a w 1952 roku na igrzyskach w Helsinkach.",
        "id": 1821592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31587277,wegry-agnes-keleti-nie-zyje-byla-najstarsza-mistrzynia-olimpijska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry. \u010f\u017c\u02ddgnes Keleti nie \u017cyje. By\u0142a najstarsz\u0105 mistrzyni\u0105 olimpijsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/18/1e/z31556338M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Witold Bachaj, przedsi\u0119biorca z Podkarpacia, w grudniu ubieg\u0142ego roku zosta\u0142 napadni\u0119ty we w\u0142asnym domu. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 torturowany, a sprawcy uciekli z \u0142upem wartym 200 tys. z\u0142otych. 49-latek oferuje 100 tys. z\u0142otych za pomoc w uj\u0119ciu sprawc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 1821187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31587216,torturowany-biznesmen-z-podkarpacia-ma-jeden-cel-chce-dopasc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Torturowany biznesmen z Podkarpacia ma jeden cel. Chce dopa\u015b\u0107 sprawc\u010f\u017c\u02ddw. 100 tys. nagrody za pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/1e/1e/z31581189M,Marcin-Romanowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin Romanowski, kt\u010f\u017c\u02ddry obecnie przebywa na W\u0119grzech, gdzie uzyska\u0142 azyl, udzieli\u0142 wywiadu Telewizji Trwam. Na antenie og\u0142osi\u0142, \u017ce \"zrzeka si\u0119 statusu pos\u0142a zawodowego\". Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?",
        "id": 1821188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31587371,marcin-romanowski-zareagowal-na-projekt-ustawy-poslow-koalicji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski zareagowa\u0142 na projekt ustawy pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw koalicji. \"Zrzekam si\u0119 statusu pos\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/1f/1e/z31586116M,Zolnierz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pijany \u017co\u0142nierz, kt\u010f\u017c\u02ddry ostrzela\u0142 samoch\u010f\u017c\u02ddd w Mielniku, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. M\u0119\u017cczyzna odpowie m.in. za usi\u0142owanie zab\u010f\u017c\u02ddjstwa. Wojskowy zosta\u0142 te\u017c zawieszony i grozi mu wydalenie ze s\u0142u\u017cby.",
        "id": 1821189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31587184,pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-uslyszal-zarzuty-sa-nowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u010f\u017c\u02ddw. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty. S\u0105 nowe ustalenia. \"To cud\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/19/1e/z31563352M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas konferencji prasowej zosta\u0142 zapytany o s\u0142owa profesora Antoniego Dudka. Politolog ostrzega\u0142 wcze\u015bniej przed Karolem Nawrockim, nazywaj\u0105c go \"niezwykle niebezpiecznym\". Jak zareagowa\u0142 prezes PiS?",
        "id": 1821190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31586944,nawrocki-jednym-z-najbardziej-niebezpiecznych-ludzi-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki jednym z \"najbardziej niebezpiecznych ludzi\"? Jest komentarz Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/1f/1e/z31586743M,Konferencja-prasowa-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas czwartkowej konferencji prasowej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o tym, \u017ce 2025 rok b\u0119dzie \"rokiem tuskodro\u017cyzny\". W pewnym momencie zaprezentowano... lod\u010f\u017c\u02ddwk\u0119. O co chodzi?",
        "id": 1820750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31586600,blaszczak-na-konferencji-pis-odslonil-lodowke-w-serduszka-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak na konferencji PiS ods\u0142oni\u0142 lod\u010f\u017c\u02ddwk\u0119 w serduszka. W \u015brodku by\u0142a \"niespodzianka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/1f/1e/z31585711M,quiz--trzej-krolowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzej m\u0119drcy zmierzaj\u0105cy do szopki to postacie, kt\u010f\u017c\u02ddre zna ka\u017cdy, chocia\u017cby ze szkolnych jase\u0142ek. Ile wiesz o tych tajemniczych osobach? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie wiedzy, a przekonasz si\u0119 na w\u0142asne oczy!",
        "id": 1820751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24275,kim-byli-trzej-medrcy-w-jaselkach-komplet-w-quizie-wiedzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim byli trzej m\u0119drcy w jase\u0142kach? Quiz dla prawdziwych znawc\u010f\u017c\u02ddw Biblii!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/1f/1e/z31586889M,Marcin-Palade-i-krytyczny-wpis-o-Tomaszu-Sakiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas sylwestra Marcin Palade zamie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cie Tomasza Sakiewicza. Opisa\u0142 go jako \"para-patriotyczny wieprz\". S\u0142owa te skomentowa\u0142 europose\u0142 PiS Dominik Tarczy\u0144ski.",
        "id": 1820369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31586717,kontrowersyjny-wpis-znanego-socjologa-para-patriotyczny-wieprz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny wpis znanego socjologa. \"Para-patriotyczny wieprz\". Tarczy\u0144ski grzmi: Si\u0119gn\u0105\u0142 dna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/1f/1e/z31586917M,USA--Miejsce-zamachu-w-Nowym-Orleanie--2-stycznia-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nasz kraj to katastrofa - grzmi Donald Trump. Prezydent elekt zadeklarowa\u0142 pe\u0142ne wsparcia dla Nowego Orlenu po zamachu, kt\u010f\u017c\u02ddry w noc sylwestrow\u0105 przeprowadzi\u0142 42-letni obywatel USA. Zgin\u0119\u0142o 15 os\u010f\u017c\u02ddb, a 30 jest rannych. Jak oceni\u0142 ten atak Trump?",
        "id": 1820370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31586471,trump-po-zamachu-w-nowym-orleanie-zaatakowal-demokratow-nasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump po zamachu w Nowym Orleanie zaatakowa\u0142 demokrat\u010f\u017c\u02ddw. \"Nasz kraj to katastrofa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/1f/1e/z31586671M,Wojsko--mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105d planuje wprowadzi\u0107 zmiany w oznaczeniach, z kt\u010f\u017c\u02ddrych korzysta Wojsko Polskie na my\u015bliwcach. Niema\u0142e kontrowersje wywo\u0142uje szachownica lotnicza. Co wiadomo o sprawie?",
        "id": 1820371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31586515,nowa-szachownica-na-polskich-mysliwcach-eksperci-podniesli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa szachownica na polskich my\u015bliwcach. Eksperci podnie\u015bli alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/1f/1e/z31586705M,Sylwester-w-Niemczech--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po tragicznym bilansie sylwestra w Niemczech politycy \u017c\u0105daj\u0105 m.in. surowych kontroli na granicy z Polsk\u0105 i Czechami. To st\u0105d cz\u0119sto trafiaj\u0105 nielegalne fajerwerki.",
        "id": 1820022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31586508,wojna-domowa-w-sylwestra-na-ulicach-niemiec-politycy-oburzeni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wojna domowa\" w Sylwestra na ulicach Niemiec. Politycy oburzeni. Wskazuj\u0105 polski trop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/1f/1e/z31586481M,Zolnierze-WOT--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje 20-letni \u017co\u0142nierz Wojsk Obrony Terytorialnej. Takie informacje przekaza\u0142a rzeczniczka prasowa jednostki, do kt\u010f\u017c\u02ddrej nale\u017ca\u0142. Co wiadomo o tym tragicznym zdarzeniu?",
        "id": 1820023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31586442,nie-zyje-20-letni-zolnierz-wot-siedzial-na-srodku-drogi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 20-letni \u017co\u0142nierz WOT. \"Siedzia\u0142 na \u015brodku drogi\". Jest komunikat wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/04/1e/z31477502M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czna dziewczynka, kt\u010f\u017c\u02ddra podczas zabawy w domu wesz\u0142a do skrzyni \u0142\u010f\u017c\u02ddzka. Nikt tego nie zauwa\u017cy\u0142. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y zdarzenia?",
        "id": 1820024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31586496,rodzinny-dramat-podczas-dzieciecej-zabawy-nie-zyje-15-miesieczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinny dramat podczas dzieci\u0119cej zabawy. Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czna dziewczynka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/1f/1e/z31586143M,Donald-Tusk--Unia-Europejska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozpoczyna si\u0119 p\u010f\u017c\u02dd\u0142roczne przewodnictwo polskiego rz\u0105du w Radzie Unii Europejskiej. Pa\u0142eczk\u0119 przejmujemy od W\u0119gr\u010f\u017c\u02ddw, a naszym przewodnim has\u0142em b\u0119dzie bezpiecze\u0144stwo. - Musimy nada\u0107 pracom w Radzie UE mocne tempo i stawia\u0107 na agendzie problemy, kt\u010f\u017c\u02ddre nie s\u0105 jednoznacznie, czyli konsensualnie, postrzegane - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl dr Wojciech Warski, ekspert Team Europe.",
        "id": 1820025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31585990,polska-przejmuje-wladze-w-ue-czas-na-ostre-dyskusje-i-radykalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska przejmuje w\u0142adz\u0119 w UE. \"Czas na ostre dyskusje i radykalne decyzje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/1f/1e/z31586401M,Przysucha--Jacek-Kurski-na-kongresie-PiS-u--12-paz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na 2 stycznia 2025 roku telewizja wPolsce 24 zapowiedzia\u0142a debiut nowego cyklu komentatorskiego. Poprowadzi go Jacek Kurski. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y?",
        "id": 1820026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31586219,kurski-wraca-do-telewizji-poprowadzi-cykl-komentatorski-w-redakcji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurski wraca do telewizji. Poprowadzi cykl komentatorski w redakcji Karnowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/1f/1e/z31585992M,Straz-pozarna--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 1 stycznia w noc sylwestrow\u0105 w Szczecinie (woj. zachodniopomorskie) przy ulicy Krzywoustego dosz\u0142o do skandalicznego incydentu. Niezidentyfikowana do tej pory osoba rzuci\u0142a w p\u0119dz\u0105cy w\u010f\u017c\u02ddz stra\u017cacki butelk\u0105. W wyniku zdarzenia funkcjonariusze odnie\u015bli obra\u017cenia.",
        "id": 1819662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31585979,szczecin-wybil-szybe-i-zranil-strazakow-podczas-akcji-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczecin. Rzuci\u0142 butelk\u0105 i zrani\u0142 stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw podczas akcji. Jest apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/1f/1e/z31586274M,Donald-Trump-i-Elon-Musk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144ski miliarder Elon Musk regularnie ingeruje w niemieck\u0105 polityk\u0119 wywo\u0142uj\u0105c zrozumia\u0142e oburzenie. Gazety komentuj\u0105.",
        "id": 1819663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31586153,niemiecka-prasa-o-elonie-musku-bogaty-amerykanski-gbur.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka prasa w\u015bciek\u0142a na Elona Muska. \"Bogaty gbur z Ameryki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/1f/1e/z31586204M,Lublin--Marek-Sawicki-na-konwencji-PSL-u--15-listo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Tam, gdzie s\u0105 r\u010f\u017c\u02dd\u017cnego rodzaju fanaberie, z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dziemy g\u0142osowali przeciw - tak o projektach zmieniaj\u0105cych prawo dot. ochrony zwierz\u0105t m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 Marek Sawicki. Na czym, zdaniem pos\u0142a PSL-u, polegaj\u0105 te \"fanaberie\"?",
        "id": 1819664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31586126,marek-sawicki-widzi-fanaberie-w-projektach-o-ochronie-zwierzat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Sawicki widzi \"fanaberie\" w projektach o ochronie zwierz\u0105t. \"Na lito\u015b\u0107 bosk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/1f/1e/z31586069M,Michal-Karnowski-i-Tomasz-Sakiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Micha\u0142 Karnowski nie ustaje w z\u0142o\u015bliwo\u015bciach pod adresem Tomasza Sakiewicza i Telewizji Republika. Wytyka\u0142 brak or\u0119dzia Andrzeja Dudy na antenie stacji, teraz posz\u0142o o mokasyny.",
        "id": 1819377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31585908,mokasynowa-prawica-podklada-sie-karnowskiemu-kolejna-zlosliwosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mokasynowa prawica\" podk\u0142ada si\u0119 Karnowskiemu. Kolejna z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107 wobec Telewizji Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/14/1e/z31542051M,Quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pora na quiz historyczny. Tym razem pytamy o najs\u0142ynniejsze Polki, kt\u010f\u017c\u02ddre zna ca\u0142y \u015bwiat. A ty? Potrafisz rozpozna\u0107 chocia\u017c 6 z nich? Sprawd\u017a si\u0119 w tym te\u015bcie wiedzy i spr\u010f\u017c\u02ddbuj zdoby\u0107 okr\u0105g\u0142y komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Ale uwaga, nie my\u015bl sobie, \u017ce b\u0119dzie tak \u0142atwo!",
        "id": 1819378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,16775,quiz-historyczny-pytamy-o-polki-ktore-zna-caly-swiat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytamy o Polki, kt\u010f\u017c\u02ddre zna ca\u0142y \u015bwiat. Ty te\u017c? Zaliczamy od 6/10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/1f/1e/z31586116M,Zolnierz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe doniesienia w sprawie strzelaniny w Mielniku (woj. podlaskie). Jeden z \u017co\u0142nierzy pod wp\u0142ywem alkoholu mia\u0142 odda\u0107 strza\u0142y w kierunku samochodu. Na jednym z siedze\u0144 chwil\u0119 wcze\u015bniej siedzia\u0142a nastolatka - donosi RMF FM.",
        "id": 1819379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31586017,pijany-zolnierz-ostrzelal-cywilny-samochod-nieoficjalnie-nastolatka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany \u017co\u0142nierz ostrzela\u0142 cywilny samoch\u010f\u017c\u02ddd. Nieoficjalnie: Nastolatka uciek\u0142a w ostatniej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/1f/1e/z31585838M,Granica-polsko-niemiecka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wirtualna Polska w czwartkowym artykule opisa\u0142a bezprecedensow\u0105 histori\u0119 Polaka, kt\u010f\u017c\u02ddry poda\u0142 do s\u0105du Republik\u0119 Federaln\u0105 Niemiec. Chodzi o naruszenie \"zapis\u010f\u017c\u02ddw Kodeksu Schengen i swobody podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowania\". Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 1819178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585746,polak-pozwal-republike-federalna-niemiec-do-sadu-bezprecedensowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak pozwa\u0142 Republik\u0119 Federaln\u0105 Niemiec do s\u0105du. \"Bezprecedensowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/1f/1e/z31585864M,Warszawa--Lukasz-Jankowski-podczas-protestu-rezyde.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u0141ukasz Jankowski niebawem mo\u017ce straci\u0107 stanowisko prezesa Naczelnej Izby Lekarskiej. Cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodowiska domaga si\u0119 jego odwo\u0142ania i zarzuca mu m.in. tolerowanie mobbingu - informuje \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 1819179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31585649,problemy-szefa-naczelnej-izby-lekarskiej-gw-zwalczal-beton.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy szefa Naczelnej Izby Lekarskiej. \"GW\": Zwalcza\u0142 \"beton\" i tolerowa\u0142 mobbing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/ee/1d/z31386801M,Poszukiwany-Krzysztof-Dyminski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof Dymi\u0144ski, kt\u010f\u017c\u02ddry zagin\u0105\u0142 w maju 2023 roku, jest nadal poszukiwany przez policj\u0119 i rodzin\u0119. Ostatnio jego matka opublikowa\u0142a poruszaj\u0105cy wpis i plakat w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Co napisa\u0142a?",
        "id": 1819180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31585708,krzysztof-dyminski-poszukiwany-jego-matka-opublikowala-poruszajacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Dymi\u0144ski poszukiwany. Jego matka opublikowa\u0142a poruszaj\u0105cy wpis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/1f/1e/z31585644M,Sily-Obronne-Izraela--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael oficjalnie przyzna\u0142 si\u0119 do ataku, kt\u010f\u017c\u02ddry ju\u017c wcze\u015bniej by\u0142 powszechnie przypisywany si\u0142om zbrojnym tego kraju. W wyniku specjalnej operacji mi\u0119dzy innymi zdetonowano zdalnie \"podziemny obiekt\" wraz ze znajduj\u0105cym si\u0119 w nim sprz\u0119tem u\u017cywanym przez Iran do produkcji rakiet dla Hezbollahu.",
        "id": 1819181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585628,komandosom-wystarczyla-godzina-izrael-wreszcie-sie-przyznal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komandosom wystarczy\u0142a godzina. Izrael wreszcie si\u0119 przyzna\u0142. Tak zniszczyli ira\u0144sk\u0105 baz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/d3/1d/z31274939M,Quiz-ortograficzny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz ortograficzny, w kt\u010f\u017c\u02ddrym skupiamy si\u0119 na wyrazach zawieraj\u0105cych litery \u0104 i \u0118. Je\u015bli wi\u0119c jeste\u015b \u0104 i \u0118, musisz zdoby\u0107 komplet 20/20 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Nie b\u0119dzie to \u0142atwe - nasze dyktando zawr\u010f\u017c\u02ddci ci w g\u0142owie! Dasz rad\u0119?",
        "id": 1818984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22259,dyktando-a-e-sprawi-ze-kwikniesz-tylko-prymus-nie-popelni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyktando \u0104/\u0118 sprawi, \u017ce kwikniesz. Tylko prymus nie pope\u0142ni b\u0142\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/1f/1e/z31585664M,USA--Las-Vegas--wybuch-Tesli-przed-hotelem-Donalda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z wybuchu Tesli przed hotelem Donalda Trumpa w Las Vegas. Ustalono, \u017ce wcze\u015bniej kierowca samochodu by\u0142 w tych okolicach. Co jeszcze wiadomo o sprawie z USA?",
        "id": 1818985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585610,wybuch-tesli-przed-hotelem-trumpa-jest-nagranie-to-wczesniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch Tesli przed hotelem Trumpa. Jest nagranie. To wcze\u015bniej zrobi\u0142 kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/1f/1e/z31585600M,Strzelanina-w-Czarnogorze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje 45-latek podejrzewany o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo co najmniej 10 os\u010f\u017c\u02ddb na po\u0142udniu Czarnog\u010f\u017c\u02ddry. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w drodze do szpitala.",
        "id": 1818986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585584,nowe-informacje-ws-strzelaniny-w-czarnogorze-45-letni-mezczyzna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. strzelaniny w Czarnog\u010f\u017c\u02ddrze. 45-letni m\u0119\u017cczyzna podejrzewany o atak nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/1f/1e/z31585620M,Rzeszow--Minister-finansow-Andrzej-Domanski--29-ma.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szefowa Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka zagrozi\u0142a ministrowi finans\u010f\u017c\u02ddw odpowiedzialno\u015bci\u0105 karn\u0105 za ewentualny brak wyp\u0142aty subwencji PiS-owi. Jej zdaniem Andrzej Doma\u0144ski \"jest z pewno\u015bci\u0105 naciskany przez premiera, by nie respektowa\u0142 postanowienia komisji\".",
        "id": 1818987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31585582,szefowa-kancelarii-dudy-zagrozila-ministrowi-finansow-odpowiedzialnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa kancelarii Dudy zagrozi\u0142a ministrowi finans\u010f\u017c\u02ddw. \"Odpowiedzialno\u015b\u0107 karna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/1f/1e/z31585594M,Kenia--metalowy-krag-spadl-na-wioske.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Kenii w jednej z wiosek spad\u0142 ogromny metalowy kr\u0105g o \u015brednicy oko\u0142o 2,5 metra. Fragment jest badany przez Kenijsk\u0105 Agencj\u0119 Kosmiczn\u0105, ustalono ju\u017c prawdopodobne pochodzenie obiektu. Co wiadomo o zdarzeniu?",
        "id": 1818791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585561,poltonowy-metalowy-krag-spadl-z-kosmosu-na-wioske-trwa-dochodzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u010f\u017c\u02dd\u0142tonowy metalowy kr\u0105g spad\u0142 z kosmosu na wiosk\u0119. \"Trwa dochodzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/1f/1e/z31585570M,USA--Miejsce-zamachu-w-Nowym-Orleanie--gdzie-rozpe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do 15 os\u010f\u017c\u02ddb wzros\u0142a liczba ofiar zamachu w Nowym Orleanie. 42-letni obywatel USA wjecha\u0142 rozp\u0119dzon\u0105 furgonetk\u0105 w t\u0142um ludzi witaj\u0105cych 2025 rok. FBI bada jego powi\u0105zania z ISIS i pr\u010f\u017c\u02ddbuje ustali\u0107, czy sprawca dzia\u0142a\u0142 sam. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 1818792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585543,wzrosla-liczba-ofiar-ataku-w-nowym-orleanie-fbi-szuka-powiazan.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzros\u0142a liczba ofiar ataku w Nowym Orleanie. FBI szuka powi\u0105za\u0144 42-letniego zamachowca z ISIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/ee/1d/z31384028M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Czasami trzeba wybiera\u0107 mi\u0119dzy mi\u0142o\u015bci\u0105 do zwierz\u0105t a bezpiecze\u0144stwem miast, wsi i stabilno\u015bci\u0105 wa\u0142\u010f\u017c\u02ddw\" - powiedzia\u0142 we wrze\u015bniu premier Donald Tusk, przypisuj\u0105c bobrom przynajmniej cz\u0119\u015b\u0107 winy za pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a. Jego s\u0142owa wywo\u0142a\u0142y tak du\u017cy ferment, \u017ce starcie Tusk kontra bobry zas\u0142u\u017cy\u0142o na tytu\u0142 \"sporu roku\", przyznany w podca\u015bcie \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 1818793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31583846,tego-konfliktu-nikt-nie-przewidzial-slowa-tuska-poszly-w-swiat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego konfliktu nikt nie przewidzia\u0142. S\u0142owa Tuska posz\u0142y w \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/1f/1e/z31585467M,Policja-odnalazla-zaginiona-kobiete-po-ponad-50-la.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja z hrabstwa West Midlands powr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a do sprawy sprzed ponad 50 lat i zaapelowa\u0142a do internaut\u010f\u017c\u02ddw o pomoc w rozwi\u0105zaniu zagadki zagini\u0119cia kobiety. Informacje pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c kilka godzin p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej.",
        "id": 1818631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31585456,brytyjska-policja-odnalazla-zaginiona-kobiete-po-ponad-50-latach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjska policja odnalaz\u0142a zaginion\u0105 kobiet\u0119 po ponad 50 latach. \"\u017byje i ma si\u0119 dobrze\"",
        "vote": 0
    }
]