[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:59:40.828163+00:00",
        "description": "Sechs Jahre nach seinem letzten WM-Titel steht Michael van Gerwen wieder im Endspiel der Darts-Weltmeisterschaft im Londoner Alexandra Palace. Im Halbfinale siegte \u00bbMighty Mike\u00ab souver\u00e4n gegen den Engl\u00e4nder Chris Dobey.",
        "id": 1823463,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/darts-wm-2025-michael-van-gerwen-siegt-gegen-chris-dobey-und-steht-zum-siebten-mal-im-a-f12e9da5-9470-4778-b350-0d194d10c022#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darts-WM 2025: Michael van Gerwen siegt gegen Chris Dobey und steht zum siebten Mal im",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:59:40.397816+00:00",
        "description": "Zahlreiche US-Amerikaner werfen Apple vor, sie \u00fcber den Sprachassistenten Siri abgeh\u00f6rt zu haben. Das Unternehmen will den Streit nun beilegen und 95 Millionen Dollar zahlen.",
        "id": 1823462,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apple-angebliches-abhoeren-via-siri-unternehmen-legt-vorschlag-fuer-einigung-vor-a-1be30732-15db-4b38-aa09-e0fcb06d13a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple: Angebliches Abh\u00f6ren via Siri \u2013 Unternehmen legt Vorschlag f\u00fcr Einigung vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:59:40.020013+00:00",
        "description": "Die T\u00fcrkei protegiert die von Islamisten dominierte \u00dcbergangsregierung in Damaskus. Nun pl\u00e4diert der Nato-Staat daf\u00fcr, dass nicht mehr die verhassten Kurden die \u00bbIS\u00ab-Camps in Syrien bewachen sollen. Offen ist, wie Donald Trump dar\u00fcber denkt.",
        "id": 1823461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-tuerkei-schlaegt-uebernahme-von-is-lagern-durch-hts-uebergangsregierung-vor-a-234a0fe2-f11d-4aa5-9329-72a6f414d8dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: T\u00fcrkei schl\u00e4gt \u00dcbernahme von \u00bbIS\u00ab-Lagern durch HTS-\u00dcbergangsregierung vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:57:45.175557+00:00",
        "description": "Seit dem 19. Dezember sitzt die Italienerin Cecilia Sala in Teheran in Haft \u2013 offenbar unter menschenunw\u00fcrdigen Bedingungen. Nun hat das Au\u00dfenministerium den Botschafter Irans einbestellt. Er weist die Vorw\u00fcrfe zur\u00fcck.",
        "id": 1823083,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-italien-fordert-freilassung-von-inhaftierter-journalistin-cecilia-sala-a-d4baeecb-47d3-41fa-bc37-4d563363b6ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Italien fordert Freilassung von inhaftierter Journalistin Cecilia Sala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:57:00+00:00",
        "description": "Andere nehmen sich f\u00fcr das neue Jahr vor, weniger auf Instagram zu surfen, die Herzogin von Sussex macht es anders: Nach Jahren der Social-Media-Abstinenz will sie dort f\u00fcr einen reflektierten Umgang im Netz werben.",
        "id": 1823084,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/instagram-comeback-herzogin-meghan-will-fuer-bewussten-umgang-im-netz-werben-a-4190059d-c10f-4daf-b2db-527297927c65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instagram-Comeback: Herzogin Meghan will f\u00fcr bewussten Umgang im Netz werben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:53:00+00:00",
        "description": "Eigentlich wollte Friedrich Merz die Migration nicht zum zentralen Thema des Wahlkampfs machen. Doch nach der Todesfahrt von Magdeburg scheint es mit seiner Zur\u00fcckhaltung vorbei zu sein, andere ziehen nach. Ein Strategiewechsel?",
        "id": 1823085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/magdeburg-so-verschaerft-die-union-den-ton-in-der-migrationsdebatte-a-b40ea3c2-10cd-4474-ab9f-9937d1d33b79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdeburg: So versch\u00e4rft die Union den Ton in der Migrationsdebatte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:52:14.617879+00:00",
        "description": "Farbenfrohe Strickwaren mit den typischen Zickzackmustern \u2013 das ist das Markenzeichen des italienischen Modelabels Missoni. Nun ist mit Rosita Missoni die Mitbegr\u00fcnderin der Marke im Alter von 93 Jahren gestorben.",
        "id": 1822655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/zickzack-muster-trauer-um-rosita-missoni-mitbegruenderin-des-italienischen-modelabels-gestorben-a-a689da2f-b920-431d-bc7f-3277c4655eae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zickzack-Muster: Trauer um Rosita Missoni - Mitbegr\u00fcnderin des italienischen Modelabels gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:52:14.317150+00:00",
        "description": "Nach der Ernennung von Thilo Mischke als Moderator von \u00bbttt \u2013 Titel, Thesen, Temperamente\u00ab hagelte es Kritik. Nun melden sich erneut Autoren und K\u00fcnstler zu Wort. Sie schlie\u00dfen eine Zusammenarbeit mit Mischke aus.",
        "id": 1822654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/thilo-mischke-kulturschaffende-wenden-sich-gegen-neuen-moderator-von-ttt-a-12b329fc-1b2a-4248-ae3c-c2b8d183cdaa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thilo Mischke: Kulturschaffende wenden sich gegen neuen Moderator von \u00bbttt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:52:14.058643+00:00",
        "description": "In den vergangenen Wochen sind mehrere Flugzeuge verungl\u00fcckt. Sie fragen sich, ob Sie dem Verkehrsmittel noch vertrauen k\u00f6nnen \u2013 und ob besonders Fl\u00fcge mit Boeing-Maschinen riskant sind? Die Grafikanalyse.",
        "id": 1822653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/flugzeugungluecke-wie-sicher-ist-fliegen-a-c67040a0-5766-4894-8c40-e9b2fc6ba9aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugzeugungl\u00fccke: Wie sicher ist Fliegen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:51:00+00:00",
        "description": "Mindestens f\u00fcnf Menschen starben an Silvester durch Feuerwerk \u2013 mehrere wohl durch Kugelbomben. Besonders heftig war es in Berlin. Dort fordern Politiker nun ein generelles Feuerwerksverbot.",
        "id": 1822656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-tote-und-verletzte-beim-jahresuebergang-kugelbomben-im-fokus-a-2c05b195-ab8c-49f3-b7ae-9d5700eaa34d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Tote und Verletzte beim Jahres\u00fcbergang \u2013 Kugelbomben im Fokus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:51:00+00:00",
        "description": "Mindestens f\u00fcnf Menschen starben an Silvester durch Feuerwerk \u2013 mehrere wohl durch Kugelbomben. Besonders heftig war es in Berlin. Dort fordern Politiker nun ein generelles Feuerwerksverbot.",
        "id": 1823086,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kugelbomben-und-silvester-in-berlin-tote-und-verletzte-beim-jahresuebergang-a-2c05b195-ab8c-49f3-b7ae-9d5700eaa34d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kugelbomben und Silvester in Berlin: Tote und Verletzte beim Jahres\u00fcbergang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:12:00+00:00",
        "description": "Fr\u00fcher nutzten alle den Daumen, um im Netz Zustimmung auszudr\u00fccken. Und heute? Herzen \u00fcberall. Wie sich das seit Jahrhunderten g\u00fcltige Symbol f\u00fcr Liebe innerhalb k\u00fcrzester Zeit in ein profanes Zeichen verwandelt hat.",
        "id": 1822657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/herz-emojis-ueberall-wie-das-symbol-der-liebe-seine-bedeutung-verliert-a-504efd31-8002-4e8d-9fab-d3f8855bc2c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herz-Emojis \u00fcberall: Wie das Symbol der Liebe seine Bedeutung verliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:47:54.504854+00:00",
        "description": "\u00dcber dem Schwarzen Meer haben ukrainische Seedrohnen zwei russische Hubschrauber abgeschossen. Die g\u00fcnstigen Boote k\u00f6nnten das Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnis auf See ver\u00e4ndern.",
        "id": 1822283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-schwimm-drohne-holt-russischen-helikopter-vom-himmel-kyjiws-neueste-tueftelei-a-842a1520-a014-4a5f-8168-9ab92eac4cd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Schwimm-Drohne holt russischen Helikopter vom Himmel \u2013 Kyjiws neueste T\u00fcftelei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:47:54.268261+00:00",
        "description": "Sie kamen mit Helikoptern, ihr Vormarsch wurde von Kampfjets, Kriegsschiffen und Drohnen gedeckt \u2013 das Ziel: eine unterirdische Raketenfabrik tief in Syrien. Die \u00bbNew York Times\u00ab hatte im September \u00fcber eine israelische Geheimoperation berichtet. Nun best\u00e4tigt die Armee den Einsatz.",
        "id": 1822282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/masjaf-israel-bestaetigt-erstmals-spezialoperation-gegen-von-iran-finanzierte-raketenfabrik-in-syrien-a-d0939b30-3863-4b2f-8b16-2de758b8ef96#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masjaf: Israel best\u00e4tigt erstmals Spezialoperation gegen von Iran finanzierte Raketenfabrik in Syrien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:47:53.941935+00:00",
        "description": "Mit Benjamin Netanyahu eint ihn nur noch der gemeinsame Haftbefehl, den der Internationale Strafgerichtshof wegen des Gazakrieges ausgestellt hat: Yoav Gallant verl\u00e4sst die Knesset. Zum Abschied attackiert Israels Ex-Verteidigungsminister noch mal die Regierung.",
        "id": 1822281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-ex-verteidigungsminister-yoav-gallant-zieht-sich-aus-der-politik-zurueck-a-6f2ff6f1-4b0a-4f86-ac79-a83d76058f95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Ex-Verteidigungsminister Yoav Gallant zieht sich aus der Politik zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:47:53.573485+00:00",
        "description": "Fr\u00fcher nutzten alle den Daumen, um im Netz Zustimmung auszudr\u00fccken. Und heute? Herzen \u00fcberall. Wie sich das seit Jahrhunderten g\u00fcltige Symbol f\u00fcr Liebe innerhalb k\u00fcrzester Zeit in ein profanes Zeichen verwandelt hat.",
        "id": 1822280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/herz-emojis-ueberall-entweihung-des-herzens-a-504efd31-8002-4e8d-9fab-d3f8855bc2c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herz-Emojis \u00fcberall: Entweihung des Herzens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:46:00+00:00",
        "description": "In den Achtzigerjahren war er Minister unter Helmut Kohl, nun ist Oscar Schneider im Alter von 97 Jahren gestorben. Markus S\u00f6der ehrte seinen Parteikollegen als \u00bbGrandseigneur der deutschen Politik\u00ab.",
        "id": 1822284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/csu-politiker-ehemaliger-bundesbauminister-oscar-schneider-ist-tot-a-08ad885a-5121-4ce5-8910-ad15ad9b1b66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSU-Politiker: Ehemaliger Bundesbauminister Oscar Schneider ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:42:31.011562+00:00",
        "description": "Die Stabianer Thermen z\u00e4hlten zu den technologisch raffiniertesten Anlagen im R\u00f6mischen Reich \u2013 noch heute wecken sie Neid auf jene, die sie benutzen konnten. Erst allm\u00e4hlich verstehen Forschende, wie der Freizeittempel funktionierte.",
        "id": 1821855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/sehr-viel-heisse-luft-a-3908382e-0002-0001-0000-000205609797#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stabianer Thermen in Pompeji: Sehr viel hei\u00dfe Luft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:42:30.174620+00:00",
        "description": "Der Insasse des explodierten Tesla Cybertrucks war Mitglied der Green Berets. Die Elitesoldaten der U.S. Army sind unter anderem f\u00fcr Terrorismusbek\u00e4mpfung im Einsatz. Einen Zusammenhang mit der Tat in New Orleans schlie\u00dft das FBI aus.",
        "id": 1821854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/las-vegas-fahrer-des-explodierten-tesla-cybertrucks-war-aktiver-elite-soldat-a-8f00ff62-4ae8-40f6-baed-f39b579c2f7e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Las Vegas: Fahrer des explodierten Tesla Cybertrucks war aktiver Elite-Soldat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:42:28.896116+00:00",
        "description": "Allein mit 40 L\u00f6wen: Ein Achtj\u00e4hriger hat dieses Szenario unbeschadet \u00fcberstanden. Nach mehreren Tagen wurde Tinotenda Pudu aus einem Wildpark in Simbabwe gerettet. Dabei half ihm sein Wissen \u00fcber D\u00fcrregebiete.",
        "id": 1821853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/simbabwe-achtjaehriger-ueberlebt-fuenf-tage-unter-loewen-und-elefanten-im-wildpark-a-c47a533e-9dd1-4829-bce1-48b5ff6d4634#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simbabwe: Achtj\u00e4hriger \u00fcberlebt f\u00fcnf Tage unter L\u00f6wen und Elefanten im Wildpark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:42:28.018475+00:00",
        "description": "In den USA stellen zwei t\u00f6dliche Vorf\u00e4lle die Ermittler vor R\u00e4tsel. Elon Musk engagiert sich f\u00fcr einen Rechtsextremen. Und durch die Ukraine flie\u00dft kein russisches Gas mehr. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 1821852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-toedliche-vorfaelle-in-den-usa-elon-musk-gas-transitstopp-a-215ce837-e48a-447f-beff-9150d2483284#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: T\u00f6dliche Vorf\u00e4lle in den USA, Elon Musk, Gas-Transitstopp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:42:26.998929+00:00",
        "description": "Anfang Dezember h\u00e4uften sich Drogenfunde auf den nordfriesischen Inseln. Nun wurden auf Sylt erneut mehrere Kilogramm Kokain angesp\u00fclt. Der Zoll rechnet mit weiteren Paketen.",
        "id": 1821851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sylt-wieder-kokain-am-strand-gefunden-a-511cdc9f-0a98-4ce6-aa1b-28c987a1f5eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Wieder Kokain am Strand gefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:40:00+00:00",
        "description": "Robert Eggers hat den Horrorfilmklassiker \u00bbNosferatu\u00ab neu aufgelegt. Lily-Rose Depp, Nicholas Hoult und Bill Skarsg\u00e5rd spielen die Hauptrollen. Was dem US-Regisseur fehlte, war eine originelle Idee.",
        "id": 1821856,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/nosferatu-remake-mit-lily-rose-depp-dieser-film-verwest-vor-unseren-augen-a-26037ae9-3ff5-4fc3-b43e-34aaf13f2961#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbNosferatu\u00ab-Remake mit Lily-Rose Depp: Dieser Film verwest vor unseren Augen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:42:00+00:00",
        "description": "Mehr als 20.000 Menschen sind gestorben, Hunderttausende erkrankt, als 1984 Giftgas aus einer Chemiefabrik im indischen Bhopal entwich. Seit Jahrzehnten k\u00e4mpfen Aktivisten f\u00fcr eine Aufarbeitung. Jetzt wird der Giftm\u00fcll entsorgt.",
        "id": 1823087,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-giftmuell-in-bhopal-wird-entsorgt-40-jahre-nach-der-katastrophe-a-720bddf7-2455-4ce2-9e19-1aa951f6090a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Giftm\u00fcll in Bhopal wird entsorgt - 40 Jahre nach der Katastrophe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:37:14.606912+00:00",
        "description": "Es geht um N\u00f6tigung, Urkunden\u00adf\u00e4lschung, Volksverhetzung: Bundesweit hat die Polizei zuletzt nach 189 \u00bbReichsb\u00fcrgern\u00ab und \u00bbSelbstverwaltern\u00ab gefahndet. Pro Halbjahr kommen demnach rund hundert neue Haftbefehle hinzu.",
        "id": 1821441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/reichsbuerger-komplex-bundesweit-189-personen-per-haftbefehl-gesucht-a-a871c605-48bb-45d0-8413-5c71705c6162#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab-Komplex: Bundesweit 189 Personen per Haftbefehl gesucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:37:14.171755+00:00",
        "description": "Die l\u00e4ngste Spur reicht \u00fcber mehr als 150 Meter: In Gro\u00dfbritannien hat ein Team etliche gut erhaltene Fu\u00dfabdr\u00fccke von Dinosauriern freigelegt. Der Fund war Zufall.",
        "id": 1821440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/grossbritannien-neue-fussabdruecke-von-dinosauriern-entdeckt-a-5e30589f-55e8-46d4-8a38-4349e03d3328#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Neue Fu\u00dfabdr\u00fccke von Dinosauriern entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:37:13.790637+00:00",
        "description": "Mehr als 20.000 Menschen sind gestorben, Hunderttausende erkrankt, als 1984 Giftgas aus einer Chemiefabrik im indischen Bhopal entwich. Seit Jahrzehnten k\u00e4mpfen Aktivisten f\u00fcr eine Aufarbeitung. Jetzt wird der Giftm\u00fcll entsorgt.",
        "id": 1821439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-giftmuell-in-bhopal-wird-40-jahre-nach-katastrophe-entsorgt-a-720bddf7-2455-4ce2-9e19-1aa951f6090a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Giftm\u00fcll in Bhopal wird 40 Jahre nach Katastrophe entsorgt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:37:13.515537+00:00",
        "description": "Dunkelflaute, Rekordpreise und der Traum von der R\u00fcckkehr zur Atomkraft: Um Deutschlands Strom ranken sich viele Mythen. Hier finden Sie sieben Fakten und zehn Grafiken zur Stromdebatte.",
        "id": 1821438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/strommarkt-woher-der-deutsche-strom-kommt-und-wie-viel-er-wirklich-kostet-a-76b9f9a7-bf28-4319-9416-a5ec15eb745c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strommarkt: Woher der deutsche Strom kommt und wie viel er wirklich kostet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:27:00+00:00",
        "description": "D\u00e4mpfer f\u00fcr den US-Elektroautohersteller Tesla: Das Unternehmen hat im vergangenen Jahr weniger Fahrzeuge ausgeliefert als geplant. Anleger reagierten sofort.",
        "id": 1823088,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-us-autohersteller-erreicht-auslieferungsziel-2024-nicht-a-d5447c0d-a974-4de5-8fa3-b28933cf737b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: US-Autohersteller erreicht Auslieferungsziel 2024 nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:50:00+00:00",
        "description": "Sie haben einen Urlaub in Vietnam geplant? Dann sollten Sie w\u00e4hrend der Reise auf E-Zigaretten samt Zubeh\u00f6r verzichten. Andernfalls drohen Strafen.",
        "id": 1823089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vietnam-verbietet-saemtliche-e-zigaretten-reisehinweis-des-auswaertigen-amtes-a-6eb75079-4322-4013-b2f0-5d9b4cdfaa3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vietnam verbietet s\u00e4mtliche E-Zigaretten - Reisehinweis des Ausw\u00e4rtigen Amtes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:32:02.893673+00:00",
        "description": "Zu Jahresbeginn l\u00e4sst der Meteorstrom der Quadrantiden den Nachthimmel funkeln. Wann und wo die Chancen am besten stehen, eine Sternschnuppe zu sehen.",
        "id": 1821057,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/quadrantiden-kommen-bis-zu-100-sternschnuppen-pro-sekunde-erwartet-a-9471416f-9fd0-443a-a18a-b915ba3126fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quadrantiden kommen: Bis zu 100 pro Stunde erwartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:32:02.785332+00:00",
        "description": "Sie haben einen Urlaub in Vietnam geplant? Dann sollten Sie w\u00e4hrend der Reise auf E-Zigaretten samt Zubeh\u00f6r verzichten. Andernfalls drohen Strafen.",
        "id": 1821056,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/reisehinweis-des-auswaertigen-amtes-vietnam-verbietet-saemtliche-e-zigaretten-a-6eb75079-4322-4013-b2f0-5d9b4cdfaa3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reisehinweis des Ausw\u00e4rtigen Amtes: Vietnam verbietet s\u00e4mtliche E-Zigaretten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:32:02.676323+00:00",
        "description": "Sie \u00fcberlebte den Holocaust, sp\u00e4ter verlie\u00df sie ihre Heimat nach dem Ungarnaufstand und wurde die Turnk\u00f6nigin von Olympia. \u00c1gnes Keleti, gestorben mit 103 Jahren, lebte ein Sportleben im Spiegel der Weltereignisse.",
        "id": 1821055,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/agnes-keleti-stirbt-mit-103-jahren-das-jahrhundertleben-einer-turnerin-nachruf-a-db2a0506-04d3-4dcb-9c24-3e5d7f2345d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c1gnes Keleti stirbt mit 103 Jahren: Das Jahrhundertleben einer Turnerin - Nachruf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:32:02.557792+00:00",
        "description": "D\u00e4mpfer f\u00fcr den US-Elektroautohersteller Tesla: Das Unternehmen hat im vergangenen Jahr weniger Fahrzeuge ausgeliefert als geplant. Anleger reagierten sofort.",
        "id": 1821054,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-us-autobauer-erreicht-auslieferungsziel-2024-nicht-a-d5447c0d-a974-4de5-8fa3-b28933cf737b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: US-Autobauer erreicht Auslieferungsziel 2024 nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:32:00+00:00",
        "description": "Verschulden sich Menschen, muss Jacqueline Kollath versuchen, das Geld einzutreiben. Hier erz\u00e4hlt sie von abgetauchten Familien, wie sie sich vor \u00dcbergriffen sch\u00fctzt und ihrer Angst, zu verbittern.",
        "id": 1821058,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/gerichtsvollzieherin-werden-gehalt-aufgaben-gefahren-a-0742ca53-8149-4fb9-93d8-7fa6654eaaa6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerichtsvollzieherin werden: Gehalt, Aufgaben, Gefahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:23:00+00:00",
        "description": "Ein Neunj\u00e4hriger ist das j\u00fcngste Todesopfer des Angriffs auf den Magdeburger Weihnachtsmarkt. Nun erhebt die Mutter schwere Vorw\u00fcrfe gegen die Beh\u00f6rden. Diese bedauern in einer internen E-Mail den Vorgang, sehen sich aber im Recht.",
        "id": 1821060,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/magdeburg-mutter-darf-die-leiche-ihres-getoeteten-kindes-erst-jetzt-sehen-a-63791f2e-fa3c-4514-8c82-8add2e159cf7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdeburg: Mutter darf die Leiche ihres get\u00f6teten Kindes erst jetzt sehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:23:00+00:00",
        "description": "\u00bbEntgiftung\u00ab im Hause Gottschalk: Der TV-Veteran, der zuletzt besonders grantelig wirkte, macht zurzeit eine rigorose Detox-Kur. F\u00fcr eine Parteineugr\u00fcndung mit seinem alten Freund Mike Kr\u00fcger reicht die Energie trotzdem.",
        "id": 1821059,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/thomas-gottschalk-hungert-sich-mit-850-kalorien-am-tag-durchs-leben-a-c1073f8e-e993-4034-8a6d-052a96480133#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Gottschalk hungert sich mit 850 Kalorien am Tag durchs Leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:27:05.100561+00:00",
        "description": "Peking hat 28 US-R\u00fcstungskonzerne ins Visier genommen, die nun bestimmte G\u00fcter nicht mehr geliefert bekommen. Hintergrund d\u00fcrfte die Entscheidung der US-Regierung sein, Taiwan mit Waffen zu beliefern.",
        "id": 1820645,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-verhaengt-sanktionen-gegen-us-ruestungsindustrie-a-658f7f46-e114-4b4b-9060-5c3962180458#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China verh\u00e4ngt Sanktionen gegen US-R\u00fcstungsindustrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:27:04.837488+00:00",
        "description": "Sie warteten vor einem New Yorker Klub, als sie von Sch\u00fcssen getroffen wurden: Die T\u00e4ter verletzten zehn Menschen zwischen 16 und 20 und sind auf der Flucht.",
        "id": 1820644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/new-york-city-zehn-verletzte-bei-schuessen-vor-nachtklub-in-queens-a-dcab30fa-1e22-403a-91fe-a548139e7237#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New York City: Zehn Verletzte bei Sch\u00fcssen vor Nachtklub in Queens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:27:04.580643+00:00",
        "description": "Das erste Industrieland macht Schluss: In Norwegen sollen von nun an keine neuen Diesel- und Benzin-Pkw mehr verkauft werden. Harald R\u00f8stvik erz\u00e4hlt, wie er mit der Popband A-ha f\u00fcr E-Autos k\u00e4mpfte. Und was er an denen nun kritisch sieht.",
        "id": 1820643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/norwegen-verbrenner-aus-ab-neujahr-elektroauto-vordenker-erklaert-wie-es-dazu-kam-a-9cc8ed88-5aa8-456b-a476-a5933a587efc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Verbrenner-Aus ab Neujahr \u2013 Elektroauto-Vordenker erkl\u00e4rt, wie es dazu kam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:04:00+00:00",
        "description": "Steigende Preise und unsichere Aussichten machen der Industrie zunehmend zu schaffen. Laut einer Umfrage planen viele Unternehmen Arbeitsplatzabbau. SPD-Chef Lars Klingbeil fordert deshalb, ihnen bei den Stromkosten zu helfen.",
        "id": 1821442,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/industrie-in-der-krise-lars-klingbeil-fordert-absenkung-der-stromnetz-entgelte-a-069a4b95-337e-4b6d-a2fe-9bd824dc49d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Industrie in der Krise: Lars Klingbeil fordert Absenkung der Stromnetz-Entgelte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:43:00+00:00",
        "description": "Der eine gesteht vor laufender Kamera seinen Drogenkonsum, der andere rezitiert einen viralen TikTok-Monolog: Zwei G\u00e4ste brachten Anderson Cooper und Andy Cohen in ihrer Silvestershow aus der Fassung.",
        "id": 1821443,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/diplo-gesteht-lsd-trip-in-liveshow-ralph-fiennes-gibt-sich-demure-waehrend-cnn-silvester-spezial-a-f300035a-3094-483a-b50d-440c88a9f1eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diplo gesteht LSD-Trip in Liveshow, Ralph Fiennes gibt sich \u00bbdemure\u00ab w\u00e4hrend CNN-Silvester-Spezial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:22:02.455243+00:00",
        "description": "Achtzig Jahre nach dem Krieg \u00f6ffnen die Niederlande ihre Archive: Die Akten \u00fcber 425.000 Niederl\u00e4nder, denen Kollaboration mit den Nazis vorgeworfen wurde, werden \u00f6ffentlich \u2013 wenn auch mit Einschr\u00e4nkungen.",
        "id": 1820261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/nazi-akten-niederlande-veroeffentlichen-kollaborateurs-listen-a-47f7dc89-2a23-4a6c-858c-236f4d2889a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazi-Akten: Niederlande ver\u00f6ffentlichen Kollaborateurs-Listen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:22:02.336446+00:00",
        "description": "Kalmare sind in der Ostsee nicht heimisch, durch einen Hinweis auf Social Media hat ein Hobby-Pal\u00e4ontologe an der deutschen K\u00fcste ein Exemplar entdeckt. Er hat auch eine Vermutung, wie das Tier dorthin gekommen sein k\u00f6nnte.",
        "id": 1820260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schleswig-holstein-toter-kalmar-an-ostseestrand-entdeckt-a-552dbbdb-1f53-4a7d-8a61-eedca82f50b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schleswig-Holstein: Toter Kalmar an Ostseestrand entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:22:02.198479+00:00",
        "description": "Der eine gesteht vor laufender Kamera seinen Drogenkonsum, der andere rezitiert einen viralen TikTok-Monolog: Zwei G\u00e4ste brachten Anderson Cooper und Andy Cohen in ihrer Silvester-Show aus der Fassung.",
        "id": 1820259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/cnn-silvester-spezial-diplo-gesteht-lsd-trip-in-liveshow-voldemort-gibt-sich-demure-a-f300035a-3094-483a-b50d-440c88a9f1eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNN-Silvester-Spezial: Diplo gesteht LSD-Trip in Liveshow, Voldemort gibt sich \u00bbdemure\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:22:02.084630+00:00",
        "description": "Steigende Preise und unsichere Aussichten machen der Industrie zunehmend zu schaffen. Laut einer Umfrage planen viele Unternehmen Arbeitsplatzabbau. SPD-Chef Lars Klingbeil fordert deshalb, ihnen bei den Stromkosten zu helfen.",
        "id": 1820258,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/industie-in-der-krise-spd-chef-lars-klingbeil-fordert-absenkung-der-stromnetz-entgelte-a-069a4b95-337e-4b6d-a2fe-9bd824dc49d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Industie in der Krise: SPD-Chef Lars Klingbeil fordert Absenkung der Stromnetz-Entgelte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:22:01.969545+00:00",
        "description": "Seit Neujahr erlaubt die Ukraine keine Durchleitung mehr von russischem Gas nach Europa. Energieexperte Oleksandr Chartschenko \u00fcber den dadurch entstandenen Streit mit der Slowakei und die Auswirkungen des Lieferstopps auf den Kontinent.",
        "id": 1820257,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-experte-ueber-energiestreit-mit-der-slowakei-ficos-drohungen-sind-lachhaft-a-f2403a26-9940-4a89-913c-ba271321f30f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Experte \u00fcber Energiestreit mit der Slowakei \u2013 \u00bbFicos Drohungen sind lachhaft\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:18:00+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit einem m\u00f6glichen Abgang beim BVB, Verst\u00e4rkung f\u00fcr St. Pauli aus New York und einer Deutschen, die auf einmal bei Manchester City spielt.",
        "id": 1821444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-aston-villa-offenbar-an-borussia-dortmunds-donyell-malen-interessiert-a-e3a73ddd-84ac-40cb-8a0c-cc2c8907dfa1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: Aston Villa offenbar an Borussia Dortmunds Donyell Malen interessiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:18:00+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit einem m\u00f6glichen Abgang beim BVB, Verst\u00e4rkung f\u00fcr St. Pauli aus New York und einer Deutschen, die auf einmal bei Manchester City spielt.",
        "id": 1820262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-aston-villa-offenbar-an-dortmunds-donyell-malen-interessiert-a-e3a73ddd-84ac-40cb-8a0c-cc2c8907dfa1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: Aston Villa offenbar an Dortmunds Donyell Malen interessiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:31:00+00:00",
        "description": "Reine Benziner oder Diesel nur noch unter ferner liefen: Die norwegische Autostatistik zeigt, wie weit das Land der EU beim Verbrenner-Aus voraus ist. Trotzdem fordert die Branche mehr Schub f\u00fcr E-Autos.",
        "id": 1821445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/norwegen-neun-von-zehn-neuwagen-sind-elektrisch-a-351b9699-88fd-4bf2-88ac-fc4daba37c25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Neun von zehn Neuwagen sind elektrisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:27:00+00:00",
        "description": "Er w\u00fctete mit einem Bagger auf dem Gel\u00e4nde seiner ehemaligen Firma: Nach der knapp einst\u00fcndigen Zerst\u00f6rungsfahrt am Silvestertag sind Ermittler dem Motiv des 38-j\u00e4hrigen Fahrers auf der Spur.",
        "id": 1821061,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gruensfeld-in-baden-wuerttemberg-baggerfahrer-randalierte-bei-ex-arbeitgeber-a-e5fadb89-0289-4a23-b4b1-21d18930803a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcnsfeld in Baden-W\u00fcrttemberg: Baggerfahrer randalierte bei Ex-Arbeitgeber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:17:00+00:00",
        "description": "Das neue Jahr hat nicht zuletzt mit gestiegenen Beitr\u00e4gen f\u00fcr die gesetzlichen Krankenkassen begonnen. Laut einem Bericht erreichen die Lohnnebenkosten deshalb einen absoluten Spitzenwert.",
        "id": 1821446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutschland-lohnnebenkosten-steigen-auf-rekordhoch-a-24ee4584-16d9-4673-8303-3fc776d832d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Lohnnebenkosten steigen auf Rekordhoch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:16:44.904995+00:00",
        "description": "Das neue Jahr hat nicht zuletzt mit gestiegenen Beitr\u00e4gen f\u00fcr die gesetzlichen Krankenkassen begonnen. Laut einem Bericht erreichen die Lohnnebenkosten deshalb einen absoluten Spitzenwert.",
        "id": 1819931,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lohnnebenkosten-steigen-auf-rekordhoch-a-24ee4584-16d9-4673-8303-3fc776d832d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lohnnebenkosten steigen auf Rekordhoch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:16:44.741526+00:00",
        "description": "Er w\u00fctete mit einem Bagger auf dem Gel\u00e4nde seiner ehemaligen Firma: Nach der knapp einst\u00fcndigen Zerst\u00f6rungsfahrt am Silvestertag sind Ermittler dem Motiv des 38-j\u00e4hrigen Fahrers auf der Spur.",
        "id": 1819930,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/baden-wuerttemberg-baggerfahrer-randalierte-bei-ex-arbeitgeber-a-e5fadb89-0289-4a23-b4b1-21d18930803a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: Baggerfahrer randalierte bei Ex-Arbeitgeber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:16:44.571453+00:00",
        "description": "Reine Benziner oder Diesel nur noch unter ferner liefen: Die norwegische Autostatistik zeigt, wie weit das Land der EU beim Verbrenner-Aus voraus ist. Trotzdem fordert die Branche mehr Schub f\u00fcr E-Autos.",
        "id": 1819929,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/norwegen-fast-alle-neuwagen-sind-elektroautos-a-351b9699-88fd-4bf2-88ac-fc4daba37c25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Fast alle Neuwagen sind Elektroautos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:16:44.432656+00:00",
        "description": "Zwei Angriffe mit Fahrzeugen ersch\u00fcttern die USA zum Jahreswechsel. Ob eine Verbindung besteht, ist unklar \u2013 auch die Motive der mutma\u00dflichen T\u00e4ter sind r\u00e4tselhaft. Bei einem Fall besteht wom\u00f6glich ein IS-Hintergrund.",
        "id": 1819928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-und-las-vegas-ermittler-pruefen-zusammenhang-zwischen-beiden-taten-in-den-usa-a-8b6ebcb9-c0f4-4250-b899-ba42c7189527#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans und Las Vegas: Ermittler pr\u00fcfen Zusammenhang zwischen beiden Taten in den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:03:00+00:00",
        "description": "Ermittler haben erste Erkenntnisse gewonnen, warum der Attent\u00e4ter es leicht hatte, in der Silvesternacht in die feiernden Menschen zu rasen. So fehlten offenbar Poller und andere Sicherheitsbarrieren.",
        "id": 1821062,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-polizei-raeumt-nach-todesfahrt-sicherheitsluecken-ein-a-8e84a80f-be49-4f41-9b2f-b1ef15d19135#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Polizei r\u00e4umt nach Todesfahrt Sicherheitsl\u00fccken ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:50:00+00:00",
        "description": "Einst Genscher, dann die Gr\u00fcnen: Die FDP hat aus Sicht des langj\u00e4hrigen Staatssekret\u00e4rs Sch\u00e4fer ihr eigenes au\u00dfenpolitisches Erbe verspielt. Nun hat er mit seiner Partei gebrochen.",
        "id": 1821063,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-helmut-schaefer-wirft-christian-lindner-fuehrungsfehler-vor-und-tritt-aus-partei-aus-a-0b138bf0-475e-4409-9f51-7c49f7a9cc09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP: Helmut Sch\u00e4fer wirft Christian Lindner F\u00fchrungsfehler vor und tritt aus Partei aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:32:00+00:00",
        "description": "Die Gespr\u00e4che \u00fcber eine Waffenruhe zwischen Israel und der Hamas stecken erneut in der Sackgasse. Nun melden pal\u00e4stinensische Medien neue Angriffe auf Zivilisten. Auch aus Israel kommt Kritik an der Armee.",
        "id": 1820646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-konflikt-palaestinenser-klagen-ueber-tote-bei-angriff-in-humanitaerer-zone-im-gazastreifen-a-b50429d6-8c7d-48e9-9851-93f10773acb8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Konflikt: Pal\u00e4stinenser klagen \u00fcber Tote bei Angriff in humanit\u00e4rer Zone im Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:32:00+00:00",
        "description": "Der Tod der Dortmunder Torwartlegende Wolfgang \u00bbTeddy\u00ab de Beer im Alter von nur 60 Jahren bewegt den BVB. \u00dcber einen, der einen festen Platz in den Herzen der Fans hat \u2013 und wie er sich diesen verdiente.",
        "id": 1820647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wolfgang-teddy-de-beer-von-borussia-dortmund-ist-tot-ein-borusse-nachruf-a-7c2b7c34-6188-442c-8313-371384ed22f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfgang \u00bbTeddy\u00ab de Beer von Borussia Dortmund ist tot: Ein Borusse - Nachruf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:19:00+00:00",
        "description": "Der russische Soziologe Lew Gudkow untersucht, warum die Russen auch nach fast drei Jahren den Ukrainekrieg mittragen. Hier spricht er \u00fcber diffusen Unmut, den Sieg um jeden Preis und Deutschland als feindliches Land.",
        "id": 1819932,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-meinungsforscher-erklaert-warum-die-russen-den-ukraine-krieg-weiter-mittragen-a-14fad9ee-e7c6-44a5-843e-39d9e39674bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Meinungsforscher erkl\u00e4rt, warum die Russen den Ukraine-Krieg weiter mittragen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:38.090285+00:00",
        "description": "Zun\u00e4chst hie\u00df es, die Boeing der s\u00fcdkoreanischen Billigfluglinie Jeju Air sei wegen Vogelschlags verungl\u00fcckt. Nun haben Ermittler die B\u00fcros der Airline durchsucht \u2013 und dem Chef die Ausreise verboten.",
        "id": 1819577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/jeju-air-unglueck-airline-chef-darf-suedkorea-nicht-verlassen-a-8588bf21-38f0-4db0-bb1e-05d5c03e8094#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeju-Air-Ungl\u00fcck: Airline-Chef darf S\u00fcdkorea nicht verlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:37.926719+00:00",
        "description": "Der russische Soziologe Lew Gudkow untersucht, warum die Russen auch nach fast drei Jahren den Ukrainekrieg mittragen. Hier spricht er \u00fcber diffusen Unmut, den Sieg um jeden Preis und Deutschland als feindliches Land.",
        "id": 1819576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russischer-meinungsforscher-lew-gudkow-zum-ukrainekrieg-die-russen-glauben-dass-die-ukraine-kapitulieren-sollte-a-14fad9ee-e7c6-44a5-843e-39d9e39674bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russischer Meinungsforscher Lew Gudkow zum Ukrainekrieg: \u00bbDie Russen glauben, dass die Ukraine kapitulieren sollte\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:37.758164+00:00",
        "description": "Der Tod der Dortmunder Torwartlegende Wolfgang \u00bbTeddy\u00ab de Beer im Alter von nur 60 Jahren bewegt den BVB. \u00dcber einen, der einen festen Platz in den Herzen der Fans hat \u2013 und wie er sich diesen verdiente.",
        "id": 1819575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nachruf-auf-torwart-wolfgang-teddy-de-beer-von-borussia-dortmund-ein-borusse-a-7c2b7c34-6188-442c-8313-371384ed22f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachruf auf Torwart Wolfgang \u00bbTeddy\u00ab de Beer von Borussia Dortmund: Ein Borusse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:37.562522+00:00",
        "description": "Die Gespr\u00e4che \u00fcber eine Waffenruhe zwischen Israel und den Hamas stecken erneut in der Sackgasse. Nun melden pal\u00e4stinensische Medien neue Angriffe auf Zivilisten. Auch aus Israel kommt Kritik an der Armee.",
        "id": 1819574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-konflikt-palaestinenser-klagen-ueber-tote-bei-angriff-in-humanitaerer-zone-in-gaza-a-b50429d6-8c7d-48e9-9851-93f10773acb8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Konflikt: Pal\u00e4stinenser klagen \u00fcber Tote bei Angriff in humanit\u00e4rer Zone in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:37.327066+00:00",
        "description": "Gute Neuigkeiten von Cyprien Sarrazin: Kurz nach Weihnachten war der Skirennfahrer beim Training furchterregend gest\u00fcrzt und musste am Kopf operiert werden. Jetzt hat sich sein Gesundzeitszustand stark verbessert.",
        "id": 1819573,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/ski-alpin-cyprien-sarrazin-verlaesst-nach-sturz-die-intensivstation-a-2aba2cc9-b486-4af2-83c7-61e04b877efb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ski alpin: Cyprien Sarrazin verl\u00e4sst nach Sturz die Intensivstation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:37.063776+00:00",
        "description": "Mit einem Pick-up war der Angreifer in die volle Partymeile Bourbon Street in New Orleans gerast. Um die Lage in den Griff und Bundeshilfe zu bekommen, hat der Gouverneur nun reagiert.",
        "id": 1819572,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-gouverneur-von-louisiana-ruft-notstand-aus-a-d36b1509-5675-4d5f-beaa-63234be8cc0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Gouverneur von Louisiana ruft Notstand aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:36.877170+00:00",
        "description": "Einst Genscher, dann die Gr\u00fcnen: Die FDP hat aus Sicht des langj\u00e4hrigen Staatssekret\u00e4rs Sch\u00e4fer ihr eigenes au\u00dfenpolitisches Erbe verspielt. Nun hat er mit seiner Partei gebrochen.",
        "id": 1819571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-austritt-helmut-schaefer-wirft-christian-lindner-fuehrungsfehler-vor-a-0b138bf0-475e-4409-9f51-7c49f7a9cc09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP-Austritt: Helmut Sch\u00e4fer wirft Christian Lindner F\u00fchrungsfehler vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:36.700970+00:00",
        "description": "Ermittler haben erste Erkenntnisse gewonnen, warum der Attent\u00e4ter es leicht hatte, in der Silvesternacht in die feiernden Menschen zu rasen. So fehlten offenbar Poller und andere Sicherheitsbarrieren.",
        "id": 1819570,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-polizei-raeumt-nach-anschlag-sicherheitsluecken-ein-a-8e84a80f-be49-4f41-9b2f-b1ef15d19135#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Polizei r\u00e4umt nach Anschlag Sicherheitsl\u00fccken ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:12:36.499768+00:00",
        "description": "Eine Elterninitiative setzt sich f\u00fcr smartphonefreie Schulen ein. Mitgr\u00fcnderin Verena Holler erkl\u00e4rt, warum es ihrer Gruppe so wichtig ist, Kinder wenigstens einige Stunden am Tag vor \u00bbdigitalem Zucker\u00ab zu sch\u00fctzen.",
        "id": 1819569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/handy-nutzung-elterninitiative-fordert-smartphonefreie-schulen-a-51b8ea93-03b1-4139-bf85-3f651de90fa9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handy-Nutzung: Elterninitiative fordert smartphonefreie Schulen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:43:00+00:00",
        "description": "Schlechte Ausr\u00fcstung, zu wenige Waffen und mangelnde Organisation: Tausende ukrainische Soldaten desertieren, und ihre Zahl steigt. Milit\u00e4rexperten werfen der Milit\u00e4rf\u00fchrung schlechtes Management vor.",
        "id": 1820648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-militaerexperten-kritisieren-armeefuehrung-fahnenflucht-und-ausruestungsmangel-a-6debaf13-531c-49dd-b5b5-e4c9ab32c395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Milit\u00e4rexperten kritisieren Armeef\u00fchrung - Fahnenflucht und Ausr\u00fcstungsmangel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:23.262070+00:00",
        "description": "Nach den Festen im Dezember legen viele einen alkoholfreien Januar ein: Doch hat ein Monat ohne Alkohol \u00fcberhaupt einen Effekt? Und wie h\u00e4lt man durch? Fragen an einen Internisten.",
        "id": 1819316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/dry-january-was-bringt-ein-monat-ohne-alkohol-und-wie-haelt-man-durch-a-1300451.html#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dry January: Was bringt ein Monat ohne Alkohol \u2013 und wie h\u00e4lt man ihn durch?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:23.149776+00:00",
        "description": "Zum Essen ein Glas Wein, in der Kneipe ein Bier \u2013 und schon zeigt die Wochenbilanz: fast jeden Tag Alkohol. Die Autorin Isabella Steiner sagt, wie man es schafft, weniger zu trinken.",
        "id": 1819315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/dry-january-und-mindful-drinking-mit-diesen-tipps-gelingt-es-weniger-zu-trinken-a-d45e5264-dab8-4931-97a7-b4303ac5844f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDry January\u00ab und \u00bbMindful Drinking\u00ab: Mit diesen Tipps gelingt es, weniger zu trinken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:23.010976+00:00",
        "description": "War das au\u00dfergew\u00f6hnliche Ende der Blitzschach-WM abgesprochen? Ein Video von Magnus Carlsen und seinem Gegner Jan Nepomnjaschtschi sorgt f\u00fcr Spekulationen. Nun hat sich Carlsen ge\u00e4u\u00dfert.",
        "id": 1819314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-aussergewoehnliches-finale-magnus-carlsen-widerspricht-betrugsvorwuerfen-a-98124dd1-97e5-4409-bd5c-5a31b57e3b32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Au\u00dfergew\u00f6hnliches Finale \u2013 Magnus Carlsen widerspricht Betrugsvorw\u00fcrfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:22.594060+00:00",
        "description": "Im Januar verzichten viele Menschen freiwillig auf tierische Produkte. Die Ern\u00e4hrungswissenschaftlerin Birgit J\u00e4hnig sagt, auf welche N\u00e4hrstoffe man achten muss und f\u00fcr wen Veganismus nicht zu empfehlen ist.",
        "id": 1819313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/veganuary-ein-monat-vegan-ernaehren-was-es-bringt-und-worauf-man-achten-sollte-a-75568374-c528-46ca-81d0-c619056f50be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veganuary: Ein Monat vegan ern\u00e4hren - was es bringt und worauf man achten sollte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:22.372040+00:00",
        "description": "Ich trinke oft zu viel. Das ist ungesund und manchmal sogar peinlich. \u00bbNur eine Freitagnacht ohne saufen\u00ab nehme ich mir vor. Ausgerechnet in Berlin-Kreuzberg.",
        "id": 1819312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/dry-january-kann-ich-ohne-alkohol-spass-haben-selbstversuch-auf-einer-sober-party-a-465f54d0-d311-4868-a36b-b5c98d571d69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dry January: Kann ich ohne Alkohol Spa\u00df haben? Selbstversuch auf einer Sober Party",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:22.094632+00:00",
        "description": "Schlechte Ausr\u00fcstung, zu wenige Waffen und mangelnde Organisation: Tausende ukrainische Soldaten desertieren, und ihre Zahl steigt. Milit\u00e4rexperten werfen der Milit\u00e4rf\u00fchrung schlechtes Management vor.",
        "id": 1819311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kritik-an-armeefuehrung-wegen-desertion-und-mangelhafter-organisation-a-6debaf13-531c-49dd-b5b5-e4c9ab32c395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kritik an Armeef\u00fchrung wegen Desertion und mangelhafter Organisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:21.928728+00:00",
        "description": "Was Eltern ihren erwachsenen Kindern spendieren. Wie der Jahresstart im Job stressfrei wird. Und warum Studentinnen eine Rechtsberatung f\u00fcr Frauen und queere Menschen gegr\u00fcndet haben. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 1819310,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/geschenke-essen-reisen-was-sollte-man-sich-von-den-eltern-finanzieren-lassen-a-10089b9b-bd41-4966-80d1-e0c3ed8ea607#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geschenke, Essen, Reisen: Was sollte man sich von den Eltern finanzieren lassen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:07:21.805111+00:00",
        "description": "Missionen auf anderen Planeten haben Spuren hinterlassen. Oft gelten zur\u00fcckgelassene Ger\u00e4tschaften als Weltraumschrott. Forschende pl\u00e4dieren nun daf\u00fcr, diese anders zu betrachten \u2013 und zu sch\u00fctzen.",
        "id": 1819309,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/weltraumschrott-forscher-sehen-darin-kulturelles-erbe-a-4cf47faa-9bdf-40f5-8f12-bd9f1bddceeb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltraumschrott: Forscher sehen darin kulturelles Erbe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:03:00+00:00",
        "description": "Ungeachtet der Konjunkturflaute hat die Besch\u00e4ftigung im vergangenen Jahr eine neue H\u00f6chstmarke erreicht. Ein Ende des Trends ist allerdings schon absehbar.",
        "id": 1819317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zahl-der-erwerbstaetigen-in-deutschland-auf-rekord-gestiegen-a-fdb31e7e-aad5-4f17-9131-8b748b94c674#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zahl der Erwerbst\u00e4tigen in Deutschland auf Rekord gestiegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:56:00+00:00",
        "description": "Dicke Luft zum Jahresbeginn: Feuerwerk und B\u00f6ller haben die Feinstaubwerte in die H\u00f6he getrieben. Wegen der Wetterlage war das Ausma\u00df regional allerdings unterschiedlich.",
        "id": 1819933,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/feinstaub-inversionswetterlage-und-feuerwerk-sorgen-fuer-hohe-feinstaubwerte-in-sueddeutschland-a-f6f92d86-f6c5-4d19-88e1-68a1c4f49599#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feinstaub: Inversionswetterlage und Feuerwerk sorgen f\u00fcr hohe Feinstaubwerte in S\u00fcddeutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:50:00+00:00",
        "description": "Sie hat den RBB im Skandaltief \u00fcbernommen. Nun wird sie Chefin beim WDR. Katrin Vernau ist die m\u00e4chtigste Frau in der ARD. Hier verteidigt sie die Geb\u00fchrenerh\u00f6hung und fordert von ihren Leuten mehr Mut im Umgang mit der AfD.",
        "id": 1819934,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/wdr-intendantin-katrin-vernau-ich-haette-das-duell-mit-hoecke-gerne-bei-uns-gesehen-a-fd93286d-65f1-4262-a832-65e1b12a93d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WDR-Intendantin Katrin Vernau: \u00bbIch h\u00e4tte das Duell mit H\u00f6cke gerne bei uns gesehen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:27:00+00:00",
        "description": "Seit heute ist \u00bbBetter Man\u00ab in den deutschen Kinos. Gedreht wurde das Robbie-Williams-Biopic gr\u00f6\u00dftenteils in Melbourne. Zum Dank \u00fcberraschte der Weltstar nun seine australischen Fans und erkl\u00e4rte, er wolle in Zukunft \u00f6fter kommen.",
        "id": 1819935,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/robbie-williams-ueberrascht-mit-gratis-konzert-in-melbourne-australien-a-185e0e99-751a-4370-ba28-fde36f6731cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robbie Williams \u00fcberrascht mit Gratis-Konzert in Melbourne, Australien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:46.910195+00:00",
        "description": "Was ist eine Krankschreibung wert? Kann ein Arbeitsvertrag auch ohne Unterschrift g\u00fcltig sein? Was Gerichte entschieden haben \u2013 und welche Themen uns 2025 besch\u00e4ftigen.",
        "id": 1819115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitsrecht-2025-die-wichtigsten-neuerungen-fuer-beschaeftigte-a-0de82780-56df-4f24-a3df-66879f5b20a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsrecht 2025: Die wichtigsten Neuerungen f\u00fcr Besch\u00e4ftigte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:46.602082+00:00",
        "description": "Seit heute ist \u00bbBetter Man\u00ab in den deutschen Kinos. Gedreht wurde das Robbie-Williams-Biopic gr\u00f6\u00dftenteils in Melbourne. Zum Dank \u00fcberraschte der Weltstar nun seine australischen Fans und erkl\u00e4rte, er wolle in Zukunft \u00f6fter kommen.",
        "id": 1819114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/robbie-williams-ueberrascht-mit-gratis-konzert-in-melbourne-a-185e0e99-751a-4370-ba28-fde36f6731cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robbie Williams \u00fcberrascht mit Gratis-Konzert in Melbourne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:46.256774+00:00",
        "description": "Besonders bekannt war sie f\u00fcr ihre Leidenschaft f\u00fcr plastische Chirurgie: Die Schweizerin Jocelyne Wildenstein, von der Boulevardpresse \u00bbKatzenfrau\u00ab genannt, ist 79-j\u00e4hrig in Paris gestorben. \u00c4rzte vermuten Herzversagen.",
        "id": 1819113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/katzenfrau-jocelyne-wildenstein-mit-79-jahren-gestorben-a-ff631a4f-149e-4ce6-9bb5-f479336636aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKatzenfrau\u00ab Jocelyne Wildenstein mit 79 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:45.812679+00:00",
        "description": "Sie hat den RBB im Skandaltief \u00fcbernommen. Nun wird sie Chefin beim WDR. Katrin Vernau ist die m\u00e4chtigste Frau in der ARD. Hier verteidigt sie die Geb\u00fchrenerh\u00f6hung und fordert von ihren Leuten mehr Mut im Umgang mit der AfD.",
        "id": 1819112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/neue-wdr-intendantin-katrin-vernau-ich-haette-das-duell-mit-hoecke-gerne-bei-uns-gesehen-a-fd93286d-65f1-4262-a832-65e1b12a93d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neue WDR-Intendantin Katrin Vernau: \u00bbIch h\u00e4tte das Duell mit H\u00f6cke gerne bei uns gesehen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:45.400911+00:00",
        "description": "Frauen haben ihre Position in den F\u00fchrungsetagen der deutschen Wirtschaft deutlich ausgebaut: Einer Studie zufolge stellen sie inzwischen ein Viertel der Vorstandsmitglieder in den gr\u00f6\u00dften Aktiengesellschaften.",
        "id": 1819111,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gleichstellung-frauenanteil-in-dax-vorstaenden-erreicht-ein-viertel-a-9893451c-f36a-4edd-bd9e-f551bd3bc900#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gleichstellung: Frauenanteil in Dax-Vorst\u00e4nden erreicht ein Viertel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:45.033314+00:00",
        "description": "Dicke Luft zum Jahresbeginn: Feuerwerk und B\u00f6ller haben die Feinstaubwerte in die H\u00f6he getrieben. Wegen der Wetterlage war das Ausma\u00df regional allerdings unterschiedlich.",
        "id": 1819110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/inversionswetterlage-und-feuerwerk-sorgen-fuer-hohe-feinstaubwerte-in-sueddeutschland-a-f6f92d86-f6c5-4d19-88e1-68a1c4f49599#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inversionswetterlage und Feuerwerk sorgen f\u00fcr hohe Feinstaubwerte in S\u00fcddeutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T09:02:44.661591+00:00",
        "description": "Happy New Year? Wer Kinder hat, muss einfach an die Zukunft glauben (und darum k\u00e4mpfen). Deshalb hier zw\u00f6lf familienfreundliche Vors\u00e4tze f\u00fcr 2025: jeden Monat einen \u2013 inklusive Soundtrack.",
        "id": 1819109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/neujahr-2025-zwoelf-familienfreundliche-vorsaetze-inklusive-soundtrack-a-c7026a9a-0389-43e4-b948-1048cec946de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neujahr 2025: Zw\u00f6lf familienfreundliche Vors\u00e4tze \u2013 inklusive Soundtrack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:58:21.298888+00:00",
        "description": "Steht die Partnerschaft vor dem Aus, sind finanzielle Fragen nicht immer sofort zentral. Dabei ist es wichtig zu wissen, womit man rechnen muss. Ein \u00dcberblick \u00fcber Unterhalt, Versicherungen und Verm\u00f6gensaufteilung.",
        "id": 1818922,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/kosten-nach-scheidung-unterhalt-versicherungen-und-vermoegensaufteilung-a-d9b18473-e84f-4d5a-83b5-159e137a8407#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosten nach Scheidung: Unterhalt, Versicherungen und Verm\u00f6gensaufteilung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:58:20.377799+00:00",
        "description": "Vor ihrem Ausstieg aus dem Staatsdienst war Anne Brorhilker Deutschlands wichtigste Cum-ex-Ermittlerin. Trotz gesetzlicher \u00c4nderungen sagt sie: \u00bbCum-ex l\u00e4uft weiter.\u00ab",
        "id": 1818921,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fruehere-staatsanwaeltin-anne-brorhilker-haelt-cum-ex-betrug-fuer-weiterhin-moeglich-a-dda73d63-dd62-4293-8a84-58a50e1d9561#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00fchere Staatsanw\u00e4ltin Anne Brorhilker h\u00e4lt Cum-ex-Betrug f\u00fcr weiterhin m\u00f6glich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:58:00+00:00",
        "description": "Mit gro\u00dfz\u00fcgigen Versprechen zu Steuersenkungen versuchen die Parteien, im Wahlkampf zu punkten. DIW-Chef Marcel Fratzscher h\u00e4lt das f\u00fcr unseri\u00f6s.",
        "id": 1818923,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/diw-chef-fratzscher-wirft-parteien-unlautere-wahlversprechen-vor-a-f0bff1fc-458a-4597-beb9-cae2a476ae7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIW-Chef Fratzscher wirft Parteien unlautere Wahlversprechen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:50:00+00:00",
        "description": "Kartellamtschef Andreas Mundt bef\u00fcrchtet, dass Stromanbieter den un\u00fcbersichtlichen Markt nutzen, um E-Auto-Fahrer zu schr\u00f6pfen. Einen \u00f6ffentlichen Preisvergleich wie bei Benzin h\u00e4lt er aber f\u00fcr wenig sinnvoll.",
        "id": 1819578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elektroautos-kartellamt-nimmt-preise-von-stromanbietern-ins-visier-a-0f4dcd5d-87ea-4411-9db6-94c1ecdd39bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroautos: Kartellamt nimmt Preise von Stromanbietern ins Visier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:50:00+00:00",
        "description": "Kartellamtschef Andreas Mundt bef\u00fcrchtet, dass Stromanbieter den un\u00fcbersichtlichen Markt nutzen, um E-Auto-Fahrer zu schr\u00f6pfen. Einen \u00f6ffentlichen Preisvergleich wie bei Benzin h\u00e4lt er aber f\u00fcr wenig sinnvoll.",
        "id": 1818924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kartellamt-nimmt-preise-von-stromanbietern-ins-visier-a-0f4dcd5d-87ea-4411-9db6-94c1ecdd39bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kartellamt nimmt Preise von Stromanbietern ins Visier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:47:00+00:00",
        "description": "Die Schweizer Tochtergesellschaft des Discounters Aldi verkauft mit gro\u00dfem Erfolg Schokoladenkugeln, die denen von Lindt zum Verwechseln \u00e4hnlich sind. Der Patissier wehrt sich jetzt vor Gericht.",
        "id": 1818925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aldi-in-der-schweiz-muss-verkauf-von-schokoladenkugeln-vorlaeufig-einstellen-a-cfb140a9-d237-4ffc-a7a9-21f53aa4a82c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aldi in der Schweiz muss Verkauf von Schokoladenkugeln vorl\u00e4ufig einstellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:30:00+00:00",
        "description": "Die Union wirbt im Wahlkampf mit einer h\u00e4rteren Asylpolitik, nun versch\u00e4rft die CSU noch einmal den Ton. Asylgesuche sollen mit dem Einkommen gekoppelt werden, auch Handyaussp\u00e4hungen erlaubt werden.",
        "id": 1818926,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/csu-will-bleiberecht-nur-noch-fuer-migranten-die-fuer-sich-selbst-sorgen-koennen-a-d45a1889-6af2-45ac-87ba-0e837adfc254#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSU will Bleiberecht nur noch f\u00fcr Migranten, die f\u00fcr sich selbst sorgen k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:30:01.885481+00:00",
        "description": "Werden die Menschen wegen Trump nicht mehr in die USA fliegen? Gibt es wirklich einen Coolcation-Trend? Was sind die besten Bahnreise-L\u00e4nder? F\u00fcnf Experten-Einsch\u00e4tzungen zum neuen Reisejahr.",
        "id": 1818730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/urlaubstrends-fuer-2025-so-reisen-wir-im-neuen-jahr-a-262011c2-fbd4-4175-9e15-3f1e81c204e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaubstrends f\u00fcr 2025: So reisen wir im neuen Jahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:30:01.421808+00:00",
        "description": "VW tut sich schwer mit der Elektrowende, aber es gibt ja noch Konzerntochter Skoda. Deren neues Kompakt-SUV Elroq bietet mehr f\u00fcrs Geld als vergleichbare Modelle der Wolfsburger.",
        "id": 1818729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrberichte/skoda-elroq-im-test-das-auto-mit-dem-skoda-vw-ueberholt-a-800d75bf-6822-4132-bbb5-d3b5b59aa461#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoda Elroq im Test: Das Auto, mit dem Skoda VW \u00fcberholt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:30:01.159729+00:00",
        "description": "Oma war schuld! Ein Kidnapper gab seinen Opfern den Terror weiter, den er einst als Kind bei der Gro\u00dfmutter erlebt hatte. Viel Gequatsche, wenig Psychologie. Oder sind Sie anderer Meinung?",
        "id": 1818728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-vote-wie-gefiel-ihnen-der-stelzenmann-mit-lena-odenthal-a-6aeac4a9-03b0-40c9-a614-9396054ffb71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab-Vote: Wie gefiel Ihnen \u00bbDer Stelzenmann\u00ab mit Lena Odenthal?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:30:00.873915+00:00",
        "description": "179 der 181 Insassen starben, als ein Flugzeug von Jeju Air auf dem Airport Muan zerschellte und in Flammen aufging. Ermittler haben jetzt den Flughafen durchsucht, darunter auch B\u00fcros der Billigfluglinie.",
        "id": 1818727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/polizei-durchsucht-flughafen-in-muan-und-buero-von-jeju-air-a-06b120a2-1e6f-4e6a-82d4-2a14afbb9505#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizei durchsucht Flughafen in Muan und B\u00fcro von Jeju Air",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:30:00.572850+00:00",
        "description": "Das saudische K\u00f6nigreich verh\u00e4ngt f\u00fcr eine Vielzahl von Vergehen die Todesstrafe, auch f\u00fcr Drogenhandel. Nun wurden sechs Iraner hingerichtet. Die Regierung in Teheran hat den saudi-arabischen Botschafter einbestellt.",
        "id": 1818726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/saudi-arabien-exekutiert-sechs-wegen-drogenhandels-verurteilte-iraner-a-687903be-86ba-4444-b2f6-a555cbe7e2d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saudi-Arabien exekutiert sechs wegen Drogenhandels verurteilte Iraner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:26:06.060736+00:00",
        "description": "Noch werden die Hintergr\u00fcnde der brutalen Attacke in New Orleans untersucht. Doch im Lager des k\u00fcnftigen Pr\u00e4sidenten Trump hat schon eine Debatte \u00fcber die politischen Konsequenzen begonnen.",
        "id": 1818560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/anschlag-in-new-orleans-die-todesfahrt-auf-der-partymeile-a-9479c09b-f2d4-498e-a07a-0b126918368d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag in New Orleans: Die Todesfahrt auf der Partymeile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:26:05.713611+00:00",
        "description": "Heute geht es nicht um die Termine des Tages, sondern um die politische Agenda f\u00fcr 2025. Allerdings wird auch die Seenotrettung eine Rolle spielen. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 1818559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-bundestagswahl-afd-usa-donald-trump-elon-musk-nahostkonflikt-krieg-in-der-ukraine-dgzrs-a-fb391839-75a6-452b-9cc3-b1493b0a391e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Bundestagswahl, AfD, USA, Donald Trump, Elon Musk, Nahostkonflikt, Krieg in der Ukraine, DGzRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:26:05.162359+00:00",
        "description": "Niemand will der Ordnungsspie\u00dfer mit dem Putzfimmel sein. Und doch bergen unterschiedliche Vorstellungen von der Haushaltsf\u00fchrung gewaltiges Konfliktpotenzial. Diese Tipps einer Aufr\u00e4umexpertin k\u00f6nnen Beziehungen retten.",
        "id": 1818558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/haushalt-als-streitthema-diese-tipps-einer-aufraeumexpertin-retten-beziehungen-a-abea819e-79ef-4aaf-a96a-fd99811083d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haushalt als Streitthema: Diese Tipps einer Aufr\u00e4umexpertin retten Beziehungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:26:04.778431+00:00",
        "description": "Sabrina Rox sagt: Beim Aufr\u00e4umen gehe es um Macht. Sie wei\u00df das, weil sie Paare davor bewahrt, sich wegen ungleicher Vorstellungen von Ordnung aufzugeben. Hier verr\u00e4t sie, wie sie dabei vorgeht.",
        "id": 1818557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/aufraeumen-ohne-beziehungskrise-diese-aufraeumexpertinnen-helfen-paaren-im-haushalt-a-3055ec1d-c24d-4123-a1db-a9dc8a4f946f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aufr\u00e4umen ohne Beziehungskrise: Diese Aufr\u00e4umexpertinnen helfen Paaren im Haushalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:26:04.417126+00:00",
        "description": "Der Beckenboden ist ein Held: beim Stehen, Heben, Wasserlassen, Schwangersein, Geb\u00e4ren \u2013 und beim Altwerden. Wie wir den Muskel lieben lernen.",
        "id": 1818556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/beckenboden-training-warum-sie-den-unterschaetzen-muskel-lieben-lernen-sollten-a-8bb11565-17b6-447e-a494-cc309f7823ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beckenboden-Training: Warum Sie den untersch\u00e4tzen Muskel lieben lernen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T04:20:17.836713+00:00",
        "description": "Zun\u00e4chst schoss er in einem Restaurant um sich, dann t\u00f6tete er an anderen Orten weitere Menschen: Im Balkanstaat Montenegro hat sich eine Bluttat ereignet. Die Regierung verh\u00e4ngte Staatstrauer.",
        "id": 1818370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/montenegro-mann-erschiesst-zehn-menschen-und-sich-selbst-a-f78bfa4c-4d2e-4782-9765-b5129924a496#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Montenegro: Mann erschie\u00dft zehn Menschen und sich selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T03:10:00.753951+00:00",
        "description": "Das T\u00e4terfahrzeug von New Orleans und der explodierte Truck in Las Vegas haben etwas gemeinsam: Beide wurden \u00fcber die Carsharing-App Turo angemietet. Die Ermittler suchen nun nach weiteren Verbindungen.",
        "id": 1818183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-und-las-vegas-pickups-wurde-beide-bei-anbieter-turo-gemietet-a-c439932e-0c74-4ae2-b018-8d39b1d217a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans und Las Vegas: Pickups wurde beide bei Anbieter Turo gemietet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T02:05:35.697909+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat sich zu dem mutma\u00dflichen Anschlag von New Orleans ge\u00e4u\u00dfert: Der Todesfahrer hatte demnach Videos gepostet, in denen er \u00bbvom Verlangen, zu T\u00f6ten\u00ab spricht.",
        "id": 1818004,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-angreifer-war-laut-joe-biden-von-terrormiliz-inspiriert-a-52447194-9be1-4727-9d37-d80d8baa6209#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Angreifer war laut Joe Biden von Terrormiliz \u00bbinspiriert\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T01:14:00+00:00",
        "description": "Mindestens 15 Menschen starben laut FBI bei der Amokfahrt in New Orleans. Der Fahrer wurde erschossen. Offenbar handelt es sich um einen Ex-Soldaten \u2013 mit m\u00f6glicher Verbindung zum \u00bbIslamischen Staat\u00ab.",
        "id": 1819116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-zahl-der-todesopfer-nach-todesfahrt-steigt-auf-15-a-926f2639-4618-4964-ab3c-7c7011673ca9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Zahl der Todesopfer nach Todesfahrt steigt auf 15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:50:04.714015+00:00",
        "description": "Mindestens 15 Menschen starben laut FBI bei der Amokfahrt in New Orleans. Der Fahrer wurde erschossen. Offenbar handelt es sich um einen Ex-Soldaten \u2013 mit m\u00f6glicher Verbindung zum \u00bbIslamischen Staat\u00ab.",
        "id": 1817851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-zahl-der-todesopfer-steigt-auf-15-a-926f2639-4618-4964-ab3c-7c7011673ca9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Zahl der Todesopfer steigt auf 15",
        "vote": 0
    }
]