[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"1252\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/przelacznik-termiczny.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/przelacznik-termiczny.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/przelacznik-termiczny-1200x939.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/przelacznik-termiczny-770x603.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/przelacznik-termiczny-1536x1202.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/przelacznik-termiczny.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zarz\u0105dzanie termiczne wymaga wykorzystania sprawnie dzia\u0142aj\u0105cych prze\u0142\u0105cznik\u00f3w. A tak si\u0119 sk\u0142ada, \u017ce niedawno japo\u0144scy in\u017cynierowie zaprojektowali takie urz\u0105dzenie oparte na tlenku ceru. W nowym wydaniu okaza\u0142o si\u0119 ono w",
        "id": 1823082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/przelacznik-termiczny-wydajnosc-tlenek-ceru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efektywno\u015b\u0107 energetyczna na niespotykanym wcze\u015bniej poziomie. Tak sprawdza si\u0119 nowy prze\u0142\u0105cznik termiczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T19:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-02.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Weszli\u015bmy ju\u017c w nowy rok, a to",
        "id": 1822652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/najwazniejsze-zmiany-jakie-apple-wprowadzi-w-nadchodzacych-iphoneach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najwa\u017cniejsze zmiany, jakie Apple wprowadzi w nadchodz\u0105cych iPhone\u2019ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1226\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone-829x529.jpg 829w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone-1536x981.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone-352x225.jpg 352w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone-1459x932.jpg 1459w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/yellowstone.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Oczy wulkanolog\u00f3w od dawna uwa\u017cnie spogl\u0105daj\u0105 na wszelkie przejawy aktywno\u015bci pod powierzchni\u0105 Parku Narodowego Yellowstone. Badacze bowiem wiedz\u0105, \u017ce skrywaj\u0105cy si\u0119 tam superwulkan regularnie budzi si\u0119",
        "id": 1822279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/ruch-magmy-pod-parkiem-yellowstone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co\u015b si\u0119 dzieje pod parkiem Yellowstone. Czy\u017cby czeka\u0142a nas pot\u0119\u017cna erupcja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-watch-series-10-47.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Apple kontynuuje aktualizowanie swoich sprz\u0119t\u00f3w, sukcesywnie dodaj\u0105c do system\u00f3w nowo\u015bci zapowiedziane jesz",
        "id": 1821850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/poprawki-w-watchos-11-pomagaja-uzytkownikom-apple-watch-w-lepszym-dbaniu-o-zdrowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poprawki w watchOS 11 pomagaj\u0105 u\u017cytkownikom Apple Watch w lepszym dbaniu o zdrowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/apple-iphone-16-pro-max-recenzja-14.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Apple szykuje si\u0119 w\u0142a\u015bnie do u",
        "id": 1821437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/ios-18-3-kiedy-zawita-na-iphoney",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iOS 18.3 \u2013 kiedy zawita na iPhone\u2019y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:30:59+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"POCO X6\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/poco-x6-4.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>POCO szykuje si\u0119 do wprowadzenia na rynek kolejnego interesuj\u0105cego modelu, tym razem z serii X. POCO X7 ma przed nami coraz mniej tajemnic i trzeba przyzna\u0107, \u017ce zapowiada si\u0119 \u015bwietnie, zw\u0142aszcza je\u015bli smar",
        "id": 1821052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/poco-x7-specyfikacja-wyglad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POCO X7 pojawi si\u0119 ju\u017c za kilka dni. Znamy jego cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/12/nintendo-switch-2-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Nintendo Switch 2\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/12/nintendo-switch-2-1.jpg 1080w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/12/nintendo-switch-2-1-300x300.jpg 300w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/12/nintendo-switch-2-1-770x770.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/12/nintendo-switch-2-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Premiera Nintendo Switch 2 coraz bli\u017cej, wi\u0119c pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej przeciek\u00f3w na temat handhelda. Tym razem wyciek\u0142y trzy zdj\u0119cia p\u0142yty g\u0142\u00f3wnej nadchodz\u0105cej konsoli. Oczywi\u015bcie trzeba do tych zdj\u0119\u0107 podej\u015b\u0107 z ograniczonym zaufaniem. Co m\u00f3wi\u0105 nam zdj\u0119cia? Je\u015bli to naprawd\u0119 wn\u0119trze Switch 2, jest nie\u017ale. Pami\u0119\u0107 to prawdopodob",
        "id": 1821053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/nintendo-switch-2-zdjecia-plyty-glownej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 \u2013 zdj\u0119cia p\u0142yty g\u0142\u00f3wnej wyciek\u0142y do \u200b\u200bsieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T14:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"509\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/fotowoltaika.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/fotowoltaika.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/fotowoltaika-1200x382.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/fotowoltaika-770x245.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/fotowoltaika-1536x489.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/fotowoltaika.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jak intryguj\u0105cy duet mo\u017ce zmieni\u0107 oblicze energetyki? Zesp\u00f3\u0142 specjalist\u00f3w z DGIST postanowi\u0142 sprawdzi\u0107, jak w praktyce sprawdzi si\u0119 hybrydowe urz\u0105dzenie do magazynowania energii, kt\u00f3re \u0142\u0105czy superkondensatory z krzemowymi ogniwami s\u0142onecznymi. Prze\u0142omowa innowacja w technolog",
        "id": 1820642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/superkondensator-fotowoltaika-panele-slonczne-rewolucja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u0142\u0105czyli superkondensator z fotowoltaik\u0105. Tak stworzyli co\u015b, co mo\u017ce zmieni\u0107 \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T13:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1742\" height=\"858\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1.jpg 1742w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1-1200x591.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1-1600x788.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1-770x379.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1-1536x757.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1742px) 100vw, 1742px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Linux-popularnosc-systemy-operacyjne-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Sterowniki p",
        "id": 1820256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/linux-usuwa-przestarzaly-protokol-sieciowy-usb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linux usuwa przestarza\u0142y protok\u00f3\u0142 sieciowy USB, Microsoft nadal trzyma go w Windows",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"854\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/02/przegladarka-chrome.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Chrome\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/02/przegladarka-chrome.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/02/przegladarka-chrome-1200x801.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/02/przegladarka-chrome-770x514.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/02/przegladarka-chrome.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Google ma powody do zadowolenia. Ca\u0142y rok 2024 Chrome dominowa\u0142o na rynku przegl\u0105darek, a grudzie\u0144 tylko potwierdzi\u0142 jej dominacj\u0119 na \u015bwiecie. Jak daleko od Chrome jest drugie na podium Edge? R\u00f3znica jest kolosalna! Chrome, niekwestionowana kr\u00f3lowa rynku przegl\u0105darek na platformach mobilnych i stacjonarnych, zwi\u0119ksz",
        "id": 1819927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/goole-chrome-przegladarki-w-roku-2024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chrome kr\u00f3lem przegl\u0105darek, a Edge idzie do g\u00f3ry. Jak inni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"850\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/firefighter-484540_1280.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/firefighter-484540_1280.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/firefighter-484540_1280-1200x797.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/firefighter-484540_1280-770x511.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/firefighter-484540_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Akumulatory stosowane obecnie na masow\u0105 skal\u0119 nie s\u0105 idealne. Cz\u0119sto nie osi\u0105gaj\u0105 optymalnej wydajno\u015bci z powodu ogranicze\u0144 strukturalnych, kt\u00f3re wp\u0142ywaj\u0105 na kontakt z elektrodami, co pog\u0142\u0119bia si\u0119 w toku eksploatacji i nawet grozi awari\u0105. Naukowcy z Daegu Gyeongbuk Institute of Science and Technology (",
        "id": 1819568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/nowe-akumulatory-litowe-trojwarstwowy-elektrolit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wprowadzili akumulatory litowe w now\u0105 er\u0119. Wybuchy i ogie\u0144 s\u0105 im niestraszne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1440\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Okret-podwodny-ORP-Orzel-Polska-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Okret-podwodny-ORP-Orzel-Polska-2.jpg 1440w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Okret-podwodny-ORP-Orzel-Polska-2-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Okret-podwodny-ORP-Orzel-Polska-2-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Okret-podwodny-ORP-Orzel-Polska-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Polska nie jest krajem, kt\u00f3ry mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 specjalnie zaawansowan\u0105 marynark\u0105 wojenn\u0105. Aktualnie walczymy jednak o to, aby zmieni\u0107 ten stan rzeczy i kolejnym tego przejawem s\u0105 okr\u0119ty podwodne, kt\u00f3rych zwyczajnie nam brakuje. Polska przed okr\u0119tow\u0105 ",
        "id": 1819308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/polska-nowe-okrety-podwodne-program-orka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 czai\u0107 si\u0119 w g\u0142\u0119binach i atakowa\u0107 z zaskoczenia. Polska zrewolucjonizuje swoj\u0105 marynark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"1130\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/matematyka.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/matematyka.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/matematyka-1200x848.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/matematyka-770x544.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/matematyka-1536x1085.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/matematyka.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Mianem liczby pierwszej okre\u015bla si\u0119 tak\u0105, kt\u00f3ra posiada tylko dwa dzielniki: jeden i sam\u0105 siebie. Ju\u017c sam Euklides, staro\u017cytny matematyk, wykaza\u0142, i\u017c nie ma sko\u0144czonego zbioru zawieraj\u0105cego wszystkie takie liczby. Ponad dwa tysi\u0105ce lat p\u00f3\u017aniej naukowcy wci\u0105\u017c si\u0119 nad nimi g\u0142owi\u0105.&#160; ",
        "id": 1819108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/nowe-ustalenia-dot-liczb-pierwszych-rownanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matematycy o krok od rozpracowania liczb pierwszych. Zagadkowe r\u00f3wnanie przesuwa granice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/Canon-EOS-R8-sample-45.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Dobiegaj\u0105cy ko\u0144ca rok 2024 b",
        "id": 1818920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/foto-hity-i-kity-2024-roku-przeglad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotograficzne hity i kity 2024 roku \u2013 przegl\u0105d subiektywny, dzia\u0142o si\u0119, \u017ce hej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T05:15:41+00:00",
        "description": "<img width=\"1568\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Helikopter-Mi-8.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Helikopter Mi-8\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Helikopter-Mi-8.jpg 1568w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Helikopter-Mi-8-1200x827.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Helikopter-Mi-8-770x530.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Helikopter-Mi-8-1536x1058.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1568px) 100vw, 1568px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/Helikopter-Mi-8.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 nadmorskie chojrakowanie &#8211; teraz wojna zacznie wygl\u0105da\u0107 inaczej. Ukraina zada\u0142a wrogowi cios, kt\u00f3ry przyci\u0105gn\u0105\u0142 uwag\u0119 ca\u0142ego \u015bwiata i trudno si\u0119 temu dziwi\u0107, bo po raz pierwszy w historii dosz\u0142o do takiego zestrzelenia wo",
        "id": 1818555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/01/ukraina-wojna-zestrzelenie-smiglowcow-mi-8-dronem-nawodnym-magura-v5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niczym Dawid kontra Goliat. Trwaj\u0105ca wojna tworzy histori\u0119. Do takich akcji nie dosz\u0142o nigdy wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    }
]