[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:50:45.395300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:50:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/d4afc2f9622721-948-568-0-90-2462-1477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 7 mln os\u00f3b wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w sobot\u0119 w protestach pod has\u0142em \u201eNo Kings\u201d (\u017cadnych kr\u00f3l\u00f3w) przeciwko polityce administracji prezydenta USA Donalda Trumpa - przekazali organizatorzy. To jedne z najwi\u0119kszych demonstracji w historii USA - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 3859659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaprotestowali-przeciwko-Trumpowi-Protesty-No-Kings-jednymi-z-najwiekszych-w-historii-USA-9027550.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/d4afc2f9622721-948-568-0-90-2462-1477.jpg",
        "title": "Zaprotestowali przeciwko Trumpowi. Protesty \u201eNo Kings\u201d jednymi z najwi\u0119kszych w historii USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:50:45.032675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/33a66c2997c7fc-948-568-0-100-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czechy s\u0105 gotowe pom\u00f3c S\u0142owacji, gdyby znalaz\u0142a si\u0119 w trudnej sytuacji z powodu rezygnacji z dostaw rosyjskiego gazu - zadeklarowa\u0142 czeski minister przemys\u0142u i handlu Lukasz Vlczek, cytowany w poniedzia\u0142ek przez agencj\u0119 CTK. Ministrowie energii UE poparli tego dnia ca\u0142kowity zakaz importu gazu z Rosji od 2028 r.</p>",
        "id": 3859658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czechy-wyciagaja-pomocna-dlon-Praga-oferuje-Slowacji-pomoc-po-rezygnacji-z-rosyjskiego-gazu-9027532.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/33a66c2997c7fc-948-568-0-100-1920-1151.jpg",
        "title": "Czechy wyci\u0105gaj\u0105 pomocn\u0105 d\u0142o\u0144. Praga oferuje S\u0142owacji pomoc po rezygnacji z rosyjskiego gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:26:30.016692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:26:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/7226887973df92-948-568-99-70-2350-1410.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja USA poinformowa\u0142a partner\u00f3w z G7, \u017ce nie zamierza przy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 do inicjatywy rozszerzenia u\u017cycia zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w na poczet pomocy Ukrainie - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek Bloomberg. Wed\u0142ug agencji mo\u017ce to wzmocni\u0107 przeciwnik\u00f3w inicjatywy wewn\u0105trz UE.</p>",
        "id": 3858956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-chce-wydawac-USA-hamuje-Rosyjskie-aktywa-pozostana-nietkniete-9027513.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/7226887973df92-948-568-99-70-2350-1410.jpg",
        "title": "Europa chce wydawa\u0107, USA hamuje. Rosyjskie aktywa pozostan\u0105 nietkni\u0119te?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:26:30.270141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:26:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/f34b36f53ab812-948-568-67-78-4432-2659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli nie zawrzemy uk\u0142adu w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie, wiele os\u00f3b zap\u0142aci za to wielk\u0105 cen\u0119 - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent USA Donald Trump, pytany o to, dlaczego nie pomo\u017ce Ukrainie zwyci\u0119\u017cy\u0107. Trump oceni\u0142 jednak, \u017ce Ukraina mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119, bo na wojnie wszystko jest mo\u017cliwe.</p>",
        "id": 3858958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-chce-ukladu-z-Rosja-Trump-Jesli-tego-nie-zrobimy-wiele-osob-zaplaci-za-to-wielka-cene-9027521.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/f34b36f53ab812-948-568-67-78-4432-2659.jpg",
        "title": "USA chce uk\u0142adu z Rosj\u0105. Trump: Je\u015bli tego nie zrobimy, wiele os\u00f3b zap\u0142aci za to wielk\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:26:29.888166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:26:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce izraelska armia zrzuci\u0142a w niedziel\u0119 na Stref\u0119 Gazy 153 tony bomb w odpowiedzi na atak, kt\u00f3ry wojsko uzna\u0142o za napa\u015b\u0107 Hamasu naruszaj\u0105c\u0105 zawieszenie broni.</p>",
        "id": 3858955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelazny-deszcz-nad-Strefa-Gazy-Netanjahu-Zrzucilismy-153-tony-bomb-9027523.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg",
        "title": "\u017belazny deszcz nad Stref\u0105 Gazy. Netanjahu: Zrzucili\u015bmy 153 tony bomb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:26:30.350814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/7a54e0aca9f028-948-568-0-28-3693-2216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />NIK ruszy z kontrol\u0105 programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w mieszkaniowych Bezpieczny Kredyt 2 proc. - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce przeprowadzenie tych dzia\u0142a\u0144 potwierdzi\u0142 nowy szef NIK Mariusz Ha\u0142adyj.</p>",
        "id": 3858959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczny-Kredyt-2-proc-pod-lupa-Pelczynska-Nalecz-NIK-skontroluje-program-9027504.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/7a54e0aca9f028-948-568-0-28-3693-2216.jpg",
        "title": "Bezpieczny Kredyt 2 proc. pod lup\u0105. Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: NIK skontroluje program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:26:30.143900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/a841e430b83279-945-567-7-15-1488-893.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W projekcie wniosk\u00f3w ze zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 szczytu UE pojawi\u0142y si\u0119 nowe zapisy, kt\u00f3re \u201erozwadniaj\u0105\u201d osi\u0105ganie cel\u00f3w klimatycznych i - jak oceni\u0142 unijny dyplomata - s\u0105 zgodne z cz\u0119\u015bci\u0105 postulat\u00f3w Polski. Chodzi m.in. o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrewidowania unijnych cel\u00f3w w razie nieprzewidzianych okoliczno\u015bci.</p>",
        "id": 3858957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-postawila-na-swoim-Unia-we-wnioskach-ze-szczytu-rozwadnia-cele-klimatyczne-9027500.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/a841e430b83279-945-567-7-15-1488-893.jpg",
        "title": "Polska postawi\u0142a na swoim? Unia we wnioskach ze szczytu \"rozwadnia\" cele klimatyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:26:30.672414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/ec18ab5c4366e7-948-568-180-390-3366-2020.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poszerzenie katalogu chor\u00f3b obj\u0119tych obowi\u0105zkiem szczepie\u0144 ochronnych o zaka\u017cenia ludzkim wirusem brodawczaka (HPV) od uko\u0144czenia 9. roku \u017cycia do uko\u0144czenia 15. roku - zak\u0142ada opublikowany w poniedzia\u0142ek projekt nowelizacji rozporz\u0105dzenia Ministerstwa Zdrowia.</p>",
        "id": 3858960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obowiazkowe-szczepienia-przeciw-HPV-MZ-chce-nimi-objac-dzieci-w-wieku-9-15-lat-9027498.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/ec18ab5c4366e7-948-568-180-390-3366-2020.jpg",
        "title": "Obowi\u0105zkowe szczepienia przeciw HPV. MZ chce nimi obj\u0105\u0107 dzieci w wieku 9-15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:05:09.819112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:05:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/bd43718c3e4125-948-567-0-5-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 22 pa\u017adziernika \u2013 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119 \u2013 Fundacja GPW i Gie\u0142da Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie zapraszaj\u0105 na pi\u0105t\u0105 edycj\u0119 Dnia Edukacji Finansowej \u2013 og\u00f3lnopolskiego wydarzenia, kt\u00f3re w przyst\u0119pny spos\u00f3b przybli\u017ca \u015bwiat inwestowania, finans\u00f3w osobistych i edukacji ekonomicznej. Udzia\u0142 w wydarzeniu jest bezp\u0142atny, zar\u00f3wno stacjonarnie, jak i online.\u00a0Bankier.pl jest patronem medialnym wydarzenia.</p>",
        "id": 3858308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-w-srode-Dzien-Edukacji-Finansowej-Odkryj-jak-madrze-inwestowac-i-zarzadzac-finansami-9027485.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/f/bd43718c3e4125-948-567-0-5-1000-599.jpg",
        "title": "Ju\u017c w \u015brod\u0119 Dzie\u0144 Edukacji Finansowej. Odkryj, jak m\u0105drze inwestowa\u0107 i zarz\u0105dza\u0107 finansami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:05:08.654077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:05:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/25ff50126c6ccb-948-568-77-44-4376-2625.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Propozycja, by z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w sfinansowa\u0107 po\u017cyczk\u0119 reparacyjn\u0105 dla Ukrainy, zdoby\u0142a szerokie poparcie w\u015br\u00f3d ministr\u00f3w spraw zagranicznych UE - og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas. Jej zdaniem jeszcze w tym tygodniu mo\u017ce doj\u015b\u0107 do prze\u0142omu w tej sprawie.</p>",
        "id": 3858307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieniadze-z-Moskwy-dla-Kijowa-UE-coraz-blizej-decyzji-o-wykorzystaniu-rosyjskich-aktywow-9027484.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/25ff50126c6ccb-948-568-77-44-4376-2625.jpg",
        "title": "Pieni\u0105dze z Moskwy dla Kijowa? UE coraz bli\u017cej decyzji o wykorzystaniu rosyjskich aktyw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:05:07.649064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:05:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/b86f474ab95658-948-568-0-99-4403-2642.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Optymizm wok\u00f3\u0142 porozumienia ameryka\u0144sko-chi\u0144skiego rozla\u0142 si\u0119 na \u015bwiatowych rynkach akcji. Skorzysta\u0142y na tym krajowe indeksy, kt\u00f3re sesj\u0119 ko\u0144czy\u0142y z mocnymi wzrostami. W WIG20 uwag\u0119 przykuwa\u0142y kilkuprocentowe wzrosty narodowych czempion\u00f3w z sektor\u00f3w energetyki, paliw i g\u00f3rnictwa. Kurs Orlenu zameldowa\u0142 si\u0119 najwy\u017cej w tym roku, wyceniaj\u0105c koncern na blisko 107 mld z\u0142.\u00a0</p>",
        "id": 3858305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sesja-na-GPW-20-pazdziernika-WIG20-najwyzej-od-wakacji-Orlen-warty-juz-prawie-107-mld-zl-9027479.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/b86f474ab95658-948-568-0-99-4403-2642.jpg",
        "title": "WIG20 najwy\u017cej od wakacji dzi\u0119ki wzrostom narodowych czempion\u00f3w. Orlen warty ju\u017c prawie 107 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:05:07.797672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/5767650bbf1ddd-948-568-48-171-4847-2908.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska mo\u017ce korzysta\u0107 z do\u015bwiadczenia Kraju Bask\u00f3w w zakresie narz\u0119dzi transformacji energetycznej \u2013 oceni\u0142 w rozmowie z PAP minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek uczestniczy\u0142 w baskijsko-polskim forum biznesowym w Bilbao na p\u00f3\u0142nocy Hiszpanii.</p>",
        "id": 3858306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-oglada-sie-za-Hiszpanami-Domanski-Mozemy-korzystac-z-doswiadczenia-w-energetyce-9027453.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/5767650bbf1ddd-948-568-48-171-4847-2908.jpg",
        "title": "Polska ogl\u0105da si\u0119 za Hiszpanami. Doma\u0144ski: Mo\u017cemy korzysta\u0107 z do\u015bwiadczenia w energetyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:37:21.139395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:37:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/cc611f49635982-945-567-0-0-3500-2100.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Wojciech Balczun zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie ma spotka\u0107 si\u0119 z przedstawicielami ArcelorMittal i rozmawia\u0107 na temat przysz\u0142ej obecno\u015bci grupy w Europie.</p>",
        "id": 3857700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-aktywow-panstwowych-bedzie-rozmawiac-z-Mittalem-o-przyszlosci-spolki-w-Europie-9027411.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/cc611f49635982-945-567-0-0-3500-2100.jpg",
        "title": "Stalowa uk\u0142adanka Europy. ArcelorMittal trafi w polskie r\u0119ce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:37:22.136692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/86d22eee3e89ba-948-568-997-217-2002-1201.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To od Unii Europejskiej zale\u017cy, czy zielone technologie b\u0119d\u0105 wytwarzane w Europie, czy w Chinach \u2013 napisa\u0142a w li\u015bcie do przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw UE przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. W dokumencie szefowa KE zapowiedzia\u0142a szereg dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych wzmocni\u0107 europejsk\u0105 gospodark\u0119 w globalnym wy\u015bcigu o czyste technologie.</p>",
        "id": 3857701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czysta-energia-goracy-wyscig-Leyen-Unia-musi-walczyc-o-technologie-9027379.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/86d22eee3e89ba-948-568-997-217-2002-1201.jpg",
        "title": "Czysta energia, gor\u0105cy wy\u015bcig. Leyen: Unia musi walczy\u0107 o technologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:03:56.673120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:03:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/2441dcc77a1697-948-568-762-270-3040-1824.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma plan\u00f3w wej\u015bcia kapita\u0142owego Polskiej Grupy Zbrojeniowej do JSW - poinformowa\u0142 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Wojciech Balczun. Celem jest w\u0142\u0105czeniem JSW do \u0142a\u0144cucha dostaw, g\u0142\u00f3wnie poprzez dostarczanie w\u0119gla koksuj\u0105cego do Huty Cz\u0119stochowa.</p>",
        "id": 3857009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-ma-planow-wejscia-kapitalowego-PGZ-do-JSW-minister-Balczun-9027380.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/2/2441dcc77a1697-948-568-762-270-3040-1824.jpg",
        "title": "PGZ z kapita\u0142ow\u0105 odsiecz\u0105 dla JSW? Balczun, MAP: Nie ma takich plan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:03:56.751114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:03:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/1e559651143e6e-926-555-23-78-926-555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni brakuj\u0105cy fragmentu drogi ekspresowej S3 zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek oficjalnie oddany do u\u017cytku. To odcinek mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami \u015awinouj\u015bcie \u0141unowo-Mi\u0119dzyzdroje. Kierowcy mog\u0105 ju\u017c w pe\u0142ni przejecha\u0107 tras\u0119 od \u015awinouj\u015bcia do granicy z Czechami w Lubawce.</p>",
        "id": 3857010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S3-od-Swinoujscia-do-Czech-Ostatni-fragment-oddany-do-uzytku-9027283.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/1e559651143e6e-926-555-23-78-926-555.jpg",
        "title": "S3 od \u015awinouj\u015bcia do Czech. Ostatni fragment oddany do u\u017cytku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:37:22.513357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/01732a1684767f-948-568-60-210-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bie\u017c\u0105cy rok stoi pod znakiem nasilaj\u0105cych si\u0119 represji przeciwko wolno\u015bci s\u0142owa na Kubie - wynika z raportu Kuba\u0144skiego Instytutu na rzecz Wolno\u015bci S\u0142owa i Prasy (ICLEP), pozarz\u0105dowej organizacji badaj\u0105cej swobod\u0119 wypowiedzi.</p>",
        "id": 3857702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Represje-przeciwko-wolnosci-slowa-na-Kubie-Najliczniejsze-przypadki-od-3-lat-9027237.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/01732a1684767f-948-568-60-210-3940-2363.jpg",
        "title": "Represje przeciwko wolno\u015bci s\u0142owa na Kubie. Najliczniejsze przypadki od 3 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.050710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/70cc93a02cb6f4-772-463-0-98-772-463.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Oszu\u015bci na Facebooku zacz\u0119li podszywa\u0107 si\u0119 pod Bankier.pl i g\u0142\u00f3wnego analityka naszego portalu Krzysztofa Kolanego. W reklamach publikowanych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zach\u0119caj\u0105 do do\u0142\u0105czenia do grup na WhatsAppie, gdzie maj\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 typami na pewne zyski.</p>",
        "id": 3856062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bankier-pl-wskazuje-akcje-ktore-wzrosna-o-300-uwaga-to-oszustwo-9027222.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/70cc93a02cb6f4-772-463-0-98-772-463.png",
        "title": "Bankier.pl wskazuje akcje, kt\u00f3re wzrosn\u0105 o 300% - uwaga, to oszustwo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:56.106571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/839990139d3f64-948-568-6-108-1194-716.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CPK wybra\u0142 Trakcj\u0119 do budowy korytarzy transportowych dojazdowych przy budowie CPK  - poinformowa\u0142 CPK w komunikacie.</p>",
        "id": 3856072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-wybral-Trakcje-do-budowy-korytarzy-transportowych-dojazdowych-przy-budowie-CPK-9027270.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/839990139d3f64-948-568-6-108-1194-716.jpg",
        "title": "CPK wybra\u0142 Trakcj\u0119 do budowy korytarzy transportowych dojazdowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:56.336178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/0dd3f32b5aa76b-948-568-0-20-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki pytany o kwesti\u0119 zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie podpisze \u017cadnej ustawy, kt\u00f3ra podwa\u017cy wyj\u0105tkowy, chroniony konstytucj\u0105 status ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Doda\u0142 jednak, \u017ce je\u017celi mo\u017cemy pom\u00f3c ludziom za\u0142atwia\u0107 niekt\u00f3re sprawy w Polsce, to jest do takiej dyskusji otwarty.</p>",
        "id": 3856073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-za-zwiazkami-partnerskimi-Jesli-mozemy-pomoc-ludziom-zalatwiac-niektore-sprawy-jestem-gotow-do-dyskusji-9027255.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/0dd3f32b5aa76b-948-568-0-20-2048-1228.jpg",
        "title": "Nawrocki za zwi\u0105zkami partnerskimi? \"Je\u015bli mo\u017cemy pom\u00f3c ludziom, jestem got\u00f3w do dyskusji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.429075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p>W pierwotnych planach przedstawionych KE, PGZ z\u0142o\u017cy\u0142a wnioski na ponad po\u0142ow\u0119 przypadaj\u0105cej Polsce kwoty 43,7 mld euro w ramach SAFE - poinformowa\u0142 PAP Biznes w kuluarach konferencji BCC For The Future wiceprezes PGZ Jan Grabowski. Zastrzeg\u0142, \u017ce dopiero pod koniec listopada oka\u017ce si\u0119, jakie projekty Polska finalnie z\u0142o\u017cy do finansowania.</p>",
        "id": 3856065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGZ-lasy-na-pieniadze-z-SAFE-Wnioski-na-grube-miliardy-i-na-ponad-polowe-budzetu-9027323.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ \u0142asy na pieni\u0105dze z SAFE. Wnioski na grube miliardy i na ponad po\u0142ow\u0119 bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.529657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/ab7d049a0c3e12-948-568-0-277-4625-2774.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 by\u0142by lepszym kandydatem na ambasadora RP w USA, ni\u017c pe\u0142ni\u0105cy jego obowi\u0105zki Bogdan Klich - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Karol Nawrocki.</p>",
        "id": 3856066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-Sejmie-i-nadziejach-na-ONZ-czas-na-Waszyngton-Nawrocki-Holownia-bylby-lepszy-od-Klicha-9027277.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/ab7d049a0c3e12-948-568-0-277-4625-2774.jpg",
        "title": "Po Sejmie i nadziejach na ONZ - czas na Waszyngton? Nawrocki: Ho\u0142ownia by\u0142by lepszy od Klicha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:55.228494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/8eaab86810f532-948-568-220-100-3770-2261.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ten rok b\u0119dzie dla funduszy inwestycyjnych najlepszy w historii - ocenia prezes Quercus TFI Sebastian Buczek. Jego zdaniem zwi\u0119kszenie zainteresowania funduszami mieszanymi mog\u0142oby nast\u0105pi\u0107 po obni\u017ceniu st\u00f3p zwrotu funduszy bezpiecznych. Nie przewiduje jednak, by te stopy zwrotu by\u0142y ni\u017csze ni\u017c oprocentowanie depozyt\u00f3w w bankach.</p>",
        "id": 3856071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-funduszy-inwestycyjnych-bedzie-miec-najlepszy-rok-w-historii-Quercus-TFI-opinia-9027245.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/8eaab86810f532-948-568-220-100-3770-2261.jpg",
        "title": "Quercus TFI: To b\u0119dzie najlepszy rok inwestycyjny w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.240839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/b18cf6cde0ab94-948-568-15-0-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105cz\u0105cy Polsk\u0119 i Litw\u0119 odcinek trasy Via Baltica to du\u017co wi\u0119cej ni\u017c szlak transportowy; nie da si\u0119 przeceni\u0107 znaczenia tej drogi dla bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Karol Nawrocki na uroczysto\u015bci otwarcia odcinka autostrady \u0142\u0105cz\u0105cej dwa kraje.</p>",
        "id": 3856063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Via-Baltica-polaczyla-Polske-i-Litwe-Prezydenci-wzieli-udzial-w-niezwyklej-uroczystosci-9027212.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/b18cf6cde0ab94-948-568-15-0-2032-1219.jpg",
        "title": "Via Baltica po\u0142\u0105czy\u0142a Polsk\u0119 i Litw\u0119. Prezydenci wzi\u0119li udzia\u0142 w niezwyk\u0142ej uroczysto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.964149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:44:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/842a9a6adb0d92-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Budapeszt zosta\u0142 wybrany na miejsce spotkania przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina i prezydenta USA Donalda Trumpa, poniewa\u017c premier W\u0119gier Viktor Orban \u201ema ciep\u0142e relacje z Trumpem i konstruktywne relacje z Putinem\u201d.</p>",
        "id": 3856069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegierski-lacznik-Putina-i-Trumpa-Kreml-Prezydenci-maja-dobre-relacje-z-Orbanem-dlatego-Budapeszt-9027314.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/842a9a6adb0d92-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "W\u0119gierski \u0142\u0105cznik Putina i Trumpa. Kreml: Prezydenci maj\u0105 dobre relacje z Orbanem, dlatego Budapeszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:55.088244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/20bf26ad73769b-948-568-297-457-3954-2372.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cena euro w parze z polskim z\u0142otym zaliczy\u0142a w pi\u0105tek wieczorem najni\u017cszy poziom od pierwszych dni lipca bie\u017c\u0105cego roku. Chocia\u017c w poniedzia\u0142ek 20 pa\u017adziernika kurs EUR/PLN pr\u00f3buje odbija\u0107, to analitycy spodziewaj\u0105, \u017ce obecnym tygodniu ca\u0142kiem prawdopodobny wydaje si\u0119 scenariusz, w kt\u00f3rym euro spadnie do poziomu nawet 4,22 z\u0142, najni\u017cej od maja.</p>",
        "id": 3856070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euro-najtansze-od-poczatku-wakacji-Mozliwe-nawet-4-22-zl-jeszcze-w-tym-tygodniu-9027244.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/20bf26ad73769b-948-568-297-457-3954-2372.jpg",
        "title": "Euro najta\u0144sze od pocz\u0105tku wakacji. Mo\u017cliwe nawet 4,22 z\u0142 jeszcze w tym tygodniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.673556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/c13e3174d42b18-948-568-74-119-1917-1150.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapowiedziany w pierwszej po\u0142owie roku program dobrowolnych odej\u015b\u0107 w Mercedesie jest ju\u017c wdra\u017cany, a jego efekty staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej widoczne. Z oferty skorzysta\u0107 mo\u017ce znaczna liczba pracownik\u00f3w, w tym osoby z dzia\u0142\u00f3w administracyjnych, IT, in\u017cynierii oraz menad\u017cerowie \u015bredniego szczebla.\n\u00a0</p>",
        "id": 3856067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-2-mln-zl-odprawy-Mercedes-placi-krocie-odchodzacym-pracownikom-9027117.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/1/c13e3174d42b18-948-568-74-119-1917-1150.jpg",
        "title": "Nawet 2 mln z\u0142 odprawy. Mercedes p\u0142aci krocie odchodz\u0105cym pracownikom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.819667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/4ebb675ca7ac6b-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Citi Handlowy powraca z pa\u017adziernikow\u0105 ods\u0142on\u0105 promocji CitiKonta. Tym \nrazem premia pieni\u0119\u017cna za za\u0142o\u017cenie rachunku wzros\u0142a do 400 z\u0142, a \ndodatkowo mo\u017cna skorzysta\u0107 z oferty oszcz\u0119dno\u015bciowej i ulokowa\u0107 swoje \n\u015brodki na 6,4% w skali roku. Liczba mo\u017cliwych do zawarcia um\u00f3w jest \nograniczona, zatem warto pospieszy\u0107 si\u0119 z decyzj\u0105.</p>",
        "id": 3856068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/400-zl-premii-i-6-4-na-koncie-oszczednosciowym-od-Citibanku-9027242.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/4ebb675ca7ac6b-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Jesienna niespodzianka od Citibanku. 400 z\u0142 premii i 6,4% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:44:54.334403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/7ec7e5acbe3e34-948-568-0-94-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144ski SUV leapmotor b10, kt\u00f3ry wkr\u00f3tce zadebiutuje w Europie, ma by\u0107 sprzedawany na Starym Kontynencie z logo Opla \u2013 informuje serwis elektrowoz.pl, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na francuski dziennik \u201eLes Echos\u201d. Nowy, cho\u0107 zakamuflowany \u201echi\u0144czyk\u201d, za kt\u00f3rym stoi koncern Stellantis, ma podbi\u0107 polski rynek przede wszystkim nisk\u0105 cen\u0105.</p>",
        "id": 3856064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leapmotor-b10-zostanie-oplem-Cena-bateria-zasieg-wyposazenie-9027241.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/7ec7e5acbe3e34-948-568-0-94-1980-1187.jpg",
        "title": "Nowy chi\u0144ski SUV leapmotor zostanie oplem? Stellantis zakamufluje chi\u0144skiego elektryka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:28.309741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/9231515560b9ca-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dotychczasowa \u015bcie\u017cka deficytu sugeruje, \u017ce w przypadku braku dzia\u0142a\u0144 po stronie fiskalnej deficyt mo\u017ce przekroczy\u0107 przewidziany na ten rok limit - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Citi Handlowego. Ich zdaniem, resort finans\u00f3w mo\u017ce zdecydowa\u0107 si\u0119 na nowelizacj\u0119 ustawy bud\u017cetowej na 2025 r.</p>",
        "id": 3855432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Analitycy-Citi-ostrzegaja-ws-deficytu-budzetowego-Prawdopodobna-nowelizacja-budzetu-9027187.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/9231515560b9ca-948-568-0-190-4000-2399.jpg",
        "title": "Analitycy Citi ostrzegaj\u0105 ws. deficytu bud\u017cetowego. \"Prawdopodobna nowelizacja bud\u017cetu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:28.177574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/75ce69e28d3469-948-568-134-9-1784-1070.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministrowie energii pa\u0144stw UE uzgodnili w poniedzia\u0142ek stanowisko w sprawie wprowadzenia ca\u0142kowitego zakazu importu gazu z Rosji od 1 stycznia 2028 r. Przeciwne by\u0142y dwa kraje: S\u0142owacja i W\u0119gry. Chodzi zar\u00f3wno o gaz skroplony, jak i ten dostarczany gazoci\u0105gami.</p>",
        "id": 3855431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Calkowity-zakaz-importu-gazu-z-Rosji-Kraje-UE-popieraja-plan-9027197.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/75ce69e28d3469-948-568-134-9-1784-1070.jpg",
        "title": "Ca\u0142kowity zakaz importu gazu z Rosji. Kraje UE popieraj\u0105 plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:27.736262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy zacz\u0105\u0107 powa\u017cne rozmowy o wzro\u015bcie sk\u0142adki zdrowotnej - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek doradca spo\u0142eczny prezydenta prof. Piotr Czauderna. Zaznaczy\u0142, \u017ce mo\u017cna rozwa\u017cy\u0107 mechanizm solidarno\u015bciowy, czyli wzrost sk\u0142adki o 1,5 proc., na co z\u0142o\u017cyliby si\u0119 obywatele, pracodawcy i bud\u017cet pa\u0144stwa.</p>",
        "id": 3855429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doradca-prezydenta-musimy-zaczac-rozmawiac-o-wzroscie-skladki-zdrowotnej-9027169.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg",
        "title": "Doradca prezydenta: musimy zacz\u0105\u0107 rozmawia\u0107 o wzro\u015bcie sk\u0142adki zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:28.795958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/45a2230b71436c-945-560-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyrekcja Luwru poinformowa\u0142a na Facebooku i swojej stronie internetowej, \u017ce w zwi\u0105zku z kradzie\u017c\u0105 muzeum pozostanie w poniedzia\u0142ek zamkni\u0119te. W niedziel\u0119 rano dosz\u0142o do zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy o\u015bmiu klejnot\u00f3w koronnych z jednej z galerii paryskiego muzeum.</p>",
        "id": 3855434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luwr-ogolocony-Muzeum-nadal-zamkniete-po-niedzielnej-kradziezy-9027178.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/3/45a2230b71436c-945-560-0-0-1500-899.jpg",
        "title": "Luwr ogo\u0142ocony. Muzeum nadal zamkni\u0119te po niedzielnej kradzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:28.035691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/735bbf9f9dee93-948-568-0-0-4504-2702.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105cznie przez dwa najbli\u017csze lata wydanych zostanie prawie 34 mld z\u0142, aby budowa\u0107 populacyjn\u0105 odporno\u015b\u0107 dla ca\u0142ej Polski na najbardziej trudne wydarzenia - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski.</p>",
        "id": 3855430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wyda-dziesiatki-miliardow-zlotych-na-obrone-cywilna-Szef-MSWiA-Maja-sluzyc-przygotowaniu-na-tzw-godzine-W-9027159.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/735bbf9f9dee93-948-568-0-0-4504-2702.jpg",
        "title": "Polska wyda dziesi\u0105tki miliard\u00f3w z\u0142otych na obron\u0119 cywiln\u0105. Szef MSWiA: Maj\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 przygotowaniu na tzw. \u201egodzin\u0119 W\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:27.312222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/67d8d67bfcfe00-948-568-0-87-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Internet mierzy si\u0119 w\u0142a\u015bnie z globaln\u0105 awari\u0105 - nie dzia\u0142a mn\u00f3stwo popularnych aplikacji i system\u00f3w. Co jest przyczyn\u0105?</p>",
        "id": 3855428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potezna-awaria-internetu-Nie-dziala-Amazon-Slack-Roblox-czy-Zoom-i-wiele-innych-9027172.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/67d8d67bfcfe00-948-568-0-87-2508-1504.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cna awaria internetu. Nie dzia\u0142a Amazon, Slack, Roblox, Zoom, problemy notuje mBank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:28.504532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1e4728c955c50b-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Quercus TFI, kt\u00f3ry po trzech kwarta\u0142ach ma 36,1 mln z\u0142 zysku netto jednostki dominuj\u0105cej, liczy na rekordowy czwarty kwarta\u0142 - poinformowa\u0142 prezes Quercus TFI, Sebastian Buczek.</p>",
        "id": 3855433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Quercus-TFI-liczy-na-rekordowy-czwarty-kwartal-9027200.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1e4728c955c50b-948-568-0-0-2000-1199.jpg",
        "title": "Quercus TFI liczy na rekordowy czwarty kwarta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:19:27.041414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/51ba40fad8a64e-948-568-0-108-1600-960.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug danych GUS za wrzesie\u0144 2025 r. dynamika \u015brednich wynagrodze\u0144 w sektorze przedsi\u0119biorstw okaza\u0142a si\u0119 zgodna z oczekiwaniami. Najwi\u0119cej zarabiali pracownicy w sektorach informacyjnych i komunikacyjnych. Presja p\u0142acowa si\u0119 stabilizuje na poziomie powy\u017cej 7 procent. Warto zauwa\u017cy\u0107, \u017ce \u015brednie nominalne pensje w przeliczeniu na europejsk\u0105 walut\u0119 wynosz\u0105 mniej ni\u017c minimalne wynagrodzenia w kilku krajach Europy Zachodniej. Zatrudnienie w Polsce zn\u00f3w spad\u0142o.</p>",
        "id": 3855427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-dane-o-pensjach-kto-we-wrzesniu-zarobil-wiecej-od-gornikow-Branza-HoReCa-na-samym-koncu-9027136.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/51ba40fad8a64e-948-568-0-108-1600-960.jpg",
        "title": "\u015arednia pensja w Polsce to mniej ni\u017c minimalna w Niemczech. Kto zarabia najwi\u0119cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:40:06.025531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:40:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/27f86238635e09-948-568-0-18-1242-745.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y prezydent Andrzej Duda zosta\u0142 cz\u0142onkiem rady nadzorczej firmy z sektora technologii finansowej - poda\u0142 \u201ePuls Biznesu\u201d. By\u0142y prezydent nie wykluczy\u0142 pojawienia si\u0119 w radach nadzorczych innych instytucji. Nie b\u0119d\u0119 walczy\u0142, by zosta\u0107 premierem - zadeklarowa\u0142.</p>",
        "id": 3854987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Duda-idzie-w-branze-fin-tech-Zostal-czlonkiem-rady-nadzorczej-znanej-firmy-9027114.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/27f86238635e09-948-568-0-18-1242-745.jpg",
        "title": "Andrzej Duda idzie w bran\u017c\u0119 fin-tech. Zosta\u0142 cz\u0142onkiem rady nadzorczej znanej firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:40:05.082197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:40:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/01e835d9b89514-948-568-0-95-1417-850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tempo wzrostu chi\u0144skiej gospodarki w III kwartale 2025 roku spad\u0142o i chocia\u017c wci\u0105\u017c pozostaje w sferze marze\u0144 wielu zachodnich gospodarek, w\u0105tpliwo\u015bci budz\u0105 jego cz\u0119\u015bci sk\u0142adowe. Pomimo silnego eksportu i produkcji, kryzys na rynku nieruchomo\u015bci to nadal pal\u0105cy problem. Ekonomi\u015bci patrz\u0105 te\u017c z niepokojem na spadek inwestycji w \u015brodki trwa\u0142e - drugi taki przypadek w ci\u0105gu 33 lat.</p>",
        "id": 3854986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-pokazaly-dane-z-gospodarki-Jeden-wskaznik-budzi-szczegolny-niepokoj-9027062.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/01e835d9b89514-948-568-0-95-1417-850.jpg",
        "title": "Chiny pokaza\u0142y dane z gospodarki. Jeden wska\u017anik budzi szczeg\u00f3lny niepok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:40:06.637941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:40:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/615d15bdd536ff-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma Meta, w\u0142a\u015bciciel takich aplikacji jak Facebook \nczy Instagram, poinformowa\u0142a o wygaszeniu aplikacji Messenger dla \nniekt\u00f3rych u\u017cytkownik\u00f3w.\u00a0</p>",
        "id": 3854988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meta-rezygnuje-z-aplikacji-Messenger-dla-niektorych-uzytkownikow-Bedzie-60-dni-na-archiwizacje-rozmow-9027091.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/615d15bdd536ff-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Meta rezygnuje z aplikacji Messenger dla niekt\u00f3rych u\u017cytkownik\u00f3w. B\u0119dzie 60 dni na archiwizacj\u0119 rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:40:04.390617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:40:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/a6ec37270943bf-948-568-77-163-3008-1805.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wrze\u015bniowy odczyt GUS z bran\u017cy wytw\u00f3rczej pokaza\u0142 na wyra\u017ane o\u017cywienie w polskiej gospodarce. Odczyt przy\u0107mi\u0142 i tak pozytywn\u0105 prognoz\u0119, pokazuj\u0105c, \u017ce warto\u015b\u0107 sprzedana polskiego przemys\u0142u ros\u0142a w najszybszym tempie od kwietnia 2024 roku. Ekonomi\u015bci wskazuj\u0105 jednak, \u017ce jest zbyt wcze\u015bnie, aby \u015bwi\u0119towa\u0107.</p>",
        "id": 3854985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-przemysl-obudzil-sie-z-letargu-W-koncu-dobre-dane-z-produkcji-9027122.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/a6ec37270943bf-948-568-77-163-3008-1805.jpg",
        "title": "Polski przemys\u0142 obudzi\u0142 si\u0119 z letargu? W ko\u0144cu dobre dane z produkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:40:07.706541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:40:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/fe05ae662ae4f3-948-568-0-79-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Empik przyzna rekompensaty klientom, kt\u00f3rzy w latach 2022-2024 zrobili zakupy na stronie empik.com, a ich zam\u00f3wienia zosta\u0142y anulowane po przyj\u0119ciu do realizacji lub dor\u0119czone z op\u00f3\u017anieniem - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.</p>",
        "id": 3854989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekompensaty-dla-klientow-Empika-UOKiK-za-problemy-z-przesylkami-9027152.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/fe05ae662ae4f3-948-568-0-79-1773-1063.jpg",
        "title": "Rekompensaty dla klient\u00f3w Empiku. UOKiK: za problemy z przesy\u0142kami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:40:08.163710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:40:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/b8979ae3051bae-948-569-5-13-1036-622.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce got\u00f3w jest uda\u0107 si\u0119 do Budapesztu w zwi\u0105zku ze spotkaniem prezydenta USA Donalda Trumpa z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem, jednak oceni\u0142, \u017ce W\u0119gry nie s\u0105 dobrym miejscem do rozm\u00f3w o pokoju w jego kraju.</p>",
        "id": 3854990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-przyjedzie-do-Budapesztu-Nie-jest-to-najlepsze-miejsce-rozmow-pokojowych-9027137.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/b8979ae3051bae-948-569-5-13-1036-622.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski przyjedzie do Budapesztu? \"Nie jest to najlepsze miejsce rozm\u00f3w pokojowych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:11.288717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d6808d73646a71-948-568-15-71-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Karol Nawrocki chcia\u0142by doprowadzi\u0107 do sytuacji, w kt\u00f3rej wprawdzie nie odpowiada za sprawy polityki wewn\u0119trznej, ale oczekuje, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 rz\u0105dowa b\u0119dzie popiera\u0142a jego projekty - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla poniedzia\u0142kowego \u201eDziennika Gazety Prawnej\u201d Maciej Berek, minister ds. nadzoru nad wdra\u017caniem.</p>",
        "id": 3854645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Berek-Prezydent-probuje-wywrocic-stolik-9027030.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d6808d73646a71-948-568-15-71-2032-1219.jpg",
        "title": "Berek: Prezydent pr\u00f3buje wywr\u00f3ci\u0107 stolik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.958337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2b68f03d609e74-948-568-120-340-3783-2270.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na globalnych gie\u0142dach id\u0105 w d\u00f3\u0142 po zaliczeniu ju\u017c 3. z kolei tygodniowego spadku notowa\u0144. Inwestorzy dostrzegaj\u0105 oznaki \u0142agodzenia napi\u0119\u0107 handlowych na linii USA-Chiny, a to poprawia sentyment na rynkach - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3854643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ropy-ida-w-dol-po-zaliczeniu-juz-3-z-kolei-tygodniowego-spadku-9027081.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2b68f03d609e74-948-568-120-340-3783-2270.jpg",
        "title": "Ceny ropy id\u0105 w d\u00f3\u0142 po zaliczeniu ju\u017c 3. z kolei tygodniowego spadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.322679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/d7564281dc034e-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119kszy odsetek zad\u0142u\u017conych Polak\u00f3w odnotowano w wojew\u00f3dztwie lubuskim i zachodniopomorskim; d\u0142ugi ma tam \u015brednio co dziesi\u0105ty mieszkaniec - wynika z raportu Big InfoMonitor. Najmniej d\u0142u\u017cnik\u00f3w jest z kolei na Podkarpaciu.</p>",
        "id": 3854637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gdzie-mieszkaja-najwieksi-dluznicy-Zachod-kraju-przoduje-9027036.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/d7564281dc034e-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Gdzie mieszkaj\u0105 najwi\u0119ksi d\u0142u\u017cnicy? Zach\u00f3d kraju przoduje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:09.196749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/6e87dd680543fd-948-568-532-547-1937-1162.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Lamborghini Stephan Winkelmann jasno zaznaczy\u0142, \u017ce klienci, kupuj\u0105cy samochody z zarz\u0105dzanej przez jego stajni, pragn\u0105 s\u0142ysze\u0107 warczenie silnik\u00f3w spalinowych. Dlatego koncern przez najbli\u017csz\u0105 dekad\u0119 nie planuje wprowadzenia zmian w planach produkcyjnych na rzecz elektrycznych wersji supersamochod\u00f3w.\u00a0</p>",
        "id": 3854630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luksusowy-zapach-spalin-Lamborghini-odzegnuje-sie-od-elektrykow-9027080.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/6e87dd680543fd-948-568-532-547-1937-1162.jpg",
        "title": "Luksusowy zapach spalin. Lamborghini od\u017cegnuje si\u0119 od elektryk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.802411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/3eb12fc341c8a9-948-568-90-0-1779-1067.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Medicalgorithmics wchodzi z rozwi\u0105zaniem VCAST do Arabii Saudyjskiej, podpisa\u0142 umow\u0119 z Umbrella Biomed, firm\u0105 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 w sektorze ochrony zdrowia w Arabii Saudyjskiej oraz regionie MENA - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 3854641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Medicalgorithmics-ma-umowe-dystrybucyjna-z-partnerem-w-Arabii-Saudyjskiej-9027076.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/d/3eb12fc341c8a9-948-568-90-0-1779-1067.png",
        "title": "Medicalgorithmics ma umow\u0119 dystrybucyjn\u0105 z partnerem w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.878395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/aae4c5cad4fe0c-948-567-0-5-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policja zatrzyma\u0142a podejrzewanego o pr\u00f3b\u0119 podpalenia budynku przy ul. Wiejskiej w Warszawie, gdzie mie\u015bci si\u0119 m.in. siedziba Platformy Obywatelskiej. Jak poinformowa\u0142a policja, zatrzymany to 44-letni Krzysztof B., m\u0119\u017cczyzna by\u0142 wcze\u015bniej zatrzymywany w zwi\u0105zku z gro\u017abami wobec premiera Donalda Tuska.</p>",
        "id": 3854642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mial-zaatakowac-siedzibe-PO-Policja-zatrzymala-podejrzewanego-9027063.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/aae4c5cad4fe0c-948-567-0-5-1000-599.jpg",
        "title": "Mia\u0142 zaatakowa\u0107 siedzib\u0119 PO, wcze\u015bniej grozi\u0142 premierowi. Policja zatrzyma\u0142a podejrzewanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.213717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/cef837465b4ac4-948-568-75-352-2750-1649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mimo \u017ce kredyty hipoteczne stania\u0142y, pogarszaj\u0105ca si\u0119 sytuacja na rynku pracy niekorzystnie wp\u0142ywa na koniunktur\u0119 na rynku mieszkaniowym - wynika z raportu portalu RynekPierwotny.pl. Utrzymuje si\u0119 przewaga nastroj\u00f3w pesymistycznych, a popyt na rynku nieruchomo\u015bci os\u0142ab\u0142.</p>",
        "id": 3854636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-nie-schodza-place-rosna-symbolicznie-rynek-w-zawieszeniu-9027040.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/cef837465b4ac4-948-568-75-352-2750-1649.jpg",
        "title": "Mieszkania nie schodz\u0105, p\u0142ace rosn\u0105 symbolicznie - rynek w zawieszeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.558515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/62ffb7419ab0f1-948-568-10-200-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dw\u00f3ch pracownik\u00f3w ochrony lotniska w Hongkongu zgin\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ek rano, gdy samolot towarowy Boeing 747 nale\u017c\u0105cy do tureckich linii ACT Airlines wypad\u0142 z pasa startowego, uderzaj\u0105c w pojazd patrolowy, po czym wpad\u0142 cz\u0119\u015bciowo do morza - poda\u0142y w\u0142adze portu lotniczego.</p>",
        "id": 3854639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Samolot-wypadl-z-pasa-i-wjechal-do-morza-Sa-ofiary-9027037.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/62ffb7419ab0f1-948-568-10-200-3990-2393.jpg",
        "title": "Samolot wypad\u0142 z pasa i... wjecha\u0142 do morza. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.456892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/6ec61325f98f74-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister spraw zagranicznych Litwy Kestutis Budrys o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce dla przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina nie ma miejsca w \u017cadnej europejskiej stolicy. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do mo\u017cliwego spotkania Putina z prezydentem USA Donaldem Trumpem w Budapeszcie.</p>",
        "id": 3854638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Litwy-dla-Putina-nie-ma-miejsca-w-zadnej-europejskiej-stolicy-9027093.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/6ec61325f98f74-948-568-0-80-4000-2399.jpg",
        "title": "Szef MSZ Litwy: dla Putina nie ma miejsca w \u017cadnej europejskiej stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:09.859693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:07:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/4ba65f994e0f21-948-568-0-342-4032-2419.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O dwie nowe hale produkcyjne wzbogaci si\u0119 fabryka sp\u00f3\u0142ki Volkswagen Pozna\u0144 we Wrze\u015bni (VWP). W rozbudowanym zak\u0142adzie b\u0119dzie produkowana kolejna generacja w pe\u0142ni elektrycznego modelu Crafter.</p>",
        "id": 3854633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Volkswagen-zainwestuje-w-Polsce-Dostawi-2-hale-pod-Poznaniem-9027069.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/4ba65f994e0f21-948-568-0-342-4032-2419.jpg",
        "title": "Volkswagen zainwestuje w Polsce. Dostawi 2 hale pod Poznaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.087193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/7febf42ebdb43d-948-568-1867-0-1725-1035.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Skonsolidowany zysk netto j.d. Quercus TFI w III kwartale 2025 r. wyni\u00f3s\u0142 14,2 mln z\u0142 wobec 7,9 mln z\u0142 przed rokiem - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie.</p>",
        "id": 3854635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Quercus-TFI-mial-w-III-kwartale-14-2-mln-zl-zysku-netto-wzrost-o-79-proc-rdr-9027053.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/7febf42ebdb43d-948-568-1867-0-1725-1035.jpg",
        "title": "Quercus TFI mia\u0142 w III kwartale 14,2 mln z\u0142 zysku netto. Mocny wzrost rdr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:09.972465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/0ce29bb60015dd-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Centralny Chin utrzyma\u0142 stopy procentowe bez zmian - poda\u0142 Ludowy Bank Chin (PBoC) w komunikacie.</p>",
        "id": 3854634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stopy-procentowe-w-Chinach-bez-zmian-Bank-centralny-nie-zaskoczyl-rynku-9027049.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/0ce29bb60015dd-948-567-0-35-1000-599.jpg",
        "title": "Stopy procentowe w Chinach bez zmian. Bank centralny nie zaskoczy\u0142 rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:10.684865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/ab2b33e1cca4eb-940-563-1060-65-940-563.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kwestie zdrowotne S\u0142awomira Cenckiewicza uruchomi\u0142y machin\u0119 sprawdzania go przez s\u0142u\u017cby. S\u0105d jednak oceni\u0142, \u017ce obecny szef BBN niczego nie zatai\u0142, bo \u017caden z przepisanych mu lek\u00f3w nie by\u0142 \u201esubstancj\u0105 psychotropow\u0105\u201d - informuje poniedzia\u0142kowa \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 3854640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kulisy-wojny-Sluzby-Kontrwywiadu-Wojskowego-z-Cenckiewiczem-9027028.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/ab2b33e1cca4eb-940-563-1060-65-940-563.jpg",
        "title": "Kulisy wojny S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego z Cenckiewiczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.443244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/109545ea6824a7-948-568-88-36-1088-653.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Wprowadzenie europejskiej wersji cyfrowego pieni\u0105dza banku centralnego mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kosztowne dla bank\u00f3w komercyjnych. Ostro\u017cne szacunki m\u00f3wi\u0105 o nak\u0142adach zbli\u017conych do tych wynikaj\u0105cych z dostosowania si\u0119 do PSD2. Ale s\u0105 r\u00f3wnie\u017c znacznie wy\u017csze estymacje.</p>",
        "id": 3854047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koszty-wprowadzenia-cyfrowego-euro-szacunki-Europejskiego-Banku-Centralnego-9026912.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/109545ea6824a7-948-568-88-36-1088-653.png",
        "title": "Cyfrowe euro? To b\u0119dzie kosztowna \u201ezabawa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.698976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/8f79605b075da5-948-568-0-176-3360-2015.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosn\u0105ce raty i wiele zobowi\u0105za\u0144 mog\u0105 by\u0107 sporym wyzwaniem dla domowego bud\u017cetu. Kredyt konsolidacyjny to spos\u00f3b na ich uporz\u0105dkowanie i obni\u017cenie miesi\u0119cznych koszt\u00f3w. Przeanalizowali\u015bmy aktualne oferty bank\u00f3w, uwzgl\u0119dniaj\u0105c mo\u017cliwo\u015b\u0107 uzyskania dodatkowych 20 tys. z\u0142 w got\u00f3wce.</p>",
        "id": 3854050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kredytow-konsolidacyjnych-pazdziernik-2025-r-Ranking-Bankier-pl-9025079.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/8f79605b075da5-948-568-0-176-3360-2015.jpg",
        "title": "Kredyty konsolidacyjne pod lup\u0105. Sprawd\u017a najnowszy ranking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.528231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/e74e9c1062c788-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie wszyscy posiadacze konta osobistego zdaj\u0105 sobie spraw\u0119, \u017ce zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 bank\u00f3w na rynku pozwala na dokonywanie darmowych wyp\u0142at z ich rachunku, cho\u0107 niekoniecznie kart\u0105 debetow\u0105. Prze\u015bwietlili\u015bmy ofert\u0119 bank\u00f3w, bior\u0105c pod uwag\u0119 szczeg\u00f3lnie wyp\u0142aty z szerokich sieci bankomat\u00f3w Euronet i PlanetCash.</p>",
        "id": 3854048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawdzamy-konta-osobiste-darmowe-wyplaty-z-Euronet-i-PlanetCash-w-pazdzierniku-2025-9026435.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/e74e9c1062c788-948-568-0-0-2500-1499.jpg",
        "title": "Nie przep\u0142acaj za wyp\u0142aty z konta. W tych bankach Euronet i PlanetCash s\u0105 za 0 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.273788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/a0bd5a10eb70b6-945-560-60-254-2655-1592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />16 wrze\u015bnia 2025 roku na parkiecie GPW zadebiutowa\u0142 BETA ETF Bitcoin Portfelowy FIZ - pierwszy notowany w Polsce instrument typu Exchange Traded Fund, umo\u017cliwiaj\u0105cy inwestorom uzyskanie ekspozycji na najstarsz\u0105 kryptowalut\u0119 \u015bwiata. Sprawdzili\u015bmy jak wygl\u0105da\u0142o zainteresowanie nowym produktem w pierwszym miesi\u0105cu obrotu.</p>",
        "id": 3854045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-ETF-w-Polsce-pierwszy-miesiac-obrotu-podsumowanie-9026393.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/a0bd5a10eb70b6-945-560-60-254-2655-1592.jpg",
        "title": "Polski Bitcoin ETF miesi\u0105c po debiucie. Sprawdzamy, czy zdoby\u0142 inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.358387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/c755a9607813cf-945-560-52-22-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Okresowe dane o sprzeda\u017cy mieszka\u0144 najwi\u0119kszych gie\u0142dowych deweloper\u00f3w pokazuj\u0105 o\u017cywienie na rynku nieruchomo\u015bci. Wi\u0119cej ni\u017c rok temu sprzeda\u0142 ka\u017cdy z wielkiej pi\u0105tki, a \u0142\u0105cznie z mniejszymi firmami wzrost liczby sprzedanych mieszka\u0144 wyni\u00f3s\u0142 blisko 6 proc. Kwartalne statystyki s\u0105 najlepsze w tym roku, a gie\u0142dowy lider sprzeda\u0142 najwi\u0119cej mieszka\u0144 w historii.</p>",
        "id": 3854046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedaz-mieszkan-najwiekszych-deweloperow-zaskakuje-pozytywnie-Najlepszy-wynik-w-tym-roku-i-rekord-gieldowego-lidera-9025123.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/c755a9607813cf-945-560-52-22-2947-1768.jpg",
        "title": "Ruszy\u0142a sprzeda\u017c mieszka\u0144 najwi\u0119kszych deweloper\u00f3w. Najlepszy wynik w tym roku i rekord gie\u0142dowego lidera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.612796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/45114ee1b014f8-948-568-0-84-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nastroje w\u015br\u00f3d krajowych ubezpieczycieli nie s\u0105 najlepsze. Jak pokazuje \nraport ostatni raport EKF Research i Deloitte \u201cAnaliza kluczowych \nczynnik\u00f3w wp\u0142ywaj\u0105cych na rozw\u00f3j rynku ubezpiecze\u0144 w Polsce w \nperspektywie trzyletniej\u201d sektor zmaga si\u0119 z kumulacj\u0105 ryzyk \nsystemowych: klimatycznych, demograficznych i geopolitycznych, kt\u00f3re \nprzewa\u017caj\u0105 nad szansami, jakie daje rozw\u00f3j technologii i cyfryzacja.</p>",
        "id": 3854049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raport-EKF-Research-i-Deloitte-o-perspektywach-rynku-ubezpieczen-w-Polsce-2025-9026429.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/45114ee1b014f8-948-568-0-84-1980-1187.jpg",
        "title": "Ubezpieczenia na rozdro\u017cu. Klimat, demografia i AI w centrum uwagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:18:46.190354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:18:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/00327d2b2e4c58-948-568-0-10-1988-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przemys\u0142 kosmiczny przez lata traktowany by\u0142 z przymru\u017ceniem oka. \"Zejd\u017amy na ziemi\u0119\" - to has\u0142o przez d\u0142ugi czas dominowa\u0142o, gdy kto\u015b wspomina\u0142 o polskich firmach w sektorze space-tech. Dzi\u015b zdaje si\u0119, \u017ce Polska naprawd\u0119 \"mo\u017ce w kosmos\" i coraz \u015bmielej rozpycha si\u0119 na kosmicznym podw\u00f3rku. O czym \u015bwiadcz\u0105 liczne startupy, kt\u00f3re rosn\u0105 nad Wis\u0142\u0105 -chocia\u017cby Scanway, notowany na NewConnect, szykuje si\u0119 do debiutu na g\u0142\u00f3wnym parkiecie, a z kt\u00f3rego za\u0142o\u017cycielem, J\u0119drzejem Kowalewskim, Aleksander Ogrodnik rozmawiam w najnowszym odcinku \"GPW\".</p>",
        "id": 3854044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Teleskop-Hubble-a-Made-in-Poland-Kowalewski-Scanway-Spokojnie-bedziemy-mogli-budowac-takie-teleskopy-9026984.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/00327d2b2e4c58-948-568-0-10-1988-1192.jpg",
        "title": "Teleskop Hubble'a \"Made in Poland\"? Kowalewski, Scanway: Spokojnie b\u0119dziemy mogli budowa\u0107 takie teleskopy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:09.565977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/85985ba70e8ea7-948-568-30-30-3031-1818.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zaprzeczy\u0142 w niedziel\u0119 doniesieniom \u201eFinancial Times\u201d, by nak\u0142ania\u0142 prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do przyj\u0119cia rosyjskich \u017c\u0105da\u0144 i oddania ca\u0142ego Donbasu. Trump opowiedzia\u0142 si\u0119 za zatrzymaniem walk wed\u0142ug obecnej linii kontaktu.</p>",
        "id": 3854631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jednak-rozbior-Ukrainy-Trump-niby-zaprzecza-ale-tak-przedstawia-przebieg-nowej-granicy-9027025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/85985ba70e8ea7-948-568-30-30-3031-1818.jpg",
        "title": "Jednak rozbi\u00f3r Ukrainy? Trump niby zaprzecza, ale tak przedstawia przebieg nowej granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:11.620710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/6756e372a8e6b5-948-568-9-0-3733-2240.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Centroprawicowy senator Rodrigo Paz wygra\u0142 w niedziel\u0119 drug\u0105 tur\u0119 boliwijskich wybor\u00f3w prezydenckich, zdobywaj\u0105c 54,5 proc. g\u0142os\u00f3w, po przeliczeniu ponad 97 proc. oddanych wa\u017cnych  g\u0142os\u00f3w,  og\u0142osi\u0142 Najwy\u017cszy Trybuna\u0142 Wyborczy (TSE).</p>",
        "id": 3854646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senator-Rodrigo-Paz-wybrany-na-prezydenta-Boliwii-9027024.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/6756e372a8e6b5-948-568-9-0-3733-2240.jpg",
        "title": "Senator Rodrigo Paz wybrany na prezydenta Boliwii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:07:09.685051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T01:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/2714a5dbcd09fa-948-568-30-22-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Litewska armia  opublikowa\u0142a w sobot\u0119 na Facebooku zdj\u0119cia pierwszych litewskich \u015bmig\u0142owc\u00f3w UH-60M Black Hawk zakupionych w USA  i stacjonuj\u0105cych w bazie lotniczej w Szawlach gdzie  realizowana jest misja NATO Baltic Air Policing, maj\u0105ca na celu ochron\u0119 przestrzeni powietrznej pa\u0144stw ba\u0142tyckich.</p>",
        "id": 3854632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-smiglowce-Black-Hawk-trafily-na-Litwe-Zakupy-w-USA-wzmocnily-obrone-kraju-9027022.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/2714a5dbcd09fa-948-568-30-22-2970-1781.jpg",
        "title": "Pierwsze \u015bmig\u0142owce Black Hawk trafi\u0142y na Litw\u0119. Zakupy w USA wzmocni\u0142y obron\u0119 kraju",
        "vote": 0
    }
]