[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:08:03.325434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T22:08:02+00:00",
        "description": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 Europejskiego Zielonego \u0141adu nie jest spraw\u0105 wy\u0142\u0105cznie klimatyczn\u0105, ale geopolityczn\u0105 i\u00a0gospodarcz\u0105. Debata \u201eJaka przysz\u0142o\u015b\u0107 Zielonego \u0141adu?\u201d ods\u0142oni\u0142a g\u0142\u0119boki rozd\u017awi\u0119k mi\u0119dzy unijnymi ambicjami a\u00a0gospodarcz\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105, w\u00a0kt\u00f3rej przysz\u0142o dzia\u0142a\u0107 Polsce.",
        "id": 3860671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43207811-europa-w-zielonym-garniturze-czas-na-korekte-kursu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa w zielonym garniturze \u2013 czas na korekt\u0119 kursu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:08:02.787352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T22:08:02+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3860667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43207301-kalendarium-wtorek-21-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 21 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:08:03.069766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T22:08:02+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy wypracowa\u0107 lepszy model inwestycji dotycz\u0105cych infrastruktury krytycznej, tak \u017ceby prawo zam\u00f3wie\u0144 publicznych w\u00a0tym pomaga\u0142o, a\u00a0nie przeszkadza\u0142o \u2013 m\u00f3wi \u0141ukasz Chaberski, prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych.",
        "id": 3860669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43207791-lotniska-sie-rozwijaja-pomimo-prawa-zamowien-publicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotniska si\u0119 rozwijaj\u0105 pomimo prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:08:03.420650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T22:08:02+00:00",
        "description": "Podczas VII Spotkania Lider\u00f3w bran\u017cy TSL zorganizowanego przez redakcj\u0119 dziennika Rzeczpospolita, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 20 pa\u017adziernika w Centralnym Domu Technologii, organizator wr\u0119czy\u0142 nagrody Rzeczpospolitej najlepszym firmom bran\u017cy TSL.",
        "id": 3860672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/logistyka/art43207911-najlepsi-w-branzy-tsl-nagrodzeni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsi w bran\u017cy TSL nagrodzeni!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:08:02.946029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T22:08:02+00:00",
        "description": "Zdaniem przedstawicieli producent\u00f3w \u017cywno\u015bci propozycje Ministerstwa Klimatu i\u00a0\u015arodowiska, dotycz\u0105ce wprowadzenia rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta (ROP), nie oznaczaj\u0105 wprowadzenia nowoczesnego systemu zgodnego z\u00a0dyrektyw\u0105 unijn\u0105, a\u00a0jedynie podatek od opakowa\u0144.",
        "id": 3860668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43207841-producenci-zywnosci-rop-to-monopol-i-nowy-podatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producenci \u017cywno\u015bci: ROP to monopol i nowy podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:08:03.187212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T22:08:02+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3lne dzia\u0142ania nauki i przedsi\u0119biorstw powinny budowa\u0107 konkurencyjno\u015b\u0107 i innowacyjno\u015b\u0107 polskiej gospodarki.",
        "id": 3860670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art43207701-wlasnosc-intelektualna-mostem-miedzy-nauka-a-biznesem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142asno\u015b\u0107 intelektualna mostem mi\u0119dzy nauk\u0105 a biznesem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:45:05.941145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:45:05+00:00",
        "description": "Na autostradzie A2 w miejscowo\u015bci Wysoczka w wojew\u00f3dztwie wielkopolskim  dosz\u0142o do zderzenia busa z ameryka\u0144skimi pojazdami wojskowymi.",
        "id": 3860024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art43207571-powazny-wypadek-na-a2-ranni-zolnierze-armii-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na A2. Ranni \u017co\u0142nierze armii USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:20:44.288910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:20:43+00:00",
        "description": "Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ostro skrytykowa\u0142 prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, zarzucaj\u0105c mu win\u0119 za \u201enarastaj\u0105c\u0105 fal\u0119 przemocy w Polsce\u201d.",
        "id": 3859445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43207401-donald-tusk-ostro-o-jaroslawie-kaczynskim-podpalacz-z-zoliborza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ostro o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim: Podpalacz z \u017boliborza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:20:44.027827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:20:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3859443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43207501-dziennik-ustaw-z-20-pazdziernika-2025-r-poz-1407-1420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 20 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1407-1420)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:20:44.157067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:20:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3859444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43207551-monitor-polski-z-20-pazdziernika-2025-r-poz-1085-1093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 20 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1085-1093)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:20:44.459612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:20:43+00:00",
        "description": "Okazuje si\u0119, \u017ce nie potrzeba ani kosztownych urz\u0105dze\u0144, ani nawet intensywnych \u0107wicze\u0144, aby znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 swoje szanse na d\u0142ugie \u017cycie w zdrowiu. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z raportu chi\u0144skich naukowc\u00f3w, bazuj\u0105cego na wieloletnich obserwacjach blisko dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy os\u00f3b. Jego wyniki zainteresuj\u0105 zw\u0142aszcza senior\u00f3w.",
        "id": 3859446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art43207341-oto-najzdrowszy-rodzaj-aktywnosci-fizycznej-nowe-ustalenia-naukowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najzdrowszy rodzaj aktywno\u015bci fizycznej. Nowe ustalenia naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:20:44.585818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:20:43+00:00",
        "description": "Rzecznik ma\u0142ych i  \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w Agnieszka Majewska uwa\u017ca, \u017ce limity podatkowe na 2026 r. dla samochod\u00f3w firmowych nie zach\u0119caj\u0105 do modernizacji floty pojazd\u00f3w i wyboru bardziej ekologicznych aut. Zaapelowa\u0142a do ministra finans\u00f3w o zmian\u0119 przepis\u00f3w.",
        "id": 3859447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/pit-koszty-uzyskania-przychodu-i-ulgi/art43207311-rzecznik-msp-apeluje-o-podniesienie-limitu-kosztow-na-auta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik M\u015aP apeluje o podniesienie limitu koszt\u00f3w na auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:59:57.455245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:59:57+00:00",
        "description": "Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow przekaza\u0142, \u017ce Rosja odrzuca plan Donalda Trumpa dotycz\u0105cy wojny w Ukrainie. - Stanowisko negocjacyjne Rosji, by zatrzyma\u0107 wojska na obecnych liniach, pozostaje niezmienne \u2014 powiedzia\u0142, cytowany przez agencj\u0119 Interfax.",
        "id": 3858756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43207281-kreml-odniosl-sie-do-planu-trumpa-ws-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do planu Trumpa ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:59:57.371132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:59:57+00:00",
        "description": "Rzecznik ma\u0142ych i  \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w Agnieszka Majewska uwa\u017ca, \u017ce planowane na 2026 r. limity podatkowe dla samochod\u00f3w firmowych nie zach\u0119caj\u0105 do modernizacji floty pojazd\u00f3w i wyboru bardziej ekologicznych aut. Zaapelowa\u0142a do ministra finans\u00f3w o zmian\u0119 przepis\u00f3w.",
        "id": 3858755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/pit-koszty-uzyskania-przychodu-i-ulgi/art43207311-rzecznik-msp-apeluje-o-podniesienie-limitu-kosztow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik M\u015aP apeluje o podniesienie limitu koszt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:35:05.228969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:35:04+00:00",
        "description": "Chodzenie lub bieganie to warto\u015bciowe formy aktywno\u015bci fizycznej, kt\u00f3re mog\u0105 przynie\u015b\u0107 liczne korzy\u015bci zdrowotne. Jednak ka\u017cdy trening z czasem mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 monotonny. Jak temu zaradzi\u0107? Eksperci maj\u0105 niecodzienny pomys\u0142.",
        "id": 3858106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43204601-jak-urozmaicic-spacery-i-biegi-eksperci-maja-niecodzienny-pomysl-zaczynac-powoli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak urozmaici\u0107 spacery i biegi? Eksperci maj\u0105 niecodzienny pomys\u0142. \u201eZaczyna\u0107 powoli\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:35:05.761575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:35:04+00:00",
        "description": "LOT uruchomi\u0142 sprzeda\u017c bezpo\u015brednich rejs\u00f3w do A\u0142maty w Kazachstanie. Inauguracyjny rejs zaplanowany zosta\u0142 na 31 maja 2026 roku. A\u0142maty to drugi, po Astanie, kazachski kierunek w regularnej siatce po\u0142\u0105cze\u0144 polskiego przewo\u017anika.",
        "id": 3858108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art43206501-lot-wlacza-do-swojej-siatki-polaczen-drugie-miasto-w-kazachstanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOT w\u0142\u0105cza do swojej siatki po\u0142\u0105cze\u0144 drugie miasto w Kazachstanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:35:05.916473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:35:04+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w szykuje kolejne zmiany porz\u0105dkuj\u0105ce w przepisach o VAT. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich ma nast\u0105pi\u0107 w po\u0142owie 2026 roku. B\u0119d\u0105 te\u017c nowe zasady dotycz\u0105ce numer\u00f3w NIP.",
        "id": 3858109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art43204701-porzadki-w-vat-od-polowy-przyszlego-roku-jest-projekt-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porz\u0105dki w VAT od po\u0142owy przysz\u0142ego roku. Jest projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:35:05.587974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:35:04+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszymi beneficjentami poprawy nastroj\u00f3w by\u0142y najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki notowane na krajowej gie\u0142dzie na czele z koncernami kontrolowanymi przez Skarb Pa\u0144stwa.",
        "id": 3858107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43207091-powialo-optymizm-na-gieldzie-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powia\u0142o optymizm na gie\u0142dzie w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:35:06.133843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:35:04+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku Marzena Tabor-Olszewska rozmawia z Arturem Bartkiewiczem, szefem wydawc\u00f3w rp.pl, o bezpiecze\u0144stwie Polski w obliczu rosyjskiej agresji i kondycji polskiej sceny politycznej.",
        "id": 3858110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art43204901-wojna-tuz-za-granica-a-politycy-sie-kloca-spory-ucichly-tylko-na-dwa-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna tu\u017c za granic\u0105, a politycy si\u0119 k\u0142\u00f3c\u0105. Spory ucich\u0142y tylko na dwa dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:35:06.683698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:25:00+00:00",
        "description": "Wbrew obawom analityk\u00f3w nowy iPhone 17 zanotowa\u0142 imponuj\u0105cy start, podbijaj\u0105c kluczowe rynki: Chiny i USA. Najnowszy smartfon Apple, w ci\u0105gu pierwszych 10 dni od premiery, przewy\u017cszy\u0142 wyniki poprzedniej generacji o 14 proc.",
        "id": 3858111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43205131-sprzedaz-iphone-a-17-niespodziewanie-bije-rekordy-chiny-przyszly-z-odsiecza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c iPhone\u2019a 17 niespodziewanie bije rekordy. Chiny przysz\u0142y z odsiecz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:39.239674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "Przy okazji zmiany czasu warto pomy\u015ble\u0107 przede wszystkim o tym, aby nie mie\u0107 poczucia jego marnowania. We wsp\u00f3\u0142czesnych organizacjach cz\u0142owiek jest zmuszony do handlowania swoim czasem i energi\u0105 \u2013 m\u00f3wi dr Agnieszka Kowalczewska, psycholog komunikacji.",
        "id": 3857399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art43204431-dlaczego-zmiana-czasu-to-dobry-moment-na-porzadki-w-zyciu-prywatnym-i-zawodowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego zmiana czasu to dobry moment na porz\u0105dki w \u017cyciu prywatnym i zawodowym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:39.786039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "P\u0119ka kolejna unijna instytucja. Po raz pierwszy Europejski Bank Centralny popar\u0142 wykorzystanie zamro\u017conych rezerw rosyjskich na pomoc Ukrainie.",
        "id": 3857401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art43204971-europejski-bank-centralny-zmienia-zdanie-rosyjskie-aktywa-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski Bank Centralny zmienia zdanie. Rosyjskie aktywa dla Ukrainy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:40.493110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "\u0179r\u00f3d\u0142o sukcesu muzyki Chopina tkwi w jego przyst\u0119pno\u015bci. To muzyka, kt\u00f3rej trudno nie lubi\u0107 \u2013 m\u00f3wi Aleksander D\u0119bicz, pianista i kompozytor. Dzieje si\u0119 tak za spraw\u0105 \u201echwytliwych\u201d temat\u00f3w, ciekawych rozwi\u0105za\u0144 harmonicznych i ponadczasowo\u015bci jego przepe\u0142nionej emocjami muzyki.",
        "id": 3857405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43205111-fenomen-muzyki-chopina-przyciaga-tlumy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fenomen muzyki Chopina przyci\u0105ga t\u0142umy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:40.631737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "PiS coraz mocniej skr\u0119ca w prawo, by odebra\u0107 wyborc\u00f3w Konfederacji. Robert B\u0105kiewicz i Przemys\u0142aw Czarnek staj\u0105 si\u0119 twarzami tej strategii, kt\u00f3ra mo\u017ce zrazi\u0107 normals\u00f3w. Dla Donalda Tuska nie mog\u0142oby by\u0107 lepszej wiadomo\u015bci.",
        "id": 3857406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43203731-michal-szuldrzynski-jak-donald-tusk-wykorzystal-sojusz-jaroslawa-kaczynskiego-z-robertem-bakiewiczem-przeciw-konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Jak Donald Tusk wykorzysta\u0142 sojusz Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego z Robertem B\u0105kiewiczem przeciw Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:39.503723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "Cztery sp\u00f3\u0142ki wchodz\u0105ce w sk\u0142ad Polskiej Grupy Zbrojeniowej otrzymaj\u0105 3 mld z\u0142 z Funduszu Inwestycji Kapita\u0142owych. Te \u015brodki maj\u0105 by\u0107 przeznaczone na zwi\u0119kszenie zdolno\u015bci produkcyjnych m.in. w Jelczu i Tarnowie. Rz\u0105d obieca\u0142 je w ubieg\u0142ym roku.",
        "id": 3857400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art43204951-pgz-podpisuje-umowy-inwestycyjne-na-3-mld-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ podpisuje umowy inwestycyjne na 3 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:40.260829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "Im wy\u017csze stanowisko, tym bardziej optymistyczna ocena koniunktury na rynku pracy. Najlepszej my\u015bli s\u0105 przedstawiciele kadry zarz\u0105dzaj\u0105cej.",
        "id": 3857404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art43204411-specjalisci-bardziej-niz-menedzerowie-odczuli-pogorszenie-na-rynku-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjali\u015bci bardziej ni\u017c mened\u017cerowie odczuli pogorszenie na rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:40.071974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "Wbrew obawom analityk\u00f3w nowy iPhone 17 zanotowa\u0142 imponuj\u0105cy start, podbijaj\u0105c kluczowe rynki: Chiny i USA. Najnowszy smartfon Apple, w ci\u0105gu pierwszych 10 dni od premiery, przewy\u017cszy\u0142 wyniki poprzedniej generacji o 14 proc.",
        "id": 3857403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43205131-sprzedaz-iphone-a-17-niespodziewanie-bije-rekordy-apple-chce-zwiekszyc-produkcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c iPhone\u2019a 17 niespodziewanie bije rekordy. Apple chce zwi\u0119kszy\u0107 produkcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:59:39.936761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:59:38+00:00",
        "description": "W konkursie na wielki remont muzeum w Luwrze sp\u0142yn\u0119\u0142o ponad sto propozycji z ca\u0142ego \u015bwiata. Jury wy\u0142oni\u0142o pi\u0119\u0107 najlepszych koncepcji. Na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku poznamy t\u0119, kt\u00f3ra ostatecznie zostanie zrealizowana.",
        "id": 3857402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art43204941-wielka-przebudowa-luwru-coraz-blizej-wybrano-piec-projektow-przebudowy-muzeum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka przebudowa Luwru coraz bli\u017cej. Wybrano pi\u0119\u0107 projekt\u00f3w przebudowy muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.856155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Od 2026 roku do sta\u017cu pracy wliczane b\u0119d\u0105 m.in. okresy prowadzenia pozarolniczej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej oraz wsp\u00f3\u0142pracy z osob\u0105 prowadz\u0105c\u0105 tak\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 - zak\u0142ada podpisana przez prezydenta Karola Nawrockiego nowelizacja Kodeksu pracy.",
        "id": 3856760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art43204291-beda-zmiany-w-zasadach-obliczania-stazu-pracy-prezydent-podpisal-ustawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w zasadach obliczania sta\u017cu pracy. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.205746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Torfowisko i bezdro\u017cny las mog\u0105 skutecznie zast\u0105pi\u0107 z\u0119by smoka. Dziki las mo\u017ce stanowi\u0107 naturaln\u0105 przeszkod\u0119 \u2013 m\u00f3wi prof. Micha\u0142 \u017bmihorski, dyrektor Instytutu Biologii Ssak\u00f3w PAN w Bia\u0142owie\u017cy, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca koncepcji Zielonej Tarczy Wsch\u00f3d.",
        "id": 3856753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art43198691-czym-jest-zielona-tarcza-wschod-rozmowa-z-prof-michalem-zmihorskim-wspoltworca-koncepcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czym jest Zielona Tarcza Wsch\u00f3d? Rozmowa z prof. Micha\u0142em \u017bmihorskim, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0105 koncepcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.386067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "W Fundacji Louis Vuitton rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wielka retrospektywa Gerharda Richtera. W ramach wystawy mo\u017cna obejrze\u0107 a\u017c 175 dzie\u0142.",
        "id": 3856755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art43204051-na-te-wystawe-czekala-cala-europa-slynny-malarz-podbija-paryz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na t\u0119 wystaw\u0119\u00a0czeka\u0142a ca\u0142a Europa. S\u0142ynny malarz podbija Pary\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.663898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Terrassa, miasto w Hiszpanii, tymczasowo zakaza\u0142o adopcji czarnych kot\u00f3w ze schronisk, by zapobiec potencjalnie \u201emakabrycznym rytua\u0142om\u201d zwi\u0105zanym z okresem Halloween - poda\u0142e serwis BBC.",
        "id": 3856758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43204221-nie-dla-adopcji-czarnych-kotow-hiszpanskie-miasto-z-tymczasowym-zakazem-w-okresie-halloween",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie dla adopcji czarnych kot\u00f3w. Hiszpa\u0144skie miasto z tymczasowym zakazem w okresie Halloween",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.764069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Wpisanie do rejestru zabytk\u00f3w ca\u0142ego budynku, gdy jego znaczna cz\u0119\u015b\u0107 jest pozbawiona cech zabytkowych, a jego stan techniczny grozi katastrof\u0105 jest dzia\u0142aniem nieproporcjonalnym i nie wype\u0142nia testu konieczno\u015bci.",
        "id": 3856759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43203921-nsa-ochrona-zabytkow-nie-moze-obywac-sie-w-prozni-i-byc-sankcja-dla-ich-wlascicieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NSA: ochrona zabytk\u00f3w nie mo\u017ce obywa\u0107 si\u0119 w pr\u00f3\u017cni i by\u0107 sankcj\u0105 dla ich w\u0142a\u015bcicieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.300175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Wzrost wymiany handlowej, setki firm otwieraj\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Dubaju i rosn\u0105ca obecno\u015b\u0107 na najwi\u0119kszych targach technologicznych. Tak wygl\u0105da aktualny obraz relacji polsko-emirackich - m\u00f3wi Ma\u0142gorzata Kasi\u0144ska, prezes firmy MK Business Link.",
        "id": 3856754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/eksport/art43204561-polskie-firmy-technologiczne-coraz-odwazniej-patrza-na-dubaj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie firmy technologiczne coraz odwa\u017cniej patrz\u0105 na Dubaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.111763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "\u015awiatowa Organizacja Meteorologiczna (WMO) poinformowa\u0142a, \u017ce \u200b\u200bwzrost poziomu CO2 w atmosferze w latach 2023\u20132024 by\u0142 najwi\u0119kszym rocznym skokiem od rozpocz\u0119cia pomiar\u00f3w w 1957 roku.",
        "id": 3856752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/emisje/art43196921-rekordowy-wzrost-co2-w-atmosferze-trzy-wskazniki-ktore-niepokoja-ekspertow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy wzrost CO2 w atmosferze. Trzy wska\u017aniki, kt\u00f3re niepokoj\u0105 ekspert\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.473595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Tunezyjska turystyka prze\u017cywa dynamiczne o\u017cywienie \u2013 rok 2025 przynosi dwucyfrowe wzrosty w kluczowych wska\u017anikach, a kraj ponownie umacnia swoj\u0105 pozycj\u0119 jako jeden z lider\u00f3w turystyki w regionie Maghrebu.",
        "id": 3856756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43204521-tunezja-w-turystycznej-ofensywie-silne-odbicie-i-ambitne-cele-na-2025-rok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunezja w turystycznej ofensywie: silne odbicie i ambitne cele na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.568734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:20+00:00",
        "description": "Sze\u015b\u0107 lat temu Francja nie zdo\u0142a\u0142a ochroni\u0107 przed po\u017carem katedry Notre Dame. Teraz nie potrafi\u0142a zabezpieczy\u0107 Luwru, najwi\u0119kszego muzeum \u015bwiata.",
        "id": 3856757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43204011-wielka-kradziez-w-paryzu-luwr-okazal-sie-bezbronny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka kradzie\u017c w Pary\u017cu. Luwr okaza\u0142 si\u0119 bezbronny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:21.951913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:00+00:00",
        "description": "Wi\u0119\u017aniowie maj\u0105 szans\u0119 na nowe uprawnienie. B\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 ciep\u0142\u0105 k\u0105piel co najmniej dwa razy w tygodniu. Resort sprawiedliwo\u015bci planuje te\u017c zmiany dotycz\u0105ce odbywania kary przez kobiety w ci\u0105\u017cy i matki karmi\u0105ce.",
        "id": 3856761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43203721-ciepla-kapiel-w-wiezieniu-minimum-dwa-razy-w-tygodniu-resort-sprawiedliwosci-zadba-o-higiene-wiezniow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciep\u0142a k\u0105piel w wi\u0119zieniu minimum dwa razy w tygodniu? Resort sprawiedliwo\u015bci zadba o higien\u0119 wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:35:22.045884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:33:02+00:00",
        "description": "Kredyt BGK na budow\u0119 linii kolejowej w Tanzanii ma przyci\u0105gn\u0105\u0107 do tego kraju polskich eksporter\u00f3w.",
        "id": 3856762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43203841-bgk-kredytuje-kolejny-afrykanski-rzad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BGK kredytuje kolejny afryka\u0144ski rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:20.591925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Prokuratura Regionalna w Lublinie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko adwokatowi Micha\u0142owi K. Zarzuca mu pope\u0142nienie 61 przest\u0119pstw na szkod\u0119 m.in. instytucji ko\u015bcielnych.",
        "id": 3855820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art43203471-adwokat-oszukal-duchownych-na-ponad-3-5-mln-zl-jest-akt-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adwokat oszuka\u0142 duchownych na ponad 3,5 mln z\u0142. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:20.026352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Odczyty z czarnych skrzynek wyja\u015bni\u0105, jak dosz\u0142o do incydentu na lotnisku w Hongkongu. Boeing 747 w wersji  cargo zjecha\u0142 z pasa i cz\u0119\u015b\u0107 kad\u0142uba znalaz\u0142a si\u0119 w morzu.",
        "id": 3855818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43203411-boeing-wyladowal-w-morzu-lotniczy-wypadek-w-hongkongu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing wyl\u0105dowa\u0142 w morzu. Lotniczy wypadek w Hongkongu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:18.612847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "\u0179r\u00f3d\u0142o sukcesu muzyki Chopina tkwi w jego przyst\u0119pno\u015bci. To muzyka, kt\u00f3rej trudno nie lubi\u0107 \u2013 m\u00f3wi Aleksander D\u0119bicz, pianista i kompozytor. Dzieje si\u0119 tak za spraw\u0105 \u201echwytliwych\u201d temat\u00f3w, ciekawych rozwi\u0105za\u0144 harmonicznych i ponadczasowo\u015bci jego przepe\u0142nionej emocjami muzyki.\nZapraszamy do obejrzenia rozmowy z Aleksandrem D\u0119biczem, kt\u00f3rej tematem jest sam Chopin, Konkurs Chopinowski, ale i stan polskiej kultury.",
        "id": 3855814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/multimedia/art43204031-fenomen-muzyki-chopina-przyciaga-tlumy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fenomen muzyki Chopina przyci\u0105ga t\u0142umy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:20.272864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Argumenty biznesowe czy ekonomiczne mog\u0142yby w Niemczech wzi\u0105\u0107 g\u00f3r\u0119 nad zdrowym rozs\u0105dkiem - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Wilnie prezydent Karol Nawrocki, pytany o spraw\u0119 Wo\u0142odymyra \u017burawlowa, kt\u00f3rego ekstradycji domagali si\u0119 od Polski Niemcy.",
        "id": 3855819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43203661-karol-nawrocki-wolodymyra-zurawlowa-moglby-nie-czekac-w-niemczech-sprawiedliwy-proces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki: Wo\u0142odymyra \u017burawlowa m\u00f3g\u0142by nie czeka\u0107 w Niemczech sprawiedliwy proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:19.202026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Operatorzy pocztowi o kurierscy szukaj\u0105 alternatyw dla kosztowych dostaw do drzwi. Przed miastami fala inwestycji w automaty paczkowe.",
        "id": 3855816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art43203891-kurierzy-widza-szasne-na-poprawe-zysku-w-automatach-paczkowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurierzy widz\u0105 szasn\u0119 na popraw\u0119 zysku w automatach paczkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:19.791395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Prawid\u0142owe sformu\u0142owanie uzasadnienia jest form\u0105 budowy autorytetu s\u0105downictwa. S\u0105d ma w nim przekona\u0107 nie tylko s\u0105d wy\u017cszej instancji, ale r\u00f3wnie\u017c strony i ich pe\u0142nomocnik\u00f3w do s\u0142uszno\u015bci wydanego rozstrzygni\u0119cia.",
        "id": 3855817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art43200311-michal-bieniak-pomysl-likwidacji-uzasadnien-wyrokow-to-zagrozenie-dla-autorytetu-sadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Bieniak: Pomys\u0142 likwidacji uzasadnie\u0144 wyrok\u00f3w to zagro\u017cenie dla autorytetu s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:17.834894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Jak\u0105 ocen\u0119 nale\u017cy wystawi\u0107 rz\u0105dowi Donalda Tuska? Co z przedwyborczymi obietnicami Koalicji Obywatelskiej m.in. w sprawie kwoty wolnej od podatku czy zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich? Czy koalicja poprze starania Szymona Ho\u0142owni o funkcj\u0119 ambasadora RP w USA? Czy politycy Polski 2050 b\u0119d\u0105 mogli startowa\u0107 z list KO? M.in. na te pytania Jacka Nizinkiewicza odpowiada\u0142 europose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba.",
        "id": 3855810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43203541-michal-szczerba-o-przedwyborczych-postulatach-ko-byly-konkrety-ale-rzeczywistosc-je-zweryfikowala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szczerba o przedwyborczych postulatach KO: By\u0142y konkrety, ale rzeczywisto\u015b\u0107 je zweryfikowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:18.019882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Zwolennicy Koalicji Obywatelskiej to \u201eludzie, kt\u00f3rzy wierz\u0105 w Donalda Tuska, jak muzu\u0142manie w swojego Mahometa i r\u00f3wnie fanatycznie nienawidz\u0105 PiS-u\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 prof. Ryszard Legutko, by\u0142y europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, komentuj\u0105c sonda\u017ce partyjne, w kt\u00f3rych KO ma ok. 30 proc. wskaza\u0144.",
        "id": 3855811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43203961-prof-ryszard-legutko-ko-ma-w-sondazach-30-proc-to-ludzie-ktorzy-wierza-w-donalda-tuska-jak-muzulmanie-w-mahometa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Ryszard Legutko: KO ma w sonda\u017cach 30 proc.? To ludzie, kt\u00f3rzy wierz\u0105 w Donalda Tuska jak muzu\u0142manie w Mahometa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:18.201654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Serwis rp.pl wprowadza now\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107, kt\u00f3ra pozwala czytelnikom ods\u0142uchiwa\u0107 artyku\u0142y \u201eRzeczpospolitej\u201d w wersji audio. Technologia Text-to-Speech, wykorzystuj\u0105ca zaawansowane rozwi\u0105zania sztucznej inteligencji, zosta\u0142a udost\u0119pniona w pierwszej kolejno\u015bci czytelnikom, a teraz te\u017c s\u0142uchaczom weekendowego magazynu \u201ePlus Minus\u201d. Biblioteka artyku\u0142\u00f3w dost\u0119pnych w wersji audio b\u0119dzie systematycznie poszerzana.",
        "id": 3855812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43204061-rzeczpospolita-udostepnia-artykuly-w-wersji-audio-nowa-funkcja-w-serwisie-rp-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzeczpospolita\u201d udost\u0119pnia artyku\u0142y w wersji audio. Nowa funkcja w serwisie rp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:18.943057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Wi\u0119ksza liczba post\u0119powa\u0144 karnych b\u0119dzie, zamiast przed s\u0105dem, ko\u0144czy\u0107 si\u0119 dobrowolnym poddaniem karze w wymiarze uzgodnionym z prokuratorem \u2013 to za\u0142o\u017cenia nowelizacji Kodeksu karnego autorstwa komisji kodyfikacyjnej. Zdaniem ekspert\u00f3w projekt wymaga dopracowania.",
        "id": 3855815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43181401-wiecej-mozliwosci-mediacji-i-dobrowolnego-poddania-sie-karze-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej mo\u017cliwo\u015bci mediacji i dobrowolnego poddania si\u0119 karze? Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:24:18.470198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:17+00:00",
        "description": "Po zesz\u0142otygodniowym umocnieniu notowania z\u0142otego wzgl\u0119dem najwa\u017cniejszych walut ustabilizowa\u0142y si\u0119 notuj\u0105c jedynie niewielkie zmiany. Pozytywne dane z krajowej gospodarki nie zrobi\u0142y na inwestorach wra\u017cenia.",
        "id": 3855813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43203951-zloty-zignorowal-pozytywne-dane-z-polskiej-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty zignorowa\u0142 pozytywne dane z polskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:42:41.091978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:42:40+00:00",
        "description": "Listopadowe wieczory staj\u0105 si\u0119 coraz d\u0142u\u017csze, a w powietrzu unosi si\u0119 specyficzna ekscytacja, kt\u00f3ra zwiastuje nadej\u015bcie najwi\u0119kszego \u015bwi\u0119ta zakup\u00f3w w ca\u0142ym roku. Black Friday 2025, przypadaj\u0105cy w tym roku na 28 listopada, to magiczny moment, kiedy witryny sklepowe i strony internetowe prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w oferowaniu spektakularnych rabat\u00f3w. Dla wielu z nas jest to idealna okazja do upolowania wymarzonych produkt\u00f3w w znacznie ni\u017cszych cenach, a tak\u017ce do wcze\u015bniejszego przygotowania prezent\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych. Jednak w tym szale\u0144stwie \u0142atwo straci\u0107 g\u0142ow\u0119, dlatego istotne jest odpowiednie i przemy\u015blane przygotowanie, kt\u00f3re pozwoli cieszy\u0107 si\u0119 zdobyczami bez p\u00f3\u017aniejszych wyrzut\u00f3w sumienia.",
        "id": 3855250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43203591-black-friday-2025-juz-niedlugo-co-warto-kupic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Black Friday 2025 ju\u017c nied\u0142ugo. Co warto kupi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:42:41.423894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:42:40+00:00",
        "description": "Przeci\u0119tne wynagrodzenie w sektorze przedsi\u0119biorstw w Polsce uros\u0142o we wrze\u015bniu o 7,5 proc. r/r. - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). Z kolei przeci\u0119tne zatrudnienie by\u0142o ni\u017csze ni\u017c przed rokiem o 0,8 proc.",
        "id": 3855253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art43202991-gus-przecietne-zatrudnienie-wynagrodzenie-wrzesien-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zarabiaj\u0105 Polacy? S\u0105 nowe dane GUS o wynagrodzeniach i zatrudnieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:42:40.993877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:42:40+00:00",
        "description": "Snapchat, Dualingo, Roblox, Tidal, Amazon, Zoom czy Fortnite -  to tylko cz\u0119\u015b\u0107 aplikacji, kt\u00f3rych niedzia\u0142anie u\u017cytkownicy zacz\u0119li masowo zg\u0142asza\u0107 na portalu Downdetector.",
        "id": 3855249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43203421-ogromna-awaria-internetu-nie-dziala-wiele-popularnych-aplikacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna awaria internetu. Nie dzia\u0142a wiele popularnych aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:42:41.330469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:42:40+00:00",
        "description": "Produkcja przemys\u0142owa w Polsce we wrze\u015bniu uros\u0142a o 7,4 proc. r/r \u2013 poda\u0142 w poniedzia\u0142ek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W sektorze od ponad dw\u00f3ch lat trwa deflacja.",
        "id": 3855252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43203201-silne-dane-o-produkcji-przemyslowej-wrzesien-byl-wyraznie-lepszy-od-prognoz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne dane o produkcji przemys\u0142owej. Wrzesie\u0144 by\u0142 wyra\u017anie lepszy od prognoz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:42:41.532991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:42:40+00:00",
        "description": "62 proc. Du\u0144czyk\u00f3w uwa\u017ca rosyjsk\u0105 agresj\u0119 za jedno z trzech najpowa\u017cniejszych zagro\u017ce\u0144, z jakimi mierzy si\u0119 dzi\u015b Europa. W Hiszpanii odsetek ten wynosi 22 proc. - du\u017co wi\u0119ksze obawy budzi w Hiszpanii problem imigracji czy korupcji.",
        "id": 3855254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43203081-sondaz-hiszpanie-i-wlosi-obawiaja-sie-usa-niemal-tak-samo-jak-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Hiszpanie i W\u0142osi obawiaj\u0105 si\u0119 USA niemal tak samo, jak Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:42:41.236096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:42:40+00:00",
        "description": "Korea\u0144ski Instytutu ds. Zjednoczenia Narodowego, pa\u0144stwowy instytut badawczy zajmuj\u0105cy si\u0119 analiz\u0105, planowaniem i promowaniem polityki zmierzaj\u0105cej do zjednoczenia Korei Po\u0142udniowej i P\u00f3\u0142nocnej, opublikowa\u0142 wyniki najnowszego badania ilustruj\u0105cego stosunek mieszka\u0144c\u00f3w Korei Po\u0142udniowej do kwestii zjednoczenia.",
        "id": 3855251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43203291-zjednoczenie-korei-poludniowej-z-polnocna-historyczny-sondaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjednoczenie Korei Po\u0142udniowej z P\u00f3\u0142nocn\u0105? Historyczny sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:16.658853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Rada nadzorcza Porsche AG wybra\u0142a nowego szefa marki. Zosta\u0142 nim Michael Leiters, by\u0142y dyrektor generalny McLaren Automotive, kt\u00f3ry w przesz\u0142o\u015bci by\u0142 ju\u017c zwi\u0105zany z mark\u0105 z Zuffenhausen.",
        "id": 3854869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43202851-byly-szef-mclarena-pokieruje-porsche-ma-przywrocic-rentownosc-marki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef McLarena pokieruje Porsche. Ma przywr\u00f3ci\u0107 rentowno\u015b\u0107 marki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:16.201675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "PKB Chin ur\u00f3s\u0142 w trzecim kwartale w najwolniejszym tempie w tym roku. W\u0142adze w Pekinie przekonuj\u0105 jednak, \u017ce tegoroczny cel wzrostu gospodarczego zostanie osi\u0105gni\u0119ty.",
        "id": 3854866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43203091-chinski-pkb-wzrosl-o-4-8-proc-ale-mocno-spadly-inwestycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski PKB wzr\u00f3s\u0142 o 4,8 proc., ale mocno spad\u0142y inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:16.309133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Czworo finalist\u00f3w Konkursu Chopinowskiego wyst\u0105pi\u0142o w niedzielny wiecz\u00f3r: dwie pianistki i dw\u00f3ch pianist\u00f3w, w tym Piotr Alexewicz. One wybra\u0142y Koncert e-moll, oni \u2013 Koncert f- moll. Kr\u00f3tszy, ale trudniejszy. I to by\u0142 dobry, m\u0119ski wyb\u00f3r.",
        "id": 3854867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43203001-final-dzien-drugi-mezczyzni-wypadli-lepiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142, dzie\u0144 drugi. M\u0119\u017cczy\u017ani wypadli lepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:17.164573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Po ponad \u0107wier\u0107wieczu od momentu wstrzymania budowy na Fuerteventurze ponownie ruszaj\u0105 prace nad projektem turystycznym Rosa del Lago w Puerto del Rosario.",
        "id": 3854872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/inwestycje/art43202311-fuerteventura-wznawia-po-latach-budowe-wielkiego-kompleksu-turystycznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fuerteventura wznawia po latach budow\u0119 wielkiego kompleksu turystycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:16.519335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Prezydent nie zgodzi si\u0119, \u017ceby poprzez nowe rozwi\u0105zania budowa\u0107 alternatyw\u0119 dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa - o\u015bwiadczy\u0142 szef gabinetu prezydenta Pawe\u0142 Szefernaker, odnosz\u0105c si\u0119 do projektu ustawy o statusie osoby najbli\u017cszej w zwi\u0105zku.",
        "id": 3854868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43202931-nowy-projekt-rzadu-ws-zwiazkow-nieformalnych-co-zrobi-prezydent-karol-nawrocki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy projekt rz\u0105du ws. zwi\u0105zk\u00f3w nieformalnych. Co zrobi prezydent Karol Nawrocki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:16.851008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Na czas fina\u0142\u00f3w w Konkursie Chopinowskim Orlen uruchamia Strefy Melomana. W siedmiu miastach Polski \u2013 w Warszawie, P\u0142ocku, Gda\u0144sku, Lublinie, Szczecinie, Wroc\u0142awiu i Bia\u0142ymstoku \u2013 mo\u017cna b\u0119dzie pos\u0142ucha\u0107 muzyki na \u017cywo, wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach dla rodzin i szk\u00f3\u0142 oraz w spotkaniach z autorami a tak\u017ce pos\u0142ucha\u0107 transmisji z przes\u0142ucha\u0144 fina\u0142owych.",
        "id": 3854870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/multimedia/art43202871-orlen-otwiera-strefy-melomana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen otwiera Strefy Melomana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:17.024343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Przedstawiamy najciekawsze orzeczenia z zakresu prawa gospodarczego, administracyjnego, prawa pracy i ubezpiecze\u0144, a tak\u017ce cywilnego wybrane z wrze\u015bnia 2025 r.",
        "id": 3854871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-orzecznicze/art43202201-raport-orzeczniczy-wrzesien-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport orzeczniczy wrzesie\u0144 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:15.881819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Na fali ogromnej popularno\u015bci najnowszego albumu Taylor Swift, \u201eThe Life of a Showgirl\u201d, gwiazda zapowiada kolejne produkcje ze swoim udzia\u0142em. Ich premier\u0119 zaplanowano na 12 grudnia bie\u017c\u0105cego roku, w przeddzie\u0144 36 urodzin wokalistki.",
        "id": 3854864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art43199701-taylor-swift-zapowiada-kolejne-produkcje-oto-czego-mozna-sie-wkrotce-spodziewac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift zapowiada kolejne produkcje. Oto, czego mo\u017cna si\u0119 wkr\u00f3tce spodziewa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:16.064460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:15+00:00",
        "description": "Klienci sklepu internetowego empik.com, kt\u00f3rych zam\u00f3wienia zosta\u0142y anulowane lub dotar\u0142y z op\u00f3\u017anieniem, mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 o rekompensaty - informuje Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.",
        "id": 3854865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art43203071-uokik-beda-rekompensaty-dla-klientow-sklepu-internetowego-empik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK: b\u0119d\u0105 rekompensaty dla klient\u00f3w sklepu internetowego Empik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:09.523262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:25:08+00:00",
        "description": "Sprawca pr\u00f3by podpalenia budynku przy ulicy Wiejskiej 12A w Warszawie zosta\u0142 zatrzymany \u2013 poinformowa\u0142a sto\u0142eczna policja.",
        "id": 3854518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43202561-atak-na-biuro-platformy-obywatelskiej-policja-sprawca-zostal-zatrzymany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na biuro Platformy Obywatelskiej. Policja: Sprawca zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:10.174658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:25:08+00:00",
        "description": "Zarz\u0105dzanie infrastruktur\u0105 krytyczn\u0105 zmienia si\u0119 na naszych oczach. Stalexport Autostrada Ma\u0142opolska, operator p\u0142atnego odcinka autostrady A4 mi\u0119dzy Katowicami a Krakowem, codziennie odpiera dziesi\u0105tki cyberatak\u00f3w na swoje systemy. To sta\u0142o si\u0119 now\u0105 \"normalno\u015bci\u0105\" dla firm zarz\u0105dzaj\u0105cych strategicznymi elementami infrastruktury.",
        "id": 3854520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43202571-cyberataki-na-operatora-autostrady-a4-infrastruktura-krytyczna-w-zagrozeniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberataki na operatora autostrady A4. Infrastruktura krytyczna w zagro\u017ceniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:09.918404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:25:08+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin mia\u0142 by\u0107 pariasem, a okazuje si\u0119, \u017ce wkracza coraz bardziej na salony - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM by\u0142y dow\u00f3dca generalny rodzaj\u00f3w si\u0142 zbrojnych, senator, gen. rez. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski.",
        "id": 3854519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43202551-gen-miroslaw-rozanski-wladimir-putin-dokonuje-ludobojstwa-i-znajdzie-sie-na-terenie-ue-prowokacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski: W\u0142adimir Putin dokonuje ludob\u00f3jstwa i znajdzie si\u0119 na terenie UE. Prowokacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:09.195485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:25:08+00:00",
        "description": "W czasach, gdy samochody coraz cz\u0119\u015bciej staj\u0105 si\u0119 jednorazowym towarem, jedna marka pokazuje, \u017ce trwa\u0142o\u015b\u0107 wci\u0105\u017c ma znaczenie. Z najnowszego badania firmy analitycznej iSeeCars wynika, \u017ce to Toyota produkuje najbardziej d\u0142ugowieczne auta na \u015bwiecie. Dane z 312 mln aut pokazuj\u0105, \u017ce \u015brednio tylko 4,8 proc. samochod\u00f3w osi\u0105ga przebieg 400 tys. km. Tymczasem niekt\u00f3re modele Toyoty przekraczaj\u0105 ten pr\u00f3g nawet o\u015bmiokrotnie cz\u0119\u015bciej.",
        "id": 3854517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art43202621-jedna-marka-aut-nie-do-zdarcia-nowe-badanie-ujawnia-ktore-auta-zyja-najdluzej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna marka aut nie do zdarcia. Nowe badanie ujawnia, kt\u00f3re auta \"\u017cyj\u0105\" najd\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:10.762389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:00:00+00:00",
        "description": "Podatnicy b\u0119d\u0105 mie\u0107 \u0142atwiejszy dost\u0119p do\u00a0interpretacji indywidualnych wydawanych przez samorz\u0105dowe organy podatkowe. Interpretacje maj\u0105 by\u0107 publikowane w jednym wsp\u00f3lnym miejscu.",
        "id": 3854521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zmiany-w-przepisach-podatkowych/art43201741-julita-karas-gasparska-podatki-lokalne-w-centralnej-bazie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Podatki lokalne w\u00a0centralnej bazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:11.049814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:50:00+00:00",
        "description": "Zdaniem WSA w Warszawie celem ustawodawcy by\u0142o obj\u0119cie obni\u017conymi stawkami akcyzy wszystkich samochod\u00f3w osobowych z nap\u0119dem spalinowo-elektrycznym (bez \u0142adowania zewn\u0119trznego), a nie tylko tych zdolnych do jazdy w\u00a0trybie czysto elektrycznym.",
        "id": 3854522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zmiany-w-przepisach-podatkowych/art43201761-hybrydowe-samochody-osobowe-z-preferencyjna-stawka-akcyzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hybrydowe samochody osobowe z\u00a0preferencyjn\u0105 stawk\u0105 akcyzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:11.380812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:40:00+00:00",
        "description": "Wprawdzie KSeF automatycznie zweryfikuje faktury pod k\u0105tem zgodno\u015bci z\u00a0przepisami, to jednak odpowiedzialno\u015b\u0107 za ewentualne nieprawid\u0142owo\u015bci i b\u0142\u0119dy wci\u0105\u017c b\u0119dzie spoczywa\u0107 na podatnikach i na biurach rachunkowych.",
        "id": 3854523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/krajowy-system-e-faktur-ksef/art43201751-kto-odpowiada-za-bledy-w-ksef",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto odpowiada za b\u0142\u0119dy w KSeF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:00:17.955839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:40:00+00:00",
        "description": "Wprawdzie KSeF automatycznie zweryfikuje faktury pod k\u0105tem zgodno\u015bci z\u00a0przepisami, to jednak odpowiedzialno\u015b\u0107 za ewentualne nieprawid\u0142owo\u015bci i b\u0142\u0119dy wci\u0105\u017c b\u0119dzie spoczywa\u0107 na podatnikach i na biurach rachunkowych.",
        "id": 3854873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/krajowy-system-e-faktur-ksef/art43201751-kto-odpowiada-za-bledy-w-ksef-podatnicy-czy-ksiegowi-przyklady-i-konsekwencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto odpowiada za b\u0142\u0119dy w KSeF? Podatnicy czy ksi\u0119gowi? Przyk\u0142ady i konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:11.664201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:30:00+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w og\u0142osi\u0142 g\u00f3rne granice stawek podatku od nieruchomo\u015bci i op\u0142at lokalnych na przysz\u0142y rok. S\u0105 one o 4,5 proc. wy\u017csze od tegorocznych. Wysoko\u015b\u0107 stawek na danym terenie zale\u017cy jednak od decyzji poszczeg\u00f3lnych gmin.",
        "id": 3854524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/terminy-platnosci-i-ewidencja/art43201771-w-2026-r-podatki-i-oplaty-lokalne-moga-nieznacznie-wzrosnac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2026 r. podatki i\u00a0op\u0142aty lokalne mog\u0105 nieznacznie wzrosn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:11.810493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:20:00+00:00",
        "description": "W dokumentacji lokalnej nie uwzgl\u0119dnia si\u0119 transakcji mi\u0119dzy podmiotami, kt\u00f3re s\u0105 powi\u0105zane wy\u0142\u0105cznie poprzez Skarb Pa\u0144stwa lub jednostki samorz\u0105dowe. Problematyczne jest jednak ustalenie, jak rozumie\u0107 \u201ewy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 powi\u0105zania\u201d.",
        "id": 3854525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/ceny-transferowe-obowiazki/art43201781-transakcje-miedzy-gmina-a-spolka-komunalna-podlegaja-pod-ceny-transferowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transakcje mi\u0119dzy gmin\u0105 a sp\u00f3\u0142k\u0105 komunaln\u0105 podlegaj\u0105 pod ceny transferowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:11.983615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:10:00+00:00",
        "description": "Post\u0119powanie karne skarbowe wi\u0105\u017ce si\u0119 z wieloma zagro\u017ceniami dla przedsi\u0119biorcy. Aby zmniejszy\u0107 ryzyka, warto\u00a0wprowadzi\u0107 procedury podatkowe, przeprowadza\u0107 audyty, prowadzi\u0107 szkolenia dla zarz\u0105du i\u00a0pracownik\u00f3w i\u00a0szybko reagowa\u0107 na b\u0142\u0119dy.",
        "id": 3854526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-podatkowe/art43201791-czy-kodeks-karny-skarbowy-to-cichy-wrog-przedsiebiorcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kodeks karny skarbowy to cichy wr\u00f3g przedsi\u0119biorcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T05:03:36.272554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:03:35+00:00",
        "description": "Centrowy polityk Rodrigo Paz zostanie nowym prezydentem Boliwii. W II turze pokona\u0142 swojego konserwatywnego rywala Jorge \u201eTuto\u201d Quirog\u0119. Zwyci\u0119stwo Paza oznacza koniec blisko 20-letnich rz\u0105d\u00f3w lewicy w po\u0142o\u017conym w Andach kraju, kt\u00f3ry pogr\u0105\u017cony jest w najpowa\u017cniejszym od dziesi\u0119cioleci kryzysie gospodarczym.",
        "id": 3854209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43202521-koniec-blisko-20-letnich-rzadow-lewicy-w-boliwii-jest-nowy-prezydent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec blisko 20-letnich rz\u0105d\u00f3w lewicy w Boliwii. Jest nowy prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T05:03:36.009412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:03:35+00:00",
        "description": "Spotkanie Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra \u017bele\u0144skiego nie przynios\u0142o prze\u0142omu. Stany Zjednoczone apeluj\u0105 o wycofanie wsparcia Banku \u015awiatowego dla Chin, a Wielka Brytania stawia na OZE jako motor gospodarki i rynek pracy przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 3854208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43202441-trump-daje-szanse-putinowi-wydatki-socjalne-winduja-dlug-wlk-brytania-i-oze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump daje szans\u0119 Putinowi, wydatki socjalne winduj\u0105 d\u0142ug, Wlk. Brytania i OZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:12.250565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:00:00+00:00",
        "description": "Wprowadzenie minimalnego podatku dochodowego mia\u0142o uszczelni\u0107 system podatkowy i wyeliminowa\u0107 firmy deklaruj\u0105ce niskie dochody przy wysokich przychodach. Nowe przepisy budz\u0105 jednak spore w\u0105tpliwo\u015bci, a ich stosowanie niesie ryzyko dla wielu bran\u017c.",
        "id": 3854527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/cit-rozliczenia/art43201801-czy-minimalny-podatek-dochodowy-stal-sie-pulapka-na-nierentowne-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy minimalny podatek dochodowy sta\u0142 si\u0119 pu\u0142apk\u0105 na nierentowne firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:25:12.699677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:50:00+00:00",
        "description": "B\u0142\u0119dna klasyfikacja transakcji nieruchomo\u015bci, nieprawid\u0142owe rozliczenia VAT czy brak dokumentacji mog\u0105 prowadzi\u0107 do wielomilionowych korekt, konieczno\u015bci zap\u0142aty podatk\u00f3w i do spor\u00f3w z fiskusem. Ryzyka te mo\u017cna zidentyfikowa\u0107 dzi\u0119ki due diligence.",
        "id": 3854528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art43201811-due-diligence-wskaze-ukryte-ryzyka-podatkowe-i-strukturalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Due diligence wska\u017ce ukryte ryzyka podatkowe i\u00a0strukturalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:15.148248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Prawie nikt z przyw\u00f3dc\u00f3w regionu nie chce przyja\u017ani\u0107 si\u0119 z Kremlem. Udaje mu si\u0119 jeszcze utrzyma\u0107 swe pozycje w Syrii, mimo nienawi\u015bci Syryjczyk\u00f3w.",
        "id": 3853937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43197041-bliski-wschod-rosja-wystawiana-za-drzwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski Wsch\u00f3d. Rosja wystawiana za drzwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:15.810496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Gie\u0142dowi deweloperzy maj\u0105 za sob\u0105 czwarty z rz\u0119du kwarta\u0142 wzrostu sprzeda\u017cy mieszka\u0144. W IV kwartale b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o wynik ca\u0142oroczny, co dla klient\u00f3w mo\u017ce oznacza\u0107 wysyp promocji.",
        "id": 3853940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43191311-deweloperzy-mieszkaniowi-preza-muskuly-a-dzialy-sprzedazy-zakasuja-rekawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy mieszkaniowi pr\u0119\u017c\u0105 musku\u0142y, a dzia\u0142y sprzeda\u017cy zakasuj\u0105 r\u0119kawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:15.398637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Tego samego dnia, gdy prof. Andrzej Nowak prezentowa\u0142 partii AfD w Berlinie polski punkt widzenia, Ministerstwo Spraw Zagranicznych honorowa\u0142o niemieckiego historyka przypisuj\u0105cego Polsce wsp\u00f3\u0142odpowiedzialno\u015b\u0107 za przemoc w okresie II wojnie \u015bwiatowej. Ale wyk\u0142ad Nowaka by\u0142 wybitny tylko dlatego, \u017ce zrobi\u0142 wszystko inaczej, ni\u017c PiS robi\u0142 do tej pory.",
        "id": 3853938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43200241-estera-flieger-piec-wnioskow-z-wykladu-prof-andrzeja-nowaka-dla-afd-w-berlinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w z wyk\u0142adu prof. Andrzeja Nowaka dla AfD w Berlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:13.451473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Izraelska armia poinformowa\u0142a o wznowieniu zawieszenia broni w Strefie Gazy, po tym jak jej lotnictwo przeprowadzi\u0142o naloty na enklaw\u0119, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o 26 os\u00f3b. Wcze\u015bniej Hamas mia\u0142 zaatakowa\u0107 izraelskie oddzia\u0142y w Strefie Gazy zabijaj\u0105c dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 3853930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43202501-izrael-zbombardowal-strefe-gazy-i-oglosil-wznowienie-zawieszenia-broni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zbombardowa\u0142 Stref\u0119 Gazy i og\u0142osi\u0142 wznowienie zawieszenia broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:14.460884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "W wymiarze sprawiedliwo\u015bci odbywa si\u0119 golenie g\u0142\u00f3w. Poni\u017ca si\u0119 tych s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy si\u0119 nie zbuntowali przeciwko reformom ministra Ziobry \u2013 m\u00f3wi ekspert Klubu Jagiello\u0144skiego ds. wymiaru sprawiedliwo\u015bci Jacek K. Soko\u0142owski.",
        "id": 3853934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43200211-jacek-k-sokolowski-od-ludzi-nie-nalezy-oczekiwac-heroizmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek K. Soko\u0142owski: Od ludzi nie nale\u017cy oczekiwa\u0107 heroizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:14.979624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Zwi\u0105zana z toru\u0144skim redemptoryst\u0105 Fundacja Nasza Przysz\u0142o\u015b\u0107 w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat podwoi\u0142a wp\u0142ywy z cz\u0119\u015bci podatku dochodowego dla organizacji po\u017cytku publicznego. I podobnie jak bardziej znana Fundacja Lux Veritatis dobrze radzi sobie finansowo, mimo odci\u0119cia wsparcia z bud\u017cetu pa\u0144stwa z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS.",
        "id": 3853936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art43188971-kolejny-rekord-fundacji-ojca-tadeusza-rydzyka-podatnicy-hojni-jak-nigdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny rekord fundacji ojca Tadeusza Rydzyka. Podatnicy hojni jak nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:13.832474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Wyznawcy idei \u201ewiecznego pokoju\u201d, by\u0107 mo\u017ce z samym Donaldem Trumpem w\u0142\u0105cznie, uznali, \u017ce nie jeste\u015bmy skazani na nieuchronne nadej\u015bcie wojny \u015bwiatowej, skoro przyw\u00f3dcy polityczni mog\u0105 prze\u0142ama\u0107 geopolityczny fatalizm nawet w tak zapalnej cz\u0119\u015bci \u015bwiata, jak\u0105 jest Bliski Wsch\u00f3d. Czy jednak te nadzieje nie s\u0105 oparte na bardzo kruchych podstawach?",
        "id": 3853931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43200151-marek-a-cichocki-lawina-ruszyla-to-nie-koniec-wojen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Lawina ruszy\u0142a, to nie koniec wojen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:14.018267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Artystyczny pokaz z elementami erotyki prezentowany w czasie rzeczywistym na portalu internetowym to us\u0142uga kulturalna, kt\u00f3ra mo\u017ce korzysta\u0107 ze zwolnienia z VAT.",
        "id": 3853932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art43194811-nsa-internetowe-show-ze-szczypta-pikanterii-to-usluga-kulturalna-zwolniona-z-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NSA: internetowe show ze szczypt\u0105 pikanterii to us\u0142uga kulturalna zwolniona z VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:14.290634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 m\u0142odych Polak\u00f3w studiuj\u0105cych za granic\u0105 ju\u017c nie planuje pozosta\u0107 tam na sta\u0142e. My\u015bl\u0105 o powrocie do kraju, cho\u0107 najlepiej po zdobyciu do\u015bwiadczenia na Zachodzie.",
        "id": 3853933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/poszukiwanie-pracy/art43197101-polscy-studenci-docenili-mozliwosci-kariery-nad-wisla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy studenci docenili mo\u017cliwo\u015bci kariery nad Wis\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:15.983198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych nie chcia\u0142aby powstania ugrupowania pod patronatem Karola Nawrockiego. Zwolennik\u00f3w takiego rozwi\u0105zania nie brakuje jednak w elektoracie PiS i Konfederacji \u2013 wynika z sonda\u017cu IBRiS. Czy prezydent si\u0119 na to zdecyduje? Na razie chce by\u0107 patronem koalicji do Senatu.",
        "id": 3853941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43182361-powstanie-partia-karola-nawrockiego-chca-tego-wyborcy-opozycji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie partia Karola Nawrockiego? Chc\u0105 tego wyborcy opozycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:14.668485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Najcz\u0119\u015bciej mened\u017cerowie, lecz r\u00f3wnie\u017c wielu specjalist\u00f3w i w\u0142a\u015bcicieli firm do\u015bwiadcza w pracy przemocowych relacji, kt\u00f3re szkodz\u0105 ich efektywno\u015bci, zdrowiu, a tak\u017ce pogarszaj\u0105 wyniki biznesu.",
        "id": 3853935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43199381-toksyczny-szef-albo-wspolpracownik-podkopie-zdrowie-i-zmniejszy-szanse-na-premie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toksyczny szef albo wsp\u00f3\u0142pracownik podkopie zdrowie i zmniejszy szanse na premi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:15.621534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "Recepty i dwie wizyty u lekarza uruchomi\u0142y machin\u0119 sprawdzania obecnego szefa BBN przez s\u0142u\u017cby. S\u0105d jednak oceni\u0142, \u017ce S\u0142awomir Cenckiewicz niczego nie zatai\u0142, bo \u017caden z przepisanych mu lek\u00f3w nie by\u0142 \u201esubstancj\u0105 psychotropow\u0105\u201d \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 3853939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art43181051-ujawniamy-kulisy-cofniecia-slawomirowi-cenckiewiczowi-dostepu-do-tajemnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniamy kulisy cofni\u0119cia S\u0142awomirowi Cenckiewiczowi dost\u0119pu do tajemnic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:44:13.188719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:44:12+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W niedziel\u0119 wieczorem rosyjskie drony atakowa\u0142y miasto Piwdenne w obwodzie odeskim.",
        "id": 3853929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43202471-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1335",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T02:22:49.196229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:22:48+00:00",
        "description": "\u2013 Chcemy pokaza\u0107 jak wa\u017cne jest lotnictwo dla polskiej gospodarki. Nie m\u00f3wi\u0105c oczywi\u015bcie o jego roli w obronno\u015bci kraju. Mo\u017cemy mie\u0107 bran\u017c\u0119, kt\u00f3ra znajdzie si\u0119 w czo\u0142\u00f3wce europejskiej \u2013 m\u00f3wi Adam Sanocki, cz\u0142onek zarz\u0105du Polskich Port\u00f3w Lotniczych",
        "id": 3853699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43190111-adam-sanocki-lotniska-to-nie-tylko-pasazerowie-i-samoloty-to-wielki-wklad-w-gospodarke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Sanocki: Lotniska, to nie tylko pasa\u017cerowie i samoloty. To wielki wk\u0142ad w gospodark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T02:22:49.044969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:22:48+00:00",
        "description": "Miniony tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 liczne zmiany we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek z grupy Polsatu. Stanowiska traci\u0142 za\u0142o\u017cyciel i jego \u017cona, a ich miejsca albo pozostaj\u0105 wolne, albo zajmuj\u0105 je wieloletni mened\u017cerowie grupy. Najwa\u017cniejsze podmioty ko\u0144cz\u0105 kluczowe projekty zielonej energii.",
        "id": 3853697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43201361-imperium-zbudowane-przez-zygmunta-solorza-bliskie-waznego-rozstrzygniecia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imperium zbudowane przez Zygmunta Solorza bliskie wa\u017cnego rozstrzygni\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T02:22:49.120647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:22:48+00:00",
        "description": "Wbrew temu co od lat wpajali Polakom politycy PiS i Zjednoczonej Prawicy, w bud\u017cecie nie ma pieni\u0119dzy na wszystko. Za rozdawnictwo publicznych pieni\u0119dzy p\u0142acimy rosn\u0105cym w rekordowym tempie d\u0142ugiem.",
        "id": 3853698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43199481-piotr-skwirowski-budzetowa-hulaj-dusza-ale-pieklo-jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Skwirowski: Bud\u017cetowa hulaj dusza, ale piek\u0142o jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T02:22:48.930751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:22:48+00:00",
        "description": "Rz\u0105d t\u0142umaczy rekordowy deficyt i d\u0142ug konieczno\u015bci\u0105 zwi\u0119kszonych wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107. Jednak dane pokazuj\u0105, \u017ce to tylko cz\u0119\u015b\u0107 prawdy. Ekonomi\u015bci s\u0105 zgodni: g\u0142\u00f3wnym winowajc\u0105 s\u0105 rozpasane transfery socjalne, kt\u00f3re od dekady rosn\u0105 znacznie szybciej ni\u017c gospodarka.",
        "id": 3853696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43194821-zbrojenia-czy-socjal-co-naprawde-odpowiada-za-dziure-w-finansach-publicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrojenia czy socjal? Co naprawd\u0119 odpowiada za dziur\u0119 w finansach publicznych",
        "vote": 0
    }
]