[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:10:22.895917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:02:54+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWy czekali\u015bmy, my czekali\u015bmy - no i jest! Kolejny odcinek Zero Kultury ju\u017c na Kanale Zero. A w nim Skolim lat 90. - Norbi. Gra\u0142 5 koncert\u00f3w dziennie, zanim to by\u0142o modne. O wyst\u0119pie dla siedmiu os\u00f3b, samplowaniu Ameryki i SMS-ie od Stanowskiego. Do tego przegl\u0105d news\u00f3w, a tam Doroci\u0144ski w roli Cybulskiego. Polecjaki horrory, seriale\u2026 A zreszt\u0105 sprawd\u017acie sami, bo dzia\u0142o si\u0119 sporo. Zapinamy pasy i startujemy!\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Te",
        "id": 3858849,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UUjJHmsT_P8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/UUjJHmsT_P8/hqdefault.jpg",
        "title": "NORBI - KIEDY\u015a OBCIACH, TERAZ KLASA. PRAWDZIWY ARTYSTA ZAGRA NAWET DLA JEDNEJ OSOBY | ZERO KULTURY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:47:37.408665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:30:22+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tusk #donaldtusk #wywiad #polityka #polskapolityka #polska #zalewski #premier",
        "id": 3858226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/VNSA3p4JXso",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VNSA3p4JXso/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK BRONI SWOICH S\u0141\u00d3W O REALIZACJI OBIETNIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:47:37.504925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:00:34+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tede #wuwunio #internet #youtube #d\u017caga",
        "id": 3858227,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/IbqU7DxQ3ag",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/IbqU7DxQ3ag/hqdefault.jpg",
        "title": "CO KORCZAROWSKI POWIEDZIA\u0141 DO D\u017bAGI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:47:37.600229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:53:29+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKradzie\u017c stulecia w Luwrze! Z najs\u0142ynniejszego muzeum na \u015bwiecie skradziono klejnoty koronne. Z\u0142odzieje dostali si\u0119 do Luwru w bia\u0142y dzie\u0144, gdy muzeum pe\u0142ne by\u0142o zwiedzaj\u0105cych, a potem uciekli z \u0142upem na skuterach. Ca\u0142a Francja si\u0119 zastanawia: jak to mo\u017cliwe? Gdzie byli stra\u017cnicy? Co z zabezpieczeniami Luwru? I wreszcie: komu by\u0142y potrzebne klejnoty, kt\u00f3rych w ca\u0142o\u015bci nigdy i nigdzie nie da si\u0119 sprzeda\u0107? O tym opowiada Maria Stepan.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 bramki przewagi i kasa wlatuje na konto -  https://produkty.sts.pl/gamechanger (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://ofer",
        "id": 3858228,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qOcul6qyM4o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qOcul6qyM4o/hqdefault.jpg",
        "title": "LUWR OKRADZIONY. SCENARIUSZ JAK Z FILMU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:47:37.695281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:25:52+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #duda #andrzejduda #polityka #stosunkimi\u0119dzynarodowe #jordania #emiraty",
        "id": 3858229,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/njJAmmnJWDA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/njJAmmnJWDA/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEZWYK\u0141Y PREZENT OD ANDRZEJA DUDY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:15:04.654485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:45:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nauka #technologia #petros #psyllos #sztucznainteligencja #ai #przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "id": 3857574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/JpMD6xVQl-0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/JpMD6xVQl-0/hqdefault.jpg",
        "title": "NAJBARDZIEJ POLSKI Z POLSKICH OBRAZ\u00d3W W JAPONII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:15:04.930729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:23:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #ma\u0142\u017ce\u0144stwo #nawrocki #karolnawrocki #polityka #prezydent",
        "id": 3857575,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/lNApYXZsT0Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lNApYXZsT0Y/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI NIE PODPISZE USTAWY O ZWI\u0104ZKACH PARTNERSKICH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:15:05.230760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:04:39+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDlaczego tracimy pieni\u0105dze, cho\u0107 wiemy, jak ich nie traci\u0107?\nW 60. odcinku \u201eZero \u015aciemy\u201d \u0141ukasz Kaca przygl\u0105da si\u0119 temu, co naprawd\u0119 dzieje si\u0119 w naszej g\u0142owie, kiedy w gr\u0119 wchodz\u0105 pieni\u0105dze. Dlaczego boimy si\u0119 straty bardziej ni\u017c cieszymy z zysku? Czemu trzymamy spadaj\u0105ce akcje, zamiast ci\u0105\u0107 straty? I jak to mo\u017cliwe, \u017ce nawet profesjonali\u015bci podejmuj\u0105 decyzje jak hazardzi\u015bci?\nTo nie rynek jest irracjonalny \u2013 to ludzie.\n\u0141ukasz Kaca pokazuje, jak emocje, b\u0142\u0119dy poznawcze i z\u0142udzenie kontroli wp\u0142ywaj\u0105 na decyzje inwestor\u00f3w. Od efektu stada, przez awersj\u0119 do straty, po zakotwiczenie \u2013 ekonomia behawioralna t\u0142umaczy, dlaczego nawet najbardziej logiczne strategie przegrywaj\u0105 z ludzk\u0105 psychik\u0105.\n\nTo odcinek o pieni\u0105dzach, emocjach i iluzji racjonalno\u015bci.\nO tym, \u017ce najgro\u017aniejszym przeciwnikiem inwestora nie jest rynek \u2013 tylko jego w\u0142asny umys\u0142.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy z",
        "id": 3857576,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1n1wBtNWi00",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/1n1wBtNWi00/hqdefault.jpg",
        "title": "TO EMOCJE RUJNUJ\u0104 FINANSE. CZY DA SI\u0118 ZACHOWA\u0106 RACJONALNO\u015a\u0106 W TEMACIE PIENI\u0118DZY? | ZERO \u015aCIEMY #60",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:15:05.535644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:35:19+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #duda #andrzejduda #polityka #stosunkimi\u0119dzynarodowe #jordania #emiraty",
        "id": 3857577,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/9___-gbB97Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9___-gbB97Q/hqdefault.jpg",
        "title": "ANDRZEJ DUDA I KR\u00d3L JORDANII ZNALE\u0179LI WSP\u00d3LNY J\u0118ZYK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:48:03.836760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:15:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\nFILM PRZYGOTOWANY PRZEZ PRAWO I SPRAWIEDLIWO\u015a\u0106\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi7kqXianRtVjwv104G2qC7\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107 #prawoisprawiedliwosc #pis #zdrowie #ochronazdrowia #pieni\u0105dze",
        "id": 3856898,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LI-_LgrXzDk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/LI-_LgrXzDk/hqdefault.jpg",
        "title": "KRYZYS W S\u0141U\u017bBIE ZDROWIA (FILM PRAWA I SPRAWIEDLIWO\u015aCI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:48:03.922007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:37:25+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTo ju\u017c sz\u00f3sty odcinek wspomnie\u0144 Andrzeja Dudy na Kanale Zero! Dzisiaj by\u0142y prezydent opowie o kuluarach spotka\u0144 najwy\u017cszej rangi, bo czasami, to co najwa\u017cniejsze, za\u0142atwia si\u0119 gdy kamery s\u0105 ju\u017c wy\u0142\u0105czone. Przy windzie lub na pla\u017cy. O czo\u0142gu podarowanym kr\u00f3lowi Jordanii i sokole dla emira Kataru te\u017c b\u0119dzie! Kto z\u0142ama\u0142 protok\u00f3\u0142 podczas wizyty pary ksi\u0105\u017c\u0119cej w Warszawie? Sprawd\u017acie najnowszy odcinek i zajrzyjcie w kulisy prezydenckich spotka\u0144 na szczycie.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem! Z kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 k",
        "id": 3856899,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Rc3gslw4p7k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Rc3gslw4p7k/hqdefault.jpg",
        "title": "SCENY JAK Z GWIEZDNYCH WOJEN, CZO\u0141G DLA KR\u00d3LA JORDANII I SOK\u00d3\u0141 DLA EMIRA KATARU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:34:49.338786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:59+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kierowcy #samoch\u00f3d #pr\u0119dko\u015b\u0107 #polityka #matysiak #prawojazdy",
        "id": 3855896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/_FniDXRPbwQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_FniDXRPbwQ/hqdefault.jpg",
        "title": "CI POS\u0141OWIE BRONI\u0104 BARDZO SZYBKIEJ JAZDY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:34:49.459049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:30:30+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #prawo #polska #polskieprawo #matczak #le\u015bnodorski #nowak #s\u0105d #s\u0105downictwo #\u017curek",
        "id": 3855897,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/TbWaHEzpN4o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TbWaHEzpN4o/hqdefault.jpg",
        "title": "JAK DZIA\u0141A S\u0104DOLOTEK?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:34:49.536346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:58:14+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCzy to ju\u017c koniec Centralnego Biura Antykorupcyjnego? Rz\u0105d ponownie podj\u0105\u0142 temat likwidacji tej budz\u0105cej emocje s\u0142u\u017cby, argumentuj\u0105c to jej upolitycznieniem i nisk\u0105 skuteczno\u015bci\u0105. To doskona\u0142y moment, by przypomnie\u0107 sobie, czym przez blisko dwie dekady zajmowa\u0142o si\u0119 CBA i jakimi akcjami zapisa\u0142o si\u0119 w historii. Prowokacje, pods\u0142uchy, spektakularne zatrzymania i medialne afery - w najnowszym materiale Hubert K\u0142oda przygl\u0105da si\u0119 najg\u0142o\u015bniejszym operacjom CBA i ich konsekwencjom.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjal",
        "id": 3855898,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oLPXeEMhWl0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/oLPXeEMhWl0/hqdefault.jpg",
        "title": "CBA W LIKWIDACJI? BILANS SUKCES\u00d3W I PRZYPA\u0141\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:34:49.613577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:49:12+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tede #wuwunio #internet #youtube #d\u017caga #friz #wersow #film",
        "id": 3855899,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/342WbJTC9JU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/342WbJTC9JU/hqdefault.jpg",
        "title": "TEDE I WUWUNIO REAGUJ\u0104 NA T\u0141UMACZENIE FRIZA I WERSOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:54:58.088674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:30:10+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #ameryka #trump #donaldtrump #polityka #losangeles #nowyjork #stankiewicz",
        "id": 3855322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/K5jc959weWY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/K5jc959weWY/hqdefault.jpg",
        "title": "WIELKIE PROTESTY PRZECIWKO DONALDOWI TRUMPOWI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:54:58.175725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:01:22+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #gospodarka #finanse #podatki #gwiazdowski #bank",
        "id": 3855323,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/uaXXEeq2BeU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/uaXXEeq2BeU/hqdefault.jpg",
        "title": "PO CO S\u0104 FUNDACJE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:54:58.261524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:30:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tusk #donaldtusk #wywiad #polityka #polskapolityka #polska #zalewski #premier",
        "id": 3855324,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/PXrV-cDNYsQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PXrV-cDNYsQ/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK JAK NAWROCKI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:34:49.810519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:10:56+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWuWunio i Tede zapraszaj\u0105 na 27. odcinek \"Zera Absolutnego\", gdzie prowadz\u0105cy omawiaj\u0105 najciekawsze wydarzenia ze \u015bwiata internetu. Go\u015b\u0107mi s\u0105 Ero i W\u0142odi.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhSVJTAQkjRN_ESpwGWmnNd\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tede #wuwunio #internet #youtube #ero #w\u0142odi",
        "id": 3855900,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1YIEjHyxCvM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/1YIEjHyxCvM/hqdefault.jpg",
        "title": "ZERO ABSOLUTNE #27: TEDE & WUWUNIO + ERO & W\u0141ODI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:13:02.296772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:45:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tede #wuwunio #internet #youtube #d\u017caga",
        "id": 3854916,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/qbBpjYWWfPA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qbBpjYWWfPA/hqdefault.jpg",
        "title": "D\u017bAGA O SZALONYM REPORTERZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:13:02.417189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:36:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nPiotr Po\u0142a\u0107 i Wuwunio zapraszaj\u0105 na wtorkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64\n\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #wuwunio #poranek",
        "id": 3854917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lqixStivFIc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lqixStivFIc/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WUWUNIO & PIOTR PO\u0141A\u0106 - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:13:02.536849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:30:08+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #chopin #muzyka #konkurs #polska",
        "id": 3854918,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/FrizfbwqlsY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/FrizfbwqlsY/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO KRYSTIAN ZIMERMAN NIE JEST JUROREM W KONKURSIE CHOPENOWSKIM?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:13:02.647927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:15:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka Szymona Ho\u0142owni\u0119 po odej\u015bciu z funkcji marsza\u0142ka Sejmu? Stanowisko komisarza ONZ ds. uchod\u017ac\u00f3w to by\u0107 mo\u017ce niejedyna mi\u0119dzynarodowa rola, o jak\u0105 zabiega jeszcze obecny Marsza\u0142ek. Plotki na korytarzach, nie tylko sejmowych g\u0142osz\u0105, \u017ce lider Polski 2050 ma tak\u017ce stara\u0107 si\u0119 o fotel ambasadora USA. Jak zauwa\u017ca Igor Zalewski, taki wyjazd Ho\u0142owni do Waszyngtonu, wszystkim si\u0119 op\u0142aci. Zapraszamy na komentarz.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie prze",
        "id": 3854919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SgWhZ9_MTwc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/SgWhZ9_MTwc/hqdefault.jpg",
        "title": "SZYMON HO\u0141OWNIA WYBIERA SI\u0118 DO WASZYNGTONU? TAKI AMBASADOR WSZYSTKIM BY PASOWA\u0141",
        "vote": 0
    }
]