[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:36.096943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T21:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObDh0WEdZTTZzd2doaXRpd1dKcE85d2hYb3l4Q2Y1UmlnLXBlUFNzcGhTYk42c1cwaDUydkctS0FraXdxVndCU3NCcVJkSXBuaVRYTXhudWZZd25idEhOUEJFX21xTmRQRkRqQ3hRMmV1ckpmVEI1SnU0eUtZc0E2OW1XYUhsdVFaY1ZDcWwzbHRKWlVxR2V2d3pHcm1pVDc1YnJKemFVYmpyMTZrM0lXd3B6ZVA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump chce wys\u0142a\u0107 wojsko do Portland. S\u0105d apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOUDljanZmZnNISWxHVlpZVXZhd3BVMTM1ZEdXS1lDVGxCdnpJRXRSVV9BbGk2Z1FiNTRqOTlHVFNqS1pIRVRtaTRncElrSGRQdUFqc2F6OExSSEpqd1lPY0taSWRJaFFHWmlSZFFicWNIWU03VkNhTXBqdWFiX2ptN3dYZkRRNjJaYll5d2dYVHc4NjhLWnR3SHpkSlRaQkRB?oc=5\" target=\"_blank\">Trump triumfuje w s\u0105dzie. Gwardia Narodowa wraca do akcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPYjg1aFlZMzhlaXVsWEFVRnhsU1owcWVyREZEejcyTVZQYi0xNjRObDRPO",
        "id": 3861143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObDh0WEdZTTZzd2doaXRpd1dKcE85d2hYb3l4Q2Y1UmlnLXBlUFNzcGhTYk42c1cwaDUydkctS0FraXdxVndCU3NCcVJkSXBuaVRYTXhudWZZd25idEhOUEJFX21xTmRQRkRqQ3hRMmV1ckpmVEI1SnU0eUtZc0E2OW1XYUhsdVFaY1ZDcWwzbHRKWlVxR2V2d3pHcm1pVDc1YnJKemFVYmpyMTZrM0lXd3B6ZVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce wys\u0142a\u0107 wojsko do Portland. S\u0105d apelacyjny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:18.906245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:25:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOMnF5VUR0MVVqYkZ5LW96S1dwWnpURFRqbkprMkxOcDN1TEJKamlfU2pEU1NhY3BFUlhLa0E0US1UME9IYUZXZWNQVFI1bF9yZnB2eFFmeUZRUHd2Q3VITF9zajFWMUl6YW9ncVR1cG5IcjludklpMXIyY0xiTnJXZUVDaXBWbENmeFZlcElnV3VXRXFabXIyOWZBWDFMT3BTOGpRUUhxZkg3dC1acEpQSHN5aw?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a zmiana na pozycji lidera. Nowy sonda\u017c wskazuje na now\u0105 tendencj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZmFoaGRzSTdUajRMc1ZGVC1RWE1uMEswTEhLY0t2QTFJcEVVVGpFUEdtUkI0VkpWR3lIbjlWeDJ3cFJRUzFwYlBNRDRZcFh1NjRHZDdpdHRINkFHQlB1NzlYcHo1TWdVczVrZnRPemFhSUJTODJEbzJrTnVwTnZvZGxIcl82NG1ReV9vQm1TcjRfWWliWDJ1UklFTUxucm5jbE9YVF8wa1QzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">KO przed PiS, kolejna partia w Sejmie. S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNVNucG5rTVZZd21CR2ZzRUFUbFJ",
        "id": 3860548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOMnF5VUR0MVVqYkZ5LW96S1dwWnpURFRqbkprMkxOcDN1TEJKamlfU2pEU1NhY3BFUlhLa0E0US1UME9IYUZXZWNQVFI1bF9yZnB2eFFmeUZRUHd2Q3VITF9zajFWMUl6YW9ncVR1cG5IcjludklpMXIyY0xiTnJXZUVDaXBWbENmeFZlcElnV3VXRXFabXIyOWZBWDFMT3BTOGpRUUhxZkg3dC1acEpQSHN5aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a zmiana na pozycji lidera. Nowy sonda\u017c wskazuje na now\u0105 tendencj\u0119 - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:37.007567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:20:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUDZHTVpqcEFnMTdMUXRGVWFqMGNQVXdIang2Unp1VUV3U1liblhrVDl6TVh6ZmZBUml5TlRtZHFza3JYUWxwdHJjbF9MbWV0clUxbXpIbXFvZ3EzOEF3UGFoMUZ5cUpaX2FBbjNEZ0t5bjZtcW5DZE5SLW9lczBPaXMwQ2pKOEx2SzYydGpOOWN6R0pubmpyR0xQV0hjeTNpcElDQzlONEJRLTV2UGlGTGx1a3BoeUliUVBXUzV6MTd3WTJ6MG9Ba2xR?oc=5\" target=\"_blank\">Telekamery 2025. Maria D\u0119bska w zmys\u0142owej czerwieni. Nie ba\u0142a si\u0119 prze\u015bwit\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lxNjdUakR4RkVlTG5xT0pNOFFDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3861146,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUDZHTVpqcEFnMTdMUXRGVWFqMGNQVXdIang2Unp1VUV3U1liblhrVDl6TVh6ZmZBUml5TlRtZHFza3JYUWxwdHJjbF9MbWV0clUxbXpIbXFvZ3EzOEF3UGFoMUZ5cUpaX2FBbjNEZ0t5bjZtcW5DZE5SLW9lczBPaXMwQ2pKOEx2SzYydGpOOWN6R0pubmpyR0xQV0hjeTNpcElDQzlONEJRLTV2UGlGTGx1a3BoeUliUVBXUzV6MTd3WTJ6MG9Ba2xR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telekamery 2025. Maria D\u0119bska w zmys\u0142owej czerwieni. Nie ba\u0142a si\u0119 prze\u015bwit\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:20.312164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWjZqZDNzMkMza3JSVV83VHViOGRyVHE4OG1ZZTJkS2MwaFpWbGhmWkNoSlpCNmRPaXJ4TmxDejYwMk9oMjR5dzJVWjJ0ODltRzcyRWxwRVUtX0drc0c0cjhZQWQ0Tm5BSkJzLU1BREZVUjFmcHZXS1ZraU1BcXdyanRqY0lYMDJjS1prc0F0NmRFaFgwdGxfYlY3QXUyYnh0Yi1FTEhB?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowcza reakcja Legii Warszawa ws. dymisji Iordanescu Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTzZpdDdYelNxSGJVSXZ6cFhGYlNTSUVzckdKQzZ1RXBpcFVtY0tjSldBNVdSSnFUZ2o4T21RRE52WHZZLThXaUFoVEQ2RU16ekluaE1JYnNCUm1qS29PejBXMExFY0p6WE9jakZaWnFIVnQ3WWdqbnBqMVNXUXNJaVJUVGVBbTk4VGI2cGhMcXZtaXpEbk55MnIxS2RoSzRLT3hDZWhWMkJnamx2Q3BCUGEya05uS0VJRVhFT1JxTFh2RW1sVnVlWlBtQ2p3RklaTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze w Legii po kl\u0119sce! Media: Trener podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, w\u0142adze klubu reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95c",
        "id": 3860557,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWjZqZDNzMkMza3JSVV83VHViOGRyVHE4OG1ZZTJkS2MwaFpWbGhmWkNoSlpCNmRPaXJ4TmxDejYwMk9oMjR5dzJVWjJ0ODltRzcyRWxwRVUtX0drc0c0cjhZQWQ0Tm5BSkJzLU1BREZVUjFmcHZXS1ZraU1BcXdyanRqY0lYMDJjS1prc0F0NmRFaFgwdGxfYlY3QXUyYnh0Yi1FTEhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowcza reakcja Legii Warszawa ws. dymisji Iordanescu Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:37.333117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:01:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPLVYtUHBuRHNaUlNHc0syN3p2VFIwYkhXc1pxbmdZcUxtMlBKS2dOeEl4ZlFWcUh2YWx4dzdvalhraGJxTmFsYkczZFA5MldyT2xxNmpDT1FfLW9QSElzRzhyRUhRNzRBcjBqUXNZTkJGeXp1WjNlbUhOVEsxS1R6cjdaa0JyaWRxWGtybVc4WFIxa1dtT2ZOY0xtdWN4dVdWa1NaVk1CUkM1NzZLUFRCVFJzQVlHUXd0blFTQVdwZjY1MmNoTkJraw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja w sprawie trenera Legii! Pilne spotkanie na szczycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMC1zSTlENDZnOW5PMlQ0a2FJTXlreWJreW5YdHJqdHJiaEtaQWJYWVV4d3cyRHBuUG54eDFWUGdlR0tqOTF6QmRjU3hHQXZGRjI1TzhOOEdRSHRoMjBWZHRnVHVDTXFOakcyU3lDRTdWcnFSckNNa2ZGWTNIN0xiWWhETWNXNnZDb1lEbFlodVYtQTdiWmhGRmdTblPSAaIBQVVfeXFMTnV5WDB3ZzRhQlN6Ym9GOE9lRHpuREhrRjFlUklPcWtBNkFZcDhlZjI2OEtjLUM1VE9BX0pSdXJLMUFsTWIwcXdseUFualI3ZHBnTXI2MXJWVVdWRVdwX2dyWWZlSkMtcmZjVkVHa04yQ0t2SXpoOWtOcWctWktQbkcwQmxwZzRtaDhCUjlkRTdzOHJqbUsxZGJQM1FaaGZIUGV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ed",
        "id": 3861148,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPLVYtUHBuRHNaUlNHc0syN3p2VFIwYkhXc1pxbmdZcUxtMlBKS2dOeEl4ZlFWcUh2YWx4dzdvalhraGJxTmFsYkczZFA5MldyT2xxNmpDT1FfLW9QSElzRzhyRUhRNzRBcjBqUXNZTkJGeXp1WjNlbUhOVEsxS1R6cjdaa0JyaWRxWGtybVc4WFIxa1dtT2ZOY0xtdWN4dVdWa1NaVk1CUkM1NzZLUFRCVFJzQVlHUXd0blFTQVdwZjY1MmNoTkJraw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja w sprawie trenera Legii! Pilne spotkanie na szczycie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:19.396301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:56:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOSlZGTWtRWVZOY1U3b3p4UVBPNVNsaXdNVmRqa1RiVGl0MXhqNHJ1YXk3Z2d1NTBYSThwQW1FY2NsZ3JfVXB1YnNMM0kyU2FTU05TQm9XV2NvUWlTUWpuMmRLSkhuRXk5U1R6X283b1NDVk15R1pqZEU0UzJ3aU5xdTNlUkJKZ3Z1UWFfM1hMLVdxTzI0S2I2U1hPNFRsdGJ0NC12LTBVV0M1WjlEcktSdGV0aEM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie widz\u0119 ch\u0119ci u Xi Jinpinga\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa o Tajwanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOZThLVVFMaFluY2dLZm5PU1ZYaHZKWWUzaVVENnlKWS1TVDVnVlY2SjZsRDRlSlR2enlpbUpHVGxtbGlqUGtCWXJiYnNibER5NUJ0WEVUUmVtNGZoUFFJOEFaSk53UnVnR0xFbmlNX3BlNk1JQjFMdDljMlZUQ3VHVW9ZUnZ4TGcwejJZWXFpejNsdEJHYk5RMGVubV9ETWZtTzdhY2hxalNNUnZNMEY2N2E0TVh5aDDSAbYBQVVfeXFMUExzTjRRVXI0djBRaVVVTVJXZmQ4YkY1OWJVRFVIVEJaMEVMWkNKLWc0amVsMWJLYktTcWdyMFgtUEJSaVBZUGQ0ZEJHOHVXWUNOXzBCbHZXNjFfb0YzWFVYQmE4SndHaTRzQklRa0VMbGFuek1fZTlvRlJmWUQxNllscWdYdjlfRjA5aDlsVXo2emVmSDU4cXk2clp6TUFDUzA3UmFKMXpaYTRt",
        "id": 3860551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOSlZGTWtRWVZOY1U3b3p4UVBPNVNsaXdNVmRqa1RiVGl0MXhqNHJ1YXk3Z2d1NTBYSThwQW1FY2NsZ3JfVXB1YnNMM0kyU2FTU05TQm9XV2NvUWlTUWpuMmRLSkhuRXk5U1R6X283b1NDVk15R1pqZEU0UzJ3aU5xdTNlUkJKZ3Z1UWFfM1hMLVdxTzI0S2I2U1hPNFRsdGJ0NC12LTBVV0M1WjlEcktSdGV0aEM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie widz\u0119 ch\u0119ci u Xi Jinpinga\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa o Tajwanie - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:20.142135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdWVqdEZEem55akl6UU1KSUVnZTVWdTRUbndFengxbm13Nl8za0VVQWI0NmQyQ2xtNDZYUjMxdWhxenRvZUpYOTFpYTNhRVg0aWp2LWNmMDJvbmcyaHVFeVBEa0s0UE1SZVNPNzBrUE1Pcm9HT3MtbXlpWEpuOFVaMmNScVl3Ymk5V0x4RzFkVGJucHI0OUZEVGZ5SGRSQTVNaThnb2J0U045R0JLa1hWYUVrUTN5dFE3?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Hy\u017cy wystroi\u0142a si\u0119 na Telekamery. O tej sukni b\u0119dzie g\u0142o\u015bno!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZWlnMm5lTFJtR0VCR3BjeUJmdDJmem44ay13NzQ4WncyS3VENFB3QlZraG1XSkJhSzBRS0tic1dVQjRXSjdNNWNpbzVfMXctLU8ybVlFUk1pbkZKQnBvS2NpOVVQbWRNLUJNaTRhb3Y1TE5xbnlzaWpHOGdIcmRSU2xUOGtPLWRGTjRDbGJVcDk3ZUcxSWRTZUZRLXY4aDh5aEFwSmgzeUxjMFBuVnYzbURCRE9OMVFlR0lqWVI5MmRjd2hzV21DZVBwVGtNVF9tcHc?oc=5\" target=\"_blank\">Wszyscy patrzyli na odmienion\u0105 Joann\u0119 Liszowsk\u0105. Po chwili wesz\u0142a Agnieszka Hy\u017cy [GALERIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3860556,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdWVqdEZEem55akl6UU1KSUVnZTVWdTRUbndFengxbm13Nl8za0VVQWI0NmQyQ2xtNDZYUjMxdWhxenRvZUpYOTFpYTNhRVg0aWp2LWNmMDJvbmcyaHVFeVBEa0s0UE1SZVNPNzBrUE1Pcm9HT3MtbXlpWEpuOFVaMmNScVl3Ymk5V0x4RzFkVGJucHI0OUZEVGZ5SGRSQTVNaThnb2J0U045R0JLa1hWYUVrUTN5dFE3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Hy\u017cy wystroi\u0142a si\u0119 na Telekamery. O tej sukni b\u0119dzie g\u0142o\u015bno! - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:19.492309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:49:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPUnVtWFFINUIwS1Z6ZnBpaVR2eWZRSm5lM1lZSnNqRUhfcDlKV1V1cXVjd0N4eHMwT1g0VVV5TGd3UXVkQ2hUTGFzTVh2UF9LS1dKekxTX1RUQ0RLcklBUjVkUmlmd0lxQlhGam0wVW9YeDhpR3l0VER3ZUhHeWhvTHFuVk11Z0Vwdjg0ZGxLQ3ZlVjNVSHE0RTJZTnNYYXR4RU1rajM1X2NaX1JnXzh1UHhhcVd1TElMcGlMZTdlYmNycUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny partner USA si\u0119 wykrusza. Holandia skupi si\u0119 na Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oyamZQbkR4RTdXd3NCQ1drU0FpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3860552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPUnVtWFFINUIwS1Z6ZnBpaVR2eWZRSm5lM1lZSnNqRUhfcDlKV1V1cXVjd0N4eHMwT1g0VVV5TGd3UXVkQ2hUTGFzTVh2UF9LS1dKekxTX1RUQ0RLcklBUjVkUmlmd0lxQlhGam0wVW9YeDhpR3l0VER3ZUhHeWhvTHFuVk11Z0Vwdjg0ZGxLQ3ZlVjNVSHE0RTJZTnNYYXR4RU1rajM1X2NaX1JnXzh1UHhhcVd1TElMcGlMZTdlYmNycUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny partner USA si\u0119 wykrusza. Holandia skupi si\u0119 na Europie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.125610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:31:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVV9uUXg4TjlDQmpuQmwteEFHTXB3R2g2LTB4QkFfenhESXV0UFdkTlhVWk9BdXVFc2dmMy1MRzNwSmkwTVd5UzBoZThja2l0YmNFLVhqbWMxZWRHMEdxQ0FEcW5hcFdaWWJoNEVwU1J0ZDRXVlo0azBJMHNSS2YtMURaVGFNMzRId2lUY3BQYWpBWUJaZkpMMkF1WW04RXVWNFI5Mg?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142oska opozycja naciska na Meloni. Wpis Trumpa wywo\u0142a\u0142 burz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOT0dVdDFOZjFPaFJiVHdHV0V4ODVIVUZXUUxhVnMta2lPTkUxaExwOExPZ1NyLVI3N2pjT0lfZjRiS1dKc2VWYlBnVzdWRjc3cTdvdHZUWWhOT3dmdkx1M3FhWmNKZkx5bHlIRmJZVThnb1YwU1hQNjhGWFNucjUzRXpQM1pyM0FpQlg5ZW5OYWt5b1A3TmRuMWxYcTdnb0FLOGluYlZqbW1hMFozd3dsM2J6aEltQ21CVHBVcQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy: Opozycja \u017c\u0105da od premier wyja\u015bnie\u0144 w sprawie wpisu na profilu Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPR0padjNFbF9xeVBQVTNRN3l5azN0VTNJc21F",
        "id": 3859892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVV9uUXg4TjlDQmpuQmwteEFHTXB3R2g2LTB4QkFfenhESXV0UFdkTlhVWk9BdXVFc2dmMy1MRzNwSmkwTVd5UzBoZThja2l0YmNFLVhqbWMxZWRHMEdxQ0FEcW5hcFdaWWJoNEVwU1J0ZDRXVlo0azBJMHNSS2YtMURaVGFNMzRId2lUY3BQYWpBWUJaZkpMMkF1WW04RXVWNFI5Mg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oska opozycja naciska na Meloni. Wpis Trumpa wywo\u0142a\u0142 burz\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.923376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:20:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUTNZSTcxZVppWWw3TFFWM3dVRlozY29rRmt5OXZDcFZaSDlQLXpDYjB5TFY5MmR6dGRyU1Bka212TWdFc3g3dmdJc25LckhDNldlb2NjeV9EWUs0NUpEWHdnOThQQTR5M1VUYzdCOFRDU3VDUHlJT2swNk1IUDJqTVhhbTViMG9vVDhaUHZCSHNmeDdMZkpCUVZULU15MmJYbnYxeHVRMzV6SkhoQUo1c190RlkzdGhC?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump upokarza prezydenta Ukrainy. Co na to jego wyborcy? Ekspertka wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOUXVJR0hCU3ZIb1hQeHJGWVdVd0ZMX2kyNXZpMTRUQWY0c0hZWENDWUJXZXZJQ2ZZZnJ4bVZRNUhVdW9zZlJ5TmhLQ09lWUx6a3E5UkUtUm1wMEgxaGFXV0QwUzNNTFhnS1VfeHRKSVl3VWJ1TWhvc1RJSWNyeDRPMFJfZkQyUHlUSzlpRThuODM5UzRRSl9nSm01cW10U3RjUWdCLUppU0g?oc=5\" target=\"_blank\">USA. Wojna w Ukrainie. Donald Trump: Ukraina mog\u0142aby wygra\u0107. Jest jednak \"ale\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONDlnQjNfbGtwamdJdHJ",
        "id": 3859890,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUTNZSTcxZVppWWw3TFFWM3dVRlozY29rRmt5OXZDcFZaSDlQLXpDYjB5TFY5MmR6dGRyU1Bka212TWdFc3g3dmdJc25LckhDNldlb2NjeV9EWUs0NUpEWHdnOThQQTR5M1VUYzdCOFRDU3VDUHlJT2swNk1IUDJqTVhhbTViMG9vVDhaUHZCSHNmeDdMZkpCUVZULU15MmJYbnYxeHVRMzV6SkhoQUo1c190RlkzdGhC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump upokarza prezydenta Ukrainy. Co na to jego wyborcy? Ekspertka wyja\u015bnia - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:20.392133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:19:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQVEROS0FYcnlwczZYMGExd0VRNmI1ZVBTaUtLaVBGUWVJX3ZEUWdGaVNXS2lveVc2RkI1S09UT2JOeVozMmJRbjdkRXpBbjlnRDNiOG9UTjhFbFY5QUIwaVFXZFYxOVliZ2c3cExXeWJPZmpROHlfbkozWVNmYnRYdVFLc0NjeHF2XzRGcDEzalY5Uk5peElVTnZ5MmQ1dzZIdHlka2JVLVk1bUt3S01vendEX3FRODRtcmlxUVlzU2FpV3A2dkFiUHZlVVp1X3FlLWJRU3c4M0I?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w Szwecji! Mjallby zdobywa tytu\u0142 po zwyci\u0119stwie nad Goteborgiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPblg3WU1LbU1nNHVyZThKako2VmtMMjdEdElWQmpYQW1MbFJVSnZUTVRuTmM5Z2c4aVhFUFo1YWJfd285UTVMNXpFZmdoX1VvTUF3RzlKa29pUEZVdkI0MDVkNFdTdHRmRnJ1NkZlZ1djd2diOFRjTTBWZm82dkZCcTN6UmdOUGlDTlFvR2M5b1luZ0hYT012bFVnVzl1b0NQRXdTemdXaTZjUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja dekady sta\u0142a si\u0119 faktem. 1300 mieszka\u0144c\u00f3w, a maj\u0105 mistrza! Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3860558,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQVEROS0FYcnlwczZYMGExd0VRNmI1ZVBTaUtLaVBGUWVJX3ZEUWdGaVNXS2lveVc2RkI1S09UT2JOeVozMmJRbjdkRXpBbjlnRDNiOG9UTjhFbFY5QUIwaVFXZFYxOVliZ2c3cExXeWJPZmpROHlfbkozWVNmYnRYdVFLc0NjeHF2XzRGcDEzalY5Uk5peElVTnZ5MmQ1dzZIdHlka2JVLVk1bUt3S01vendEX3FRODRtcmlxUVlzU2FpV3A2dkFiUHZlVVp1X3FlLWJRU3c4M0I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja w Szwecji! Mjallby zdobywa tytu\u0142 po zwyci\u0119stwie nad Goteborgiem - Flashscore.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:35.487396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:08:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMWRZSEFSSUtFUF9OeDFOd19NOEdEYk5NTVM1UHUxOHFWenZfVVlXWUtXU3ROcHI1WmMzMnhyQng0VXROaTlqRmUwUEtLUTVSelRVb1d0d2JqaER0dlZqcGo1SFdRaU96MnlyRlIxMFVPV2xJM0Z5Sm52YnFISU5ERnZZNDlrMkgyTGF5TU1KcTcyOXlPd2Zoc0RQQmNBQUg3eUh1bTBGUkE3T2JCeWlhbnVwN2M5RFhZ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Raculi. Poruszaj\u0105ce s\u0142owa ojca kierowcy zagryzionego przez psy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORThSVF9NV2xDLTV0TmlJS2xEUzhiSjUwRnJWeERnclhWNG0tcHJ0S1RGQmZpNkROaWpieDhCY2NPZkdUT200WUYwNU9sTzBHQTQ2S2w0TkpDTC03em9EY3VTUFlsNkpLbjB4WkItSE5PSThoRzZ4TmhrYzNaRnJSd0pucEhsaTNOUVF6a0tHTmZhUkxNOVRMSDd3ek9yWXVhVHA1VVVJSGZ4Um5GOFBoQjFaUFc4RnM?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 zagryziony przez psy. \"Telefonowa\u0142 jeszcze po ratunek na 112\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNYWJoQkQ0aDcyTS1GdUpkVktmUW9Yanh",
        "id": 3861139,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMWRZSEFSSUtFUF9OeDFOd19NOEdEYk5NTVM1UHUxOHFWenZfVVlXWUtXU3ROcHI1WmMzMnhyQng0VXROaTlqRmUwUEtLUTVSelRVb1d0d2JqaER0dlZqcGo1SFdRaU96MnlyRlIxMFVPV2xJM0Z5Sm52YnFISU5ERnZZNDlrMkgyTGF5TU1KcTcyOXlPd2Zoc0RQQmNBQUg3eUh1bTBGUkE3T2JCeWlhbnVwN2M5RFhZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Raculi. Poruszaj\u0105ce s\u0142owa ojca kierowcy zagryzionego przez psy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:20.515339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:02:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPSXJVSVZXMWp1ZjVrMENyUmx4ekNvMjIwaGFtQ01qN2xUcTJLS0hJelVSbnZ3N1hfbFVFS3BQc0V4M0tvNlI1UzRBY2JmbUZ6c0xEOGZYRXh0NnNpRHU5cF9qRnp1R1VjdUEwOGR5MFV4UGp2NjlsbUM0SzhrdnU5WWdDeS01MHY3bF9vZmVhdjZ3VDJLV25YZ2FTRnlVdjl5RDZWU1RURU1HMEpEVHRJdi1fU3ZFdE9YN2RJMjNaa3JXSmVSWDVfVnVsWURlMTFyS3c?oc=5\" target=\"_blank\">Grbi\u0107 si\u0119 wygada\u0142. Wtedy mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Polakami. Pad\u0142a konkretna data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQVWY0VC1rY0lmMl94N2dRX1VBLUNnWThYcElkZUdieGN4ZHZhZjhMTEdoRGIxUDBoUUZrQUdnZnNaNzlrT2lpbFlhUV9ybUMtbmJ4M0YtaGlZWU52d2dhNjZvUTYtaVNqa0lESDBFQndzNV85VFhSNmxmcHpMLW5sWi1aMk9KZE5WX0k0LUVLSzE1cjNocS1nMXRhWTF4Mm42MUF5R3U4WjNKa01lOFJYd3pDenI4aDM0SVZ6SHktTEEzSTV0Qnc5Q3I3dVhKSWs?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 przem\u00f3wi\u0142 o swojej przysz\u0142o\u015bci. Ja\u015bniej si\u0119 nie da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></l",
        "id": 3860559,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPSXJVSVZXMWp1ZjVrMENyUmx4ekNvMjIwaGFtQ01qN2xUcTJLS0hJelVSbnZ3N1hfbFVFS3BQc0V4M0tvNlI1UzRBY2JmbUZ6c0xEOGZYRXh0NnNpRHU5cF9qRnp1R1VjdUEwOGR5MFV4UGp2NjlsbUM0SzhrdnU5WWdDeS01MHY3bF9vZmVhdjZ3VDJLV25YZ2FTRnlVdjl5RDZWU1RURU1HMEpEVHRJdi1fU3ZFdE9YN2RJMjNaa3JXSmVSWDVfVnVsWURlMTFyS3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grbi\u0107 si\u0119 wygada\u0142. Wtedy mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Polakami. Pad\u0142a konkretna data - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:37.771637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZmZIanFvYWtDRUJyQVNveHNvXzlSMU5fTHhxTFhFT01SVW40NlY3aUZqYzhSZ2xQNWN4Z2FuNTh5Ylo1WUw5ZHhJT2QzM1prYjRtdzV3dWR6TTBTUWNOTWpPMklDdmpqdDZXNVl4ZHRkOFFKY1k3aF9NQzJIY3AtQy00bnZyMGpmN2liblhiNlVONzlETjgyai1EMmQtR29RR3lad2Z4WHhvMkU?oc=5\" target=\"_blank\">O tym golu b\u0119dzie g\u0142o\u015bno! Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy po 12. kolejce Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNVHBac1VqZ1hRRWZjbUdKR1RRYmhxYWk4dmNhXzZuZ3Nac1J6bFd6Z0g5SGROTmlhR0tXUE5WTEdNRW9NcVlYSG9Cc0NPcE5vOWNoSFhZSVBkNDcycWh3dC16Z0FTM0pLeENLb0J6UFZ1eWYzaEI3WF9WaTVOSFByN1ZsMGdFU3ZpcjFFU3hWdVlMN29veTVYQ0FucmhlUEpKeWNzYXZRbjFEajBNT0x1VGlpbExkbEtVVVc3UkJxbExzandYYjl2NA?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery gole w P\u0142ocku, fatalna passa przerwana! I ta cudowna bramka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV9",
        "id": 3861150,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZmZIanFvYWtDRUJyQVNveHNvXzlSMU5fTHhxTFhFT01SVW40NlY3aUZqYzhSZ2xQNWN4Z2FuNTh5Ylo1WUw5ZHhJT2QzM1prYjRtdzV3dWR6TTBTUWNOTWpPMklDdmpqdDZXNVl4ZHRkOFFKY1k3aF9NQzJIY3AtQy00bnZyMGpmN2liblhiNlVONzlETjgyai1EMmQtR29RR3lad2Z4WHhvMkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O tym golu b\u0119dzie g\u0142o\u015bno! Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy po 12. kolejce Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.039703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRUhCZE81d2xPd0hQNk5GNmJhZExEclRqd3lkN2tlZEFPelI3VGJsODNiVU1HQ25mVlNWV3k3RVZGSno4Y1ZiSGpGTTBTVU5nYUhNa2p3amtJeDFOY183UDZqNUYxRXlFbTlFRURmbUhFLUp4S2J3a2ljZzlnV2diS2JmUmdVV2VvNFljUWxDSHRZalFMYzRLQ0xCRTRLN1ZjNF9ncjNVQ0w4V29XZTgzZl9ZZWZ1cE0?oc=5\" target=\"_blank\">Bus zderzy\u0142 si\u0119 z kolumn\u0105 wojskow\u0105 na A2. Ranni ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOakd6MlJCRW5mQ244dzdiYXcxZGtZNXUxZGk5TnVFd1R2d181YjV6OC1zYWdGcUw2ZWVuTnhSUWk0NzY2SGlyX3RFa1Etei1JaHhJTUR5dXRpd2d0OFVRVTJCYy1iMkhReXpJWnF2cTJ1czJDY1ZidUxXZ2tnMXFwNTBod2pXeHV4VnQ2cFdKUWZNMWZsVmo3Q3lHcEVEaFRGNGFxOFI4TDBpaC1IUUtqZVVvcnRkSTB6TFZ4R3VnWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wypadek pod Poznaniem. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z ameryka\u0144sk\u0105 kolumn\u0105 wojskow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbHhqcjMx",
        "id": 3859882,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRUhCZE81d2xPd0hQNk5GNmJhZExEclRqd3lkN2tlZEFPelI3VGJsODNiVU1HQ25mVlNWV3k3RVZGSno4Y1ZiSGpGTTBTVU5nYUhNa2p3amtJeDFOY183UDZqNUYxRXlFbTlFRURmbUhFLUp4S2J3a2ljZzlnV2diS2JmUmdVV2VvNFljUWxDSHRZalFMYzRLQ0xCRTRLN1ZjNF9ncjNVQ0w4V29XZTgzZl9ZZWZ1cE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bus zderzy\u0142 si\u0119 z kolumn\u0105 wojskow\u0105 na A2. Ranni ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.500275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:56:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZmFoaGRzSTdUajRMc1ZGVC1RWE1uMEswTEhLY0t2QTFJcEVVVGpFUEdtUkI0VkpWR3lIbjlWeDJ3cFJRUzFwYlBNRDRZcFh1NjRHZDdpdHRINkFHQlB1NzlYcHo1TWdVczVrZnRPemFhSUJTODJEbzJrTnVwTnZvZGxIcl82NG1ReV9vQm1TcjRfWWliWDJ1UklFTUxucm5jbE9YVF8wa1QzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">KO przed PiS, kolejna partia w Sejmie. S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZE1jUC1LcTFkejVPYkt5Qlcyem5PTWhPOUtlVGdkakl3anEyeFdkWHBBR0F2MXRRVEJxX1FMRzFhVkRtNnJTckx3SlAwa1dOS2ZMd1Y1dXFISktHQ2JEa0NBZ0U3clozZEloM1lkTjN3U0lWUHFkaGEyRjI0cnd6amwyaVltOWdnU0V4bDZKUDk1RFhQaHp0X1BKSHBzakVkVGVMeA?oc=5\" target=\"_blank\">PiS zaczepia Konfederacj\u0119, ale ma gorszy problem. \"Nie ma pomys\u0142u co zrobi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNVNucG5rTVZZd21CR2ZzRUFUbFJHbE5tczVseW5lXzF5UFB0OU9oQjZieG",
        "id": 3859886,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZmFoaGRzSTdUajRMc1ZGVC1RWE1uMEswTEhLY0t2QTFJcEVVVGpFUEdtUkI0VkpWR3lIbjlWeDJ3cFJRUzFwYlBNRDRZcFh1NjRHZDdpdHRINkFHQlB1NzlYcHo1TWdVczVrZnRPemFhSUJTODJEbzJrTnVwTnZvZGxIcl82NG1ReV9vQm1TcjRfWWliWDJ1UklFTUxucm5jbE9YVF8wa1QzUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO przed PiS, kolejna partia w Sejmie. S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:19.268702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:50:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPT292a2p1cE95bjA0eGVXRTREVm9XZ0g4TzFuaGU3ckhSZ05zZ0oxYktjMlhsRnBsdG83Sjd1V1U2bU05bFUzSlN1YlFRTlBCSjMzTXc0Vk1JdWlzdDViN2tEQ1lraTdTSi00d3djeXgzYUlKT3M0OHFRT3lyNWJkdDdXSjA5X2N0Q0dZTkNJbXI0R2ZOcmZscVZ2Q05HZEloZmNBSGZfQnVrc1lUUFE?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden wpis o Meloni wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Opozycja \u017c\u0105da wyja\u015bnie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOT0dVdDFOZjFPaFJiVHdHV0V4ODVIVUZXUUxhVnMta2lPTkUxaExwOExPZ1NyLVI3N2pjT0lfZjRiS1dKc2VWYlBnVzdWRjc3cTdvdHZUWWhOT3dmdkx1M3FhWmNKZkx5bHlIRmJZVThnb1YwU1hQNjhGWFNucjUzRXpQM1pyM0FpQlg5ZW5OYWt5b1A3TmRuMWxYcTdnb0FLOGluYlZqbW1hMFozd3dsM2J6aEltQ21CVHBVcQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy: Opozycja \u017c\u0105da od premier wyja\u015bnie\u0144 w sprawie wpisu na profilu Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPR0padjNFbF9xeVB",
        "id": 3860550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPT292a2p1cE95bjA0eGVXRTREVm9XZ0g4TzFuaGU3ckhSZ05zZ0oxYktjMlhsRnBsdG83Sjd1V1U2bU05bFUzSlN1YlFRTlBCSjMzTXc0Vk1JdWlzdDViN2tEQ1lraTdTSi00d3djeXgzYUlKT3M0OHFRT3lyNWJkdDdXSjA5X2N0Q0dZTkNJbXI0R2ZOcmZscVZ2Q05HZEloZmNBSGZfQnVrc1lUUFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden wpis o Meloni wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Opozycja \u017c\u0105da wyja\u015bnie\u0144 - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.381639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:44:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQnpGUW5tVHJlSFVyUl9RYmlBVmJvdjRSNHFXRGNMZU8zQ0RTUk1Xa1paekRwSTE4aEpsRmdNVUs3UDZKUzJ4SVBjeFd3UlNNTm55YnRkY0NWN3NqLU5hOWpsWlUyMWloMmladWVtcUNxMHRjdnRJeXIyNGcya0RjRDRrbjRsUk1pOGhmY3NUU1czUDgyM1RTNFlxX0k4NXJiNW9lQURQQmFiZw?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof \u015amiszek szczerze o swojej chorobie. \"Atakuje moje ko\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOR1Y4VzUwSDJkcHFSM2NtYmJNOGJNZWZrd1E3R2R0MzlvRy16eEZMNXlqWjAyZ29qcHQyZkxuekpjaGdoOTQ2TE95SHpWQ01GckFiTUczaWxjZW1fYlBhQUhKWFhNVnpPcHp0R1VPUmFpVVVGTlAxQ3hlaXFLRGVQX2hsQXJvQVpNaS1qSmtSRUZ1R0V5UHFndUk1aUJMMlJfWmlXRS15UnZxS0xLUEpiSVM5Mnh4RGJHeS03MmdLQlRFb2FJMzJZU3VVZThiSlEzQUtoWkZqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof \u015amiszek o szczeg\u00f3\u0142ach swojej choroby. \"Nie za bardzo wiadomo, sk\u0105d to si\u0119 bierze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3859885,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQnpGUW5tVHJlSFVyUl9RYmlBVmJvdjRSNHFXRGNMZU8zQ0RTUk1Xa1paekRwSTE4aEpsRmdNVUs3UDZKUzJ4SVBjeFd3UlNNTm55YnRkY0NWN3NqLU5hOWpsWlUyMWloMmladWVtcUNxMHRjdnRJeXIyNGcya0RjRDRrbjRsUk1pOGhmY3NUU1czUDgyM1RTNFlxX0k4NXJiNW9lQURQQmFiZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof \u015amiszek szczerze o swojej chorobie. \"Atakuje moje ko\u015bci\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:20.020419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:35:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUDlMbmMtSm55MW44OU9iaGNsQnRtaVNjOG1Vdy12c01CM0hsMVd5a25zZ3VFMFBwUmxQcjhXZENub0l6bktPWEFpQnAxQXVmbGQ3bWNRaXlGODl4UC1zbktNRnVwTGJpS2Q2SnNrZzNxa2JtdUp5N0JBOXhQczJvdE95Y1Z2LWxhTzlrejN3eENYUXVQVzNsRkUxY2dfdjJYODg2bzRYREJVcjVvSXB4MkRidW13S2prdDVvNWw4QU1CR25NN09CM0wxQjg?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec pewnej ery w historii The Sims. Tw\u00f3rcy potwierdzili ostatni\u0105 aktualizacj\u0119 i wy\u0142\u0105czenie gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPalU3UG9VM0trN01NeE5IbkE3THVtM0l2TkE2OVhxRE5zWThfOEYtNWxpTnotVUR5T1hYUUdOMUhESmFUdXRiMmppdkZ0dVotaVgxWG9xQkhyY2pTNVo2dlM0aEYyc0V1SjJxUnFaT3dmTmJXaUlRU2tud3lnUklOem5pdG5pWGs2blRTSjVpSUFmYjlYTTFCbFNHYmRBOEEwakpDSlpXalhWc0JDSEV3UThYN2YtWTNKRTVz?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec pewnej ery. Kultowa gra The Sims ca\u0142kowicie znika z rynku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3860555,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUDlMbmMtSm55MW44OU9iaGNsQnRtaVNjOG1Vdy12c01CM0hsMVd5a25zZ3VFMFBwUmxQcjhXZENub0l6bktPWEFpQnAxQXVmbGQ3bWNRaXlGODl4UC1zbktNRnVwTGJpS2Q2SnNrZzNxa2JtdUp5N0JBOXhQczJvdE95Y1Z2LWxhTzlrejN3eENYUXVQVzNsRkUxY2dfdjJYODg2bzRYREJVcjVvSXB4MkRidW13S2prdDVvNWw4QU1CR25NN09CM0wxQjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec pewnej ery w historii The Sims. Tw\u00f3rcy potwierdzili ostatni\u0105 aktualizacj\u0119 i wy\u0142\u0105czenie gry - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.955639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:32:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQNjdlSmVFMGJlTjJhcnFNcFhLZEk4b1dHX2wzaXdQLUE5WUtMcXYyTmJHNVBjaWZoSlBFZjNVZmI4TEF0LVZjSF9YdGxndzhGa284WkVzWjdmcUdUSWNnWDdOWndKT01laEhZRkVQYTZLQVBuUjE3b0hKcHo4YzlFZlFDSUMtWDFjeVJRTldkS09aYjEzNXZJQWppSXNNdkJTTzRiOEROaXl5WkNQMXlqQWo3Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie Polki nagle zmieni\u0142y kraj. PZT reaguje na szokuj\u0105ce s\u0142owa ojca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPR1N6dFNWSFVfYmdxX3k3UWxkWHN4RUUwQjlaelRpQVBISE1hZW1Wa2lSdS0wZnFSU0ZjTG1EanNzUnV0eWdqUWQ3YnF0eGI1OV9IWU56OVpfbTFpd2c3R0pmWll2WkdzWUlUdzhZbjYwQUdPQmZQQWk3LVBaLTlndjQ3eEhPdm45VDJXMk9RZWNLYWtlOXV1ZUdsRElLVExwNC11VHVWOU1pc0JuZDBF?oc=5\" target=\"_blank\">Siostry porzucaj\u0105 Polsk\u0119. Wybra\u0142y inny kraj. Ojciec ostro reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZjBQVmtweEloUXI1Z1o3T",
        "id": 3859897,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQNjdlSmVFMGJlTjJhcnFNcFhLZEk4b1dHX2wzaXdQLUE5WUtMcXYyTmJHNVBjaWZoSlBFZjNVZmI4TEF0LVZjSF9YdGxndzhGa284WkVzWjdmcUdUSWNnWDdOWndKT01laEhZRkVQYTZLQVBuUjE3b0hKcHo4YzlFZlFDSUMtWDFjeVJRTldkS09aYjEzNXZJQWppSXNNdkJTTzRiOEROaXl5WkNQMXlqQWo3Yw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie Polki nagle zmieni\u0142y kraj. PZT reaguje na szokuj\u0105ce s\u0142owa ojca - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:18.565740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:32:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOR1Y4VzUwSDJkcHFSM2NtYmJNOGJNZWZrd1E3R2R0MzlvRy16eEZMNXlqWjAyZ29qcHQyZkxuekpjaGdoOTQ2TE95SHpWQ01GckFiTUczaWxjZW1fYlBhQUhKWFhNVnpPcHp0R1VPUmFpVVVGTlAxQ3hlaXFLRGVQX2hsQXJvQVpNaS1qSmtSRUZ1R0V5UHFndUk1aUJMMlJfWmlXRS15UnZxS0xLUEpiSVM5Mnh4RGJHeS03MmdLQlRFb2FJMzJZU3VVZThiSlEzQUtoWkZqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof \u015amiszek o szczeg\u00f3\u0142ach swojej choroby. \"Nie za bardzo wiadomo, sk\u0105d to si\u0119 bierze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxObG1PWHZ2dVVTNUt3Tk1tSGdvQWdiNFZFUWVZX1F2YWpYc1h6d014VG94bWNaWWJTalZjalFKTkNuUUt3dGJ5YWtzYXd1WlpoTExQOW84Z2xKTGUxX0VwNV9sMnIwZmJFX2xjMXVVVThmVS1zMEVXellZR1V2bmtnMzkzbElEc1JxZi1GamNJQUxYeDV0d09mVWdhaVNMZVI3ZkNfR1FVbXhyUlI1dF9XVzZxWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiszek otwarcie o swojej chorobie. \"Po prostu powraca i si\u0119 nasila\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3860546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOR1Y4VzUwSDJkcHFSM2NtYmJNOGJNZWZrd1E3R2R0MzlvRy16eEZMNXlqWjAyZ29qcHQyZkxuekpjaGdoOTQ2TE95SHpWQ01GckFiTUczaWxjZW1fYlBhQUhKWFhNVnpPcHp0R1VPUmFpVVVGTlAxQ3hlaXFLRGVQX2hsQXJvQVpNaS1qSmtSRUZ1R0V5UHFndUk1aUJMMlJfWmlXRS15UnZxS0xLUEpiSVM5Mnh4RGJHeS03MmdLQlRFb2FJMzJZU3VVZThiSlEzQUtoWkZqUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof \u015amiszek o szczeg\u00f3\u0142ach swojej choroby. \"Nie za bardzo wiadomo, sk\u0105d to si\u0119 bierze\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.408307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:29:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQcE1CNTNmVlhIbmtibERIaURIbXlGc0JVY255S3VvRHJST1Z3dS11VVF4Sl9VT1cybjA2cU4zbWpJb3JaUnRlTmxLQUFnV3hVMVZBaDZYR3Z5QkFDNzg4YTBtN2ZaamVRNGg5ejBFdy1zQUliajBqTUJQS085X2UzUWxpNVZ1c193YTRTbmQ0VUVCZFhHR0RuMXBuMGk5cE5YQnRMY21FTjhIYzZ0WnZHMUpOTVE0SmRoZEpWTTRNa1c5MC1SYThpZlhxbUFxXzVnV004?oc=5\" target=\"_blank\">NIK skontroluje dop\u0142aty do kredyt\u00f3w. Ministra pokazuje, jak wzros\u0142y ceny mieszka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNU2FEbk56SGR6Z1otQkpGdTNkbUxCa2V4amw2Qm9FUlduVnU1aTBVNUhqc201bU1tYkh1VEhOR2l4Ry1hN0RDMWRscHZkeUlGUWdsYzBzOG5aTVBUOVloMVVKN1MycmVsdmw1cV9YbkR4a2VzY0otdndNMFE2dVFpNFotUGQ4d3N6aERTMjVMc21KZVhWRHJ4cU83X3A5VE84UnBkRHZqNUNvZjVWN0psZjN4SWhnRnk5ck8xT2pn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rusza lada moment\". B\u0119dzie kontrola g\u0142o\u015bnego programu mieszkaniowego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3859895,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQcE1CNTNmVlhIbmtibERIaURIbXlGc0JVY255S3VvRHJST1Z3dS11VVF4Sl9VT1cybjA2cU4zbWpJb3JaUnRlTmxLQUFnV3hVMVZBaDZYR3Z5QkFDNzg4YTBtN2ZaamVRNGg5ejBFdy1zQUliajBqTUJQS085X2UzUWxpNVZ1c193YTRTbmQ0VUVCZFhHR0RuMXBuMGk5cE5YQnRMY21FTjhIYzZ0WnZHMUpOTVE0SmRoZEpWTTRNa1c5MC1SYThpZlhxbUFxXzVnV004?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NIK skontroluje dop\u0142aty do kredyt\u00f3w. Ministra pokazuje, jak wzros\u0142y ceny mieszka\u0144 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:18.214902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:17:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdm03LUNUSHdjNGVsYXVIeEhOU2NuTmtWYWt0TXBIajdtYTNRaWhYZUtWMW5LOW11bTJQdFVERWRJU1pnWGFfUmdicnVEdm1xcFVORXh2UVc5VndIS2ZUUEtQQXhmVFQxdmwxT0c1ckVKLWNXNHJDZ2tqUmdHZXlyWC1xTG1RZEZacjZNRHFST081Q2V4UFUwbURSeVZaYjlNWGpfZVBGbw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek z kolumn\u0105 wojskowych aut na A2. Poszkodowani \u017co\u0142nierze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOakd6MlJCRW5mQ244dzdiYXcxZGtZNXUxZGk5TnVFd1R2d181YjV6OC1zYWdGcUw2ZWVuTnhSUWk0NzY2SGlyX3RFa1Etei1JaHhJTUR5dXRpd2d0OFVRVTJCYy1iMkhReXpJWnF2cTJ1czJDY1ZidUxXZ2tnMXFwNTBod2pXeHV4VnQ2cFdKUWZNMWZsVmo3Q3lHcEVEaFRGNGFxOFI4TDBpaC1IUUtqZVVvcnRkSTB6TFZ4R3VnWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wypadek pod Poznaniem. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z ameryka\u0144sk\u0105 kolumn\u0105 wojskow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbHhqcjMxQU1SM3oway1YZ1RCMEF4Wl8tdmZa",
        "id": 3860544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdm03LUNUSHdjNGVsYXVIeEhOU2NuTmtWYWt0TXBIajdtYTNRaWhYZUtWMW5LOW11bTJQdFVERWRJU1pnWGFfUmdicnVEdm1xcFVORXh2UVc5VndIS2ZUUEtQQXhmVFQxdmwxT0c1ckVKLWNXNHJDZ2tqUmdHZXlyWC1xTG1RZEZacjZNRHFST081Q2V4UFUwbURSeVZaYjlNWGpfZVBGbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z kolumn\u0105 wojskowych aut na A2. Poszkodowani \u017co\u0142nierze - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:35.909654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:11:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNcFV4djYyZmVHWFRhcG5RVzI0TmFpUndfS0xTaVpGMmJTT2dpNHA4UE5uMFY4aURPcUwySlRjSUxLUHFIejJvMmprdnE0NVdXQjlQLXdMUG5Ia0hKSjdud2x1THR1bTJCOHBucGN1cEVseUpWS3NuZTFfRWF6emNvUWpOZU13aUEzMFpZd2w5NUk3bXVsNWJNcGN5YWFBNWt6OFBjLWRKRzJoS3VNQlE?oc=5\" target=\"_blank\">Trump o rozmowie z Putinem. \"Je\u015bli si\u0119 nie uda, zap\u0142acimy wysok\u0105 cen\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOUXVJR0hCU3ZIb1hQeHJGWVdVd0ZMX2kyNXZpMTRUQWY0c0hZWENDWUJXZXZJQ2ZZZnJ4bVZRNUhVdW9zZlJ5TmhLQ09lWUx6a3E5UkUtUm1wMEgxaGFXV0QwUzNNTFhnS1VfeHRKSVl3VWJ1TWhvc1RJSWNyeDRPMFJfZkQyUHlUSzlpRThuODM5UzRRSl9nSm01cW10U3RjUWdCLUppU0g?oc=5\" target=\"_blank\">USA. Wojna w Ukrainie. Donald Trump: Ukraina mog\u0142aby wygra\u0107. Jest jednak \"ale\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPbzJUTHRjMGR3U0l2LWF2czg2TS1PSVVDd2FKbHl5Zmk0cEN",
        "id": 3861142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNcFV4djYyZmVHWFRhcG5RVzI0TmFpUndfS0xTaVpGMmJTT2dpNHA4UE5uMFY4aURPcUwySlRjSUxLUHFIejJvMmprdnE0NVdXQjlQLXdMUG5Ia0hKSjdud2x1THR1bTJCOHBucGN1cEVseUpWS3NuZTFfRWF6emNvUWpOZU13aUEzMFpZd2w5NUk3bXVsNWJNcGN5YWFBNWt6OFBjLWRKRzJoS3VNQlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o rozmowie z Putinem. \"Je\u015bli si\u0119 nie uda, zap\u0142acimy wysok\u0105 cen\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:29.012551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:09:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOakd6MlJCRW5mQ244dzdiYXcxZGtZNXUxZGk5TnVFd1R2d181YjV6OC1zYWdGcUw2ZWVuTnhSUWk0NzY2SGlyX3RFa1Etei1JaHhJTUR5dXRpd2d0OFVRVTJCYy1iMkhReXpJWnF2cTJ1czJDY1ZidUxXZ2tnMXFwNTBod2pXeHV4VnQ2cFdKUWZNMWZsVmo3Q3lHcEVEaFRGNGFxOFI4TDBpaC1IUUtqZVVvcnRkSTB6TFZ4R3VnWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wypadek pod Poznaniem. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z kolumn\u0105 wojskow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2owNW9icER4R1dnNWRqVnRMeGRTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3859247,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOakd6MlJCRW5mQ244dzdiYXcxZGtZNXUxZGk5TnVFd1R2d181YjV6OC1zYWdGcUw2ZWVuTnhSUWk0NzY2SGlyX3RFa1Etei1JaHhJTUR5dXRpd2d0OFVRVTJCYy1iMkhReXpJWnF2cTJ1czJDY1ZidUxXZ2tnMXFwNTBod2pXeHV4VnQ2cFdKUWZNMWZsVmo3Q3lHcEVEaFRGNGFxOFI4TDBpaC1IUUtqZVVvcnRkSTB6TFZ4R3VnWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any wypadek pod Poznaniem. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z kolumn\u0105 wojskow\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:36.035379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:04:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMXNya2Q5R3owNmE5Sk5WaWdpWmRzYmFsV2dLQnNLRnJTaEREWTdmbVQwa0FOT0FxUkNuRG5uaEtkTk14b1IxU3lJSVFObHFYbkg5Mjd3SXUxNWhESjJYUUZtWWU3bWdhdTE1ZEstQmVIaGRKaWU2US1BNmFTakRJajlsZ244Uy1vWi1uLVVpcWFoYS1hTHhtcmZOZ040Tmc0cmxpdnNBSWp5QnNa?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w Anglii wok\u00f3\u0142 Casha. Dziennikarz stan\u0105\u0142 w jego obronie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxObVVWSzNVWkRBNGZoTmd2M0RzT1VjU2dmcmg3SjhPSnp1V0JfT2FFNGRPaEpWOEhJWTJFOFo2Sk41OWFwQ2dmMERDQVRodmZiUWlMNWRIS1doWjVYVTJNUWFRaDJUYTVRbUd2T3FwRU4weXE4RkVvMmkxNHVZRFpwUTZCTjlQZlJDS0NsMjJ2LWFLNW50R0lWeHJIMUtiSjl3ak9WN1pPZ1VvNEQ0M0tWOTB4T01FbHU3Z0Rsek1MaGkyN05YMjdGQw?oc=5\" target=\"_blank\">Anglicy zachwyceni tym, co zrobi\u0142 Matty Cash. To trzeba zobaczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSDBFNEx5YmtCY",
        "id": 3859898,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMXNya2Q5R3owNmE5Sk5WaWdpWmRzYmFsV2dLQnNLRnJTaEREWTdmbVQwa0FOT0FxUkNuRG5uaEtkTk14b1IxU3lJSVFObHFYbkg5Mjd3SXUxNWhESjJYUUZtWWU3bWdhdTE1ZEstQmVIaGRKaWU2US1BNmFTakRJajlsZ244Uy1vWi1uLVVpcWFoYS1hTHhtcmZOZ040Tmc0cmxpdnNBSWp5QnNa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w Anglii wok\u00f3\u0142 Casha. Dziennikarz stan\u0105\u0142 w jego obronie - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:37.609367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:57:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZ1ZsbXlyQWt4QXdhNkRrOVJmSjEwNTRxTHNWZy00VmN6RFE0eXZPOTJVa3hjUkFQVmdBRXR2R2RoNDFvQ3MxQndPaXRHWWNDOUNWSnhXSnhxbXptSG4wRS16RTZOZmotRExlLWl6QnE1N005TnktSGtjYlBPN2htN3NnSWw3UENZYjNReFFNb2tEekx2c1hmekxQY01kRy1VV1NNWDd4ZHNGdEd5T0hlX0phMmNkNmpiTU5JYmNadTkyUmpZN1lxSWN3blVaRzA?oc=5\" target=\"_blank\">Siatkarski talent z Bia\u0142orusi zn\u00f3w b\u0142ysn\u0105\u0142. Wszystko na oczach Grbicia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNcFlVWWdGR21IWGxkalRIekF0Z2hKR2huT1FKWGNIbW9VUTh4OW1MX0FKWFZvalo5OXdIenZMak5weVZXd1c3dlpMZFB1MDVhNVFad1FaWi1GSUpNUzRlQ3ZHQTk1Mld2S01IYUI0NVY3VFVMa1c5ay00NFRrMVR0eVEyT3Q5TDBUSWxQLVgyb3VKUmk1WGpidWd4dDhpYmM0NXJLODVsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka sonda przed startem PlusLigi 2025/2026: na kogo stawiaj\u0105 eksperci?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlusLiga</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPVEdQem",
        "id": 3861149,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZ1ZsbXlyQWt4QXdhNkRrOVJmSjEwNTRxTHNWZy00VmN6RFE0eXZPOTJVa3hjUkFQVmdBRXR2R2RoNDFvQ3MxQndPaXRHWWNDOUNWSnhXSnhxbXptSG4wRS16RTZOZmotRExlLWl6QnE1N005TnktSGtjYlBPN2htN3NnSWw3UENZYjNReFFNb2tEekx2c1hmekxQY01kRy1VV1NNWDd4ZHNGdEd5T0hlX0phMmNkNmpiTU5JYmNadTkyUmpZN1lxSWN3blVaRzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siatkarski talent z Bia\u0142orusi zn\u00f3w b\u0142ysn\u0105\u0142. Wszystko na oczach Grbicia - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:32.113308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:56:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOWVFyVmtiRzVQbF9zVnlaSEZfWEJ5R2E0N0JfMVpPak9YYXJ5SU1OVUUzd1JOekpSRE9yYklnanRwbms3aWF2b1hISjMzRjZMbGZ4cUtISGFPWFlubTJsWXJ0R3Q4c0tyQVcxVHJEUEtkZ1VYdllZYi1PNE1YcDJ1T0Rjc3VtLV9hczlIb1ozR043N190SVRWQlloVEkxWm52V3lXX2t4SQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142u\u017cby przechwyci\u0142y 12 ton tu\u0144czyka. Oto co wykry\u0142y w transporcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPSEtscjdaUmk5bDMzaGNnVTZDa2VoN1A4SzZLVWRua2xkVl9DYXJNTVpYWDZIUlZaVER5VVc0aXdBazBCT2lsZThhZTZRMEhMcTd0Zk51MXZjNnVtUTgwWEFHd0hqZFRyTEg2Rm9RWlFheGRBUkRJVHJMb2prbTJSTGszYVlmNW5KVjB4NHoyYzFCSlhC?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie s\u0142u\u017cby w akcji przeciwko importowanym rybom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wie\u015bci Rolnicze</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQQVJaRDJuRkZGYWxKMFktdTZ0V0RRTTgxTlRxNEpPNlNjLTgyWjM0c2JhTXFybFdfcjBDWWV4YzlBZGJudlpzc0tnUEx1UzZSSTdHd0pKVnM1",
        "id": 3859257,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOWVFyVmtiRzVQbF9zVnlaSEZfWEJ5R2E0N0JfMVpPak9YYXJ5SU1OVUUzd1JOekpSRE9yYklnanRwbms3aWF2b1hISjMzRjZMbGZ4cUtISGFPWFlubTJsWXJ0R3Q4c0tyQVcxVHJEUEtkZ1VYdllZYi1PNE1YcDJ1T0Rjc3VtLV9hczlIb1ozR043N190SVRWQlloVEkxWm52V3lXX2t4SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby przechwyci\u0142y 12 ton tu\u0144czyka. Oto co wykry\u0142y w transporcie - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.206815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:51:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNlpvNkxtclE4akpDVXk5YW1JTXhVQlVVay1DQzNibDhXYXpBZXd0Y3hXSWdIYXA0TmNVX3NJQjcxMmc5V3pHcHJYMy1lVmdmNFhoNmZxd3VUbk9sWXBCcEluQ1E5V2dWTHFtdE94MmFwSlExRXgzLTNHbUJGQzVuVGhzYkl6WE9QNmhCU05KdlE2WDIwVmZVMGlmQzdaQUJkeDJxeHVPZDdNaUlyci1qMjBreHdQQmlG?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny si\u0119gaj\u0105 po metale Afryki. \"Napotykaj\u0105 na siln\u0105 konkurencj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTWFoa3RxTjY5ckJDVFQwdUVZaWgzQjM2X0thbjJUa01QMjhrV0NhQUR1SUo3N2J2d0JOUm5sNkhUdF9iTWxOWGRWYlp1RWdtZllpR2xPTlh6OGY4emJ4d1lyUjZvZ19rNFVXWmZmVFZfckxISG1ZU29aNzRzY3JIaUh6dTBLcDlpTlZObHpJc0VPNzRpeExkS1ZIemU3VUlSNWdfQTRNSGJXV20x?oc=5\" target=\"_blank\">Polska w obliczu deficytu surowc\u00f3w krytycznych. Rz\u0105d pracuje nad dokumentem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQX0gyOTdEcEZoQ3VsS0p0V1Jr",
        "id": 3859893,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNlpvNkxtclE4akpDVXk5YW1JTXhVQlVVay1DQzNibDhXYXpBZXd0Y3hXSWdIYXA0TmNVX3NJQjcxMmc5V3pHcHJYMy1lVmdmNFhoNmZxd3VUbk9sWXBCcEluQ1E5V2dWTHFtdE94MmFwSlExRXgzLTNHbUJGQzVuVGhzYkl6WE9QNmhCU05KdlE2WDIwVmZVMGlmQzdaQUJkeDJxeHVPZDdNaUlyci1qMjBreHdQQmlG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny si\u0119gaj\u0105 po metale Afryki. \"Napotykaj\u0105 na siln\u0105 konkurencj\u0119\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:34.677685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSHpOVi1fWndSRGhlQnFpQzN1Zmh2WGFOblhlS3hEcW1pQ195YjFDX1Y1SjIzWld2QzljUGVVbWlrUzlWcHZPdFZmQ0kxc0RzYlJCa3BXVzEtUmFHaXRGX2tsUVNmLTV0MzQxbnJyeW1CM3NINTljazd2VmxvN194VE0yQTByM2IwRFphQnVhYXpqV1hiYVB2VXc1dnJZZGlCZUNXM1NLakFhcVNjdTk2bzNVaw?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje od pierwszego meczu sezonu! PlusLiga zaczyna od tie-breaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNcFlVWWdGR21IWGxkalRIekF0Z2hKR2huT1FKWGNIbW9VUTh4OW1MX0FKWFZvalo5OXdIenZMak5weVZXd1c3dlpMZFB1MDVhNVFad1FaWi1GSUpNUzRlQ3ZHQTk1Mld2S01IYUI0NVY3VFVMa1c5ay00NFRrMVR0eVEyT3Q5TDBUSWxQLVgyb3VKUmk1WGpidWd4dDhpYmM0NXJLODVsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka sonda przed startem PlusLigi 2025/2026: na kogo stawiaj\u0105 eksperci?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlusLiga</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQWjFocUdSTndFaE90YlRVUHBhUE9ub2xoVWJpSXJFd2x",
        "id": 3859264,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSHpOVi1fWndSRGhlQnFpQzN1Zmh2WGFOblhlS3hEcW1pQ195YjFDX1Y1SjIzWld2QzljUGVVbWlrUzlWcHZPdFZmQ0kxc0RzYlJCa3BXVzEtUmFHaXRGX2tsUVNmLTV0MzQxbnJyeW1CM3NINTljazd2VmxvN194VE0yQTByM2IwRFphQnVhYXpqV1hiYVB2VXc1dnJZZGlCZUNXM1NLakFhcVNjdTk2bzNVaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocje od pierwszego meczu sezonu! PlusLiga zaczyna od tie-breaka - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.719024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOQk9MLWZ1Z2xzQks5aFM0UDJ4U2xuN3lDRmxFVWl6TE9DUXRXbmFfaU94NmV4ZEk2bUljQU5WZUZSN1JBeVQzSk54aTRZR3FoSzh1d0tYWEVzM0swT0c0eEhWQXRONjR4Q0xzQ1BJOFZQNzZlbjd3aU50MUlpYUNiVU9oQWJHQU1GSUZodDI3eHpQbHVCR1hEdm1adVI2eW8wUHowWjVuWGk3OW0yT0M0MXlXYUhZOUpMeXFYRHhJZnVkSFBNYVE?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d wbi\u0142 si\u0119 w poci\u0105g na przeje\u017adzie. Kierowca nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQM1VuNGh0dTNyQU1yUU9tUDFiZS1LM185Ykx2YnNCbEVteHp6YU5RX1BLUEF3aVlOc3pjTnNCaVM1NklEUnRESTFUMUN2RS1CN2t6RlU1eHRyRlAxZDFlVXM3V3hRWlRXcGhLeTUtTE5RRklSbmljWS1jVldlVWJGelpTenpDbVhYMmtneUcxa2RFYXlwMEFhUW41aTBtU0djMHZTSktBT1RxOXl4ZDk4NGYzdUZfNm5ZTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Kierowca osob\u00f3wki zgin\u0105\u0142 na miejscu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUx",
        "id": 3859888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOQk9MLWZ1Z2xzQks5aFM0UDJ4U2xuN3lDRmxFVWl6TE9DUXRXbmFfaU94NmV4ZEk2bUljQU5WZUZSN1JBeVQzSk54aTRZR3FoSzh1d0tYWEVzM0swT0c0eEhWQXRONjR4Q0xzQ1BJOFZQNzZlbjd3aU50MUlpYUNiVU9oQWJHQU1GSUZodDI3eHpQbHVCR1hEdm1adVI2eW8wUHowWjVuWGk3OW0yT0M0MXlXYUhZOUpMeXFYRHhJZnVkSFBNYVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wbi\u0142 si\u0119 w poci\u0105g na przeje\u017adzie. Kierowca nie \u017cyje - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:32.314446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:40:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNMm40TWg5UUNHYnpTcHl2R1JtSUxtM3NiNF9TS3BadXU0ZjQ0QmhObjV6QWtQMnV5ZTRoOHZNNHhUNUFQeTN3cGlxOHhFbHpjV1NTeGRFMlM5aTlBWG5vX1R3OTRiTmVyakI3dkVGLU1QLXZLY1Yxc1pWVTkzckk0NDAyUnp2dXJaVHZ2UUdNaw?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny rozmieszczaj\u0105 je na Pacyfiku. Widz\u0105 wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3859258,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNMm40TWg5UUNHYnpTcHl2R1JtSUxtM3NiNF9TS3BadXU0ZjQ0QmhObjV6QWtQMnV5ZTRoOHZNNHhUNUFQeTN3cGlxOHhFbHpjV1NTeGRFMlM5aTlBWG5vX1R3OTRiTmVyakI3dkVGLU1QLXZLY1Yxc1pWVTkzckk0NDAyUnp2dXJaVHZ2UUdNaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny rozmieszczaj\u0105 je na Pacyfiku. Widz\u0105 wszystko - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:29.202676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:38:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQYmlSejFMZ1I2bTlpUVFtQy1vb192VDFucUIwclhwQW1OSmV5djdWZnRQaFk2ZWRTMEZFUUZ5VnBmcXEweU9teUJ1dlQtWUhuWGxXY3FkQmFzYzJQa3NPQXZrNmZCc2dEUks4LTFPN1NoNTZnTkpUUmRxLWN3YjFHTzRleG5jRlRySE5nZU5EUkhaWV9MOEY1aWJrVUQ2b1pCNVR2OEZzSkxSRF9rN2xYa0kybUVKZk5pOUZrZlUyV3BJQWM1U2dVa25pdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie aktywa pod parasolem Trumpa? Media donosz\u0105, \u017ce USA zaci\u0105gaj\u0105 hamulec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMF9wVTVvcTNfUU82ZXZ6V21ERDFWdnkyQ2ZKWEZ4SkpUQWhXTkZidzF4bDJrM3lfRG9sZjcwZ2NRM2dRTlc3eGxGck9XSC1rdHlMV2hUVFl0NU0zemdnV181VWQ1OXZrNWlpTjdaSmN0ZW1pM0VlSnFhbEZuQ1lkWVE4Mk43YjQ5Z2g0c1pBWHVPVmluSzlwWWJicW9aaHFSZjdWc3dDMzJ0Y1c2dG1SRVlacw?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska ma dla Ukrainy rozwi\u0105zanie bez precedensu. Polski dyplomata potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3859248,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQYmlSejFMZ1I2bTlpUVFtQy1vb192VDFucUIwclhwQW1OSmV5djdWZnRQaFk2ZWRTMEZFUUZ5VnBmcXEweU9teUJ1dlQtWUhuWGxXY3FkQmFzYzJQa3NPQXZrNmZCc2dEUks4LTFPN1NoNTZnTkpUUmRxLWN3YjFHTzRleG5jRlRySE5nZU5EUkhaWV9MOEY1aWJrVUQ2b1pCNVR2OEZzSkxSRF9rN2xYa0kybUVKZk5pOUZrZlUyV3BJQWM1U2dVa25pdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie aktywa pod parasolem Trumpa? Media donosz\u0105, \u017ce USA zaci\u0105gaj\u0105 hamulec - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.135694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:24:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPeFY5VDVSVk9KcGxKakV0eHE3Zm1xUEZqdXBuRXZSQUxydjFZd01ESW9XdkNlNW9FTXdnX0pqNDNWbl9EeFdPZVktc2xiV1VmZHlvdTY3Z2poZ1cxWGhfeE9uUEdTTmU3ZnRLcXl4b1poLVEwZERjT1hobUJpaG43bzgzc2dNZERXclRGdkk0WEh2RjFsMVFVM1NVa1ZRazkza0djbXZfdXJ1bFkyclNJU05tMXd1ckE4QWhiTmFtYWh6NXc3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pora\u017cka dla UE\". Stany Zjednoczone dystansuj\u0105 si\u0119 od mro\u017cenia rosyjskich aktyw\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMF9wVTVvcTNfUU82ZXZ6V21ERDFWdnkyQ2ZKWEZ4SkpUQWhXTkZidzF4bDJrM3lfRG9sZjcwZ2NRM2dRTlc3eGxGck9XSC1rdHlMV2hUVFl0NU0zemdnV181VWQ1OXZrNWlpTjdaSmN0ZW1pM0VlSnFhbEZuQ1lkWVE4Mk43YjQ5Z2g0c1pBWHVPVmluSzlwWWJicW9aaHFSZjdWc3dDMzJ0Y1c2dG1SRVlacw?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska ma dla Ukrainy rozwi\u0105zanie bez precedensu. Polski dyplomata potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3859883,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPeFY5VDVSVk9KcGxKakV0eHE3Zm1xUEZqdXBuRXZSQUxydjFZd01ESW9XdkNlNW9FTXdnX0pqNDNWbl9EeFdPZVktc2xiV1VmZHlvdTY3Z2poZ1cxWGhfeE9uUEdTTmU3ZnRLcXl4b1poLVEwZERjT1hobUJpaG43bzgzc2dNZERXclRGdkk0WEh2RjFsMVFVM1NVa1ZRazkza0djbXZfdXJ1bFkyclNJU05tMXd1ckE4QWhiTmFtYWh6NXc3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pora\u017cka dla UE\". Stany Zjednoczone dystansuj\u0105 si\u0119 od mro\u017cenia rosyjskich aktyw\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:29.931718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQY1Y5bDgwVjl6Mnd6aEVCNXotWUFDbjNCTGRkV1dKOGgxNUwtZUh5djlTdVFRem83ZkpOd1RhdnpqRXBVZEdaSm51ajRJZDhyc3U0UXFabFdOMmtSOVVZUW02T1ZxTlRTakZ3WFRiel9hUzFsOGdBTmwyTlN4TDFsUlFSOVNIcDloQklKZDlEOXlNQ1lWdGtxOW8xMmdqak9Lenh1cTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c parlamentarny: Koalicja Obywatelska liderem, ale traci w\u0142adz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZmFoaGRzSTdUajRMc1ZGVC1RWE1uMEswTEhLY0t2QTFJcEVVVGpFUEdtUkI0VkpWR3lIbjlWeDJ3cFJRUzFwYlBNRDRZcFh1NjRHZDdpdHRINkFHQlB1NzlYcHo1TWdVczVrZnRPemFhSUJTODJEbzJrTnVwTnZvZGxIcl82NG1ReV9vQm1TcjRfWWliWDJ1UklFTUxucm5jbE9YVF8wa1QzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">KO przed PiS, kolejna partia w Sejmie. S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQVlMxa2M0WE11QldQNURlelRVS01KM3NLRmtCbnFRSF92ejY2RTc4SDJUdjFrV",
        "id": 3859251,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQY1Y5bDgwVjl6Mnd6aEVCNXotWUFDbjNCTGRkV1dKOGgxNUwtZUh5djlTdVFRem83ZkpOd1RhdnpqRXBVZEdaSm51ajRJZDhyc3U0UXFabFdOMmtSOVVZUW02T1ZxTlRTakZ3WFRiel9hUzFsOGdBTmwyTlN4TDFsUlFSOVNIcDloQklKZDlEOXlNQ1lWdGtxOW8xMmdqak9Lenh1cTVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c parlamentarny: Koalicja Obywatelska liderem, ale traci w\u0142adz\u0119 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.270006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZGpqa0dFSXBnd3dTTWRNWndQbXhJSUo5cFNJdjlLZnhya21fSi1yNEFWRFRKbG9nMExLQVB6NEZwckpSNnByNEE0U24zUmg1YlBydkxwcTI5UEJpR0IzQUxBMjd4aFdpeWZ1QVJDYlhsZDlUay1KQmlSNmZ0dGE5SU1XR0hyQURRajAtaWE2N1dBOEtBQUpiTU5nQ1lPM1pZSzlzVGc1bjlMdWlDbDhIVVRqcG9mZ1dFMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Bez \"parama\u0142\u017ce\u0144stw\" i \"ideologii\". Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os ws. ustawy o osobie najbli\u017cszej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNeF9oa3ZQdzBhVV9VUnRNNG9JYktvQWtVcU5KZldyRGU1Szk2Y0ZPNnJUTjAwZXVnRi1XLVpta2M5cXFkRWlETk5BVDhNdUJrX3V6XzdOX3BVWDBmeTV1MjJwTS1WS0FmVkhVdFZLUWVleGVMR0VWbUxlT2ZZWmU2Q0lUTGN3dXdsUUlMMEFoQzNrRW9wWWkyRHN1LVhXbEJnUnRNZ0RGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwi\u0105zki partnerskie. Karol Nawrocki: Nie podpisz\u0119 \u017cadnej ustawy, kt\u00f3ra podwa\u017cy status ma\u0142\u017ce\u0144stwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwF",
        "id": 3859884,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZGpqa0dFSXBnd3dTTWRNWndQbXhJSUo5cFNJdjlLZnhya21fSi1yNEFWRFRKbG9nMExLQVB6NEZwckpSNnByNEE0U24zUmg1YlBydkxwcTI5UEJpR0IzQUxBMjd4aFdpeWZ1QVJDYlhsZDlUay1KQmlSNmZ0dGE5SU1XR0hyQURRajAtaWE2N1dBOEtBQUpiTU5nQ1lPM1pZSzlzVGc1bjlMdWlDbDhIVVRqcG9mZ1dFMUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez \"parama\u0142\u017ce\u0144stw\" i \"ideologii\". Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os ws. ustawy o osobie najbli\u017cszej - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:33.219174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:45:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNOUNEd05sYVFtSmNpeXNRM0tDb2Zsa0tkaFJNWDhiSTVxNGt5RDVsRGNfQ1RpVngwNTUzZWFEbzB5SDQ1ai0tNXhlRGpucV8tYnJ1VXJJdUg3aEtOWEdvdkNKRmoxRjR6YXIzRjg0c1JtdU5IOTBaN1ZHZlhTNk5Eb3JzZDZEeVVNTU9PTjc0TEM2T0hUSGZmb3hwTVBXanNkUThSamlwZm9aaWxI?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny romans w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\"? Rafa\u0142 Maserak przerywa milczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQV1d2aW55b0d5bGFTaVZlZ0s5R0FFQ2pYUGpMMGp3Q0szOGdyS19sN3AtMkJJQS1zQ251Skw1YVpUa0M1eVpVVVRpTW9wQTNTQzY2YVdhY1Z3X0tyR2QtNUxRUjNVQUFwVlFwQi04TTBmVEE3dmcyaHdxUHI3c2xlOEhYWGlhb3VhVHdjT0xBaExjYkg1d2hmbTdNNjFraW13V0EtNUpaS2tUUmwzaERHYjdkbmRvemdJLUY4WW15c1c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bagi\" poca\u0142owa\u0142 si\u0119 na parkiecie z Magdalen\u0105 Tarnowsk\u0105. \"Jeste\u015b z nami?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTHhfMUFpRVNVdTA3bUlISDFmX1JnU",
        "id": 3859260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNOUNEd05sYVFtSmNpeXNRM0tDb2Zsa0tkaFJNWDhiSTVxNGt5RDVsRGNfQ1RpVngwNTUzZWFEbzB5SDQ1ai0tNXhlRGpucV8tYnJ1VXJJdUg3aEtOWEdvdkNKRmoxRjR6YXIzRjg0c1JtdU5IOTBaN1ZHZlhTNk5Eb3JzZDZEeVVNTU9PTjc0TEM2T0hUSGZmb3hwTVBXanNkUThSamlwZm9aaWxI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny romans w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\"? Rafa\u0142 Maserak przerywa milczenie - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.031065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:39:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNbFg2Q3FrOVhTZlhxYjZEc25PakxPRzc3MTZYSHkxNzBMUGlvdl94N0VQOGtDQkhXZ1h1Z21Rc3RhR053b0pBWmV1ZVdwbVNRdy15d2R4WjRrNG1NcXo1Ym1VbGRDVFZUSlNNQzRSX3MxQ0pvUFlEYWNiMTNwRlg0RS1ORklfSUowZlluNDNodmFkM3FWNGNPaHdXcUtxMGs?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk ostro o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim. U\u017cy\u0142 trzech s\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPZ2dHZnFLNjdjY0tQVWNKMmNGaDZOQ29ocVUxdGZIWTkyT2NEanFCX0hfWjFfbzRuaFNIU0RWVTk1dEVkQ0NsSUdtOGJfWlVHaFByb2o4RnhBRHo1WmlabHhSTUptQ2ZWdlZ0V1pTdlhjaGJEZ2dxTlJQU1R2TU1ES2tSRXhZbFNScFRJNm94TjU0NG1TLUZWYUd1X3hJbkZBMWFGN1ByMUs1SzFlcjN0WENaLUZXSDlRTWtsWU5zYkwzVzZRaHBXa0ZHRG9QQjAwSWZqYjZBa2tBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pr\u00f3ba podpalenia biura PO. Zatrzymano 44-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZVV5UDlEa3FDSzJWSkFFeGxjRnpMaDRJQXJtdmpzQ",
        "id": 3858603,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNbFg2Q3FrOVhTZlhxYjZEc25PakxPRzc3MTZYSHkxNzBMUGlvdl94N0VQOGtDQkhXZ1h1Z21Rc3RhR053b0pBWmV1ZVdwbVNRdy15d2R4WjRrNG1NcXo1Ym1VbGRDVFZUSlNNQzRSX3MxQ0pvUFlEYWNiMTNwRlg0RS1ORklfSUowZlluNDNodmFkM3FWNGNPaHdXcUtxMGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ostro o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim. U\u017cy\u0142 trzech s\u0142\u00f3w - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:28.839951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:39:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQX2luWGlBWUNqOTZOOXpXaGxuZ2p5UFAyNlR4amN6ZFQ3cnBQX3NHeEROMkstWG1UNWQtVmlqUUVzb3V6VFRLdk5qUmVfNVpwa2dnWnp3SjJrWWNFZGlxRzRZS1g4TEJIZDZZX3ZEZkNEM3lmOVFnZ1ppaXd6MkhGVGRqQWNqMnFhTkJNX0NabGhYS1JyajdwMGI5cVAwcDlGMTM4SXI0N0FKMTNJOTlaVXlaQ21XQmh6?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk uderza w prezesa PiS. \"Podpalacz z \u017boliborza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOdS1tOVgtMEc4QlZvU0xhR3NCSlA2U0lnSWJRSldDMG83aHJKUU1jdWtnc1RpaDc4QUpGVGgtQlY1SzB6a2hqNUJOZEJvd013Ry1ha0xFMldvUzY5ZmN6VGc5NG9iZFU4ckZTQ21KYXV3YlR1RnNSWDVaY3MxazQtWGJYY3Z1MzRUakNLN0hBUnZPMEdUU3Fuc2Q1SlA1X2FRN0ZvOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Waldemar \u017burek o ataku na biuro Platformy Obywatelskiej. \"Nie pozwolimy, \u017ceby wdziera\u0142a si\u0119 anarchia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQNDVRN0tHdVhna2ZERmgwY3VBUHZW",
        "id": 3859246,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQX2luWGlBWUNqOTZOOXpXaGxuZ2p5UFAyNlR4amN6ZFQ3cnBQX3NHeEROMkstWG1UNWQtVmlqUUVzb3V6VFRLdk5qUmVfNVpwa2dnWnp3SjJrWWNFZGlxRzRZS1g4TEJIZDZZX3ZEZkNEM3lmOVFnZ1ppaXd6MkhGVGRqQWNqMnFhTkJNX0NabGhYS1JyajdwMGI5cVAwcDlGMTM4SXI0N0FKMTNJOTlaVXlaQ21XQmh6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk uderza w prezesa PiS. \"Podpalacz z \u017boliborza\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:34.943407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOWnJfbUJkMHdmVmdEcU9DbnFmQXhBMEtVbmNDM3h1aDBLMzVqUS1JWUNWbUpxUEZPOFpOcnBvZ0QxODlFUXh5NG5pdnBlSnFjUmtZQTJEdmdHZlV5UEEtTFdTcDRLUUV4NUpKSUdLaGZELVNQMDRtMHVhT2lIbWtLZUxFWVFXOHIwWHhrQTVLc1FIT3ZkemRKSGtWZXptQW9IYUNiVUxLVWFseWlxT3l2R1FTZG81YS1UeHdfbE16VGctdw?oc=5\" target=\"_blank\">1. Liga: Puszcza Niepo\u0142omice - Wis\u0142a Krak\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOd2RlcFhfN3IwQW9uSnUxZWtLS29PSVZyZGVlSHRqNzlLNU5vZ0NqMEx0ekdPdEFub1NfZkozU1NLa0lRMjhCa2JfRm9McElTQkFyWk1FMm9vLWh4MUttSEZMZ25ZZGpORnktT3pxNE8yRjduY3FxamxlQmo5VTRINk5WVkNvNl9ha3NSb0xyQU1IUFhQNnhUeTJkSUczVy1VYW5tdlJoakJXcUJjUHBDcThULVo0UF9xdUhaLWVOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Puszcza Niepo\u0142omice - Wis\u0142a Krak\u00f3w w 13. kolejce Betclic 1. Ligi. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3859265,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOWnJfbUJkMHdmVmdEcU9DbnFmQXhBMEtVbmNDM3h1aDBLMzVqUS1JWUNWbUpxUEZPOFpOcnBvZ0QxODlFUXh5NG5pdnBlSnFjUmtZQTJEdmdHZlV5UEEtTFdTcDRLUUV4NUpKSUdLaGZELVNQMDRtMHVhT2lIbWtLZUxFWVFXOHIwWHhrQTVLc1FIT3ZkemRKSGtWZXptQW9IYUNiVUxLVWFseWlxT3l2R1FTZG81YS1UeHdfbE16VGctdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1. Liga: Puszcza Niepo\u0142omice - Wis\u0142a Krak\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.452619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:15:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMF9wVTVvcTNfUU82ZXZ6V21ERDFWdnkyQ2ZKWEZ4SkpUQWhXTkZidzF4bDJrM3lfRG9sZjcwZ2NRM2dRTlc3eGxGck9XSC1rdHlMV2hUVFl0NU0zemdnV181VWQ1OXZrNWlpTjdaSmN0ZW1pM0VlSnFhbEZuQ1lkWVE4Mk43YjQ5Z2g0c1pBWHVPVmluSzlwWWJicW9aaHFSZjdWc3dDMzJ0Y1c2dG1SRVlacw?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska ma dla Ukrainy rozwi\u0105zanie bez precedensu. Polski dyplomata potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQYmlSejFMZ1I2bTlpUVFtQy1vb192VDFucUIwclhwQW1OSmV5djdWZnRQaFk2ZWRTMEZFUUZ5VnBmcXEweU9teUJ1dlQtWUhuWGxXY3FkQmFzYzJQa3NPQXZrNmZCc2dEUks4LTFPN1NoNTZnTkpUUmRxLWN3YjFHTzRleG5jRlRySE5nZU5EUkhaWV9MOEY1aWJrVUQ2b1pCNVR2OEZzSkxSRF9rN2xYa0kybUVKZk5pOUZrZlUyV3BJQWM1U2dVa25pdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie aktywa pod parasolem Trumpa? Media donosz\u0105, \u017ce USA zaci\u0105gaj\u0105 hamulec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3858605,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMF9wVTVvcTNfUU82ZXZ6V21ERDFWdnkyQ2ZKWEZ4SkpUQWhXTkZidzF4bDJrM3lfRG9sZjcwZ2NRM2dRTlc3eGxGck9XSC1rdHlMV2hUVFl0NU0zemdnV181VWQ1OXZrNWlpTjdaSmN0ZW1pM0VlSnFhbEZuQ1lkWVE4Mk43YjQ5Z2g0c1pBWHVPVmluSzlwWWJicW9aaHFSZjdWc3dDMzJ0Y1c2dG1SRVlacw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska ma dla Ukrainy rozwi\u0105zanie bez precedensu. Polski dyplomata potwierdza - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:30.203559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:14:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQM1VuNGh0dTNyQU1yUU9tUDFiZS1LM185Ykx2YnNCbEVteHp6YU5RX1BLUEF3aVlOc3pjTnNCaVM1NklEUnRESTFUMUN2RS1CN2t6RlU1eHRyRlAxZDFlVXM3V3hRWlRXcGhLeTUtTE5RRklSbmljWS1jVldlVWJGelpTenpDbVhYMmtneUcxa2RFYXlwMEFhUW41aTBtU0djMHZTSktBT1RxOXl4ZDk4NGYzdUZfNm5ZTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Kierowca osob\u00f3wki zgin\u0105\u0142 na miejscu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOVZIRXAyMTFXRFloblVlNEdRXzZrRWdjUC1EYXpKaGFYYzJ5NDNPT2dKUXJ5MG12Vm1KR2RlVjROOU8zWTVMOVJKS1hPeUpwZDFjbFh4YUVYdXhfQTM5UjB5ZTBKeGN3WFQyVmlCWnNPelZVYWxVM1BoLW5RbThMN0lxb3RwYXVyS2kxamg1MDBwQXZzYVNlVDRBR2hCbXJxeURUbV9PWHhwZ3FG?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 na przeje\u017adzie kolejowym. Poci\u0105g uderzy\u0142 w auto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQUVVuTDZudUJ2Y0N0MVkxZ1FlVFFCUGtOak5KdkVzUW5ycE1u",
        "id": 3859252,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQM1VuNGh0dTNyQU1yUU9tUDFiZS1LM185Ykx2YnNCbEVteHp6YU5RX1BLUEF3aVlOc3pjTnNCaVM1NklEUnRESTFUMUN2RS1CN2t6RlU1eHRyRlAxZDFlVXM3V3hRWlRXcGhLeTUtTE5RRklSbmljWS1jVldlVWJGelpTenpDbVhYMmtneUcxa2RFYXlwMEFhUW41aTBtU0djMHZTSktBT1RxOXl4ZDk4NGYzdUZfNm5ZTXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Kierowca osob\u00f3wki zgin\u0105\u0142 na miejscu - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.328867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:12:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPMFVGaTdSRnBZd3FXWTBXSEg4TDNBOWotZDRRaEJnV2ZEcEQ3M3VBZ1pkRjBlaHJ0SkpiU0FZNXZGZjkyclhReDF3Z0VCRzZMWlN0V0tUdHBaWEdkRE1fMFo0TFhndXZvdFJOWDJTdUxiVFZXb19HSkRIX0hNUGREZUI3WTFSOTVSQzVTUXRpbE5GOWlySFpUX2ZvS2dqR09DY3FDeVZDMFBlVklQM1BHajd0ajM4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant wstrzyma\u0142 budow\u0119 fabryki w Polsce. Wiceminister wskaza\u0142 na Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPLWhoWm1Sa1Q0SUNIYVJjVFZOUFZoNXYwNUV2cmtSZm5IUHB5R2dJUlpodENRWEZjOEJ3UnpRRmFkZDJqOHh2SXl0MzBoQloxc2xwRTNlUno5Y050NDJsaXR0ZlF5QnI3cDVLTENjVTdXQkxhaUFiSHlnT1RfUjY4bW5Rc21JengxaHBjWmRielF6ZHEtOURvZ2t1dEJiNlZPdFluU1ZVMnhXSXA0ck1JU3VB?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u0144czycy wstrzymuj\u0105 budow\u0119 fabryki w Szczecinie. Oto pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWk9NSlBZZXVDUWRhNHhQbEswSVo4QWoyYzV2a",
        "id": 3859894,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPMFVGaTdSRnBZd3FXWTBXSEg4TDNBOWotZDRRaEJnV2ZEcEQ3M3VBZ1pkRjBlaHJ0SkpiU0FZNXZGZjkyclhReDF3Z0VCRzZMWlN0V0tUdHBaWEdkRE1fMFo0TFhndXZvdFJOWDJTdUxiVFZXb19HSkRIX0hNUGREZUI3WTFSOTVSQzVTUXRpbE5GOWlySFpUX2ZvS2dqR09DY3FDeVZDMFBlVklQM1BHajd0ajM4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant wstrzyma\u0142 budow\u0119 fabryki w Polsce. Wiceminister wskaza\u0142 na Trumpa - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.731235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:11:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPVDZLQmttS3o1eDhHRC1PbHhJM1h5cjdWT1RYSUNDcmtGUFRxeklKeHd6QW5YRzFDaEgwSUVIOTZfeUxkZ2lmdEEzOG9QN2tsUG1Jd3JPVUVXa0tIOHQySkxldUR4MU1fOTZpUnRoeDdjSi1YSEF3Qm1TRU92RlFEUGZTeHhLbVhMV2RCSnNhWmRBRTVmQVFYcGxxam5RRllnaktESkxXZnBOQmRrUXYwTm56bGpERmU2WFNlazJiTVJPd3U5a2FLUGdB?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowcze s\u0142owa Krzysztofa Bosaka w kierunku Niemc\u00f3w. \"Wr\u0119cz \u017cenuj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pqb29qaUR4RU5yZ1g3U2VUMFZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3858607,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPVDZLQmttS3o1eDhHRC1PbHhJM1h5cjdWT1RYSUNDcmtGUFRxeklKeHd6QW5YRzFDaEgwSUVIOTZfeUxkZ2lmdEEzOG9QN2tsUG1Jd3JPVUVXa0tIOHQySkxldUR4MU1fOTZpUnRoeDdjSi1YSEF3Qm1TRU92RlFEUGZTeHhLbVhMV2RCSnNhWmRBRTVmQVFYcGxxam5RRllnaktESkxXZnBOQmRrUXYwTm56bGpERmU2WFNlazJiTVJPd3U5a2FLUGdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowcze s\u0142owa Krzysztofa Bosaka w kierunku Niemc\u00f3w. \"Wr\u0119cz \u017cenuj\u0105ce\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:18.414626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:09:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOckV4ck9vV3JVclNnYUZ1QWs3SGRWU3RSX28yRExtLXdFSjBkUEl2WUpqZGg1NUF6eFNuZVY3OF9rMTN4MXFZeTlQV2EwWkk4V3dob2ptLU1QUm9ZaUZJZEJuZkhXbmRjd2xPZnF1aDh2QnljeHBfdnpYcHA1cFNRSTFOWGJWTElOZmV6engtWDZ1bmd3NG9kTEF0ek9tM1pjUkNYV3ZNSXk3dlBGRWdRXzdNZHV3eVVOV3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie aktywa maj\u0105 wesprze\u0107 Ukrain\u0119. Unijni ministrowie blisko prze\u0142omowej decyzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMF9wVTVvcTNfUU82ZXZ6V21ERDFWdnkyQ2ZKWEZ4SkpUQWhXTkZidzF4bDJrM3lfRG9sZjcwZ2NRM2dRTlc3eGxGck9XSC1rdHlMV2hUVFl0NU0zemdnV181VWQ1OXZrNWlpTjdaSmN0ZW1pM0VlSnFhbEZuQ1lkWVE4Mk43YjQ5Z2g0c1pBWHVPVmluSzlwWWJicW9aaHFSZjdWc3dDMzJ0Y1c2dG1SRVlacw?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska ma dla Ukrainy rozwi\u0105zanie bez precedensu. Polski dyplomata potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3860545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOckV4ck9vV3JVclNnYUZ1QWs3SGRWU3RSX28yRExtLXdFSjBkUEl2WUpqZGg1NUF6eFNuZVY3OF9rMTN4MXFZeTlQV2EwWkk4V3dob2ptLU1QUm9ZaUZJZEJuZkhXbmRjd2xPZnF1aDh2QnljeHBfdnpYcHA1cFNRSTFOWGJWTElOZmV6engtWDZ1bmd3NG9kTEF0ek9tM1pjUkNYV3ZNSXk3dlBGRWdRXzdNZHV3eVVOV3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie aktywa maj\u0105 wesprze\u0107 Ukrain\u0119. Unijni ministrowie blisko prze\u0142omowej decyzji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.648802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxObEljUDhPakNCNHVLcTh3OUVwWFU5QXZuMzc3UF83dlg5akotempoZEp6akZpZWZQdVQ1Q2ZRVk9fOTVTMVFrUEczRW9VcG03c3ZKNDQ5VzJiaExMd3U2TG5wcjBKeXVEUFhCVEdGVU1sYmE1Zk1LRXFNcXJZWnRMdlZ1eHFHc2xCMkgyaHVnV2FKM25WWVpaMWlIREhmTnlyWWtvZnR5eVFDZnFHdFBsU1c3M1hsTnJfcUFqTmtLdTM?oc=5\" target=\"_blank\">31 godzin czeka\u0142 na \u0142\u00f3\u017cko. Zmar\u0142 na SOR. Rzecznik Praw Pacjenta wszczyna post\u0119powanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3858606,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxObEljUDhPakNCNHVLcTh3OUVwWFU5QXZuMzc3UF83dlg5akotempoZEp6akZpZWZQdVQ1Q2ZRVk9fOTVTMVFrUEczRW9VcG03c3ZKNDQ5VzJiaExMd3U2TG5wcjBKeXVEUFhCVEdGVU1sYmE1Zk1LRXFNcXJZWnRMdlZ1eHFHc2xCMkgyaHVnV2FKM25WWVpaMWlIREhmTnlyWWtvZnR5eVFDZnFHdFBsU1c3M1hsTnJfcUFqTmtLdTM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "31 godzin czeka\u0142 na \u0142\u00f3\u017cko. Zmar\u0142 na SOR. Rzecznik Praw Pacjenta wszczyna post\u0119powanie - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:19.819993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE0yVHRUMmxTMkVTQW9OT0xRUXFIa2VJX0lFaEp0ZFJER3FXMnIzOEFGM1BUQ1B1MVVFSGROUGdGWlJ4WTV6bmhjVWtCTGRzekhVb0JzcGJXdWdiblZHS2dTRl9lTlI3SnpodlQzYw?oc=5\" target=\"_blank\">Komety: Lemmon, Swan i r\u00f3j meteor\u00f3w Orionidy. Kiedy je ogl\u0105da\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Holistic News</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZzU1ZHhSazVmU0JjR1BlZTVnTWdsZm91NkxDX1V3eHFFeTJZYTU4WV9RNmM4R25NcFpjTVBtWWtVVV80RW1DanBTMHpWUnFrTjJqZFVZY2paeTNhU1JVLXB2VlFTUEFIZDc3ekhMWXN0M25mS0Q4TGhFd09JYW4wTGdIRlFKdHlyeVBFRGYwVDFBMjlmUXRzOW9NazAwNGc1MWJjag?oc=5\" target=\"_blank\">Gratka dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w astronomii. Dwie komety w pobli\u017cu Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSFdFdVNGMG1XQ3hmc2ppM2ZpT09kYmRhYlFmWktqcGFDNUdvbUQxVGQxMG1aVzRZSEVESi1KZmhZbmxzVHZrX0lydHNSdDQwemljNU9BUEk4Ykp0MjN6WFh1MUJEVHd5RTlSc0xvclVNT3lBVW82Y1k2ME",
        "id": 3860553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE0yVHRUMmxTMkVTQW9OT0xRUXFIa2VJX0lFaEp0ZFJER3FXMnIzOEFGM1BUQ1B1MVVFSGROUGdGWlJ4WTV6bmhjVWtCTGRzekhVb0JzcGJXdWdiblZHS2dTRl9lTlI3SnpodlQzYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komety: Lemmon, Swan i r\u00f3j meteor\u00f3w Orionidy. Kiedy je ogl\u0105da\u0107? - Holistic News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.628061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:59:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE9Qek9nZ1I1OWdPZFlTc2NTSDJvOUFXYzI1b1dzVHNUYzk1UmpLU2tSaEM5czJMMXI0MF9ldmFxVXlJQVNJLTBMMDdaMFBwaVJqd2JiYlR3cEpFamRyd2FJcFZvNGhfY3hWX3daYzd4bkQ?oc=5\" target=\"_blank\">PGZ z miliardami na szybsz\u0105 Narew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTDlQR1VYVTFValV2bGNvX3dEdWdlcFRrSi04R1ZnQXQ3YkxTTHBmZ0VRQllTVnpaSTBMMFZ0ZWFqYzRBZ0RaV3cxVGYwbGpNWXVRV3dFT2k0aFE3VUE1Rk5uMmM0aEFBODc3b3ZWUU80Wmc5aVZQNUVCNVF2dnI5NHhOellVR1BrbjROZHN5WE5JS0RHNE1pTzBUcVJVVzk0azRJV3JvUG9hU1huZXc5U3RiSFJhN1lFQVJieU5Kc2Y3Zk0?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardy dla Polskiej Grupy Zbrojeniowej na inwestycje w program Narew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSTdoMllzaU9wdTlHOXpYVjhMVEJ5eTgwMVM3VXYzdWExRkdBVG9VWkhfYXhLYlNvdV9naWRMV1I5WGRKMlFXSFFlNUtFU1N4VVZ0a0FtUEU2TE82Nkd1MnY0VERLbkZDcnROZi1iWC1pO",
        "id": 3859887,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE9Qek9nZ1I1OWdPZFlTc2NTSDJvOUFXYzI1b1dzVHNUYzk1UmpLU2tSaEM5czJMMXI0MF9ldmFxVXlJQVNJLTBMMDdaMFBwaVJqd2JiYlR3cEpFamRyd2FJcFZvNGhfY3hWX3daYzd4bkQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ z miliardami na szybsz\u0105 Narew - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:51.258994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:56:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMC1zSTlENDZnOW5PMlQ0a2FJTXlreWJreW5YdHJqdHJiaEtaQWJYWVV4d3cyRHBuUG54eDFWUGdlR0tqOTF6QmRjU3hHQXZGRjI1TzhOOEdRSHRoMjBWZHRnVHVDTXFOakcyU3lDRTdWcnFSckNNa2ZGWTNIN0xiWWhETWNXNnZDb1lEbFlodVYtQTdiWmhGRmdTblPSAaIBQVVfeXFMTnV5WDB3ZzRhQlN6Ym9GOE9lRHpuREhrRjFlUklPcWtBNkFZcDhlZjI2OEtjLUM1VE9BX0pSdXJLMUFsTWIwcXdseUFualI3ZHBnTXI2MXJWVVdWRVdwX2dyWWZlSkMtcmZjVkVHa04yQ0t2SXpoOWtOcWctWktQbkcwQmxwZzRtaDhCUjlkRTdzOHJqbUsxZGJQM1FaaGZIUGV3?oc=5\" target=\"_blank\">Edward Iordanescu poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Jest reakcja Legii Warszawa!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTzZpdDdYelNxSGJVSXZ6cFhGYlNTSUVzckdKQzZ1RXBpcFVtY0tjSldBNVdSSnFUZ2o4T21RRE52WHZZLThXaUFoVEQ2RU16ekluaE1JYnNCUm1qS29PejBXMExFY0p6WE9jakZaWnFIVnQ3WWdqbnBqMVNXUXNJaVJUVGVBbTk4VGI2cGhMcXZtaXpEbk55MnIxS2RoSzRLT3hDZWhWMkJnamx2Q3BCUGEya05uS0VJRVhFT1JxTFh2RW1sVnVlWlBtQ2p3RklaTmc?oc=5\" target=\"_bla",
        "id": 3858621,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMC1zSTlENDZnOW5PMlQ0a2FJTXlreWJreW5YdHJqdHJiaEtaQWJYWVV4d3cyRHBuUG54eDFWUGdlR0tqOTF6QmRjU3hHQXZGRjI1TzhOOEdRSHRoMjBWZHRnVHVDTXFOakcyU3lDRTdWcnFSckNNa2ZGWTNIN0xiWWhETWNXNnZDb1lEbFlodVYtQTdiWmhGRmdTblPSAaIBQVVfeXFMTnV5WDB3ZzRhQlN6Ym9GOE9lRHpuREhrRjFlUklPcWtBNkFZcDhlZjI2OEtjLUM1VE9BX0pSdXJLMUFsTWIwcXdseUFualI3ZHBnTXI2MXJWVVdWRVdwX2dyWWZlSkMtcmZjVkVHa04yQ0t2SXpoOWtOcWctWktQbkcwQmxwZzRtaDhCUjlkRTdzOHJqbUsxZGJQM1FaaGZIUGV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edward Iordanescu poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Jest reakcja Legii Warszawa! - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:35.168441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:55:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWkgtWE5MdGl6WEVWejhEQVFEY1FBQ0JZRmpZTnUweG9uUGZneDJLd0F5UjRNV0FEUXZGa19URm56QTdQNzBoX29rdjNzb25SN19JTnlJZWRYMHoxNW84YUE3TUJSODgwUVEzZW94V2FQSDBTUkcwNUNxNFRIbm9JbjdJS2J3N2xGN19xSFJKMUVmWGdwMWctZkxraG9WMlQ5dFViVEdtUFdDUGFocEdBVXF0WDB3R044NnZyUXNIaFVIeGlRTmJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski mo\u017ce wej\u015b\u0107 w buty Ibrahimovicia. \"Dlaczego mia\u0142by nie zrobi\u0107 tego samego?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNaGdmSmdqalBhR1FXS05waHN3NlVZNzIxOEFXU19vOHhQWU9hZVplcENUQ2hiVGROWlBHNGtTTUdxT0ZTajd0b0VBQ2Z6S0dPajlEa2xjSzluZUxSOW5odVBudV9vY2V3Wk1qQVI5OWwxcmUtTVlfQllQMU9TMWl1TGYzeUUxbjZRUU5zb0ZrLWkybUYyVXJ5amdxaXhUOEU5MGwwN3VheEZhbHgyQ041OGI1T1RrbDZkYkhyRHpPRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Europa, ale ju\u017c nie Hiszpania. Oto dlaczego Lewandowski mo\u017ce trafi\u0107 w\u0142a\u015bnie tu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3859266,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWkgtWE5MdGl6WEVWejhEQVFEY1FBQ0JZRmpZTnUweG9uUGZneDJLd0F5UjRNV0FEUXZGa19URm56QTdQNzBoX29rdjNzb25SN19JTnlJZWRYMHoxNW84YUE3TUJSODgwUVEzZW94V2FQSDBTUkcwNUNxNFRIbm9JbjdJS2J3N2xGN19xSFJKMUVmWGdwMWctZkxraG9WMlQ5dFViVEdtUFdDUGFocEdBVXF0WDB3R044NnZyUXNIaFVIeGlRTmJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski mo\u017ce wej\u015b\u0107 w buty Ibrahimovicia. \"Dlaczego mia\u0142by nie zrobi\u0107 tego samego?\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:35.783285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:49:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTVBaUUdGYlNOT0cwaHZENVMzYzFqQ3JLYjJ0VVhpdlpSVGZYZEVXU1VVVEhFQ01WWlVnaUhiaGlDVzlIOGFOU0c3MUVId3lDVUQ4Q0l5X2ZsSU45RUV5WmhmOFFvU2NVWmpFZ2FBUTlrd0UtU20wakJWQlEtMzNYR21pTmEtX045dHdiam1YTzExWUc5MzNLcDAxekVvMkxKam9uNFhJdG1zUklTZjJLUDFQam9MUG5PZ0xFcnVHZExtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Drog\u0105 ekspresow\u0105 od \u015awinouj\u015bcia do granicy z Czechami. Koszt: 15 mld z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE1sbXBvbHhxSHlyS3hMT0JNaXdsUXlBNUtYdVd1NV9PZWdZdXpUT1VMV3lUVmVjSVRYVUFDeTc1aE4xQXpDWUJzZDNkTjBueGUwMTgwbXFsNnNzb0haN0hCY3NDcUc3TmFxWHhuWEdCMTRxWFg3U3dF?oc=5\" target=\"_blank\">S3 - droga w pe\u0142ni ekspresowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPckdFZDVkNjFQU3VJTUxBQ1FEdjhQOVE0c0RPcnhlOFdrbi0zYVZRR1U2SmlNWFJOVnNQc0k2bGtTb1RrckRzQ2FlVUpFT1NtejVqVUhmWTBxUFBVdl9uWXZadC1qaFFBZU43MFpac2Y",
        "id": 3861141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTVBaUUdGYlNOT0cwaHZENVMzYzFqQ3JLYjJ0VVhpdlpSVGZYZEVXU1VVVEhFQ01WWlVnaUhiaGlDVzlIOGFOU0c3MUVId3lDVUQ4Q0l5X2ZsSU45RUV5WmhmOFFvU2NVWmpFZ2FBUTlrd0UtU20wakJWQlEtMzNYR21pTmEtX045dHdiam1YTzExWUc5MzNLcDAxekVvMkxKam9uNFhJdG1zUklTZjJLUDFQam9MUG5PZ0xFcnVHZExtQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drog\u0105 ekspresow\u0105 od \u015awinouj\u015bcia do granicy z Czechami. Koszt: 15 mld z\u0142 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.948189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:47:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSWc4VXlGM3BJc0ZMeFVvRFFKbUxyOUhLZjJaMW1pcFJ0YjVWb1lwa3B5anpKN0ZSci1sWmVXbkNTV3NDcWpyRkVHdmx1eEYzdnU3cjZ5TUVwbHhnYXFwMnl4MTlxdjlRN2U1N0hBcDdIOTQ1RENodkVXakxiTWVUS0tBU2pyVnZQQVdUdkRXV2g1RnZySFU2VTlqQXhOLW84T0hmS1Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Prawa kobiet \"nie budz\u0105 entuzjazmu\" Tuska. Dwa lata po wyborach premier zmienia narracj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQckp6NkFjYVpfMlVldHZRT25OeldIT0N6c1NYak9mOV9OaUZ0WHBBNGsxbXgwTW1LeXFKVnl0YzMtNnNPbXNlVUlWYjI1R1p3dEFURFowRm1neTlkc3VlZ0Vrdll2NFJlV2RCeGZaVUVEcVBBRmRkVEhnQjNEdFpHZXFxanIxNzh4XzFFS2FKNG10anhXT3lFTW1jMHRLUDY5WVE?oc=5\" target=\"_blank\">Premier o aborcji: \u201eNie lubi\u0119, gdy kto\u015b m\u00f3wi, \u017ce to prawo kobiety\u201d. Donald Kameleon Tusk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZ1hVUnk4UnBtcEhZYnB0ZkFZcjhLLXhqMXlV",
        "id": 3858610,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSWc4VXlGM3BJc0ZMeFVvRFFKbUxyOUhLZjJaMW1pcFJ0YjVWb1lwa3B5anpKN0ZSci1sWmVXbkNTV3NDcWpyRkVHdmx1eEYzdnU3cjZ5TUVwbHhnYXFwMnl4MTlxdjlRN2U1N0hBcDdIOTQ1RENodkVXakxiTWVUS0tBU2pyVnZQQVdUdkRXV2g1RnZySFU2VTlqQXhOLW84T0hmS1Z3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawa kobiet \"nie budz\u0105 entuzjazmu\" Tuska. Dwa lata po wyborach premier zmienia narracj\u0119 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:34.388704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN2FZUEtSWXRZSEZzdGRVbnVQYm1mNmEtMjFORExWODNRc2VCekVnN0k5d3ZQQkMyVFlWM2lPY08tal9xcWJfa20wcmE5MXJ2TnMteFA2LWpKVlVsUjdReXQ0emJwVkZLeVBCS1BRUFRna2NfaEtmVXVNdnBjb0YtMHZmT1FWOThyaVZ3RkNDVzJrczZQRC0yRzBpbVBXb0VqYjNHZ0F4bkNHb0tU?oc=5\" target=\"_blank\">To nie koniec. Oto co pi\u0142karze Legii us\u0142yszeli od zarz\u0105du ws. Iordanescu Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTzZpdDdYelNxSGJVSXZ6cFhGYlNTSUVzckdKQzZ1RXBpcFVtY0tjSldBNVdSSnFUZ2o4T21RRE52WHZZLThXaUFoVEQ2RU16ekluaE1JYnNCUm1qS29PejBXMExFY0p6WE9jakZaWnFIVnQ3WWdqbnBqMVNXUXNJaVJUVGVBbTk4VGI2cGhMcXZtaXpEbk55MnIxS2RoSzRLT3hDZWhWMkJnamx2Q3BCUGEya05uS0VJRVhFT1JxTFh2RW1sVnVlWlBtQ2p3RklaTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze w Legii po kl\u0119sce! Media: Trener podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, w\u0142adze klubu reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3859263,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN2FZUEtSWXRZSEZzdGRVbnVQYm1mNmEtMjFORExWODNRc2VCekVnN0k5d3ZQQkMyVFlWM2lPY08tal9xcWJfa20wcmE5MXJ2TnMteFA2LWpKVlVsUjdReXQ0emJwVkZLeVBCS1BRUFRna2NfaEtmVXVNdnBjb0YtMHZmT1FWOThyaVZ3RkNDVzJrczZQRC0yRzBpbVBXb0VqYjNHZ0F4bkNHb0tU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie koniec. Oto co pi\u0142karze Legii us\u0142yszeli od zarz\u0105du ws. Iordanescu Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.200524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:35:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQV2QyVFZZRkhFd2kzR2UtWjlpcUQ2WkxQTGFTaWNjTkFNLUZMdDVXbDFZOHRCZEYwRngzZjE5ZnhiVUE5ZGw4OWN5MTVGaVJXcHhURk5yZkJPMkowMTdKWnpNV0RKV2xSZFNkTFhFM2Y1MG04SGVnYy01NC1XQVZWVkYzQ0RoY2NWS3htN3lyVEI5alJVdUx3RnBTMXJJQTdqeEdLWHc2WGNxb21yNlJjMA?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja na Morzu Czarnym. Prototypowy dron zniszczony przez Ukrai\u0144c\u00f3w [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOVFdpN0t6NWpGMnc2a19Lamh0WFBXU1B5RWsyMEV5RHBic2JJR1FwSkt5aUR5OW94VkhDcTIwbEJrVjNhbDFiend3X2hnTVdoOTFjTThXQ0NfVF9oc2pmakc0MHRMSWJBTHRUMXY1VFYwaXR3MXVOelpKcERKMUpLQmdVSDNTc1lTUWlhZUw0Yl9UYXVzaUw1cFB5UnQ5UkZZS3BwNUNwVE1jaWRGLU0tdHRVdGViVzhSWFZNa0xxUllWZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina ujawnia now\u0105 bro\u0144. Drony-bombowce grasuj\u0105 w g\u0142\u0119bi Rosji od miesi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiY0FVX3lxTFAt",
        "id": 3858613,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQV2QyVFZZRkhFd2kzR2UtWjlpcUQ2WkxQTGFTaWNjTkFNLUZMdDVXbDFZOHRCZEYwRngzZjE5ZnhiVUE5ZGw4OWN5MTVGaVJXcHhURk5yZkJPMkowMTdKWnpNV0RKV2xSZFNkTFhFM2Y1MG04SGVnYy01NC1XQVZWVkYzQ0RoY2NWS3htN3lyVEI5alJVdUx3RnBTMXJJQTdqeEdLWHc2WGNxb21yNlJjMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja na Morzu Czarnym. Prototypowy dron zniszczony przez Ukrai\u0144c\u00f3w [WIDEO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:18.743533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:27:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUEdMY0tJQTNTMmp4cENuRmtYX1pMcXZqTW9iTFdMUUl4N1BlNk1NemJkTDk5MFoxNUJtSGloZkQzSXNzaFo0SmxNeXpmT1NIMDJ1Qlp4VzVoeHV0UWRGck5SWXZPRzQyc1JlWVVfcU5sUTJCb0VaY2xvcE5oNjU1aDdxYl9ZQkJKNHBCZW1za1Y5WlBPVWMxMklBcWFPdGhyXzNZWm12Rmk1VTk2dnp2cmpIdFZ4cW5uOHdrNXZjcDZLVzQzRGc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Skok stulecia\" na Luwr. W siedem minut skradziono bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 maj\u0105tek [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWW9PdVoxMGRmSnNaVXltMnRKVldrMEExamNXTWhRQlJNYVREX1MtbWJvdUlWYzVHOXptZ1p0WEVIU2JBUDRzSHlfMGRNWmJzSVlLUDdWWkJBNTJmdkRpeGx4WkNHZDZ4R3BET2dBSW1wY1FndHhyTFY4R1NYSzVSQlBkaHZ3TldTb1dOVVFWSTh0UGlQcmNDVnBQcTIybnJRQmZUQW9Vb1pRNkNneDVDVTdNTnhVZDBTVVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawniono nagranie z kradzie\u017cy w Luwrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5qZWxGWXRYO",
        "id": 3860547,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUEdMY0tJQTNTMmp4cENuRmtYX1pMcXZqTW9iTFdMUUl4N1BlNk1NemJkTDk5MFoxNUJtSGloZkQzSXNzaFo0SmxNeXpmT1NIMDJ1Qlp4VzVoeHV0UWRGck5SWXZPRzQyc1JlWVVfcU5sUTJCb0VaY2xvcE5oNjU1aDdxYl9ZQkJKNHBCZW1za1Y5WlBPVWMxMklBcWFPdGhyXzNZWm12Rmk1VTk2dnp2cmpIdFZ4cW5uOHdrNXZjcDZLVzQzRGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Skok stulecia\" na Luwr. W siedem minut skradziono bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 maj\u0105tek [WIDEO] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.803606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:23:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOVZIRXAyMTFXRFloblVlNEdRXzZrRWdjUC1EYXpKaGFYYzJ5NDNPT2dKUXJ5MG12Vm1KR2RlVjROOU8zWTVMOVJKS1hPeUpwZDFjbFh4YUVYdXhfQTM5UjB5ZTBKeGN3WFQyVmlCWnNPelZVYWxVM1BoLW5RbThMN0lxb3RwYXVyS2kxamg1MDBwQXZzYVNlVDRBR2hCbXJxeURUbV9PWHhwZ3FG?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 na przeje\u017adzie kolejowym. Poci\u0105g uderzy\u0142 w auto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQM1VuNGh0dTNyQU1yUU9tUDFiZS1LM185Ykx2YnNCbEVteHp6YU5RX1BLUEF3aVlOc3pjTnNCaVM1NklEUnRESTFUMUN2RS1CN2t6RlU1eHRyRlAxZDFlVXM3V3hRWlRXcGhLeTUtTE5RRklSbmljWS1jVldlVWJGelpTenpDbVhYMmtneUcxa2RFYXlwMEFhUW41aTBtU0djMHZTSktBT1RxOXl4ZDk4NGYzdUZfNm5ZTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Kierowca osob\u00f3wki zgin\u0105\u0142 na miejscu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQUVVuTDZudUJ2Y0N0MVkxZ1FlVFFCUGtOak5KdkVzUW5ycE1u",
        "id": 3858608,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOVZIRXAyMTFXRFloblVlNEdRXzZrRWdjUC1EYXpKaGFYYzJ5NDNPT2dKUXJ5MG12Vm1KR2RlVjROOU8zWTVMOVJKS1hPeUpwZDFjbFh4YUVYdXhfQTM5UjB5ZTBKeGN3WFQyVmlCWnNPelZVYWxVM1BoLW5RbThMN0lxb3RwYXVyS2kxamg1MDBwQXZzYVNlVDRBR2hCbXJxeURUbV9PWHhwZ3FG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 na przeje\u017adzie kolejowym. Poci\u0105g uderzy\u0142 w auto - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:51.343451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:18:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeHJlRXVQenRZeGZoZUpBQWtseEUzU0NWNjJhZ3RqQk5TU2xNb2hMZlRlbGVIM1htbzgtcEg2akRhWkNsWFV5RDdQcy11MTFNSkp1ZDlXTUpUVkRuX1dMb1VfR1BBNlNqamVOR25wZ0VEVGxIZFhITUtZY2FBazhSOVd1WTgxcTQzc2VDN2hxR1ZvbnpmN3BtZG5nVjBFY1FFemw3dlcxaWN5SHZhUEE?oc=5\" target=\"_blank\">Gol Pi\u0105tka w Lidze Mistrz\u00f3w! Zn\u00f3w b\u0142ysn\u0105\u0142 w wa\u017cnym meczu [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQXRiMkJHS3BMTk83SEc4d2w5MF9obVBUZkIxUTd6WFh0eENrQnlsSEFUNGxyOV91V2FDaVBIakhQS1dsSUZGNUN3X1VuZl8temhZTEFXaHFNN0pWYThBbjdfQUs1eTVYSG1RZmM2REZrRDdvNW9rQUxnYnZLOUpZaFhocy1zd0NzelpiTTF0UXRYeEJWVjlkcVFtTTJ1RE0?oc=5\" target=\"_blank\">Zmie\u015bci\u0142 to idealnie. Popis Pi\u0105tka w Lidze Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdnk1NGdQakozNjhLU1doTm5QZ291b3NuaS1reTJZM0owaHRMaUNaemR6R1dZY3Zad2o4SDRvLWNPb0RuTkxyWml",
        "id": 3858622,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeHJlRXVQenRZeGZoZUpBQWtseEUzU0NWNjJhZ3RqQk5TU2xNb2hMZlRlbGVIM1htbzgtcEg2akRhWkNsWFV5RDdQcy11MTFNSkp1ZDlXTUpUVkRuX1dMb1VfR1BBNlNqamVOR25wZ0VEVGxIZFhITUtZY2FBazhSOVd1WTgxcTQzc2VDN2hxR1ZvbnpmN3BtZG5nVjBFY1FFemw3dlcxaWN5SHZhUEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gol Pi\u0105tka w Lidze Mistrz\u00f3w! Zn\u00f3w b\u0142ysn\u0105\u0142 w wa\u017cnym meczu [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:01.301554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:17:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNEd1NGhiOWJqaXdiNDhqNVRUM092N0ZHQ2RWTHMzQW5mdGtDekZodVRUT1ZaZzQtREl3amNWWExNb284cUp0WG43QjB3U1dZTS1WZzhtb2duZHpvb0JWVndZajFyT3NTT2V1ZDBYSXY0VzU5a215d3dJbW1PZWxRbVJmaVRDWWNkd1N5NGRCc2ZrQWwxVk1MQ0RCYlRzdW5fZkZKX1RiSF9TWFRxRjdQZ0RWTENnT2RSQ2JaMmluOXlzcmFE?oc=5\" target=\"_blank\">Konsternacja w PiS w zwi\u0105zku z now\u0105 prac\u0105 Andrzeja Dudy. Pad\u0142y ostre s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPbG9BUHFsc2w5MVl1bXNFM1JQandxWVNIMk5IZGdNaXV3RHRNWFA3TmZDNmVIeGRpd2UzWWpxTmRsVG9QUGtqWkhvcWdDcEVuempMUjJsajF0aWQ3bERaQ1dOTldNamJVeWVMM3BlUEJrQlNlWEtJU1FiRW1ZYkhKNzFtQnVtWHJpdm92Rm43WHFWT3VZa00zOVRR?oc=5\" target=\"_blank\">Zen zatrudnia Andrzeja Dud\u0119. Firma komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOREJJQ2VPVUhDR0lJMlE2S0hLdjRDWE9SNFdDdVoxVEh1MS0",
        "id": 3857913,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNEd1NGhiOWJqaXdiNDhqNVRUM092N0ZHQ2RWTHMzQW5mdGtDekZodVRUT1ZaZzQtREl3amNWWExNb284cUp0WG43QjB3U1dZTS1WZzhtb2duZHpvb0JWVndZajFyT3NTT2V1ZDBYSXY0VzU5a215d3dJbW1PZWxRbVJmaVRDWWNkd1N5NGRCc2ZrQWwxVk1MQ0RCYlRzdW5fZkZKX1RiSF9TWFRxRjdQZ0RWTENnT2RSQ2JaMmluOXlzcmFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsternacja w PiS w zwi\u0105zku z now\u0105 prac\u0105 Andrzeja Dudy. Pad\u0142y ostre s\u0142owa - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:02.289086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:52:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNMmlYblV3cThlYVI1ZHkxUVc2clhaWVM0VnBUVG94V2ItQkpJWDE1cUZWZkhtZ2o5Y0lpajRNTDF6RFM3ZWNIOUdLbk1hNXR3Ukk0aTg2NlNPMUJSN0VaUnRwczBCbERoMS04MnZjRm84Z0FDcmlSWmRmUlFWMlAzT05OSm8xb3VnekY2dW5HRGNZc0doaWoxZ0lWdHc0b2Q1Z0dJYnhpY0ZHWnZ3YThJMThob3NKYmNqbl94Rk8wYkxNZlo1ZEdz?oc=5\" target=\"_blank\">W Legii Warszawa wrze! Nag\u0142e spotkanie z pi\u0142karzami. Znamy kulisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTzZpdDdYelNxSGJVSXZ6cFhGYlNTSUVzckdKQzZ1RXBpcFVtY0tjSldBNVdSSnFUZ2o4T21RRE52WHZZLThXaUFoVEQ2RU16ekluaE1JYnNCUm1qS29PejBXMExFY0p6WE9jakZaWnFIVnQ3WWdqbnBqMVNXUXNJaVJUVGVBbTk4VGI2cGhMcXZtaXpEbk55MnIxS2RoSzRLT3hDZWhWMkJnamx2Q3BCUGEya05uS0VJRVhFT1JxTFh2RW1sVnVlWlBtQ2p3RklaTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze w Legii po kl\u0119sce! Media: Trener podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, w\u0142adze klubu reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a ",
        "id": 3857917,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNMmlYblV3cThlYVI1ZHkxUVc2clhaWVM0VnBUVG94V2ItQkpJWDE1cUZWZkhtZ2o5Y0lpajRNTDF6RFM3ZWNIOUdLbk1hNXR3Ukk0aTg2NlNPMUJSN0VaUnRwczBCbERoMS04MnZjRm84Z0FDcmlSWmRmUlFWMlAzT05OSm8xb3VnekY2dW5HRGNZc0doaWoxZ0lWdHc0b2Q1Z0dJYnhpY0ZHWnZ3YThJMThob3NKYmNqbl94Rk8wYkxNZlo1ZEdz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Legii Warszawa wrze! Nag\u0142e spotkanie z pi\u0142karzami. Znamy kulisy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:51.139925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQajNtbkhLSU9kaDUzU05GUE5ZWEZkNlJrVXV5dDBPc0FTb0IxUmxBcmpyNTBhOGpFNkNha3lpcW9fS3FzV3JXNUVjNEJKbmlVY1ozdFdDYXZOdVdlZUd3Q3daeTNkMXVWZDd1dWw4TU55Znl0ZjBucmVCZk0xTGdSb0FsTThpb0dyUXZCVFdOSko2YjgzTXVHM3VqZWpHd3B2b2lmblhhMzBTUmRl?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142em w \"strefie kibica\" dla fan\u00f3w Konkursu Chopinowskiego. Piotr Alexewicz po\u0142\u0105czy\u0142 pokolenia w Barze Studio</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPVXUxSWJGcnFkMU1aUTE1SFJCcnpBZUduSTFBcjM0dTNjNWhSdWVWZm5ZVzNyMEZ5X0FhUWRVci02Q3ZLNnFfTlY2Mjhzd0hHb3pNVHY1WExZcndlcXhCRVFfZXJhU2tETTdPR05VV2RKNzBkMmNwdDRKYzMyUXk2OWJxUlQ3Y18zRTQtQl84c1NyRjJ1c01aaXg2SGxyVVRaZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ca\u0142a Polska gra Chopinem \u2013 ORLEN Strefy Melomana otwarte</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQ0hZLUJIZU5PbDc3YzU1VktNQjNzNU1aV1Q1ek",
        "id": 3858620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQajNtbkhLSU9kaDUzU05GUE5ZWEZkNlJrVXV5dDBPc0FTb0IxUmxBcmpyNTBhOGpFNkNha3lpcW9fS3FzV3JXNUVjNEJKbmlVY1ozdFdDYXZOdVdlZUd3Q3daeTNkMXVWZDd1dWw4TU55Znl0ZjBucmVCZk0xTGdSb0FsTThpb0dyUXZCVFdOSko2YjgzTXVHM3VqZWpHd3B2b2lmblhhMzBTUmRl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142em w \"strefie kibica\" dla fan\u00f3w Konkursu Chopinowskiego. Piotr Alexewicz po\u0142\u0105czy\u0142 pokolenia w Barze Studio - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:19.101667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQT2ZOY3Qtc0IzUnQtOHhQYmRXMjhhbjloNVhlSmg4a1hUbGQwNHFlUVpVaTBTQ1NUcDFXSVc1WEN1RjgyaDRzaVJ6bnFuZU5HbVFoMkJYbnJndFpJTElLRGkzbnVHTHBPZlRuZ3gycndwRFl3bTNtY0xpbVJlWV9LZXk2VmdBQTUyRmJJQTNQM0FKRjBZRW130gGWAUFVX3lxTFBwZzUxRzZTOU9HYWlKekNTRjBzcHpSVGRUbWxuR0l4TmRXbjN2dlZIRGF0QXpEQ0pCWUdQSnVZTEVMb0ptd3hxeGVmU21jVHhOS1N2M1NwaHpFV0VmOVZDQkpGRUhRRUhTdkJpZzFBRm5pSThwQlJuNEhHOHl3WVhiLUctT09KdFZiUjRfMG9kQV9CVER4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u0142obrzeg: W punkcie opieki zmar\u0142a 1,5-roczna dziewczynka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQS2lCWjVDVFYweHRiNlpXNEQ2MTc5T3MxV3VOYmI4UWZLQU1obFZJYUtjZzFybDdSdW11anRrQVBQaDAwME9FMXV1S1dURHFhWmxxWTV0T2VsWkY0LTZsMFdoZk5KMHVyWW5KNlFmMzlDZ1ZtVVhvNkhRVGY2dnppUkh5YVdicDdUTnZlcERsREd4RE85RFF0V3dsNlBaWktxRHlSQ1pTN2dzMGFxcFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3860549,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQT2ZOY3Qtc0IzUnQtOHhQYmRXMjhhbjloNVhlSmg4a1hUbGQwNHFlUVpVaTBTQ1NUcDFXSVc1WEN1RjgyaDRzaVJ6bnFuZU5HbVFoMkJYbnJndFpJTElLRGkzbnVHTHBPZlRuZ3gycndwRFl3bTNtY0xpbVJlWV9LZXk2VmdBQTUyRmJJQTNQM0FKRjBZRW130gGWAUFVX3lxTFBwZzUxRzZTOU9HYWlKekNTRjBzcHpSVGRUbWxuR0l4TmRXbjN2dlZIRGF0QXpEQ0pCWUdQSnVZTEVMb0ptd3hxeGVmU21jVHhOS1N2M1NwaHpFV0VmOVZDQkpGRUhRRUhTdkJpZzFBRm5pSThwQlJuNEhHOHl3WVhiLUctT09KdFZiUjRfMG9kQV9CVER4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0142obrzeg: W punkcie opieki zmar\u0142a 1,5-roczna dziewczynka - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.435921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:42:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZ3BqaEkyQ1ZaX0VuYks5VkhIQmtfdG14eDZjRnNVZm8xSlFCM1dmMmtDNzh4MmcybTVXVVhENFZXbk1qZmdwb3RfQ3g1OW16a2Q3U1hBVHNFdzQydkstc0xqNWEyQ0VjZk1JMTFZSEVJTnZGTUZMV3JzaHR5a1FCRkVSbi1mbVFYUmdWdDBGRmxaaFZaOGJKdzVESWx5X3VXVmhvTUJFRnd1WFNjeWIyREduRkU2aHc?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwo przejmie aktywa hutniczego giganta? Minister komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPSm8xTldZSkZiTm9TNGZ2dWYyRENmWnREamV4eEppZkRRVWgzVWdHTk4zdUV0M1RUZF9pT3ZublFqSDhHZl9IRExuSkY0QnZlUm9xZEtxanYzbWFOTE16aUtLMHRNUHlWOTl0YUYxTExtMHNlaW1JXzVDUjR3dGhjN0Mtd1IzWHVJRWlvSWVlS200UEVpeTU0VjkzOVAtZi1NUjUzZlI0WG5jQUNOaHU2b3FYa1hWc1JOQ2IxdW1QN2JhQzRSQ1NsanBsSEMyUdIBzAFBVV95cUxPejk2aFUzWkhoS3pXRVdIVjhjeTdVb0JqbG9iYTNrNnN2WFdFZG8wNW14TmlUZjFqRXUyenBfQmI5eEVqbjZEZVBkTXRUaHRwZDZzQk94U1VTb0xhS1ExM0g0OFdlZFlaSXZfX2FNVFVWY21acDdnNDVRcDdpMWp1VTFYaWNxaW5qWkxEcjlDQlhBQUU2bERDZUJiYmVlZU5DN",
        "id": 3858615,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZ3BqaEkyQ1ZaX0VuYks5VkhIQmtfdG14eDZjRnNVZm8xSlFCM1dmMmtDNzh4MmcybTVXVVhENFZXbk1qZmdwb3RfQ3g1OW16a2Q3U1hBVHNFdzQydkstc0xqNWEyQ0VjZk1JMTFZSEVJTnZGTUZMV3JzaHR5a1FCRkVSbi1mbVFYUmdWdDBGRmxaaFZaOGJKdzVESWx5X3VXVmhvTUJFRnd1WFNjeWIyREduRkU2aHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo przejmie aktywa hutniczego giganta? Minister komentuje - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:29.620861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:28:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNYWJoQkQ0aDcyTS1GdUpkVktmUW9YanhkeVNYU1FUTG9QLS0tNldpZzgteHBwU243dGtPSVFCaTNrWlhYRGpwOXJyZUFkeTZhOXVRZDBYalllQ0Z4dkFPZ3l2SGk0eFYtMnhCWWVOdEtKMEM0b0Q1VUQxVzRqVGlCSTVEZmRFNWxnRE1UbzhZcDUwMmRrY293OTdMYTlaZmhZcDlNRm9RMF93UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Psy zagryz\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119 na grzybobraniu. Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa ksi\u0119dza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORThSVF9NV2xDLTV0TmlJS2xEUzhiSjUwRnJWeERnclhWNG0tcHJ0S1RGQmZpNkROaWpieDhCY2NPZkdUT200WUYwNU9sTzBHQTQ2S2w0TkpDTC03em9EY3VTUFlsNkpLbjB4WkItSE5PSThoRzZ4TmhrYzNaRnJSd0pucEhsaTNOUVF6a0tHTmZhUkxNOVRMSDd3ek9yWXVhVHA1VVVJSGZ4Um5GOFBoQjFaUFc4RnM?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 zagryziony przez psy. \"Telefonowa\u0142 jeszcze po ratunek na 112\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPREoxSk5vdGdLS0NCbDVUUnJjY1pNMlRBeGlENHI4TGY0Un",
        "id": 3859250,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNYWJoQkQ0aDcyTS1GdUpkVktmUW9YanhkeVNYU1FUTG9QLS0tNldpZzgteHBwU243dGtPSVFCaTNrWlhYRGpwOXJyZUFkeTZhOXVRZDBYalllQ0Z4dkFPZ3l2SGk0eFYtMnhCWWVOdEtKMEM0b0Q1VUQxVzRqVGlCSTVEZmRFNWxnRE1UbzhZcDUwMmRrY293OTdMYTlaZmhZcDlNRm9RMF93UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy zagryz\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119 na grzybobraniu. Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa ksi\u0119dza - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:01.123537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:26:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNVXNFcFFlN1E0R2VMaGhWbHpGVnd4aEVaaGtucmJuc0M4YkpjVnR4bG1OcVVtYmx2YUg5X0lBeXVaLTRRVGNsS3dPbEF4NndmU2ZWU2tCTVltZFhGazhJR3pnckxXZG1iYndoNlNoVDNwMG8wc050bTR0ZllkalpoYzZZTUREbTBaQkFfOXdmZlFaUQ?oc=5\" target=\"_blank\">13 sp\u00f3\u0142ek AI z najwy\u017cszym potencja\u0142em wzrostu w pa\u017adzierniku 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Strefa Inwestor\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQcG50djBQRy1KLVdxUGktTjNKNkZHOGJ1WmFuOW5sallkNmllVV8yTXRUeGhzNzBRblpZNjhfeV81bUotTm1uU0pKNjNwYWNrUTlHeWZfN2ZfaEFPZ3NWR0lfSGVsV1FnUTRKZm5xZnlfaEtKTlota2Y1Z09YZ25zdk52ZGNQMnJ1RTRHZE5LbUhteWhoT2dWdkdScV93ZGhsYnVSdmpsYVBiMklkYU0yQW9Tb2hVNnZ2ZEx2dWFBNi1jYTNaMm5vWDBKUjRNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak kr\u0105\u017c\u0105 pieni\u0105dze po rynku AI. Kr\u00f3tkie dzieje wielkiego przelewu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQeHVEQ0dZQWZEQVJhMHhfUmVma1ZE",
        "id": 3857912,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNVXNFcFFlN1E0R2VMaGhWbHpGVnd4aEVaaGtucmJuc0M4YkpjVnR4bG1OcVVtYmx2YUg5X0lBeXVaLTRRVGNsS3dPbEF4NndmU2ZWU2tCTVltZFhGazhJR3pnckxXZG1iYndoNlNoVDNwMG8wc050bTR0ZllkalpoYzZZTUREbTBaQkFfOXdmZlFaUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13 sp\u00f3\u0142ek AI z najwy\u017cszym potencja\u0142em wzrostu w pa\u017adzierniku 2025 - Strefa Inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:02.415456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:19:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZTRyTkhKdUNfYWJ5Q3hDSGMyYU91aC0tYUdfWlNxcF9obzRFT2UzVXR3Q0F3UmFDVE5EclhqYjRPQVlzWG9Gekk4cG5jX3dtLXRSMDhZV0FNbVBVc3BxMGt4aXFpZm1GZ2ZZX3IxZUEtcGpUUmhzYWlVSDB1cmpUZGFzQUdnVG1UZ0pqclVmMW9ZVjF0QllhSE1tbkI0WUxzbjZzV2xzNWZtZDI3c3U3TllkZzlQTnZaeVE?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksandra Miros\u0142aw ujawnia ws. zarobk\u00f3w. Nie jest tak, jak ludzie my\u015bleli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPV1FDRVA4Rm5EU3l5RUxIMFBPWFZFbWR1OHVZS1JzcE91WTBaZFgwSEQ1aVJfT2ZkUlJwaW5TZ21Wa1JianZOeEtyNUpRdzUtQ3BQTVZ4Sk9QNmJIU3dja2JMTVc5Mlkzd09BeEtPa3oyQTZYaXJTZzRTZmlkcDV0bTdqWlhxYUhOaU5WeHl4aXAzUHV2N0EzSW5aTnEtS0FUSG5CdHVoZnhVdVhzdEFGYjFERUtpdW1zZ3p4YkZDUjhGaWM?oc=5\" target=\"_blank\">Polska medalistka igrzysk olimpijskich wprost o pieni\u0105dzach. Zdradzi\u0142a, z czego si\u0119 utrzymuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3857918,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZTRyTkhKdUNfYWJ5Q3hDSGMyYU91aC0tYUdfWlNxcF9obzRFT2UzVXR3Q0F3UmFDVE5EclhqYjRPQVlzWG9Gekk4cG5jX3dtLXRSMDhZV0FNbVBVc3BxMGt4aXFpZm1GZ2ZZX3IxZUEtcGpUUmhzYWlVSDB1cmpUZGFzQUdnVG1UZ0pqclVmMW9ZVjF0QllhSE1tbkI0WUxzbjZzV2xzNWZtZDI3c3U3TllkZzlQTnZaeVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandra Miros\u0142aw ujawnia ws. zarobk\u00f3w. Nie jest tak, jak ludzie my\u015bleli - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:31.078903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxONXlDOEpkYk00cXY4b1pIWmdUOG1weFF3NTZjMjJBVEhPblJYbkhIV1c2MFBDaENsYjFMWHNuZzBxU3dKZlBHUUs1NVRTNkd0c1NzU3V4b0VVRUtqelBiQkNocWlMNU9Rb1FLMGxkTmtWTGUwR0VYSVRPVEx4TDFFVW9uaU90bTNJZ3RuU2JFZjh3TlZNTV9XbVFGUUN0UmpTYlMzcF9PY2EtUzlzRUxoWGdhRXVGaHVDVHZIS2NSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zniszczyli tajemnicz\u0105 bro\u0144 Rosjan. Pierwsze takie trafienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQV2QyVFZZRkhFd2kzR2UtWjlpcUQ2WkxQTGFTaWNjTkFNLUZMdDVXbDFZOHRCZEYwRngzZjE5ZnhiVUE5ZGw4OWN5MTVGaVJXcHhURk5yZkJPMkowMTdKWnpNV0RKV2xSZFNkTFhFM2Y1MG04SGVnYy01NC1XQVZWVkYzQ0RoY2NWS3htN3lyVEI5alJVdUx3RnBTMXJJQTdqeEdLWHc2WGNxb21yNlJjMA?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja na Morzu Czarnym. Prototypowy dron zniszczony przez Ukrai\u0144c\u00f3w [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOVFdp",
        "id": 3859255,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxONXlDOEpkYk00cXY4b1pIWmdUOG1weFF3NTZjMjJBVEhPblJYbkhIV1c2MFBDaENsYjFMWHNuZzBxU3dKZlBHUUs1NVRTNkd0c1NzU3V4b0VVRUtqelBiQkNocWlMNU9Rb1FLMGxkTmtWTGUwR0VYSVRPVEx4TDFFVW9uaU90bTNJZ3RuU2JFZjh3TlZNTV9XbVFGUUN0UmpTYlMzcF9PY2EtUzlzRUxoWGdhRXVGaHVDVHZIS2NSdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zniszczyli tajemnicz\u0105 bro\u0144 Rosjan. Pierwsze takie trafienie - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.129134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWUpJMWlyTHlOMFYwZ3dLUXhqT2M2T1BadTZaT2lBcHNQMTBVM1pRZVpub0xhNGtEbm1KUjNBanRoV2ZjVmRYQWxZSUVEaDhTLVgwbFhnbE0tSy11RGowVWdaUkplMzhKS01HcTdXN3N2YU5GdEM2YXZtVkxNUlZzQTVKLUNZVVotZ2pTQWl4aE1GNkFMbUpBYW9jVG9ab2ctLXExNjdjTXE3azNaOXQ2N2tmd2ZUbkk?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot ws. kradzie\u017cy w Luwrze. Muzeum wyda\u0142o o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNXFSTmpJZDFPRXZMVVdqdnJNLTFjWmhUSkNLVlpVWkk2T3J0RmM1cXByM3FwMXBUUFhqcjVjam40UjVUSUxWV1Nzc3ZMSmVQX0R1OEFad3ltOGpsNkxYQ0RfLWNQZlF2SUNKcE16WC1uY1FodWR5T3E0NzcyWnc5YzhKTFM3WlQxZC03NktXa1cxc1ZDZ3NyZzlScGJFNFBKdy1vNmkyZnJqODlDa2ZuSHdvN2ZCMzZrdWlCV2J3?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelska firma twierdzi, \u017ce \"Luwr zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do nich o pomoc\". Muzeum zaprzecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZmdOVGQ2Z21vS3Y1T",
        "id": 3858612,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWUpJMWlyTHlOMFYwZ3dLUXhqT2M2T1BadTZaT2lBcHNQMTBVM1pRZVpub0xhNGtEbm1KUjNBanRoV2ZjVmRYQWxZSUVEaDhTLVgwbFhnbE0tSy11RGowVWdaUkplMzhKS01HcTdXN3N2YU5GdEM2YXZtVkxNUlZzQTVKLUNZVVotZ2pTQWl4aE1GNkFMbUpBYW9jVG9ab2ctLXExNjdjTXE3azNaOXQ2N2tmd2ZUbkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot ws. kradzie\u017cy w Luwrze. Muzeum wyda\u0142o o\u015bwiadczenie - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:27:59.107747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:10:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQmJsTUZCOFA0aTZzTE5ERWlsNjlwOGlpV1NXdkd4UDBzMGZHMzY1MDlxY3FmaUNkT01nY0VWSkVva0VUY3ZxQ3VWZE81eUplMW03Nm9waEIySkI0aWVpMklpRDI4WHZuSThXd2pXNzlWQnJEUUs5S2dRNjZOanFwdGtHSVFVcGtXY2NWRk1lTnlRWW9lV0YzS3J1RTNlbncwTjRSWnNrNXA0bFp2ZEVDakdadEFiekMzZHN3WTdKdjI?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zmusi Ukrain\u0119 do przyj\u0119cia warunk\u00f3w Putina? \"Absolutnie nie do zaakceptowania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVk5EMFpoY013UDJ3cm9CcUxvMXVwRGo3ejhpVC1IZm51c01mekdnbm5VNTcyQVUwTGZzN2Uwel9VMzhRVThTUGNwalpmb3AzWGdWbFp6T3Q5NUM3X0NGOFVCZk80WTZyNFZad2lxR0JRS1BUaHNEUGtzelZablpzb2xGc1lsRVJhd3FTWWF5ZURPZWtxcXcxQWJBUkUxcjdPeHhOYg?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura Trump-Ze\u0142enski. Dlaczego Donbas nie jest do oddania?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOR3ZRR3dKTjNjT2",
        "id": 3857904,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQmJsTUZCOFA0aTZzTE5ERWlsNjlwOGlpV1NXdkd4UDBzMGZHMzY1MDlxY3FmaUNkT01nY0VWSkVva0VUY3ZxQ3VWZE81eUplMW03Nm9waEIySkI0aWVpMklpRDI4WHZuSThXd2pXNzlWQnJEUUs5S2dRNjZOanFwdGtHSVFVcGtXY2NWRk1lTnlRWW9lV0YzS3J1RTNlbncwTjRSWnNrNXA0bFp2ZEVDakdadEFiekMzZHN3WTdKdjI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmusi Ukrain\u0119 do przyj\u0119cia warunk\u00f3w Putina? \"Absolutnie nie do zaakceptowania\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:27:59.457355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:06:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPcVpUaWFhTHlpQzlBZ1hGbEdoeG5aZlRFVlJ2VGE0bzZEWE1PMjVyMzZGNWR1bWtmYTM5UWtVU20yWWxkT0VpNU1jSE80dFNZXzhsX0prd1NLbnJjUko4OHo5dVdNemN1d3R1bE50RGp0RWJ1UGhGeUc1ZWFsakNFblMwV3NjRXBHdm10YXFZYUlMX0pSdHhSeW5hU0NPUVZWazRGWGx5WDNtWGs1VlpqTG93aHJSR1NnMGVNcXo2UHpEbjk1REt3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w \u0141\u00f3dzkiem. 75-latek zagryziony przez kilka ps\u00f3w. Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSkNEX1NrY0VneG12UDUzak1Kb3JmSllwQUFuWll2T3ktcUZXUXJrNTh1OEJQTG1fTVBZTjlsMFhkVG1MaHdxUENIUW15TXFNN3JwSVdMc2dsODdVc0kyTThSSGVHSU9PTHBiSlpaVlFoUmYzNjF0MFJSY05HUDNUNUk1bERJSDdoRFYyeUwxSUZfQWVWN1ltVzM1SXlXT1ZuVkZuQWpuMmFOdFZ6WkE?oc=5\" target=\"_blank\">Odnale\u017ali cia\u0142o seniora ze \u015bladami ugryzie\u0144. Policja wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUExtbUZT",
        "id": 3857906,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPcVpUaWFhTHlpQzlBZ1hGbEdoeG5aZlRFVlJ2VGE0bzZEWE1PMjVyMzZGNWR1bWtmYTM5UWtVU20yWWxkT0VpNU1jSE80dFNZXzhsX0prd1NLbnJjUko4OHo5dVdNemN1d3R1bE50RGp0RWJ1UGhGeUc1ZWFsakNFblMwV3NjRXBHdm10YXFZYUlMX0pSdHhSeW5hU0NPUVZWazRGWGx5WDNtWGs1VlpqTG93aHJSR1NnMGVNcXo2UHpEbjk1REt3Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w \u0141\u00f3dzkiem. 75-latek zagryziony przez kilka ps\u00f3w. Nowe informacje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:00.343109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:04:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdzdMN1JQaGVsbmFoelNUcllVYnQ5cDU4TUs5RnIwdXFRbjl4cWZBWmliVVM2eWNzT0ZBeWo4NjQxb3NTOTR1OHlNWElNRmdzZVFhbnhsSmRZZ0tOaFMzdVR6NmxsdUlWSzhsSjBLWE1CNG5GWTc5NmtDUFhwY1BnR1p0Um40RktGWG5IcFcyeXZ1WGxBZjV6a00xMWgzd2FFX1JnMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk dokona wolty w Trybunale Konstytucyjnym. Pod wp\u0142ywem Waldemara \u017burka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lQekpqb0R4RzV4OFJYQUZBbGt5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3857909,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdzdMN1JQaGVsbmFoelNUcllVYnQ5cDU4TUs5RnIwdXFRbjl4cWZBWmliVVM2eWNzT0ZBeWo4NjQxb3NTOTR1OHlNWElNRmdzZVFhbnhsSmRZZ0tOaFMzdVR6NmxsdUlWSzhsSjBLWE1CNG5GWTc5NmtDUFhwY1BnR1p0Um40RktGWG5IcFcyeXZ1WGxBZjV6a00xMWgzd2FFX1JnMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk dokona wolty w Trybunale Konstytucyjnym. Pod wp\u0142ywem Waldemara \u017burka - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.913104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:01:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQbEpEUko5X2dzMVhQMmx2aGJFb3FJSzZGOGR0NUNPeXIwQUZpWmNkMzBHQnAtbGl1LVVtV09lZjE1YUhZeGJIMHo0TVhjTTFOZkFuNmhTcm51VVVDNWxTRlI5eFk1dGRDcnFORF9mNWZ5WF9EcnBqazBkMmVQNmtEYy13S1pCb05hSU0wR3VPQ2FCSFYzczh1Snh0eGczR29hRHJ2cGFXRXAwVEhvVjk5ZnRtaHY4bldQcVRHckxZSV9Ld0RKeVZEbXQ4bVRNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tianyao Lyu faworytk\u0105 konkursu chopinowskiego. To \u0142\u0105czy j\u0105 z Rafa\u0142em Blechaczem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxORU9QdUhmYXd0Z005eHNmd0NQMzZHYTBpN2JMMWtZSVJXSlRzY2hkZzlzZElkWlYwd3Y2Mk9HMmxhUWNxMjJJaGk5XzMxS0tDY3Bma0h1VU9jTFJRb3dxZXltMTFuNl9oM1k0T1VMdFY1NnR4NE1ObVNMaG5KM2VuZGh6NWlfaVRqc2liTVB1S1hSTWVoXzhkenNNNktNaERDbjk2S0hzS08?oc=5\" target=\"_blank\">\"To by\u0142 prawdziwy Chopin\". \u015awiat reaguje na wyst\u0119p Piotra Alexewicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kultura</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOZVZLSVRsT",
        "id": 3858618,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQbEpEUko5X2dzMVhQMmx2aGJFb3FJSzZGOGR0NUNPeXIwQUZpWmNkMzBHQnAtbGl1LVVtV09lZjE1YUhZeGJIMHo0TVhjTTFOZkFuNmhTcm51VVVDNWxTRlI5eFk1dGRDcnFORF9mNWZ5WF9EcnBqazBkMmVQNmtEYy13S1pCb05hSU0wR3VPQ2FCSFYzczh1Snh0eGczR29hRHJ2cGFXRXAwVEhvVjk5ZnRtaHY4bldQcVRHckxZSV9Ld0RKeVZEbXQ4bVRNZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tianyao Lyu faworytk\u0105 konkursu chopinowskiego. To \u0142\u0105czy j\u0105 z Rafa\u0142em Blechaczem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:36.799116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOZjlNX2tEWDZwTEIyUFFjekRybGpKVElkQ0ZjSHFuLTlsc3Z3amU5dzBpWVFSako2OXNhSXZZTzRBQVpMUzl4bG1BSlhkOHMwQXREMWJNZGZHOVZUSE53ZjdYblVuOXR2Wk9ZTUk2S3FzNmFEQlQteHoxejBhSkltNDFxb19EMUE0aVcwYWQycU11aHlka2RoSjlOakVOcksyQ2J6akdKckt5Wko0Q19ZZm9pMnNjRkpPUjd3MDl6aXpPdVlKMjlOYmE3dDhlYlU?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 3: Dziki Gon - nowy mod wielko\u015bci DLC. Ob\u00f3\u017c, kt\u00f3ry mo\u017cna rozwija\u0107, unikalne mechaniki i inne ciekawe atrakcje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE5qbEpIZXJBa1h5VFg2SEZPRWJPRkhhOExVcFBoTVpNYVRUOS1pcjYwdDRNR050NXVMNUVWdGFSVFQ0SXVEMXJXVVJCa0hfN213T1RqbExuLUdNcm5MZWoxUkNDeVlZcHA3cy0tSA?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 3 jak Monster Hunter. Prawie-DLC z wielk\u0105 map\u0105, questami i mechanikami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlanetaGracza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPOGM1T1FGQ0JjZzhUX19Fam1pYndIRDN",
        "id": 3861145,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOZjlNX2tEWDZwTEIyUFFjekRybGpKVElkQ0ZjSHFuLTlsc3Z3amU5dzBpWVFSako2OXNhSXZZTzRBQVpMUzl4bG1BSlhkOHMwQXREMWJNZGZHOVZUSE53ZjdYblVuOXR2Wk9ZTUk2S3FzNmFEQlQteHoxejBhSkltNDFxb19EMUE0aVcwYWQycU11aHlka2RoSjlOakVOcksyQ2J6akdKckt5Wko0Q19ZZm9pMnNjRkpPUjd3MDl6aXpPdVlKMjlOYmE3dDhlYlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wied\u017amin 3: Dziki Gon - nowy mod wielko\u015bci DLC. Ob\u00f3\u017c, kt\u00f3ry mo\u017cna rozwija\u0107, unikalne mechaniki i inne ciekawe atrakcje - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:29.305547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQXzFWdWV0YXNqMUFxazV5aU1yamlhTVVwblV5a21GT3FEcXltLW8xY25XNEUyVHduaDd6Ykxpa1EzcXhTSGdfVk5vUUFfX3JhaV81XzJ3S2d4d3dZNjhpYkhzOWZPZ1AxZFBYeUE3NUE1VFdtaVRUM2hDY3owbW9EbWRFNTFCb1ZaR0xrRHNQRFhyQU1uSThVYnZTdmxBNmhVaDlxVUlxcW1NVUUyMmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny \u015bmiertelny atak ps\u00f3w. 75-latek \"mia\u0142 rany k\u0105sane po\u015bladka, uda i g\u0142owy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSkNEX1NrY0VneG12UDUzak1Kb3JmSllwQUFuWll2T3ktcUZXUXJrNTh1OEJQTG1fTVBZTjlsMFhkVG1MaHdxUENIUW15TXFNN3JwSVdMc2dsODdVc0kyTThSSGVHSU9PTHBiSlpaVlFoUmYzNjF0MFJSY05HUDNUNUk1bERJSDdoRFYyeUwxSUZfQWVWN1ltVzM1SXlXT1ZuVkZuQWpuMmFOdFZ6WkE?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142o ze \u015bladami ugryzie\u0144 pod \u0141odzi\u0105. Policja wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZ09nUzlsTEJmaUpubWxuWWxYS1F6SWJKYU1lZV8yV0xUU",
        "id": 3859249,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQXzFWdWV0YXNqMUFxazV5aU1yamlhTVVwblV5a21GT3FEcXltLW8xY25XNEUyVHduaDd6Ykxpa1EzcXhTSGdfVk5vUUFfX3JhaV81XzJ3S2d4d3dZNjhpYkhzOWZPZ1AxZFBYeUE3NUE1VFdtaVRUM2hDY3owbW9EbWRFNTFCb1ZaR0xrRHNQRFhyQU1uSThVYnZTdmxBNmhVaDlxVUlxcW1NVUUyMmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny \u015bmiertelny atak ps\u00f3w. 75-latek \"mia\u0142 rany k\u0105sane po\u015bladka, uda i g\u0142owy\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.020811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:46:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNbHVoMmU1UFV1N0liT094SU1uVUhGcWV6UDl1X0RMeW5BUTNTTlJIUUVxQWo1U28xSklrZHpjd3hSMGJGcEU5N1JwSWxKWnBBaVBSRU1ldmw5eVpLVmpfaVQ3TXJxQUtOWThUdGdzNHNxVFhzVl9LMjZjRW84dUtaVlcwRG9xV3p0bkZ2ZzdqaWwtc21JWXVLRE9WU0E0N09jRmpPdGhsNV91TkdXTmNCWUhtaXdDR3Vjd25QbDNGUDI?oc=5\" target=\"_blank\">Zn\u00f3w s\u0105 ofiary w Strefie Gazy. \"Izrael przyzna\u0142 sobie licencj\u0119 na zabijanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNekV1VG50SFhHb2VBbXphcUxRdGZ5RHpQVGpMaTNiZkxDLWlpSGpFNGZJbm0yZnZlM2Y0MU5SaGxBS1NzZ2xabUlxZEY4eE4xMHJNRUJQYjlyY0czdUJPdkJqMTVBV2E1RU5LZnhGY3JCR3pnd3lLU1NVUzd0VDZzby1YX0EwUFlLWTgtdkcwSnFQWExfQmVTZktNVnkxOTZkX2hvRnViZTZnUzNBRDM0?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze w Strefie Gazy. Premier Izraela: zrzucili\u015bmy 153 tony bomb [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQ",
        "id": 3858611,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNbHVoMmU1UFV1N0liT094SU1uVUhGcWV6UDl1X0RMeW5BUTNTTlJIUUVxQWo1U28xSklrZHpjd3hSMGJGcEU5N1JwSWxKWnBBaVBSRU1ldmw5eVpLVmpfaVQ3TXJxQUtOWThUdGdzNHNxVFhzVl9LMjZjRW84dUtaVlcwRG9xV3p0bkZ2ZzdqaWwtc21JWXVLRE9WU0E0N09jRmpPdGhsNV91TkdXTmNCWUhtaXdDR3Vjd25QbDNGUDI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w s\u0105 ofiary w Strefie Gazy. \"Izrael przyzna\u0142 sobie licencj\u0119 na zabijanie\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:00.486804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:40:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPYTIyVkNWbDFjWTY1TFRZaEs4MG56eUNNOHZjeU5UQ21uUG5MaVJnSm9GVmx5VFVubHp4OW10SXBWMm5rV3Fuanp3akhmczQ4Rzc5dmpMVDlQQ2lGcUZ6ZWtiSzdZaUlIU0pITkI1YlpDdU9fVHE2dkwtR1FRMlVsd1hlVklrU3RUZWZ0U0hsLUI1R1ctS0VCLXBCZTI1b2t2bWpZU1lmUjF2RWVjLXdtN1llMUZaRy1nODVSRU9iZTFpa3dvSEJMZFYzeUx4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Metropolia ma do\u015b\u0107. Zablokuje wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g. S\u0105siedzi Polski zdecydowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNSDZjZXdRNUdPYzNadFUxbDlWZ2xPM1pHQ3N0cmVEVzNnMVRNSjQzdzU4QmxYQWNDT1l6THRLQWtveE82VFVoU2pGQzcxcFlnQngtMi1VUXFVQm9adERxSDZsUkdvRTNqR3hKU21nVnpMLXIxbkdKQVZVVmRsazhKR1NzOXZ4dUN0NVQxdjJnc1JlclVjT2hQclJCaWN0NVYzaS1uZ25tZzVjNzlDT0R1TW1xam1PRjk0Nl9aSy1R?oc=5\" target=\"_blank\">Blokuj\u0105 wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g elektrycznych. Jest decyzja radnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3857910,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPYTIyVkNWbDFjWTY1TFRZaEs4MG56eUNNOHZjeU5UQ21uUG5MaVJnSm9GVmx5VFVubHp4OW10SXBWMm5rV3Fuanp3akhmczQ4Rzc5dmpMVDlQQ2lGcUZ6ZWtiSzdZaUlIU0pITkI1YlpDdU9fVHE2dkwtR1FRMlVsd1hlVklrU3RUZWZ0U0hsLUI1R1ctS0VCLXBCZTI1b2t2bWpZU1lmUjF2RWVjLXdtN1llMUZaRy1nODVSRU9iZTFpa3dvSEJMZFYzeUx4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metropolia ma do\u015b\u0107. Zablokuje wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g. S\u0105siedzi Polski zdecydowali - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:23.760769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:38:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNUVdMSTBnSDBJcWpqc1hMMlB0dHNYZWxMNFJiZ3RvbExYX1ZUd0NYOU9ZOXI1cEZxQTNacDd6R3BwM3NHUWJBUEp3MFpuWHpVTEkyN1hOWU0ySElXRDVFWjhFYkZ1dHdtNEFJZHRCb3JRRU5LM0pWMFdobVRVTjlET0k5M1BwVW5DTUxxcnV4eXhfUTdscVduWWc5aXV4cldSRGpjYmRzNHZzVHYzeWhNNnVfaVVkQmwzUXVmQnZSSTlodkFQOHhLTGZOQVE3NF9m?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu, w punkcie opieki zmar\u0142o 1,5-roczne dziecko. Nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQV2pWTU51ZV8wc1VabGtUOF8wRGh5YzE2Y3lhSTBVOU1WRnd5eGxZR2J1LW5yX0Y1U2Z2ZTZUeWppWWFXdmV3VWs0N2Z1aGVvUVd3VWhZRmlkU0loMVNKNHVXUDJONVlrSmFJOVBheFE4NlNrRnROUkFLSWxLSmlYQUFUd3RFOW8?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dziewczynka spa\u0142a, nagle zrobi\u0142a si\u0119 sina\". Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czne dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQmo0eVhnUFc1X0RpWE9DQzU5ZzFDVVVOYklfbE9qZ0VyNHlCUV8",
        "id": 3857237,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNUVdMSTBnSDBJcWpqc1hMMlB0dHNYZWxMNFJiZ3RvbExYX1ZUd0NYOU9ZOXI1cEZxQTNacDd6R3BwM3NHUWJBUEp3MFpuWHpVTEkyN1hOWU0ySElXRDVFWjhFYkZ1dHdtNEFJZHRCb3JRRU5LM0pWMFdobVRVTjlET0k5M1BwVW5DTUxxcnV4eXhfUTdscVduWWc5aXV4cldSRGpjYmRzNHZzVHYzeWhNNnVfaVVkQmwzUXVmQnZSSTlodkFQOHhLTGZOQVE3NF9m?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Ko\u0142obrzegu, w punkcie opieki zmar\u0142o 1,5-roczne dziecko. Nowe fakty - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.271468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYUoyNUFLaXhuY3VFdjlGUEdwZXE1X0hhTGZsQVdTNEhZbTliZXZpVWpzaUZJTDZ3TndPbFg2LWM5M3dJbGFWZENqc0tab0U1RlFBYkZMdWFtdHRvaWRCYzR4WnhtQ2xkdzJMbXpwREhqWmNKRE94RE5yY0UyeWoxdjZkRFBOMFhvY1NVdUhKOUt0THNVUmN5SjRKTUl3cnlaT2ZNdzJFTU4tWkZM0gGrAUFVX3lxTE40TE91NXNzMVhXSEUtWmdtNnRyRWI5b1lWbjNWVy1JUWk1ZWNQdHlaWFhsQ1d6R2tNemNfVTF4UjU2VzhUUXZlV25Wc2FRdGE1RVpZY3h5cmk1dGROcUQ1Y0FNYThmWW5sU0p3dDFlMnNGdVc2YmJIS29YZ0VxUFlhQk1hdmhIR2Z1S3FZZ285V0FHUU4xTkJXR0x6Y21fTXJUYkMzd3lzUVpYYw?oc=5\" target=\"_blank\">PGZ z kapita\u0142ow\u0105 odsiecz\u0105 dla JSW? Balczun, MAP: Nie ma takich plan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaGxOVl9GYWlTQWZWV013T3dVSFN3eU4tYWNmbmZtVUgwMURKREs3M2o1WEJOaTBnOEVvVFdtTzktSEhRSm9zMHh1OHY3cll2NmV6ajBVWFcxVERPOVVVZ3B1S1dENzhuOFdYNmI5YmhzR0JvS3hrUG5RbTNEM0pHZGQ1OE0zck9qZ3lqSnhQcjdGTnp1SGpNNkVxTW1qem1XZWNHa1RaYjNwNUUtOC1Bb29oMUNVcEFBSHZLYjBR?oc=5\" target",
        "id": 3858614,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYUoyNUFLaXhuY3VFdjlGUEdwZXE1X0hhTGZsQVdTNEhZbTliZXZpVWpzaUZJTDZ3TndPbFg2LWM5M3dJbGFWZENqc0tab0U1RlFBYkZMdWFtdHRvaWRCYzR4WnhtQ2xkdzJMbXpwREhqWmNKRE94RE5yY0UyeWoxdjZkRFBOMFhvY1NVdUhKOUt0THNVUmN5SjRKTUl3cnlaT2ZNdzJFTU4tWkZM0gGrAUFVX3lxTE40TE91NXNzMVhXSEUtWmdtNnRyRWI5b1lWbjNWVy1JUWk1ZWNQdHlaWFhsQ1d6R2tNemNfVTF4UjU2VzhUUXZlV25Wc2FRdGE1RVpZY3h5cmk1dGROcUQ1Y0FNYThmWW5sU0p3dDFlMnNGdVc2YmJIS29YZ0VxUFlhQk1hdmhIR2Z1S3FZZ285V0FHUU4xTkJXR0x6Y21fTXJUYkMzd3lzUVpYYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ z kapita\u0142ow\u0105 odsiecz\u0105 dla JSW? Balczun, MAP: Nie ma takich plan\u00f3w - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:29.325088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:17:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTzZpdDdYelNxSGJVSXZ6cFhGYlNTSUVzckdKQzZ1RXBpcFVtY0tjSldBNVdSSnFUZ2o4T21RRE52WHZZLThXaUFoVEQ2RU16ekluaE1JYnNCUm1qS29PejBXMExFY0p6WE9jakZaWnFIVnQ3WWdqbnBqMVNXUXNJaVJUVGVBbTk4VGI2cGhMcXZtaXpEbk55MnIxS2RoSzRLT3hDZWhWMkJnamx2Q3BCUGEya05uS0VJRVhFT1JxTFh2RW1sVnVlWlBtQ2p3RklaTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze w Legii po kl\u0119sce! Media: Trener podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, w\u0142adze klubu reaguj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUEZFTjVVV3JPXzRLSWw2WGxVeE53QWFvVlVHdGRfVEtRRnRDNjNLdk4tMXByR2pFTHJIUVQtclBBek15aTl1bVdCTjNZZEpmQ2RoRGs4N1ctUG42emxRZzB2OTNBTzZ3bC0zN3ZvM1dzbUtlNi1weHkwY0RJY1dYekhQZFI1Tk0xSGRQNjM0N3dKMHdQNHgxSmdiNUZuSzZyRTZTWWxB?oc=5\" target=\"_blank\">Legia r\u00f3wnana z ziemi\u0105. Dlatego w Warszawie jest tak \u017ale?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNVV",
        "id": 3857252,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTzZpdDdYelNxSGJVSXZ6cFhGYlNTSUVzckdKQzZ1RXBpcFVtY0tjSldBNVdSSnFUZ2o4T21RRE52WHZZLThXaUFoVEQ2RU16ekluaE1JYnNCUm1qS29PejBXMExFY0p6WE9jakZaWnFIVnQ3WWdqbnBqMVNXUXNJaVJUVGVBbTk4VGI2cGhMcXZtaXpEbk55MnIxS2RoSzRLT3hDZWhWMkJnamx2Q3BCUGEya05uS0VJRVhFT1JxTFh2RW1sVnVlWlBtQ2p3RklaTmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze w Legii po kl\u0119sce! Media: Trener podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, w\u0142adze klubu reaguj\u0105 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:34.843333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:16:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWUlWU0VISEN2NlRVT0c4dHBITkFWQmRGeFFER1dtZFBtd1FGcVZTRHRsQnVDQTluYnFBMXlhaEFwT1hhblhEN0F5R0xfUFl4SE1SZ2d6NElyUDV2OGdHVXkyRmlyMVB4SWZ2cjlTbVNnUUF4c3RrMzJ3bzBBN2hSMENMcWg0UThFcjdVUTdfT0U2T2t5NjFkZGZpRzhrY01CLXprQUNzZDV0OURPMjE0?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w \u017c\u0142obku w Ko\u0142obrzegu. Prokuratura o nowych ustaleniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQS2lCWjVDVFYweHRiNlpXNEQ2MTc5T3MxV3VOYmI4UWZLQU1obFZJYUtjZzFybDdSdW11anRrQVBQaDAwME9FMXV1S1dURHFhWmxxWTV0T2VsWkY0LTZsMFdoZk5KMHVyWW5KNlFmMzlDZ1ZtVVhvNkhRVGY2dnppUkh5YVdicDdUTnZlcERsREd4RE85RFF0V3dsNlBaWktxRHlSQ1pTN2dzMGFxcFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQmo0eVhnUFc1X0RpWE9DQzU5ZzFDVVVOYklfbE9qZ0VyNHlCUV83VlNVT1BzRHk1Z0ZuVDdZc",
        "id": 3859889,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWUlWU0VISEN2NlRVT0c4dHBITkFWQmRGeFFER1dtZFBtd1FGcVZTRHRsQnVDQTluYnFBMXlhaEFwT1hhblhEN0F5R0xfUFl4SE1SZ2d6NElyUDV2OGdHVXkyRmlyMVB4SWZ2cjlTbVNnUUF4c3RrMzJ3bzBBN2hSMENMcWg0UThFcjdVUTdfT0U2T2t5NjFkZGZpRzhrY01CLXprQUNzZDV0OURPMjE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w \u017c\u0142obku w Ko\u0142obrzegu. Prokuratura o nowych ustaleniach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:28.149627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:14:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQc3BuOVM3WnpMT1BmZGdyLUhIQ3IxS0lsM1I4c2dPaHhsM0hvcllrMXZ4RGR2ODhWQ21QSm4xTDdIcG9iVXYzay1CcXRmdEgxdmR4YUl0NmhKZU9xdmp0MzhURlJZVUdXYTFYTG4tVkZ0dVAyNjYzY1JnRUV3Nmx4cWgwMFQ5N0hrcU1rMEFfUElQR3gwT2ZleA?oc=5\" target=\"_blank\">Rzadkie zjawisko na niebie. Uda\u0142o mu si\u0119 je sfotografowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3857248,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQc3BuOVM3WnpMT1BmZGdyLUhIQ3IxS0lsM1I4c2dPaHhsM0hvcllrMXZ4RGR2ODhWQ21QSm4xTDdIcG9iVXYzay1CcXRmdEgxdmR4YUl0NmhKZU9xdmp0MzhURlJZVUdXYTFYTG4tVkZ0dVAyNjYzY1JnRUV3Nmx4cWgwMFQ5N0hrcU1rMEFfUElQR3gwT2ZleA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzadkie zjawisko na niebie. Uda\u0142o mu si\u0119 je sfotografowa\u0107 - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.045382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:00:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQjl4R2VxbXdDWnRGaWk2NVk4WWtpTmtHLUJJcDNSamU3bnBuMXo0aXpELUxSUU5OcjNSS1MwZFBkRVVLRGo0V3k4ZWdmMzJSc1JNM1FzYkdrTHdVY3prU2xBTjhjU2Q5WlhxZDZRUzNWNVZEQUNjYVVaeVI5dl9ieE9kelpfSEtIS3JFeWJtM2RBcW1qcVdBbzV6LUNaWGZvV0NxMzdRVDZDNmhXMFVGVkhVYXNrREtDM1doTFp6aUR3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Minister energii komentuje zakaz dla gazu z Rosji. \"Historyczna decyzja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxORzQxZnVBb3FUZVRIZU9XY25XRWt6YkVLRHNiN2ktOUFjS2RMaG5jOF9aMEh1MXdxZEVGa0tVajZkY0IxcHpHRjJnN3dTaDA1TmVhY2QxOHFaSnl6Vjh6OTl2c0ltZFNIWldJQnpOeDFLMUFVVk4zZURhM3NNMXdOS0FzUHh3ellOdlFkODRONTNObHdHVi04YjZhbVhBZXpNM2NNYjF0VVRaNG9QNHRSVER4azlndUN1ekE2OVlR?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz importu gazu z Rosji. UE podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOY0Z1STE1cjhyemY0RVJnNkh",
        "id": 3859891,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQjl4R2VxbXdDWnRGaWk2NVk4WWtpTmtHLUJJcDNSamU3bnBuMXo0aXpELUxSUU5OcjNSS1MwZFBkRVVLRGo0V3k4ZWdmMzJSc1JNM1FzYkdrTHdVY3prU2xBTjhjU2Q5WlhxZDZRUzNWNVZEQUNjYVVaeVI5dl9ieE9kelpfSEtIS3JFeWJtM2RBcW1qcVdBbzV6LUNaWGZvV0NxMzdRVDZDNmhXMFVGVkhVYXNrREtDM1doTFp6aUR3QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister energii komentuje zakaz dla gazu z Rosji. \"Historyczna decyzja\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:27.072252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:59:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOYng3blFvY202UnItTTdvTGlVQUI4Q29KSFRwbzZ4QUFWY1JDdHdjZVlpSXI3QXRpaUp2bnlDS3p6RlFCa2tYS0dMb2pwRUZIUjhLaDBBSTM3S2thcWtZUnVtQkE2Y1I4MkQ5T3pHMFhuRjU3Y2JnenFxSEwyYld5dHowRFhXNXoxRGNvSzNBQ0dHZnBuTG13bVFHbEM?oc=5\" target=\"_blank\">Mog\u0105 upa\u015b\u0107 po ponad 140 latach. Boj\u0105 si\u0119 losu firmy Kulczyka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQZnRPem43cUNkYU5oWURLZXZoMi00Mnk3R3Zfc2d5M2V1M2tvWDRzNkdGM0VWRDFVVm1yamdwZTdXY1JNYVRtVXNsZUsxdWRWOXZIemlzR1FoU21rRkw1b1Ewb2YyTGRBNkp0ZjhZeFZJUkZqY3Zhdjd3Q0RCZW9lTzNFRzVnSUxFN2JWeW40MUV4bjh0SEFRaUwycDdUajZ3Vk5PZlZzdmRLSThRWmlDZG55eFQ0MkxzcVkwejdBWEFqcEgyUks1dlJveWZhcHBMNWlqRw?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142aj\u0105 na rynku 145 lat. Znany polski zak\u0142ad przemys\u0142owy z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcmdwSEpsZ2JmWDVa",
        "id": 3857245,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOYng3blFvY202UnItTTdvTGlVQUI4Q29KSFRwbzZ4QUFWY1JDdHdjZVlpSXI3QXRpaUp2bnlDS3p6RlFCa2tYS0dMb2pwRUZIUjhLaDBBSTM3S2thcWtZUnVtQkE2Y1I4MkQ5T3pHMFhuRjU3Y2JnenFxSEwyYld5dHowRFhXNXoxRGNvSzNBQ0dHZnBuTG13bVFHbEM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mog\u0105 upa\u015b\u0107 po ponad 140 latach. Boj\u0105 si\u0119 losu firmy Kulczyka - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:57.092641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:55:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPMEl0UjBubGU2Qy1wSE1TVExfTFhXdUJ3WUtaUXFnN1JDRWU2enoyREEwYWRrMU1xeHVWcFVPdmZ3ZFFmdzVnSWppNjBnaXpBTmtnWi0xTm1YV3RQa2JOOTA1eGsyYUlERmVwZHkweEVvMV9RNUhQbkdaa1lpdTQ4LUlYekVtRFZRenhadHdWa1NrY3A5Tm1nS2J3cXF1QjBwYVNHVllxNGtXSzdaSi1oaEd1bHFzbk1GMGhtOTRDY0FGY09pYnB1c3RUYlU1VS1tS0E?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena Tarnowska i Miko\u0142aj \"Bagi\" Bagi\u0144ski w ogniu spekulacji. Wymowny wpis pary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTHhfMUFpRVNVdTA3bUlISDFmX1JnU0NDWDMzWTJVNWhaTmFhQ0YtVFV4bndFdTlTQV9GM1kyb05DNENhTy0tS2RIYjZoYUdnb0dRRmUyNTR0Z28tNkZpTnZUd1ZYWjRjLWI5N3hwZmFIcmxVandKR1g5Z3hLMDVxeGpDbHN5Umw3ZGxtaWI5dEt0SVZmWTdVdGNfZ3ZoQ2VNbDZDZHJFUDRIZWk4c3ln?oc=5\" target=\"_blank\">Odwiedzili Lewandowskich w ich domu w Barcelonie. M\u00f3wi\u0105, jak sp\u0119dzali czas</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">halo tu polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3856527,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPMEl0UjBubGU2Qy1wSE1TVExfTFhXdUJ3WUtaUXFnN1JDRWU2enoyREEwYWRrMU1xeHVWcFVPdmZ3ZFFmdzVnSWppNjBnaXpBTmtnWi0xTm1YV3RQa2JOOTA1eGsyYUlERmVwZHkweEVvMV9RNUhQbkdaa1lpdTQ4LUlYekVtRFZRenhadHdWa1NrY3A5Tm1nS2J3cXF1QjBwYVNHVllxNGtXSzdaSi1oaEd1bHFzbk1GMGhtOTRDY0FGY09pYnB1c3RUYlU1VS1tS0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Tarnowska i Miko\u0142aj \"Bagi\" Bagi\u0144ski w ogniu spekulacji. Wymowny wpis pary - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:30.804398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:55:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPbzJUTHRjMGR3U0l2LWF2czg2TS1PSVVDd2FKbHl5Zmk0cENJbXJjTi13NTFtWF9Ma2swX3BUVFJqWWhnM081Zi10QS1MSlVzY3JaZGU5TlE4ZXNTc0YxZC1PbEZINlV3dU01N19mQS1zRnl2bGh5NEI5V2NCckkwa0hTVG85eHR6R3BjN0lva0drQ3lKZ0YyUkY4dENBaUp3ZG5xekFsNEotNm9MWEtLcWJHQ0FtbjlFOEE1TGtZcTdZems?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump mo\u017ce mocno zaskoczy\u0107 podej\u015bciem do Rosji i Ukrainy. Politolog nie ma z\u0142udze\u0144. \"Cz\u0119sto stosuje tak\u0105 taktyk\u0119\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOUXVJR0hCU3ZIb1hQeHJGWVdVd0ZMX2kyNXZpMTRUQWY0c0hZWENDWUJXZXZJQ2ZZZnJ4bVZRNUhVdW9zZlJ5TmhLQ09lWUx6a3E5UkUtUm1wMEgxaGFXV0QwUzNNTFhnS1VfeHRKSVl3VWJ1TWhvc1RJSWNyeDRPMFJfZkQyUHlUSzlpRThuODM5UzRRSl9nSm01cW10U3RjUWdCLUppU0g?oc=5\" target=\"_blank\">USA. Wojna w Ukrainie. Donald Trump: Ukraina mog\u0142aby wygra\u0107. Jest jednak \"ale\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3859254,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPbzJUTHRjMGR3U0l2LWF2czg2TS1PSVVDd2FKbHl5Zmk0cENJbXJjTi13NTFtWF9Ma2swX3BUVFJqWWhnM081Zi10QS1MSlVzY3JaZGU5TlE4ZXNTc0YxZC1PbEZINlV3dU01N19mQS1zRnl2bGh5NEI5V2NCckkwa0hTVG85eHR6R3BjN0lva0drQ3lKZ0YyUkY4dENBaUp3ZG5xekFsNEotNm9MWEtLcWJHQ0FtbjlFOEE1TGtZcTdZems?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump mo\u017ce mocno zaskoczy\u0107 podej\u015bciem do Rosji i Ukrainy. Politolog nie ma z\u0142udze\u0144. \"Cz\u0119sto stosuje tak\u0105 taktyk\u0119\" [OPINIA] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:30.592542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:47:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOenlGeUlOMmVWM19hazk2U2pVVlJTWUd2a2djSERTWVhtUkViNVlFNmRweXpiblIxZm12RWtKcXJwd2UwTWpRY0tjWE9OaC1hQVV0SUxRR09tbTRwQWh4Ui1haHhQWUQzczhESzhqMC1iZWJNTUMwbGt5c09wdUV4MWxyUE9PNDZGUkNJY0tET3FfWHVQYWc1WndnaXZZdFh3TVl3M1I3ZHcyM1RxOXlxMlZ0VFY1ejNTU3c?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze takie spotkanie z udzia\u0142em papie\u017ca Leona XIV. W tle krytyczny dla Ko\u015bcio\u0142a raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxONEs0MGJtYmNsaVlRRW14Mkl6bFg3ZzVUOHh5UDRub25rWExmTEo2SEpnSHlxLVRscDdOZVg1M0x6WVcxVTVzY0dwWUUzdmJUS2lXTFRFX0NtUlA1Z2FEZTEzcC1LN0VVMTg1cUo0ZkQ1b1lTaU9jc1YtSzdyTzA0REliUE5ZYlY5aXVWOXliREdHdV91SkVycXFOT3Bwc0llelhKekFXNzlub0hYNmtvNThleHFCbTV3Ykc5UnZMaWQ4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Znacz\u0105ca rozmowa\" z papie\u017cem, o kt\u00f3r\u0105 \"ofiary d\u0142ugo zabiega\u0142y\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3859253,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOenlGeUlOMmVWM19hazk2U2pVVlJTWUd2a2djSERTWVhtUkViNVlFNmRweXpiblIxZm12RWtKcXJwd2UwTWpRY0tjWE9OaC1hQVV0SUxRR09tbTRwQWh4Ui1haHhQWUQzczhESzhqMC1iZWJNTUMwbGt5c09wdUV4MWxyUE9PNDZGUkNJY0tET3FfWHVQYWc1WndnaXZZdFh3TVl3M1I3ZHcyM1RxOXlxMlZ0VFY1ejNTU3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie spotkanie z udzia\u0142em papie\u017ca Leona XIV. W tle krytyczny dla Ko\u015bcio\u0142a raport - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:35.262952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:40:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZEtTa0tvMXUtRnpnUFdZR0NMNUFKanR4Y1pjMjhWR3I3S191RjYtZWY2b3lWYmRfVUVERW1aS0xiQmtpdUVOWUVBcGFITkp5cnVlMXU5WS1wcGdNOWRONnRneHMyMmdRN0hLX2NMc3RWaHh3VEdjb0JmcVB2czRPc3RjOEtRRVZvRURPUGJidmFieVBrdGh2RGZ0Z0VBVHlJS1FFSmFDVlI4U3Npb0E?oc=5\" target=\"_blank\">Putin i Trump wybieraj\u0105 Budapeszt. Rzecznik Kremla t\u0142umaczy, dlaczego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQX0t3YnI4OTRENnhKRlYxOW5UcjdJQXdhdV9qOFhjdXB4RVpKNkI2Ymh4bWVNLTdYUm9XVUZwWm9URlI5VkdzWm5GME5JUTVpcHo5NGdxUk9JdE5NQ190YlQ3anRBQ3diYkpsSTZMdXMtMWxQNThMbGJTaGxFSzB4ajlpYkVxVkVFMVRKbUgwWjBPMWtVcWFtQ09BLTV1aWRzWmFkLTE0ejN3Rk9JN0Ixd1pYaFI4cTJvak9BbmdDeng1dGNjOGotMnZlRF9vTENQ?oc=5\" target=\"_blank\">T\u0119dy Putin poleci na spotkanie z Trumpem? \"Takie wysi\u0142ki nale\u017cy popiera\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipA",
        "id": 3861138,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZEtTa0tvMXUtRnpnUFdZR0NMNUFKanR4Y1pjMjhWR3I3S191RjYtZWY2b3lWYmRfVUVERW1aS0xiQmtpdUVOWUVBcGFITkp5cnVlMXU5WS1wcGdNOWRONnRneHMyMmdRN0hLX2NMc3RWaHh3VEdjb0JmcVB2czRPc3RjOEtRRVZvRURPUGJidmFieVBrdGh2RGZ0Z0VBVHlJS1FFSmFDVlI4U3Npb0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin i Trump wybieraj\u0105 Budapeszt. Rzecznik Kremla t\u0142umaczy, dlaczego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:26.864687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:31:23+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNSmxweWRvOGdscHJKUVlqaU4xRUtQWGVKZC12Y3RzRTB5a2l2NHlRQ1J2OUh1akItb0Q4ajVXOE41emFmQ1pBTHhMZld1RXcwZmZWSGROTlpHSDd0OHIteEZ6cnA3QVU4U3I4d1NjcDVZenBNV0c2cm1GdzE0Mm1TdU1EaGs4ZExUSFEweEpoQ2NMRW8?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w szkole. Nie \u017cyje 13-latek. Ratownicy byli bezradni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">fakt.pl</font>",
        "id": 3857244,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNSmxweWRvOGdscHJKUVlqaU4xRUtQWGVKZC12Y3RzRTB5a2l2NHlRQ1J2OUh1akItb0Q4ajVXOE41emFmQ1pBTHhMZld1RXcwZmZWSGROTlpHSDd0OHIteEZ6cnA3QVU4U3I4d1NjcDVZenBNV0c2cm1GdzE0Mm1TdU1EaGs4ZExUSFEweEpoQ2NMRW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w szkole. Nie \u017cyje 13-latek. Ratownicy byli bezradni - fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:27.567345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:23:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTDlQR1VYVTFValV2bGNvX3dEdWdlcFRrSi04R1ZnQXQ3YkxTTHBmZ0VRQllTVnpaSTBMMFZ0ZWFqYzRBZ0RaV3cxVGYwbGpNWXVRV3dFT2k0aFE3VUE1Rk5uMmM0aEFBODc3b3ZWUU80Wmc5aVZQNUVCNVF2dnI5NHhOellVR1BrbjROZHN5WE5JS0RHNE1pTzBUcVJVVzk0azRJV3JvUG9hU1huZXc5U3RiSFJhN1lFQVJieU5Kc2Y3Zk0?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardy dla Polskiej Grupy Zbrojeniowej na inwestycje w program Narew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPem9KQ204M01pU1hCcE42SDlSRElQUWZVMXFJd1hnRlY1OHg4eTBSelJVTDNQbGJndEZBQkx5ZEtOX1duUXlZcThwZ2p6c2E1QVZSZkMwN1luUEZmbEtQd2JDV0dfMzY0NXpQajhsU0IzdTBHVVJZRUdCTlFLZ1N6TVZvQkZBWWpwekpOMlBjOVpCZjFEaWhYN0hCVEZOQXFZZWQ4LW1rd3BFSnRI?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardy na program wojskowy NAREW. Cztery umowy podpisane. \"Du\u017cy krok\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOc3FJTTN4TktFazdfW",
        "id": 3857246,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTDlQR1VYVTFValV2bGNvX3dEdWdlcFRrSi04R1ZnQXQ3YkxTTHBmZ0VRQllTVnpaSTBMMFZ0ZWFqYzRBZ0RaV3cxVGYwbGpNWXVRV3dFT2k0aFE3VUE1Rk5uMmM0aEFBODc3b3ZWUU80Wmc5aVZQNUVCNVF2dnI5NHhOellVR1BrbjROZHN5WE5JS0RHNE1pTzBUcVJVVzk0azRJV3JvUG9hU1huZXc5U3RiSFJhN1lFQVJieU5Kc2Y3Zk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy dla Polskiej Grupy Zbrojeniowej na inwestycje w program Narew - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:55.333830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:15:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUWRYaEdOejNxbzJfcV9ITTEyOUtQNTFqeGlOa2M1WV9mc3FLcW56akFUOTZTUHJvQXA0YVpyNnVqQkVHX0YzemhWX25zeGVCTzFGUVVWQUthSW04Y1BPOTF2OG1RNHg2MXp6TWRHa3NRaElvSmxpbEhWNUVDVTloVi14TE0wb0hTcGNEbzNYb25fY3dJTFhGT1VxaXlVek1xMGo3MHQ4Ty1sVUxROUJzVEF4MnhLUTRlejVac1hNaw?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa wysadzenia Nord Stream. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2owZ2NEa0R4R2Q3dFJnTTNZeWhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3856517,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUWRYaEdOejNxbzJfcV9ITTEyOUtQNTFqeGlOa2M1WV9mc3FLcW56akFUOTZTUHJvQXA0YVpyNnVqQkVHX0YzemhWX25zeGVCTzFGUVVWQUthSW04Y1BPOTF2OG1RNHg2MXp6TWRHa3NRaElvSmxpbEhWNUVDVTloVi14TE0wb0hTcGNEbzNYb25fY3dJTFhGT1VxaXlVek1xMGo3MHQ4Ty1sVUxROUJzVEF4MnhLUTRlejVac1hNaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa wysadzenia Nord Stream. Nowe informacje z prokuratury - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:35.743643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxPV3ZMNWlrSzVWdkVhM3lhWlU3bzY2V3Ztb3NQbGE0UlUwLWY4T1ZvTHlKY1Z1Q0ZVNFRFMmRDNlYydnFxVmVHRnRwQWhOU2lYWE81bFIzNGZkU29qeFdEb2hqN2lZODNacE9HUU5sMU1OVHkyaVBZM3BYbHJDWllXZUJZbGFfSlo0Zk5BWHlxYVNaMjlFMUtYM3l6QU5aWEJQNHBQY2phSnRXQTFLZEF1YUYzTDF5WU9pRFhwSG5UYzRNeEVaMWNUR0hzVWYwdVlQT2NyUGlTaVRVWnFVZDVodm9yWFpYdTJ2R29SRWQtTXlTblphT3pTcFZuWUw?oc=5\" target=\"_blank\">Tymczasem w \"Rolnik szuka \u017cony\": prze\u0142om u Krzysztofa, \"afera jajeczna\" u Rolanda i Basia ODRZUCONA przez jej faworyta: \"Nie zaiskrzy\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQNkJBOFNhQUc2QWNCUVFwUHI0RjJMOVBja0w3aFBXOEd1QzNJdUhFQ2xsNlZRa0Q3OHgxdjM2WGZIekp0NThBWDYzXzE2dTdNMlp6aHlNOTlKUTd0NWNpdEp1UGdCUFd4TnJ6THFOekN4UFo3Q3FrSHJSd0Q0dzc5a1diTkJPUU9MbGpIeTl6Y2dyRkxuTGYzYjJKcGJIS00?oc=5\" target=\"_blank\">Rolnik pokaza\u0142 swoje krowy w telewizji. \u201eWstyd na ca\u0142y kraj\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6",
        "id": 3859896,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxPV3ZMNWlrSzVWdkVhM3lhWlU3bzY2V3Ztb3NQbGE0UlUwLWY4T1ZvTHlKY1Z1Q0ZVNFRFMmRDNlYydnFxVmVHRnRwQWhOU2lYWE81bFIzNGZkU29qeFdEb2hqN2lZODNacE9HUU5sMU1OVHkyaVBZM3BYbHJDWllXZUJZbGFfSlo0Zk5BWHlxYVNaMjlFMUtYM3l6QU5aWEJQNHBQY2phSnRXQTFLZEF1YUYzTDF5WU9pRFhwSG5UYzRNeEVaMWNUR0hzVWYwdVlQT2NyUGlTaVRVWnFVZDVodm9yWFpYdTJ2R29SRWQtTXlTblphT3pTcFZuWUw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tymczasem w \"Rolnik szuka \u017cony\": prze\u0142om u Krzysztofa, \"afera jajeczna\" u Rolanda i Basia ODRZUCONA przez jej faworyta: \"Nie zaiskrzy\u0142o\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:27:59.259102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQQ0lTQnM5VzdYX05KMjBDeTlQRkQ5Vks0V3dNWWw2Si1Xc0tGd3pKd3lYN19oNE1oQm5ZenhLcFFxSkJCcExtVXB5Rmx3d05tdTF0VlhfSGVseG9PY25xTDgzOFVjb3FZLS1LMlROR2kxU19mUmpfajczQkx4b3B6NFpaQzlwN3VDUk1QRVNKNkhzcUZIWlcxYmNJYw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w Ko\u0142obrzegu. Dziecko nie prze\u017cy\u0142o mimo godzinnej reanimacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQS2lCWjVDVFYweHRiNlpXNEQ2MTc5T3MxV3VOYmI4UWZLQU1obFZJYUtjZzFybDdSdW11anRrQVBQaDAwME9FMXV1S1dURHFhWmxxWTV0T2VsWkY0LTZsMFdoZk5KMHVyWW5KNlFmMzlDZ1ZtVVhvNkhRVGY2dnppUkh5YVdicDdUTnZlcERsREd4RE85RFF0V3dsNlBaWktxRHlSQ1pTN2dzMGFxcFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQmo0eVhnUFc1X0RpWE9DQzU5ZzFDVVVOYklfbE9qZ0VyNHlCUV83VlNVT1BzRHk1Z0ZuVDdZcFJvQ2pqNG85eGxJd3J1RWJBalpELV",
        "id": 3857905,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQQ0lTQnM5VzdYX05KMjBDeTlQRkQ5Vks0V3dNWWw2Si1Xc0tGd3pKd3lYN19oNE1oQm5ZenhLcFFxSkJCcExtVXB5Rmx3d05tdTF0VlhfSGVseG9PY25xTDgzOFVjb3FZLS1LMlROR2kxU19mUmpfajczQkx4b3B6NFpaQzlwN3VDUk1QRVNKNkhzcUZIWlcxYmNJYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Ko\u0142obrzegu. Dziecko nie prze\u017cy\u0142o mimo godzinnej reanimacji - fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.278736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQVNsSS00aVVLMDU5dHhiMDZnd2JhX2dEWnhEQ2IzMWJJRHoyb2F0aFJiS2F1R2MwaER5VHFRVjg2eWVvZlJ0ZE9mczBLcnNmSV9PWU5CeEtxOFNSV0ZLSmx1RklPbndla1Yzb0dGZ2ZSb3VLQ1ZDYXdWaUozZHE1cEFoc2NlR1hKOE5La0x5YVJnQ2lpYXAtUUVWN3o?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu. 1,5-roczne dziecko nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQS2lCWjVDVFYweHRiNlpXNEQ2MTc5T3MxV3VOYmI4UWZLQU1obFZJYUtjZzFybDdSdW11anRrQVBQaDAwME9FMXV1S1dURHFhWmxxWTV0T2VsWkY0LTZsMFdoZk5KMHVyWW5KNlFmMzlDZ1ZtVVhvNkhRVGY2dnppUkh5YVdicDdUTnZlcERsREd4RE85RFF0V3dsNlBaWktxRHlSQ1pTN2dzMGFxcFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQmo0eVhnUFc1X0RpWE9DQzU5ZzFDVVVOYklfbE9qZ0VyNHlCUV83VlNVT1BzRHk1Z0ZuVDdZcFJvQ2pqNG85eGxJd3J1RWJBalpELVhYRGRZakxB",
        "id": 3858604,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQVNsSS00aVVLMDU5dHhiMDZnd2JhX2dEWnhEQ2IzMWJJRHoyb2F0aFJiS2F1R2MwaER5VHFRVjg2eWVvZlJ0ZE9mczBLcnNmSV9PWU5CeEtxOFNSV0ZLSmx1RklPbndla1Yzb0dGZ2ZSb3VLQ1ZDYXdWaUozZHE1cEFoc2NlR1hKOE5La0x5YVJnQ2lpYXAtUUVWN3o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Ko\u0142obrzegu. 1,5-roczne dziecko nie \u017cyje - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T22:02:19.899648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:01:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUVJtcl9lYmNPVjBteEsxTndNXzBSeTc3NjRCQnlQWG9FMS1qOGRtR3FTYmU2M21qYlotQU9wS2NDemZnUmJHX2hLMDk4NGd5R09fUnhVWXMzVC05RUp6ZXJuaXEwZFF3WVVQa3R6SnA5LWpucjZaYzFNOHl2c1ZHTlE0WlBqM201bVQ1UkJOQWloMndnYUF6czJYcFpZVml1Tms3anJqRmJTaHdFOXJmZjdtVUFob1p5eEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie instaluj najnowszej aktualizacji Windows 11! Chyba, \u017ce chcesz zniszczy\u0107 komputer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPWW5qdWN0NTBGREUtMzlzeEZPaGZVZ3hScWJCZ2JnMk1NLTMtSUI3THJQZkJvall4cXRqYms5Um1TRXJSTzlodzVzZl9uZkZPRGVkTTdFb3MtVmhqeFhVQmh3OW9VSDE4UzJxdi0wYTE4WVpKU1VjUUV6QUZUMm42bFYwaFhrdnc1bDE3czhn?oc=5\" target=\"_blank\">Windows z problemami. Gigant zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNalc0dmx6bFVRT1FIcEdZOGx6R3Uxa0lTTC1yUVBKeTZ6WUJqZGxTbnRza25GN19iaktfZ3g5dUI5RUpuYmJac0JmbE5aMjRmUlV",
        "id": 3860554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUVJtcl9lYmNPVjBteEsxTndNXzBSeTc3NjRCQnlQWG9FMS1qOGRtR3FTYmU2M21qYlotQU9wS2NDemZnUmJHX2hLMDk4NGd5R09fUnhVWXMzVC05RUp6ZXJuaXEwZFF3WVVQa3R6SnA5LWpucjZaYzFNOHl2c1ZHTlE0WlBqM201bVQ1UkJOQWloMndnYUF6czJYcFpZVml1Tms3anJqRmJTaHdFOXJmZjdtVUFob1p5eEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie instaluj najnowszej aktualizacji Windows 11! Chyba, \u017ce chcesz zniszczy\u0107 komputer - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:24.937967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:56:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZXROVEJFOUdXc2lhb2ZLeGt5QlprMGtHUWxtMFYyOVNreTRuZlpxcV9iNXlDVVNqSnZJREZGdE1ZNzlTeExWRnI5QUtLNXk3MVNyYXEtaEVxdlJaZmhxRFp5ZW5oS2tOcGxwSjkyWmlVWU9adVpjUGdWZFByUDNCekRWc0VEaXh0TzdWblNjVmhWSVAyaDZWWDhTNHJUNnRsVDhaNXltc3FuT183RXpHREhmaVlqYmhlYXdab25tMA?oc=5\" target=\"_blank\">Via Baltica: strategiczna inwestycja otwarta. Trasa o znaczeniu militarnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOcWNBWThqSllhWk9TVE9oR3pOWVo3Z1ZOQU85em85VElOcG0xLU16X1pQa0M3ZG5qVmY5bUJvakRrT1FrR2xIVlZqQVhiWC1oYm55WTd2dk1FZ1NCSlZMYTRiNi15TjFwRW42Tzk3ZkNYZEhHdzE0U3FFTGFWV2pIWVV3QUQ2R3VKR3RzclpRMHJzR09peklReGFzTldKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki na Litwie. \"Ta droga jest czym\u015b du\u017co wi\u0119cej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQV29kdFNKZ2ZYUjFUcHd6LXREdHNlVUtK",
        "id": 3857239,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZXROVEJFOUdXc2lhb2ZLeGt5QlprMGtHUWxtMFYyOVNreTRuZlpxcV9iNXlDVVNqSnZJREZGdE1ZNzlTeExWRnI5QUtLNXk3MVNyYXEtaEVxdlJaZmhxRFp5ZW5oS2tOcGxwSjkyWmlVWU9adVpjUGdWZFByUDNCekRWc0VEaXh0TzdWblNjVmhWSVAyaDZWWDhTNHJUNnRsVDhaNXltc3FuT183RXpHREhmaVlqYmhlYXdab25tMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Via Baltica: strategiczna inwestycja otwarta. Trasa o znaczeniu militarnym - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:25.255277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNTFNxVVRKbGlkQ1B4WXFLUWRkUUpBMDBnNHlsVV9XY1hLc2RXaDNRaENnMlNHMi1FeTF5TzRjaDlhWW56MWEtakdSQlphTzU1QTNtS0l6UFpucXhNcmx4LW9McEJDVFc4Zm1nc0NqZmZMblR6NmpEUndvdE5NRGJLbk5xTEtvdEFJRi1Wc0V6N1RFcTBEUktn?oc=5\" target=\"_blank\">Dokonali rozboju. Policja publikuje wizerunek sprawc\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Co w Krakowie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPTEpZdlVIaUpBY2JuNFpOZjZSemIzSklGeUFPOWlCVC1ZU1dsQUxKMDhHUWpTNDAwNWhlMmRBYnk0REh1Y01EY0pOVEZCUDdtTnZjTEdFOFFVa0MzdVFVeXczNEZvenRIOTRiVmg5aldZdUt2Rm5uZ0UtUjJLVTZ2V3QwZG4wLWJGRnhvOGlJc282Mi00TVpieWprN3JJMUJ4S25CbkptY2xfbXg1NzE0VUdicE5LelBDR1FvSW96a1RhLVBGR3RBVE5zcmxsb1lrWEZHbjU4cFRwai1iS1NB?oc=5\" target=\"_blank\">Policjanci zwracaj\u0105 si\u0119 z pro\u015bb\u0105 o pomoc w identyfikacji sprawc\u00f3w rozboju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Policja Ma\u0142opolska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQUl",
        "id": 3857240,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNTFNxVVRKbGlkQ1B4WXFLUWRkUUpBMDBnNHlsVV9XY1hLc2RXaDNRaENnMlNHMi1FeTF5TzRjaDlhWW56MWEtakdSQlphTzU1QTNtS0l6UFpucXhNcmx4LW9McEJDVFc4Zm1nc0NqZmZMblR6NmpEUndvdE5NRGJLbk5xTEtvdEFJRi1Wc0V6N1RFcTBEUktn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dokonali rozboju. Policja publikuje wizerunek sprawc\u00f3w [ZDJ\u0118CIA] - Co w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:26.264476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:45:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUl95bmRPQm95ZmVuTXBoQmNCcnZrdXdGd3RSSnFoM25kYldyb1NkRTJvRW9rem1hUktVRjBvU0YteGFKR19XdDN6WS1jZE5xZU1IbFZJYU5NaTdPVnAzRlBQZExqeWVuXzNuWi1ia1F0TkdaSVVVWGlEMmFxZ3FfOU9iRGdZRjdUb2s1M1hIS0NvTkdObExBcTBGSUtvaThHNTBjTTB6amRLcng4WV9nYV9sZFdmczU1SkhPOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142odzieje obrabowali Luwr. Oto bi\u017cuteria, kt\u00f3r\u0105 zabrali [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWW9PdVoxMGRmSnNaVXltMnRKVldrMEExamNXTWhRQlJNYVREX1MtbWJvdUlWYzVHOXptZ1p0WEVIU2JBUDRzSHlfMGRNWmJzSVlLUDdWWkJBNTJmdkRpeGx4WkNHZDZ4R3BET2dBSW1wY1FndHhyTFY4R1NYSzVSQlBkaHZ3TldTb1dOVVFWSTh0UGlQcmNDVnBQcTIybnJRQmZUQW9Vb1pRNkNneDVDVTdNTnhVZDBTVVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawniono nagranie z kradzie\u017cy w Luwrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQVhQNWh0ZFV0YW5saXZZMjc0SVk5WGtBSzYyZmdGajhzTHZNTEZRckdhcm",
        "id": 3857242,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUl95bmRPQm95ZmVuTXBoQmNCcnZrdXdGd3RSSnFoM25kYldyb1NkRTJvRW9rem1hUktVRjBvU0YteGFKR19XdDN6WS1jZE5xZU1IbFZJYU5NaTdPVnAzRlBQZExqeWVuXzNuWi1ia1F0TkdaSVVVWGlEMmFxZ3FfOU9iRGdZRjdUb2s1M1hIS0NvTkdObExBcTBGSUtvaThHNTBjTTB6amRLcng4WV9nYV9sZFdmczU1SkhPOQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142odzieje obrabowali Luwr. Oto bi\u017cuteria, kt\u00f3r\u0105 zabrali [ZDJ\u0118CIA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:33.593040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:41:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQMEo0MXlDbzJEQnY0WlBPZUZYNmJiamUxSGliMWdXQU1JNC1GcWJYLU44b0JPeXpHTWhrT3g1LUNMeUVBbzQxQURDS0QxUU1WUWIxbUVRU3BZWkJBQVplV09NVFJxYjRmZTdfSkxjWHlySEdwdENrSXBFd0d1VzQtR213Q3J4bDVSdmVBaWNHODVVam1GU3FPVjJJVzFEbW9tZGJhNm9BN1NrRU03UERLUg?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy poznamy wyniki Konkursu Chopinowskiego? \"Naprawd\u0119 trudno przewidzie\u0107, kto wygra\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxORU9QdUhmYXd0Z005eHNmd0NQMzZHYTBpN2JMMWtZSVJXSlRzY2hkZzlzZElkWlYwd3Y2Mk9HMmxhUWNxMjJJaGk5XzMxS0tDY3Bma0h1VU9jTFJRb3dxZXltMTFuNl9oM1k0T1VMdFY1NnR4NE1ObVNMaG5KM2VuZGh6NWlfaVRqc2liTVB1S1hSTWVoXzhkenNNNktNaERDbjk2S0hzS08?oc=5\" target=\"_blank\">\"To by\u0142 prawdziwy Chopin\". \u015awiat reaguje na wyst\u0119p Piotra Alexewicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kultura</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPcEFkdUR2a0VXejJJeFYzVFV2WHdJcDZZRm5od0FR",
        "id": 3859261,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQMEo0MXlDbzJEQnY0WlBPZUZYNmJiamUxSGliMWdXQU1JNC1GcWJYLU44b0JPeXpHTWhrT3g1LUNMeUVBbzQxQURDS0QxUU1WUWIxbUVRU3BZWkJBQVplV09NVFJxYjRmZTdfSkxjWHlySEdwdENrSXBFd0d1VzQtR213Q3J4bDVSdmVBaWNHODVVam1GU3FPVjJJVzFEbW9tZGJhNm9BN1NrRU03UERLUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy poznamy wyniki Konkursu Chopinowskiego? \"Naprawd\u0119 trudno przewidzie\u0107, kto wygra\" - TOK FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:26.550059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:34:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPSzdoTWJZYmN6a0ZCRTJ4Q2NkZkFQRjR1cl96TDlpNS1LakNUS3RiYmU2RG1MWVB2Z0duWU04QU5aVUNZUEZBcWNfUUdCc3JFYVZTbl84d25WeVVodG9FTnFYSzNyTG9wMFBuRWM0VGdCaFh5eEowdmp0M1k2MEV1VEJlVHJmdTJjWEJTb1hzOVI1UV9sMnBfbg?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml odrzuci\u0142 plan Donalda Trumpa w sprawie Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQT3djaFgwb3VudXZlZlY0SlZIR2c5NDB6amU2cUVUS3JqV3ZsTXdJdFlhTWVnTV92VmZuSzFfVzVuMnhyRldXUnU1MFhYQS14RzR1a1VrUTFpS3pJZVI2bHZORXJraDVnb2tYdzF2ME1fcENDd2d4ek9TOHY0ZDJ3cmlpdXdKUmtZY1NNZDZ5SHduUldxSVp3NkwxUWhjWVZwb2ZVcjZxWWxpenV2WWpsNGNpZXZ5MEJiUTM3T01uRjNUSXM?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy warunek Putina dla Ukrainy. Wojskowy: nie wierz\u0119, \u017ce Rosja odda Cherso\u0144 i Zaporo\u017ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNN1BwaDk3YklVTGpBa0JwZEo1WTFQQVdRdFFYQ",
        "id": 3857243,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPSzdoTWJZYmN6a0ZCRTJ4Q2NkZkFQRjR1cl96TDlpNS1LakNUS3RiYmU2RG1MWVB2Z0duWU04QU5aVUNZUEZBcWNfUUdCc3JFYVZTbl84d25WeVVodG9FTnFYSzNyTG9wMFBuRWM0VGdCaFh5eEowdmp0M1k2MEV1VEJlVHJmdTJjWEJTb1hzOVI1UV9sMnBfbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odrzuci\u0142 plan Donalda Trumpa w sprawie Ukrainy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:55.969947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:27:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcjhaNFFUV2tGVEp0RVEyODBtaU5WS0tjZzA1dTVBOXJQajhwWjFJTHJ2TnRYa0dBRWE0aGtGSkhxRUs0QkRRbWs2NGRUVW1qRkRWdlIxYmJRUk5rQk1iVUVNOTIwck4waDA3VWxlMTJDSjJRZXd6ZTBER19veGJlTVlXRGtrMjBZUzBhX0NWU0pvWmRsLUFOVTFuczBrNUI2TVRXYTg0MEZpOUY4SE1rZnpRZFZlLVFQaTFkVE1ESU5MaGlfU0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy pracodawca Andrzeja Dudy zabiera g\u0142os. Wyja\u015bnia rol\u0119 by\u0142ego prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPYVBKUE83N0N1NEVKaTlMM2l0U1ROcXBIX0ZmdGlDOGRMSzByUmZXcnZBbENwaXU2OUg5dF9MRVowZnJMZ1k3VUVpOGpzQ2tlZzNRdXJUejNiU04ydjgyMFFhVmhwT1BlckVvZ0ZIOUtPOWRjTzZHTDQzSnJPbW5qczdSOGRiS1lRVEJtRw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda ma now\u0105 prac\u0119. Firma komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOREJJQ2VPVUhDR0lJMlE2S0hLdjRDWE9SNFdDdVoxVEh1MS0xenFrb1lzVnJYdzhwMUtGeFpmZm15S3Yzd1lWQWs5ZXN",
        "id": 3856521,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcjhaNFFUV2tGVEp0RVEyODBtaU5WS0tjZzA1dTVBOXJQajhwWjFJTHJ2TnRYa0dBRWE0aGtGSkhxRUs0QkRRbWs2NGRUVW1qRkRWdlIxYmJRUk5rQk1iVUVNOTIwck4waDA3VWxlMTJDSjJRZXd6ZTBER19veGJlTVlXRGtrMjBZUzBhX0NWU0pvWmRsLUFOVTFuczBrNUI2TVRXYTg0MEZpOUY4SE1rZnpRZFZlLVFQaTFkVE1ESU5MaGlfU0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pracodawca Andrzeja Dudy zabiera g\u0142os. Wyja\u015bnia rol\u0119 by\u0142ego prezydenta - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:24.127716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOWGlyMXVndk4wVW45VUliMlBVWVBqTGlNamk2dHVQLWplX3pjWFVWUmZyREVBN1lZUlZLYnpDVEFOSXhNUVJTT1psQ21ENjUyTnctb3VrcnROaEkwY0VIVXRNR0lZcWl0UUF5dlQ4MnBQWUZEaTZQQnZxQ0E2Vnl0b3ZpY3QzOUpNc3VhY0tLMDJUZjNfMEVlVFV5UWd3TzZQb2dBRTZMeWQ3WXBnOUp0dk1lVFJiQ0lGbFhrazdBQ3dxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Prezydent zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPbDEzS19BRzFOeWJSS1BQUWluWmx6NmY1QjVVaUQ0b3l5NGJaWFF4dHdYWG5kdVdRNV9CV3VnTFRXUXk4eEhTM05MWF9Xa0hmUTZ5VTloRVJlekFtX25BclNOZ2x3TkNyNWVwTFBFUExCcGk0dWlSZGVMZEVTTzBDMGVYdld1VlNPeENELWtsSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ambasador w USA, czyli plan B Szymona Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPX0tYUnhuWjBQMUk3VHhNR3ZmUWNBV0F3X3Z6Ym1faHhqNVdUeUdKN2U1YTdLMjEtMHlENjdTcDJpLTlDOW54NVZmYlZBM1",
        "id": 3857238,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOWGlyMXVndk4wVW45VUliMlBVWVBqTGlNamk2dHVQLWplX3pjWFVWUmZyREVBN1lZUlZLYnpDVEFOSXhNUVJTT1psQ21ENjUyTnctb3VrcnROaEkwY0VIVXRNR0lZcWl0UUF5dlQ4MnBQWUZEaTZQQnZxQ0E2Vnl0b3ZpY3QzOUpNc3VhY0tLMDJUZjNfMEVlVFV5UWd3TzZQb2dBRTZMeWQ3WXBnOUp0dk1lVFJiQ0lGbFhrazdBQ3dxQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Prezydent zabra\u0142 g\u0142os - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:35.569800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:25:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNdnZqUnJLa2c3MHJkazhhNXZUbDNHM2Uwd19wLTVuREJOeTJrWDM4WkwyX2c0a3d6d3ZWQmVtVEFnZGNkMnFsN2pCZTFzRTgycHcwUGtBd0loV25TS3JBVFp4TlA1VVlhMlpwZ3ZnRjhvX1R3ZUNya3FPcEpzY2daN0lhS3ByLUF6Tl84SjZVVkZMZUxXbG5ZSA?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki sugeruje weto. Stanowczo o projekcie rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQm9Cazd4SXBPSHVPN0VwRlFPSTBUZTZTcnktcTZRb1RGMGFSb1R3Y043RHZvUFNXU2JIRFJHUHF5Qld1eE8wY01WVTl5YmdDXzJFRkRNMGdHTVVkVWdQS3ZOa0VobW5zTnBIaVN2Yk1JU3FOem1OazZYRzdadm9ZNFNlN19kVkVnajlKeU53ampMOXpITEsxSGRLUkwteTdqdWdzcF9wSzFuVG1nOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ustawy o zwi\u0105zkach nieformalnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQUkY4ZFBiQWpNaXJVSm9zSnBIMkUwMDdBTkZnUmw1YWYzc3FIanV3Sy1DUG9MRzE4c01DdE1rZDl1OXNPeHg5Y2",
        "id": 3861140,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNdnZqUnJLa2c3MHJkazhhNXZUbDNHM2Uwd19wLTVuREJOeTJrWDM4WkwyX2c0a3d6d3ZWQmVtVEFnZGNkMnFsN2pCZTFzRTgycHcwUGtBd0loV25TS3JBVFp4TlA1VVlhMlpwZ3ZnRjhvX1R3ZUNya3FPcEpzY2daN0lhS3ByLUF6Tl84SjZVVkZMZUxXbG5ZSA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki sugeruje weto. Stanowczo o projekcie rz\u0105du - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:56.159905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:24:09+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS2REdmhfNzRjRGhyQXVXVlhKcjllNGxFTkxQM2o0SElwbER2S014X0lkV0hwVVFtY19hOW1hZWZQVDFBcWVVQm9IaXNnMXBBZ0pFdWJ3d3paUWF3YzlGQlFWYU9CSlcyV0lmNndBUDJvYjFZSHVvNEpXc3NrVlU2dm52QVIwclhFSEo0RTlDSFhSUUFPQjBwWjRjVGRvai1fWTYwb0Y0UzRmXzczaTJUbE1GR1JtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja ws. CPK. Wybrano firm\u0119. Oferta na 136 mln z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font>",
        "id": 3856522,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS2REdmhfNzRjRGhyQXVXVlhKcjllNGxFTkxQM2o0SElwbER2S014X0lkV0hwVVFtY19hOW1hZWZQVDFBcWVVQm9IaXNnMXBBZ0pFdWJ3d3paUWF3YzlGQlFWYU9CSlcyV0lmNndBUDJvYjFZSHVvNEpXc3NrVlU2dm52QVIwclhFSEo0RTlDSFhSUUFPQjBwWjRjVGRvai1fWTYwb0Y0UzRmXzczaTJUbE1GR1JtQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja ws. CPK. Wybrano firm\u0119. Oferta na 136 mln z\u0142 - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:57.418038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNcFlVWWdGR21IWGxkalRIekF0Z2hKR2huT1FKWGNIbW9VUTh4OW1MX0FKWFZvalo5OXdIenZMak5weVZXd1c3dlpMZFB1MDVhNVFad1FaWi1GSUpNUzRlQ3ZHQTk1Mld2S01IYUI0NVY3VFVMa1c5ay00NFRrMVR0eVEyT3Q5TDBUSWxQLVgyb3VKUmk1WGpidWd4dDhpYmM0NXJLODVsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka sonda przed startem PlusLigi 2025/2026: na kogo stawiaj\u0105 eksperci?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlusLiga</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPX1VxQV9tNHNTM0FRUFNUazdKODFUejU1SDdfZU1KLURFOGtId0lWX0FnWEtQUWVuTlRFM0tIRXo4MHpsN0lHejNvakJpeHF2dG1xNWJHY3NmcXZmeEJDRkh2VGJDZGE2U3B5dnFrM0ZWVWR0cFF4ZHcxNjR4LU1ZMlRDN1Vwa3IydENUdHljYjFfSS1HUWppamZ5U2c1TFVIVHlrTXVhVlVfaWRLa05zd05kaVNYVVJ6VEJuYkQzZGNKaVFDMzJCU0tGTm0?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie mistrzem PlusLigi, kto kandydatem do spadku? Typuj\u0105 s\u0142awy [SONDA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV9",
        "id": 3856529,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNcFlVWWdGR21IWGxkalRIekF0Z2hKR2huT1FKWGNIbW9VUTh4OW1MX0FKWFZvalo5OXdIenZMak5weVZXd1c3dlpMZFB1MDVhNVFad1FaWi1GSUpNUzRlQ3ZHQTk1Mld2S01IYUI0NVY3VFVMa1c5ay00NFRrMVR0eVEyT3Q5TDBUSWxQLVgyb3VKUmk1WGpidWd4dDhpYmM0NXJLODVsUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka sonda przed startem PlusLigi 2025/2026: na kogo stawiaj\u0105 eksperci? - PlusLiga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:49.876439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOcDJUajVVN2NQVFctN0UzYnR1Um9Nck9hNXVYTTJfSU5KWkFWZW56SkIwUGVUN2FxNHRwenpiWk9CLTYxY3Qwbm1BeGFZMktMT1NnTkxoZmtDZ0lDZGl0MHo3cWhiU3VLc0ZES3hwMGlJWFh3RVA0Q2FaSmZFYk9OTGFNem1fRFJzUmI0TXFWcmJQS0NVSVFnd2lqM3drVVRzQy1oZjF1TDdTRzhaZ2duLVR0U01rWVVCc2hiY3c2UHpkM0ItYTdySFctX2NMTXJt0gHPAUFVX3lxTE9GYUttUHNVZHdudDhBNVlLRmVwb1R5aE9VS210dWdjYU4wYlhuMUUxTlVwM25TU29pVTRqN0RNNkpxb3BGbjc3VGRoQVVlWlQ1MS1MMVR2NFFOU0haZjZaRU0zcFJKSlhmTlZWOUU3ODZxMlptOGttRmo1Tl9fUnFuQzNOS3BXX2dTNnlVNTdXeV9Ub2gxVGdyc05OamloWGpLTGtldEhPTmxmY0w4ODJINjU4amhtdml5dkJadVFhN0lPaFJtRUhxNi1mNmQxVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po Sejmie i nadziejach na ONZ - czas na Waszyngton? Nawrocki: Ho\u0142ownia by\u0142by lepszy od Klicha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNTGllMHJqeUF0RGZiSzBJcG15eHBBVjBIb1RpelpsLXl1SjBfSUZBVzBFYTNPNTNBRGtnVGR4cThRYXU0TU5jUzNHZkw2eDRBdmllLWhZbFhaSWpoQWNFRjB6Z3dxQWRITUhBUXJse",
        "id": 3858609,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOcDJUajVVN2NQVFctN0UzYnR1Um9Nck9hNXVYTTJfSU5KWkFWZW56SkIwUGVUN2FxNHRwenpiWk9CLTYxY3Qwbm1BeGFZMktMT1NnTkxoZmtDZ0lDZGl0MHo3cWhiU3VLc0ZES3hwMGlJWFh3RVA0Q2FaSmZFYk9OTGFNem1fRFJzUmI0TXFWcmJQS0NVSVFnd2lqM3drVVRzQy1oZjF1TDdTRzhaZ2duLVR0U01rWVVCc2hiY3c2UHpkM0ItYTdySFctX2NMTXJt0gHPAUFVX3lxTE9GYUttUHNVZHdudDhBNVlLRmVwb1R5aE9VS210dWdjYU4wYlhuMUUxTlVwM25TU29pVTRqN0RNNkpxb3BGbjc3VGRoQVVlWlQ1MS1MMVR2NFFOU0haZjZaRU0zcFJKSlhmTlZWOUU3ODZxMlptOGttRmo1Tl9fUnFuQzNOS3BXX2dTNnlVNTdXeV9Ub2gxVGdyc05OamloWGpLTGtldEhPTmxmY0w4ODJINjU4amhtdml5dkJadVFhN0lPaFJtRUhxNi1mNmQxVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po Sejmie i nadziejach na ONZ - czas na Waszyngton? Nawrocki: Ho\u0142ownia by\u0142by lepszy od Klicha - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:54.679601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:08:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPYWdib3oxQXE4RmpRbXVqMHA0Qmg0ZFc2QS0wdEY5bTY1NkNjOWl5aXUySm1WaVhIZlhsR0Z3YVlsSFZLNGpaOUtLc3J1LVJKNjZoTVkwbno0SllsdFQtRDNEeWY3cXptZkVoU3NzRDJsSE53NUZiMzlaM1R1TmtYZEJfdzktVGtVQmFEZlo5dDEtRlpObnRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pHcWRqb0R4RndhSm5SckZzamdDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3856513,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPYWdib3oxQXE4RmpRbXVqMHA0Qmg0ZFc2QS0wdEY5bTY1NkNjOWl5aXUySm1WaVhIZlhsR0Z3YVlsSFZLNGpaOUtLc3J1LVJKNjZoTVkwbno0SllsdFQtRDNEeWY3cXptZkVoU3NzRDJsSE53NUZiMzlaM1R1TmtYZEJfdzktVGtVQmFEZlo5dDEtRlpObnRZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T23:24:36.476371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQNUplWFNLLXJvVmJCbEZGTXNZbktfMmg0dVQxYWFrcW5fVkJraEZQZVlLNmdYUWdPbWNEM29LTW5JVnNCVS1IUUtWdVJob0xTRnY1NDdQM0kzeFdCVE1CWWJPUmVkNmJlTEZQaXRNQnhPSlZoZGgtbEVHM2NBX0ZhbGg2OW5xQUJaRFJGc1FIa2VhbUZObTVYbXF3N1VnczBZWVV5TGJPcnRhT3dYNFRTM3ZoUEs4QVJRTVduaGU2cG1CTmpWZDVN0gHGAUFVX3lxTFBkbHFOTW9WRU0wV0xJWVBnME9ZSGs3RTRkRHp0T2l0azVFYmNYUEFoVHpMUUtTMzRLR0ozUlBqX2k4TjVXLTlENmFsWkZIV0VIZFA1d0l0bm44c0lSeUstX2Q2VWlzaEYxTkJLVU5GQ2l5UGdwaWROcDhmZGhjSlZvTG5YMDZETFNoQVFVWTJrU0o0eDBqREhlbkJZVkp0Wk5pa2VrQi1oYkU5NHh4SnkxSXhiT1Iwa2NMaV9PUW80V2d0MmJtdw?oc=5\" target=\"_blank\">CPK wybra\u0142 Trakcj\u0119 do budowy korytarzy transportowych dojazdowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOTVpiMjJMb0FPSHNCdk5sMmVrMWJRdnZyTGJOakUwcnpJTnlGYkRibXdGLXB6M3I1Wl8tNG5OS1FOQ2dGdFg5UUJ5bXJsWXM3NDJpYkhsM2U0WTlGdmF5LXZqRllzTjItbEx2aDZ3Z3pGUTZDaDNZQURrZWhSaFNFeFZDdjA3RWVkTldtMUFza0tLWXRWT",
        "id": 3861144,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQNUplWFNLLXJvVmJCbEZGTXNZbktfMmg0dVQxYWFrcW5fVkJraEZQZVlLNmdYUWdPbWNEM29LTW5JVnNCVS1IUUtWdVJob0xTRnY1NDdQM0kzeFdCVE1CWWJPUmVkNmJlTEZQaXRNQnhPSlZoZGgtbEVHM2NBX0ZhbGg2OW5xQUJaRFJGc1FIa2VhbUZObTVYbXF3N1VnczBZWVV5TGJPcnRhT3dYNFRTM3ZoUEs4QVJRTVduaGU2cG1CTmpWZDVN0gHGAUFVX3lxTFBkbHFOTW9WRU0wV0xJWVBnME9ZSGs3RTRkRHp0T2l0azVFYmNYUEFoVHpMUUtTMzRLR0ozUlBqX2k4TjVXLTlENmFsWkZIV0VIZFA1d0l0bm44c0lSeUstX2Q2VWlzaEYxTkJLVU5GQ2l5UGdwaWROcDhmZGhjSlZvTG5YMDZETFNoQVFVWTJrU0o0eDBqREhlbkJZVkp0Wk5pa2VrQi1oYkU5NHh4SnkxSXhiT1Iwa2NMaV9PUW80V2d0MmJtdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK wybra\u0142 Trakcj\u0119 do budowy korytarzy transportowych dojazdowych - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:29.477441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:58:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOMTZjMXlQdERyQlplMWxFWTRFUW5JMFJXNHMwZ0t4OFBLeHg5eHFPM2h3d1o0SUVCcGN2Q2JfTUdRSnVvbnlsWDcxS0cwOVhQZUFkaHR4NVphV29COE5qSUpGeFA5ekFYOVVuRDdEc2JOR1RIcl8wZ1ZyOWpNSGgwa1VWNTY3NnlENkVsdjJvYTNLc18wR1lJaWFISzl4TC1za0YtLWIwcURrX2Q1N1RxZWF4MjdhQk5rTlE?oc=5\" target=\"_blank\">WTA og\u0142asza. Sabalenka mo\u017ce \u015bwi\u0119towa\u0107, \u015awi\u0105tek ju\u017c bez szans na awans</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNWU9ibXNieW9wODlVQ3RHT2U3Rm5uREo4WUEyZHM2MXVqbUp1WExvY3JSRzg5cHl3NEZEZEpVdF8yYkZVLUdVMVc2ZlJLRzhEcDJTRlZPRVlEblVtZmZ3Vi1laHYwUGtmdUdacFI5V2REdW5kaGlpa2FDazVmTER1RnFxU2JkUmJIczBRaGoxcEI?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek ukarana. WTA wyda\u0142a komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdzY4ZFNxbmlzUl9vclJIU1NZZElsUFFoOTJYXzFsb1Q1dVVkcW5BVkZKMzdSUVQwbzJRMHF4QnhDZlh",
        "id": 3857253,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOMTZjMXlQdERyQlplMWxFWTRFUW5JMFJXNHMwZ0t4OFBLeHg5eHFPM2h3d1o0SUVCcGN2Q2JfTUdRSnVvbnlsWDcxS0cwOVhQZUFkaHR4NVphV29COE5qSUpGeFA5ekFYOVVuRDdEc2JOR1RIcl8wZ1ZyOWpNSGgwa1VWNTY3NnlENkVsdjJvYTNLc18wR1lJaWFISzl4TC1za0YtLWIwcURrX2Q1N1RxZWF4MjdhQk5rTlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA og\u0142asza. Sabalenka mo\u017ce \u015bwi\u0119towa\u0107, \u015awi\u0105tek ju\u017c bez szans na awans - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:00.049078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:51:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQblNkTHhheFRzOXU4b3JNT01EM0RRUnFpWnpGajF0YnlXaWZ6VjVwYXVnRDZDSmVMOUlSdDF1SndSS2FTZUtxaDRDNnNyWldQUDNRYlA2VnlfY1FaTllxdTlzRnpFQkxsc1dXZ2lFLW8tNUNsVlRpdWp1NzBkaVdhdmJ1bW5GWkRpZUk2ZjFLclFpLUp2TExmdG1YM2cwZjZydmpxMElOdHlSS2FK?oc=5\" target=\"_blank\">AfD atakuje Polsk\u0119 po decyzji s\u0105du. Prawicowy polityk \u017c\u0105da sankcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObFZsYTJIM0ZjZXcweHlKUjlZXzc1YnA5MmZHSmZ4RzhqOHY1NzFBV1d4SmI1WGo4LXlBbzlPeF9CVVc0V2FIWUJwWS1SX2FJd0NlblNaZjZPdV9DWVo2Y3R6S1BNS1FaLVNtY3N4bk12OGFBV3V4c1NyVWVTTDg4RGJsdllDc3dQblUwZXowaWxIc1FxOXRicjNWUjFUSlhidWZmV1RhNG9jMEk?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowcze s\u0142owa Krzysztofa Bosaka w kierunku Niemc\u00f3w. \"Wr\u0119cz \u017cenuj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOeElGWHhvQWl0ZDFMN04yejY3b2hiU181Um0tamYyOUh0cEly",
        "id": 3857908,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQblNkTHhheFRzOXU4b3JNT01EM0RRUnFpWnpGajF0YnlXaWZ6VjVwYXVnRDZDSmVMOUlSdDF1SndSS2FTZUtxaDRDNnNyWldQUDNRYlA2VnlfY1FaTllxdTlzRnpFQkxsc1dXZ2lFLW8tNUNsVlRpdWp1NzBkaVdhdmJ1bW5GWkRpZUk2ZjFLclFpLUp2TExmdG1YM2cwZjZydmpxMElOdHlSS2FK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD atakuje Polsk\u0119 po decyzji s\u0105du. Prawicowy polityk \u017c\u0105da sankcji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:33.952904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:49:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNVnAtQl9YMDBqblRBSFU5NGNBYzR3QzVXd2NQZ3BNWk1wd0NmWFZnQkJJZ0pTZmUxVjdwQjJJQW83YzBFYzAtWUxTMXdVLXJxMjRhVm54OXVTVEVhaFJreEk0OW1ONVN5Zlo1MktPeV9tMGpQbFo3MTVoM3ZpTEVCSG0weXZWRU53QnA0d3R1aU1RQWRuZ2xkak95MG9aY1pHc3BXSVpyUlZSOWJsZW1KZVkyckJvc09JdlVUUWJmd08?oc=5\" target=\"_blank\">Zak\u0142\u00f3cili spektakl w Operze Krakowskiej. Policja ujawnia nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOaG9NNkVqZnFsd1FkVUFuOFZHQkFWQVdLaVJtX3p4NEF5Mno3enNBTWQzTHhMT3RYdnZxYndkS05IT0JCTDVvRGNKNEgzbmlqdVNrMW5lMV9TZzdiT2ZrN3N0UjQ1dVYyV2V5Ul9KNlFnZjJKMndYRUNMVGtPeW5mY2J6WWkwYkJtVDhjZ2RsZV9wZXpmQmxz?oc=5\" target=\"_blank\">Protest przerwa\u0142 spektakl w Operze Krakowskiej. Reakcje w\u0142adz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Krak\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPeWRjcDlnMkhZWGc0dF9yemZaeFFjeFdOWnFmTGxEQjkzRmg4RGpQTXlrQ2c1SnA2OVFpaz",
        "id": 3859262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNVnAtQl9YMDBqblRBSFU5NGNBYzR3QzVXd2NQZ3BNWk1wd0NmWFZnQkJJZ0pTZmUxVjdwQjJJQW83YzBFYzAtWUxTMXdVLXJxMjRhVm54OXVTVEVhaFJreEk0OW1ONVN5Zlo1MktPeV9tMGpQbFo3MTVoM3ZpTEVCSG0weXZWRU53QnA0d3R1aU1RQWRuZ2xkak95MG9aY1pHc3BXSVpyUlZSOWJsZW1KZVkyckJvc09JdlVUUWJmd08?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142\u00f3cili spektakl w Operze Krakowskiej. Policja ujawnia nowe fakty - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:32.888688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbzAwSkhWSERfMjEwcU8waldlTS1idjE1Y19iUFVIbTRBQ1FwdU1QVWwyQkNJQ3NrU0pScFNKdE5nLXBFcjliSGRwSXlaOHFFLWtOZmpRdHFFZ2Q2OVBMVG5qNkJ2RlliVDZjU1RMcGphM21XS3kwREVZOFJFa2FUaDBkU0VyQ1N2UmV0aVJXdkE5eUViY2VwaVhzZXJMM3I1X3hzYzFJZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kometa Lemmon i SWAN widoczne nad Polsk\u0105. Dowiedz si\u0119, kiedy patrze\u0107 w niebo!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZzU1ZHhSazVmU0JjR1BlZTVnTWdsZm91NkxDX1V3eHFFeTJZYTU4WV9RNmM4R25NcFpjTVBtWWtVVV80RW1DanBTMHpWUnFrTjJqZFVZY2paeTNhU1JVLXB2VlFTUEFIZDc3ekhMWXN0M25mS0Q4TGhFd09JYW4wTGdIRlFKdHlyeVBFRGYwVDFBMjlmUXRzOW9NazAwNGc1MWJjag?oc=5\" target=\"_blank\">Gratka dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w astronomii. Dwie komety w pobli\u017cu Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSFdFdVNGMG1XQ3hmc2ppM2ZpT09kYmRhYlFmWktqcGFDNUdvbUQxVGQxMG1aVzRZSEVE",
        "id": 3859259,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbzAwSkhWSERfMjEwcU8waldlTS1idjE1Y19iUFVIbTRBQ1FwdU1QVWwyQkNJQ3NrU0pScFNKdE5nLXBFcjliSGRwSXlaOHFFLWtOZmpRdHFFZ2Q2OVBMVG5qNkJ2RlliVDZjU1RMcGphM21XS3kwREVZOFJFa2FUaDBkU0VyQ1N2UmV0aVJXdkE5eUViY2VwaVhzZXJMM3I1X3hzYzFJZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kometa Lemmon i SWAN widoczne nad Polsk\u0105. Dowiedz si\u0119, kiedy patrze\u0107 w niebo! - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:27:59.807726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:24:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPSkZINWJFTVlsazBiTGFxalZqRk9GZXR1NU96VTNnR29LNUEyRkgwYXFNeUdsaFBkVlFRb01wZ1FaTUdYd2dlMWdiS3M0dEtQR0hmTk5xTDBkZ19SNGFiYlRkdUhFc2ptdlB0cWJSSDh1R2NpOFoydDE5RUl5RUNMNUNYX3hRWVhGVTJoY0xSTFF3WEdMTWRmWTdrOGRrOXRhT1BsZDU0ZTVFaWpadG03aUhkU29xNmFnbVpjdjBmTUQwSkVJelQ1X2xmakQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ustawy o zwi\u0105zkach nieformalnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHbzRMYUR4SDdVY3R5emoydDBDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3857907,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPSkZINWJFTVlsazBiTGFxalZqRk9GZXR1NU96VTNnR29LNUEyRkgwYXFNeUdsaFBkVlFRb01wZ1FaTUdYd2dlMWdiS3M0dEtQR0hmTk5xTDBkZ19SNGFiYlRkdUhFc2ptdlB0cWJSSDh1R2NpOFoydDE5RUl5RUNMNUNYX3hRWVhGVTJoY0xSTFF3WEdMTWRmWTdrOGRrOXRhT1BsZDU0ZTVFaWpadG03aUhkU29xNmFnbVpjdjBmTUQwSkVJelQ1X2xmakQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ustawy o zwi\u0105zkach nieformalnych - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:35.675742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQc3JDQkdjV2JjV3RQY1VYX2JIelpqU2hpb0lzU3lmUWFMZW5xeU9MX0FVaDJjell5VzNLTnY2aGY0SlQ0SGZsNExFT0tudjZ6eWZTTjB3OFFCb1lqenN2dnpEYjgxWWIwM3FLaUtKM0VxT3ZVOEhDaXBQcDJjcEJkeGdzeFo3d1BkZ3Q4Sy1NWENOYl9ta1prR29IcE81UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk nie kryje rado\u015bci. \"To najwy\u017cszy poziom w historii Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNSC1vSGFQaFBCaGtBd2JvRmNlMVhIRzNvZzVKbUJNeVdTclA1aVNhd25LV1ZycDZBSEhmZnVJOVlJM3VTdVJXUlhmcjdGTHNibURzaFA1QXFlNFBUR2kxaTcxZmxWMTRsUEVQak84czZEWmFpaEM1aGZtangwaEY4S3NvY0pMSUJ1a0V1SVA5d2JVOVB3amp5bkcyUXFhRW1YQzhDOTFjUlpCTXZ4eWFIeA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeszcze nigdy tyle nie produkowali\u015bmy\". Premier jest zachwycony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQZHExVkxNeVBhLUt1RnByV2tVaVpKaXN4RlA4Z0VQaG1vbkJ0X1k",
        "id": 3855632,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQc3JDQkdjV2JjV3RQY1VYX2JIelpqU2hpb0lzU3lmUWFMZW5xeU9MX0FVaDJjell5VzNLTnY2aGY0SlQ0SGZsNExFT0tudjZ6eWZTTjB3OFFCb1lqenN2dnpEYjgxWWIwM3FLaUtKM0VxT3ZVOEhDaXBQcDJjcEJkeGdzeFo3d1BkZ3Q4Sy1NWENOYl9ta1prR29IcE81UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk nie kryje rado\u015bci. \"To najwy\u017cszy poziom w historii Polski\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:57.594403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:12:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNVpFQ0RSTDZMS3pxdDZFUHhha01MS3JkM2V0OGhqTjdKMVpHNERfU0pSM0tWV1dMRnRMcGUyODJRT2JIV2p1aV8wcml3cXlvbE5YSzRxQUthQU44RGVMaFpVZnJBMm9HZzZGSl8yWnNyMXJqUEtGdHhnRU9wSk1neDFwTVZxQ3BJUmxUd2REd20wZGZKcnczOF9iT2NVcTJLSjM4bjRyWDM?oc=5\" target=\"_blank\">Wiadomo, co z transmisjami z NBA w Polsce. B\u0119dzie nowy kana\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgJBVV95cUxQejBZUlk4Sk1fVlJXTlFSc1I4Z2RWWDhUSnFYdlFzdkFPSmNVeXZZOUxONTBtdGlud280aldkUjRQOWI3SVJBZzhJZndieTVWVUxIOC12QUZKWXU4N3l2dm1IWGdzclNZMVZoVzhjdG4xYUVTc2lnckNaTzNZS3JjaVQ0Qlg2dnozNS1TN1c5VVIxVVhUSGhVN0RZVG5Pdm1rYVpYWVQ2TkQ2TS1NNFA4U0NqNkF1d1JvNUlUbDR6bmFOd19WbmIyVHU4b2I4QXU4Z2lqcDFQYXhYTndPMkkwMGZLS1l2ZE1MTmNYdTFkQjN3ZWd0bXJyTWhPeWk0RDJjaVkxUkctRHc5UmIwOW94SU05U2k3SVFzYWFxUHdodzVxNVd1d0d3R0hKLXZ1TkdTVWlHaWF3OVBGTHhBcEE?oc=5\" target=\"_blank\">NBA z nowym domem w Polsce. Transmisje w nowym kanale Eurosport 3</",
        "id": 3856530,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNVpFQ0RSTDZMS3pxdDZFUHhha01MS3JkM2V0OGhqTjdKMVpHNERfU0pSM0tWV1dMRnRMcGUyODJRT2JIV2p1aV8wcml3cXlvbE5YSzRxQUthQU44RGVMaFpVZnJBMm9HZzZGSl8yWnNyMXJqUEtGdHhnRU9wSk1neDFwTVZxQ3BJUmxUd2REd20wZGZKcnczOF9iT2NVcTJLSjM4bjRyWDM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, co z transmisjami z NBA w Polsce. B\u0119dzie nowy kana\u0142 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:29.576494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPa0tKRzlOZlZ5OFJiWDV6dTJfamZwYVEtekRzcE82NDVNbTZqTFRVU0t3cmdjeVhQeXJhbnVMWmhSWVA3ZGxqdHhqNmZJdXVzVlJtd2FDUlU1M2Z4MUNPS3RmMVkzRWlHM0FnMHlBdUV5TnVsUWtRdHRLZmxxTWYxM2pnWDFyZ1B4QUwybmtwZUxkN2hhSWJCUU1MOGtqOUhMNHFIQU5nV0s1ODRvTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Klamka zapad\u0142a. Klub z Ekstraklasy szuka nowego trenera Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRUN4dmY5Yko3TVhqbjZCWnBGSGU1OW1RbEFTVXk3SElUd1BabXpGU3ZMNFp4OEQ2aFRpSHRFa2F1LU1vbHlpLUJ1TVd4MEJ0d1VhRElHOFNrcmlMb1c3X2N2RWhQSzI2NENBNGZpVzNxWDRXY1VMdXZxVWM1bGZIMFdkM0hvRWpya3RKeDdfNW9LOXU3QjNXUFllc2c3dmhBRDRPd2tZYjNONEtLdkNEdmpDSXJTT1NfcWR5VEUyYm9fM2s?oc=5\" target=\"_blank\">Miarka si\u0119 przebra\u0142a. Kolejny trener na wylocie z Ekstraklasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUGZ1YzBVUmcz",
        "id": 3857254,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPa0tKRzlOZlZ5OFJiWDV6dTJfamZwYVEtekRzcE82NDVNbTZqTFRVU0t3cmdjeVhQeXJhbnVMWmhSWVA3ZGxqdHhqNmZJdXVzVlJtd2FDUlU1M2Z4MUNPS3RmMVkzRWlHM0FnMHlBdUV5TnVsUWtRdHRLZmxxTWYxM2pnWDFyZ1B4QUwybmtwZUxkN2hhSWJCUU1MOGtqOUhMNHFIQU5nV0s1ODRvTUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Klamka zapad\u0142a. Klub z Ekstraklasy szuka nowego trenera Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:56.851301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:04:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOYWYtNnhkUllZd3FzclNEM0FYblJkS0dYenB0RFZTMlVFMk5jNW04Q3hxZ0l5Tk1NRXZ3VWZIVXpMb2Zxd3AxU2RLT3R1NEZnMmxOTzRsWXJ2THBJX3otTlhCdV9scnRWa29iRml4NFpQaUxVMzhITnluUUdfbHlDQ2E4aEpKcTkwdlNSZVk1RHBjVTJwT1dWakYxS3pWclRHaEpCRGl3czFaZFoweE1LTjh5RGc5SG4xMEJXd0FFZ3JjLUJnTXk1dGJYbm5DZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarobi zwyci\u0119zca konkursu chopinowskiego. Kwota przyprawia o zawr\u00f3t g\u0142owy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTU9lbXJQNEttRmV2MDFDY29mcjdjMTdrYVJCeXk3YUI2TW8zTi1ENjhQY0EyU1l3WWFjRktWN3BwZ3lIX3ZvSTJ0c1Z4aDdRVFdGNWF0TTNONENXa0pyZUFPVklTSmNzV0t3RGplSk40b19zSEVRRXZqUTRnWmV4WkxTN0lVZzRQVkFNMno2dXRKTjJIZmo4WWpDRmhCRVZDbWlzSWVlY2o4ZEMzOXdla2lUUHpHREZuX3FXUkVXUTdZM1Zh?oc=5\" target=\"_blank\">Komentarze po wyst\u0119pie Polaka w finale konkursu chopinowskiego. \"Gra\u0142 jak Chopin\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 3856525,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOYWYtNnhkUllZd3FzclNEM0FYblJkS0dYenB0RFZTMlVFMk5jNW04Q3hxZ0l5Tk1NRXZ3VWZIVXpMb2Zxd3AxU2RLT3R1NEZnMmxOTzRsWXJ2THBJX3otTlhCdV9scnRWa29iRml4NFpQaUxVMzhITnluUUdfbHlDQ2E4aEpKcTkwdlNSZVk1RHBjVTJwT1dWakYxS3pWclRHaEpCRGl3czFaZFoweE1LTjh5RGc5SG4xMEJXd0FFZ3JjLUJnTXk1dGJYbm5DZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle zarobi zwyci\u0119zca konkursu chopinowskiego. Kwota przyprawia o zawr\u00f3t g\u0142owy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:57.270675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:02:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPR1FFc240bC1PMGJDMXluRERjRmE3U3d0RmtZSk1sOXh0STFyU3F6cDFoa09GXzRmSDJjX3ZVRWY2azVpN0Fzcm16YjZCWlJ2eTRyNmhQc09Ua3hUcXlTMGJuV2N5dEpNc3doUHp0UWZwSHFjRHhCNU1DV1pqVXhtRHF2dTIzeHJsNGl6Mkh2M1p2M1NuMHJncmtkdjRkWmZ1MzQxc0pmaEVia3JRWjhsQ1g1MnhOcHc5QWdsMHpvNG5rOVctNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Zawrza\u0142o po meczu Legii. Nie tylko Borek wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Ostro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQemhBUW42UkZRWUVSS2R3YTFHVnJqUzg3QndFRjJmdWU5RHl2a09CenR6R21HMTRYQWRtUW1FZU1iVTdfZ1l3TE93TEtVd1BfOUlLelhWZXJoeXY5VjB3Z0l6V2NWX3RwSWlzTk9CY3prT01vdHhyNUVrRTNDUnBuQTBTdEhRb1pYZWFubnctUC02Yzg5REVnQmJBdGtXZzM1MFotTEZvM2pSM1NyVnNwN01wbkRxcE1NRHVMcVRxWmJRQ1lTZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa Legii. Dwa \"samob\u00f3je\" i czerwona kartka. Twierdza nadal niezdobyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3856528,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPR1FFc240bC1PMGJDMXluRERjRmE3U3d0RmtZSk1sOXh0STFyU3F6cDFoa09GXzRmSDJjX3ZVRWY2azVpN0Fzcm16YjZCWlJ2eTRyNmhQc09Ua3hUcXlTMGJuV2N5dEpNc3doUHp0UWZwSHFjRHhCNU1DV1pqVXhtRHF2dTIzeHJsNGl6Mkh2M1p2M1NuMHJncmtkdjRkWmZ1MzQxc0pmaEVia3JRWjhsQ1g1MnhOcHc5QWdsMHpvNG5rOVctNHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawrza\u0142o po meczu Legii. Nie tylko Borek wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Ostro - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:54.939348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:57:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ3NHblJLN3VrdmpweUxPa19Da2JkSGYzMDNWNkRMeVI4ZkpYQURuTVozVDJZa2lwNWVENWtMR2taSlJ0YjJHTW1HSTQxNklNR2JzQ2x5dUVXNjU0UV9qZHlnemFJaVVYaWY2YXA4OXQ2ZjJfX2VLSmQ0YW04aTFVVkp2Wmd6VjdtaHNYMG9nYmFOeWpPbjJFRE83VEo2SjExdEdELTBydkdMZW8?oc=5\" target=\"_blank\">Via Baltica po\u0142\u0105czy\u0142a Polsk\u0119 i Litw\u0119. \"Potem Tallin i Helsinki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filary Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOcWNBWThqSllhWk9TVE9oR3pOWVo3Z1ZOQU85em85VElOcG0xLU16X1pQa0M3ZG5qVmY5bUJvakRrT1FrR2xIVlZqQVhiWC1oYm55WTd2dk1FZ1NCSlZMYTRiNi15TjFwRW42Tzk3ZkNYZEhHdzE0U3FFTGFWV2pIWVV3QUQ2R3VKR3RzclpRMHJzR09peklReGFzTldKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki na Litwie. \"Ta droga jest czym\u015b du\u017co wi\u0119cej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQMElCTkF6ZnNHMGNGb0ppRE5wOXlxei1kTXVRa2FmeEdQNTJtbzYtd0pEcHFqT1pSVFozMGFLRk5OMWV",
        "id": 3856515,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ3NHblJLN3VrdmpweUxPa19Da2JkSGYzMDNWNkRMeVI4ZkpYQURuTVozVDJZa2lwNWVENWtMR2taSlJ0YjJHTW1HSTQxNklNR2JzQ2x5dUVXNjU0UV9qZHlnemFJaVVYaWY2YXA4OXQ2ZjJfX2VLSmQ0YW04aTFVVkp2Wmd6VjdtaHNYMG9nYmFOeWpPbjJFRE83VEo2SjExdEdELTBydkdMZW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Via Baltica po\u0142\u0105czy\u0142a Polsk\u0119 i Litw\u0119. \"Potem Tallin i Helsinki\" - Filary Biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:56.277987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:39:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcmdwSEpsZ2JmWDVacTZkekRsck5zSnRlN3lqRjYzbG51T2VNbWZmZEJuU2hKQW9YQ1RxU0hvRUlSSzlxYmhTQnU2bGlRMExGclppbVZQT0xHZTk5a3ZTMUZ4Q1hZSVRWN2x2Wmd2VmUyQkdUUENzNVByZ3l0NWk0cXFxQl9fM2xVZjNndnlwUW9lUldWMjY5THFuUHJNYS1lMjl5SE5YVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden z najstarszych zak\u0142ad\u00f3w w Polsce walczy o przetrwanie. Dzia\u0142a od 145 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQZnRPem43cUNkYU5oWURLZXZoMi00Mnk3R3Zfc2d5M2V1M2tvWDRzNkdGM0VWRDFVVm1yamdwZTdXY1JNYVRtVXNsZUsxdWRWOXZIemlzR1FoU21rRkw1b1Ewb2YyTGRBNkp0ZjhZeFZJUkZqY3Zhdjd3Q0RCZW9lTzNFRzVnSUxFN2JWeW40MUV4bjh0SEFRaUwycDdUajZ3Vk5PZlZzdmRLSThRWmlDZG55eFQ0MkxzcVkwejdBWEFqcEgyUks1dlJveWZhcHBMNWlqRw?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142aj\u0105 na rynku 145 lat. Znany polski zak\u0142ad przemys\u0142owy z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3856523,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcmdwSEpsZ2JmWDVacTZkekRsck5zSnRlN3lqRjYzbG51T2VNbWZmZEJuU2hKQW9YQ1RxU0hvRUlSSzlxYmhTQnU2bGlRMExGclppbVZQT0xHZTk5a3ZTMUZ4Q1hZSVRWN2x2Wmd2VmUyQkdUUENzNVByZ3l0NWk0cXFxQl9fM2xVZjNndnlwUW9lUldWMjY5THFuUHJNYS1lMjl5SE5YVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najstarszych zak\u0142ad\u00f3w w Polsce walczy o przetrwanie. Dzia\u0142a od 145 lat - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:56.975948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPOTFRV0c5SEdKdTZsZWdkY0RhR2F6dkRmTFZCbXJDT0RiWkRsU3ZJWGlleFRoN0Z0OHk2UGNRRXdaMmFBdGtpZF9FaEpkU2JVYkVjNTBTNlZRZlhkX1lJTE5uWnRQQzhwQTV4cEdPOWppWHA4UmR1R1FVWU4yOW1pemxzeEN2ZndueS0xVjNOSjBBcWlUUVgwc1MxLXBJX1JsbDZDbVRFTlVZWnBq?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ju\u017c jest po was cwaniaczki\". Syn znanego muzyka znowu uderza w rodzin\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPQ3NPd1k4VWhCeVFrS1ppc2ZQNW5pYWNXTEhhbzBNMWxKUkFzc3VxejVaWGxWVnZjOUdyVGRxOXAtTUZ1N0pHc3ZuYWRCa2xWNGhVa2NOM0ZqblFIMVo0YzFZdzhrWHdNWlEwNm4zRU5qcnVZRlpwMHJYZWpaelBrdElyODRlZm5ieTFNTkZxRy1UTVpVREZQVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Daniel Martyniuk szokuje kolejnymi wpisami. \"W Boga nie wierz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPVXJpb1lzV1RpbTVhRURjLUFVV295UkNqdWxNU2V6cHllSmxRdkdRYVZCTldVRGYxT0ExU29Sb1AtaW",
        "id": 3856526,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPOTFRV0c5SEdKdTZsZWdkY0RhR2F6dkRmTFZCbXJDT0RiWkRsU3ZJWGlleFRoN0Z0OHk2UGNRRXdaMmFBdGtpZF9FaEpkU2JVYkVjNTBTNlZRZlhkX1lJTE5uWnRQQzhwQTV4cEdPOWppWHA4UmR1R1FVWU4yOW1pemxzeEN2ZndueS0xVjNOSjBBcWlUUVgwc1MxLXBJX1JsbDZDbVRFTlVZWnBq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ju\u017c jest po was cwaniaczki\". Syn znanego muzyka znowu uderza w rodzin\u0119 - Rozrywka Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:34.520757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:38:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPT1k4cHozUTIxX1AzSjk3Qmt2ZXd1WmhTUE53UWlXWUFHVlpjMXdwelhWTGl6eklieFdSS21YNWFqRExaeUJYcTE4ZXFqekc5N2x0bE5RSUNtOGYyUXdlVU9JbWxZdlZXUlJQekk5THBWVEZUTWp6czBsaFM2ZnBkSjNfcURvNTRvWFlWMHJIeVVPcTNkYWxoWmVkYnI2WmU2ZUhLUDE4MVBIOHgxd1JxME5EUkM5VjVsV1lpLXp0ZFQzZVJlWkVzdzdZNzg?oc=5\" target=\"_blank\">Blisko 100 ofiar od pocz\u0105tku zawieszenia broni w Strefie Gazy [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lfXzVybkR4SFFoOFllNk1RTHBTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3855627,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPT1k4cHozUTIxX1AzSjk3Qmt2ZXd1WmhTUE53UWlXWUFHVlpjMXdwelhWTGl6eklieFdSS21YNWFqRExaeUJYcTE4ZXFqekc5N2x0bE5RSUNtOGYyUXdlVU9JbWxZdlZXUlJQekk5THBWVEZUTWp6czBsaFM2ZnBkSjNfcURvNTRvWFlWMHJIeVVPcTNkYWxoWmVkYnI2WmU2ZUhLUDE4MVBIOHgxd1JxME5EUkM5VjVsV1lpLXp0ZFQzZVJlWkVzdzdZNzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blisko 100 ofiar od pocz\u0105tku zawieszenia broni w Strefie Gazy [RELACJA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:34.693354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:37:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPd3R3NEp3enFZbG05aFFuR0dZWUJYY1o4MjlOTUowVlNfeVdLVE9Zc3ZZd0ltX1AwNUJ5dEZHV1RaVjBZYlRxVzlkRWZrbFQ3bVdYLWU3bml3MlhvdHd2cTFIODdWTnhwQkdRSjN4eXNLQmFtY1h6U1gzR3lOeXhCdGRqNFNlQS1FcURMZzViTUtYQ01IVzdHb0dQRDdKUnBoa0FFenFfTlFGMFhQcmRTTkFncE1WMmhnVUE?oc=5\" target=\"_blank\">UE zdecydowa\u0142a w sprawie importu gazu z Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxORzQxZnVBb3FUZVRIZU9XY25XRWt6YkVLRHNiN2ktOUFjS2RMaG5jOF9aMEh1MXdxZEVGa0tVajZkY0IxcHpHRjJnN3dTaDA1TmVhY2QxOHFaSnl6Vjh6OTl2c0ltZFNIWldJQnpOeDFLMUFVVk4zZURhM3NNMXdOS0FzUHh3ellOdlFkODRONTNObHdHVi04YjZhbVhBZXpNM2NNYjF0VVRaNG9QNHRSVER4azlndUN1ekE2OVlR?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz importu gazu z Rosji. UE podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOYWFfUXVvMlZsdXJRVkNRVzgwWGM3bWs3LTROZloybDFVRk",
        "id": 3855628,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPd3R3NEp3enFZbG05aFFuR0dZWUJYY1o4MjlOTUowVlNfeVdLVE9Zc3ZZd0ltX1AwNUJ5dEZHV1RaVjBZYlRxVzlkRWZrbFQ3bVdYLWU3bml3MlhvdHd2cTFIODdWTnhwQkdRSjN4eXNLQmFtY1h6U1gzR3lOeXhCdGRqNFNlQS1FcURMZzViTUtYQ01IVzdHb0dQRDdKUnBoa0FFenFfTlFGMFhQcmRTTkFncE1WMmhnVUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE zdecydowa\u0142a w sprawie importu gazu z Rosji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:02.549834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:37:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxObVVWSzNVWkRBNGZoTmd2M0RzT1VjU2dmcmg3SjhPSnp1V0JfT2FFNGRPaEpWOEhJWTJFOFo2Sk41OWFwQ2dmMERDQVRodmZiUWlMNWRIS1doWjVYVTJNUWFRaDJUYTVRbUd2T3FwRU4weXE4RkVvMmkxNHVZRFpwUTZCTjlQZlJDS0NsMjJ2LWFLNW50R0lWeHJIMUtiSjl3ak9WN1pPZ1VvNEQ0M0tWOTB4T01FbHU3Z0Rsek1MaGkyN05YMjdGQw?oc=5\" target=\"_blank\">Anglicy zachwyceni tym, co zrobi\u0142 Matty Cash. To trzeba zobaczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSDBFNEx5YmtCYk5YVllFYmtBb0JrYkZuU3l6QVpuQnVmcUp6cWZmbzgxT21yWTdLdzk4dDUzbTJyb3U3YW1tcG94NDRkWE16WkVmemdPWU9rQVZ0TC1jUThmck5Mckt3WkhXZ0pkeGdyS1A4N3pKWFdYcUllQXE2ZG9HMF9HSWNZUW1TNUR4WEFIS1NqcER1TDhiNW9takl2UjdVRC0tdmxoMjM1?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a 77. minuta. Wszystkim na stadionie opad\u0142y szcz\u0119ki po tym, co zrobi\u0142 Cash Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiA",
        "id": 3857919,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxObVVWSzNVWkRBNGZoTmd2M0RzT1VjU2dmcmg3SjhPSnp1V0JfT2FFNGRPaEpWOEhJWTJFOFo2Sk41OWFwQ2dmMERDQVRodmZiUWlMNWRIS1doWjVYVTJNUWFRaDJUYTVRbUd2T3FwRU4weXE4RkVvMmkxNHVZRFpwUTZCTjlQZlJDS0NsMjJ2LWFLNW50R0lWeHJIMUtiSjl3ak9WN1pPZ1VvNEQ0M0tWOTB4T01FbHU3Z0Rsek1MaGkyN05YMjdGQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anglicy zachwyceni tym, co zrobi\u0142 Matty Cash. To trzeba zobaczy\u0107 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:36.503161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:32:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNDV0TlY3NG9Ob1QzMDh1Tm1BLUZKMWFFZ0UyMWZBLTdzTjJLcUZTZ21Eem9uWHpCQUZsdjhtOWdkcV9DR2dOZTZsaEJJM2h5RG9fYmVWWDhYTTVQdXZ0eU5YYkJXeG5ZQUlrdXY1WXdrNDVlSllaTjluMFlDTEZmZXlNN3RSSFY3TXVmQndFUXR4Z1RzQWxzWmJSTTZmVU1NREM3ZS1wbE1kQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce wyznanie Daniela Martyniuka. To dlatego nie przyjedzie na chrzest syna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdThNX0dXYjNqUG1nQzRib1RuOWoxMVY5Vy13Q2d1TVcxRUZYZ1cwS0xVaUl6aVJ6dVQzaDFaamdHRXRCQjRwSkNiN2tFNlhsNi1NQUVBUUdZWTBLMU9IRXVHR3V2SGxJeWRFZFI5WlNabDAxc0xDUUwtTUJQNVBKRFlnWE5reHlyTkNHX3VPa09QOTAyRWwwWmNQWUlkbEJwNXJjY0xkV3dBRTVLVTZrNWtVMExtN2c?oc=5\" target=\"_blank\">Daniel Martyniuk szokuje kolejnymi wpisami. \"W Boga nie wierz\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPOTFRV0c5SEdKdTZsZWdkY0RhR2F6dkRmTFZCbXJDT0RiWkR",
        "id": 3855635,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNDV0TlY3NG9Ob1QzMDh1Tm1BLUZKMWFFZ0UyMWZBLTdzTjJLcUZTZ21Eem9uWHpCQUZsdjhtOWdkcV9DR2dOZTZsaEJJM2h5RG9fYmVWWDhYTTVQdXZ0eU5YYkJXeG5ZQUlrdXY1WXdrNDVlSllaTjluMFlDTEZmZXlNN3RSSFY3TXVmQndFUXR4Z1RzQWxzWmJSTTZmVU1NREM3ZS1wbE1kQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce wyznanie Daniela Martyniuka. To dlatego nie przyjedzie na chrzest syna - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:01.503874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaFhxcWtDNEtGMlhpQldLdkhjbzk4MU5idHF2N19oYjU5Wk1sZjlDbGNwQUhJRmNZY3A3MlRoU09vZk1Nc1pwMGw0dkd1eXpLMG53TUtsem1UYVRzMVd6SjV1RVVIWVdza3UwbTE2ejlBaDBuZmhHbHVUbVBwbTk4X1hGYXBfcGFvV0Q5SGpWYWZmaGp3NGhxb0N3OHZIMW5JUVBSTXMwdElDQUI5cDQzWkZzWXBPaVhMWERMZFlUS1ZuVE5ybm1qRnNWWkp3a3l6YXdRbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pasta termoprzewodz\u0105ca AMeCh SGT-4 niszczy procesory i ch\u0142odnice. Kwas octowy i korozja to dopiero pocz\u0105tek problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNa2JrMmlyZ2YyNzNFY1ZodHppWXV2ZWhpbW5YSV9tYmdjd1V5bVpXUEE5UFM1Slo1cUg4Q2QzTEpqSkxqVXpYZTNPYnR4YVg5MHdwRlVpSFE0cmdFbGc0UFNvY0NmMy12OG80OVJqb2NBZzlVaWJtbmppX2lFRzMwRA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amierdzi i mo\u017ce uszkodzi\u0107 sprz\u0119t. Ekspert ostrzega przed popularn\u0105 past\u0105 termoprzewodz\u0105c\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwF",
        "id": 3857914,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaFhxcWtDNEtGMlhpQldLdkhjbzk4MU5idHF2N19oYjU5Wk1sZjlDbGNwQUhJRmNZY3A3MlRoU09vZk1Nc1pwMGw0dkd1eXpLMG53TUtsem1UYVRzMVd6SjV1RVVIWVdza3UwbTE2ejlBaDBuZmhHbHVUbVBwbTk4X1hGYXBfcGFvV0Q5SGpWYWZmaGp3NGhxb0N3OHZIMW5JUVBSTXMwdElDQUI5cDQzWkZzWXBPaVhMWERMZFlUS1ZuVE5ybm1qRnNWWkp3a3l6YXdRbQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasta termoprzewodz\u0105ca AMeCh SGT-4 niszczy procesory i ch\u0142odnice. Kwas octowy i korozja to dopiero pocz\u0105tek problem\u00f3w - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:33.629181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:26:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMlo4QWxpRXIxUGdvcW1sS2N2NHU4UURwc2FNNWNFNEZaNmFmeTFENVZjUGhwRzcyMHJqbW9rNlJDUlItQXNHaURyVVdydmZZeVY5SDhGRlg4M2s5TlMxcWJvOHhRNV9GUU1teFZuUkZ0SEhhVFhRLWhvc2JTS01IMlc4c2ZDaGtPRlZEVnplNGhpaDlXcExoa3dfeW5xdDNycnRrSzJwb0FwVW50MnExRnpodlpwS0l2V2NWckhkRUFWQ3M?oc=5\" target=\"_blank\">\u0179r\u00f3d\u0142a Onetu: Donald Tusk wskaza\u0142 nowego wiceministra rolnictwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3855622,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMlo4QWxpRXIxUGdvcW1sS2N2NHU4UURwc2FNNWNFNEZaNmFmeTFENVZjUGhwRzcyMHJqbW9rNlJDUlItQXNHaURyVVdydmZZeVY5SDhGRlg4M2s5TlMxcWJvOHhRNV9GUU1teFZuUkZ0SEhhVFhRLWhvc2JTS01IMlc4c2ZDaGtPRlZEVnplNGhpaDlXcExoa3dfeW5xdDNycnRrSzJwb0FwVW50MnExRnpodlpwS0l2V2NWckhkRUFWQ3M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179r\u00f3d\u0142a Onetu: Donald Tusk wskaza\u0142 nowego wiceministra rolnictwa - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:01.876945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:19:15+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOSXNXS1lQaUtPMXprcHpsUElFVU1IbkZNZS1hLVFFdnBGZXdjRXJXMGR3Rnl3N1JLU0N2SEhGcnlxZXBDbFhaYldoRFBFZU10ZmIwOVRkOFFTSGdXQkNjbzNBX3pzNXNqdllEMUYtMVVuVFRJOUg4SFdLeDkzcmVLNXNlaXlkSnlIUkF2aGd1b29zR2V3cjliNFctb1gzZU1nSU1MQW5NVW1QUGNaYTMyOVBKVkVBd0VaSGcydjB5T0pscWY5ZUZqNEs5MA?oc=5\" target=\"_blank\">To tutaj zamieszkaj\u0105 Agnieszka Kaczorowska i Marcin Rogacewicz. Pokazali dom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pfb3ByakR4SHBUSU9xeVF6ZTJ5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3857915,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOSXNXS1lQaUtPMXprcHpsUElFVU1IbkZNZS1hLVFFdnBGZXdjRXJXMGR3Rnl3N1JLU0N2SEhGcnlxZXBDbFhaYldoRFBFZU10ZmIwOVRkOFFTSGdXQkNjbzNBX3pzNXNqdllEMUYtMVVuVFRJOUg4SFdLeDkzcmVLNXNlaXlkSnlIUkF2aGd1b29zR2V3cjliNFctb1gzZU1nSU1MQW5NVW1QUGNaYTMyOVBKVkVBd0VaSGcydjB5T0pscWY5ZUZqNEs5MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To tutaj zamieszkaj\u0105 Agnieszka Kaczorowska i Marcin Rogacewicz. Pokazali dom - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:55.871977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:09:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPekFJVzVKLUdadTg2UVhjV0hzMDlGWlJDYjBLN0ppcUZ1aHEzbWw5QTF6STVfcWtkRjE1amtaVmJWQ3RvcS0tdmVsMGdfYnVyeFRXZ3VnSFBmZmJZcENjZ05nN1JSQVVfSlY5a1BacEFsN1pQendPMUZpQVdDZ2VXdWhId1NTZnVzWTlGd3pHZTJMdFJHRExpbUNnU3VqX19xVFhFU3RsQy1uRll3UEFaT0JXM2FhbEhJS1lpR2VB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Oddaj nam okupowane terytoria\". Europos\u0142anka grozi Ze\u0142enskiemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font>",
        "id": 3856520,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPekFJVzVKLUdadTg2UVhjV0hzMDlGWlJDYjBLN0ppcUZ1aHEzbWw5QTF6STVfcWtkRjE1amtaVmJWQ3RvcS0tdmVsMGdfYnVyeFRXZ3VnSFBmZmJZcENjZ05nN1JSQVVfSlY5a1BacEFsN1pQendPMUZpQVdDZ2VXdWhId1NTZnVzWTlGd3pHZTJMdFJHRExpbUNnU3VqX19xVFhFU3RsQy1uRll3UEFaT0JXM2FhbEhJS1lpR2VB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oddaj nam okupowane terytoria\". Europos\u0142anka grozi Ze\u0142enskiemu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:35.228906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUV8zZnZXdEZxV0YxNEFCVlk4aHdyRzNuMlNBcnRsRV9OM21ycTFZT2dtY2M3SDdaUndJRkZKSWlMVVdFd0Q3UzRzcGxHaUZJMHVLZmxCYk0zRVhYM0t5OFV0Z0dhcXRQRVUyOXd5WWdMQ0Y0TUJpQmFSOTJwQ1RkOXZpcUx3dE1uUnBjd28wM2s0cFNTYXlLR3hPQ0NfT0dXLWdFNV9fYlFkVjJhRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wzrost p\u0142ac w Polsce? GUS poda\u0142 najnowsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNV1Y5Q0xVbGtHbFVoSGJKc2tiakNXazVENWM5UHc0SVU3Ujc0X2dyZEYzUFJrZ3dMOEM5bVhPV0U4UFdxSlludzZiTVJ5QVFqWUxjSFRjQ1RWOGR3bkl5RVc0M1h1UG1CanpLeDlkeGwzcHdQRm5ITzJZZlltTzh3Z1I3Smt0bHFpR01GNEpOM3NUUV9uVm5BbDJFeXNfb04xakthY0otVFRZcW56dG9NOFd4RmlsSWhHMW15VU8tem5FZ0E3eVNoRUE3SGR5LWc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak rosn\u0105 pensje w Polsce. Sprawd\u017a, czy \u0142apiesz si\u0119 na podwy\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQMVdoQlNoR1dXaGJi",
        "id": 3855630,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUV8zZnZXdEZxV0YxNEFCVlk4aHdyRzNuMlNBcnRsRV9OM21ycTFZT2dtY2M3SDdaUndJRkZKSWlMVVdFd0Q3UzRzcGxHaUZJMHVLZmxCYk0zRVhYM0t5OFV0Z0dhcXRQRVUyOXd5WWdMQ0Y0TUJpQmFSOTJwQ1RkOXZpcUx3dE1uUnBjd28wM2s0cFNTYXlLR3hPQ0NfT0dXLWdFNV9fYlFkVjJhRmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost p\u0142ac w Polsce? GUS poda\u0142 najnowsze dane - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:51.029125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:51:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRkFwV3liOG1Kb09wRzRSY1NRUm5Ucnc0Ujd4WmdpUTdXMmhJSXNmS3pXd1NCVXp6aVFabExoVlhtNDdIWHJ1MGNZUmw5S183ZDZZTkpCRE1jZ1R6T3puNnRweDBsVGFkUVdJaHJrTXJMeWlnQWgxUUgwTnN3V2VFcmt6MWR3R2t6OG8xVXBDOHp4RlFwSjJFSWFZUGpka0o5WElrVFBB?oc=5\" target=\"_blank\">Cisza na sali. Na to, co pokaza\u0142 Netflix, nie mog\u0142o by\u0107 innej reakcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQ2pRQ0JnT2tNY2ZqdXRibm51SHhpbUFiN3VuMld1dmdudWpnYzRDZ0wtQlN4WkY4Yk1RV1FWek5DaVpjMGFoMU1JLVBoX1ZGMzJGVmI3Vk1makNjanZFeVNJQmZxeFR5eUJ6bEF3WFFvQi1XdExUOG9kWEpIb2ZWYzE2UE0yc3BpZU9DLWVVYXJzU1ZSTTduZGFVMWRreldwNTRzNFR2aVNIN0RIalA1ZEhnbUlaQW8?oc=5\" target=\"_blank\">Ogl\u0105dali\u015bmy serial \"Heweliusz\" przed jego premier\u0105. Dwa pierwsze odcinki wbijaj\u0105 w fotel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">trojmiasto.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcGFSclBSdXhEbXJzZE",
        "id": 3858619,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRkFwV3liOG1Kb09wRzRSY1NRUm5Ucnc0Ujd4WmdpUTdXMmhJSXNmS3pXd1NCVXp6aVFabExoVlhtNDdIWHJ1MGNZUmw5S183ZDZZTkpCRE1jZ1R6T3puNnRweDBsVGFkUVdJaHJrTXJMeWlnQWgxUUgwTnN3V2VFcmt6MWR3R2t6OG8xVXBDOHp4RlFwSjJFSWFZUGpka0o5WElrVFBB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cisza na sali. Na to, co pokaza\u0142 Netflix, nie mog\u0142o by\u0107 innej reakcji - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:29.225688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:50:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQcjcwOV9CX0NzcUJLZElkX1FMTWw3M191bVdfS28yWWtTdzJJek53ak9mR3RqWU1xRTVLUXhrczFoS1Z6T2ZxTnJsandPV0NNc3RMYlQzR2k3dzV6eWdOaWJ3Y3J1YW1Wc0lYYkF4S1ZzLTd6c3NUS2lCN2FUd3l4SndESlNfaGE3bTB6Rml5cERlN09JZWNQdGpVWERkR3VJemNhNjBtZm91Z3Q2UktYQmU5OUJzMExRZG1DamlvbHFLTlRSWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Maciej Kurzajewski bawi\u0142 si\u0119 na swoim wieczorze kawalerskim. \"To by\u0142 kosmos\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lsbU5Mb0R4SC1iU1B6UzY0eEh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3857251,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQcjcwOV9CX0NzcUJLZElkX1FMTWw3M191bVdfS28yWWtTdzJJek53ak9mR3RqWU1xRTVLUXhrczFoS1Z6T2ZxTnJsandPV0NNc3RMYlQzR2k3dzV6eWdOaWJ3Y3J1YW1Wc0lYYkF4S1ZzLTd6c3NUS2lCN2FUd3l4SndESlNfaGE3bTB6Rml5cERlN09JZWNQdGpVWERkR3VJemNhNjBtZm91Z3Q2UktYQmU5OUJzMExRZG1DamlvbHFLTlRSWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Maciej Kurzajewski bawi\u0142 si\u0119 na swoim wieczorze kawalerskim. \"To by\u0142 kosmos\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:08.558994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:50:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdFcwQkc3TnpFMEZzd1pJeW4tN3FpeWRWSGtoVFhFTFFfMlBvaFc5ejNJWG1zTmNueWdMb212cjVvbjVGZWV2UEp2azRxYTlZLTlORzdvemh3RHgxZFJMbE9wXy1qLTNMZ2swLW9NVU81YXZ4eEJfUElTSmRDVGdGaTNSMHdpSkpwZzhxcjVPNFBhcnMxOUR1bWt1NlowQ1Zod2lCZmlvWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Maciej Kurzajewski bawi\u0142 si\u0119 na swoim wieczorze kawalerskim. \"To by\u0142 kosmos\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbDRBREVKRVF4WkNmZ0N1TlpaLTMtQzNmX2VLUFMwOHF5Ung0N21UMnlORHZXemJGRERhajN4bHZzN3NZTFA2ZzdiYXhMY25jV1pRM0VZZUVJZzgyRlRzYWNhSi1qMHBBakRHOXVwUEN3VzVBT0dBbEtQZzktY08xSXFpZldoWUJBWDJfVGt5TmgxOTBXbE44SWZzVWg5MDJSRWJwVzRiWGdxZWkt?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Kurzajewski pochwali\u0142 si\u0119 wieczorem kawalerskim. Tak urz\u0105dzi\u0142 go szwagier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPOG93YXJQb25BX0JwU1d5WEp4dDdqV3EybGFnS2hiTW",
        "id": 3855131,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdFcwQkc3TnpFMEZzd1pJeW4tN3FpeWRWSGtoVFhFTFFfMlBvaFc5ejNJWG1zTmNueWdMb212cjVvbjVGZWV2UEp2azRxYTlZLTlORzdvemh3RHgxZFJMbE9wXy1qLTNMZ2swLW9NVU81YXZ4eEJfUElTSmRDVGdGaTNSMHdpSkpwZzhxcjVPNFBhcnMxOUR1bWt1NlowQ1Zod2lCZmlvWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Maciej Kurzajewski bawi\u0142 si\u0119 na swoim wieczorze kawalerskim. \"To by\u0142 kosmos\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:05.816952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:46:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVnhtM1BhbHZlNzE2cnBEeVJ0MmJGNGpZWHNieHVnbDVUY3duS0Q1cXBDa1ZjZ1RlZkY4M1NuUExTXzg2LXlISHRKck42YUtPZEdPQnhwR0VwdkszRXVmYkdfZUZySk1udnlqUGgtUUoyc2dKR3BIbUpNZ3B2eUNUT1BpTVFJcnlwSkRkakRqdm5xYW5BWDdIaDhlYlpSamJGc01xMnFzaDFPcGhxNk04YlpBMUk?oc=5\" target=\"_blank\">Globalna awaria sieci. Nie dzia\u0142a wiele stron internetowych [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQdTZOMjlvNGxtTW4tcDBkaXlDXzI3VmhSeTFsNXNPM0xWODdGdHY2RG9UVGpNQnVoTlUyWUkwZW1vVDN6TFNmZXlRYXhZbl9sU2szRUtvWVVudFlMZWwwMUdTWmJRZnJTRmtDNEN1T0dxTXJsU2RlZ0pzcE1WVEtadzh6NG9IZTRJNDEySnB6YUZYRkNCUDVoWGhNa2JPcVhK?oc=5\" target=\"_blank\">Globalna awaria internetu. Nie dzia\u0142a wiele stron i aplikacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUFdZaTNKck1XS3psSjgxNWJsNzZnWmg4WkVjVHZ0TmZVZlF1bTI3dVhHcj",
        "id": 3855116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVnhtM1BhbHZlNzE2cnBEeVJ0MmJGNGpZWHNieHVnbDVUY3duS0Q1cXBDa1ZjZ1RlZkY4M1NuUExTXzg2LXlISHRKck42YUtPZEdPQnhwR0VwdkszRXVmYkdfZUZySk1udnlqUGgtUUoyc2dKR3BIbUpNZ3B2eUNUT1BpTVFJcnlwSkRkakRqdm5xYW5BWDdIaDhlYlpSamJGc01xMnFzaDFPcGhxNk04YlpBMUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalna awaria sieci. Nie dzia\u0142a wiele stron internetowych [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:33.934585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPeU1uV0YtTVdBcnhncm1JbEF6NXhzMkRiT2FmdTk3VlNQNnhpc0J6Ty10WW9nMkQ1eENhRG0yUHU3MV81M1gtRjN0R0lPTHI5M3VKOEwwZVlTaEliTzMzX1pFQ2JYcnVVY2RIQlVSYnRSdFhTVGh5U19Ea3dmRUZZV2lHb2MxVnVRT3FfcXZYbE9mdVFRSmdjc21objJabGlBM09Ud0VodnZDWnpYeGdLSFZwVjdYSjhUVjVF?oc=5\" target=\"_blank\">Rekord polskich w\u0119dkarzy. Wyj\u0105tkowy okaz w Zalewie Rybnickim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPU0luT1hId0s1WVlTX01BWk10V1ZZTVpDRGF0aFZYbkthLUZMaVIwY3NtVE5mRUdGNHlpaEw0ZFhqZXl5SkI5MGYtdXVYbU53UGcteDh3VEwyaEtXVC12cGdMZUY4WnBnOXNjN2NfU0MtMGo3cVZZQmlMR0s5TklCd2JmNlZlNDdaeWxZ?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142owili prawie trzymetrowego suma. \"Mistrzostwo \u015bwiata nam si\u0119 wydarzy\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOZ29fSjBLdTJjNkU5djRNVjdadmVzSjJuZm15YmpsaTdKNjlFS3VEd3JkM1BBWFNpVm1Fd2wtbXpTSjl3WU5Q",
        "id": 3855624,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPeU1uV0YtTVdBcnhncm1JbEF6NXhzMkRiT2FmdTk3VlNQNnhpc0J6Ty10WW9nMkQ1eENhRG0yUHU3MV81M1gtRjN0R0lPTHI5M3VKOEwwZVlTaEliTzMzX1pFQ2JYcnVVY2RIQlVSYnRSdFhTVGh5U19Ea3dmRUZZV2lHb2MxVnVRT3FfcXZYbE9mdVFRSmdjc21objJabGlBM09Ud0VodnZDWnpYeGdLSFZwVjdYSjhUVjVF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord polskich w\u0119dkarzy. Wyj\u0105tkowy okaz w Zalewie Rybnickim - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:09.050003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:24:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQS0h0ZlQ0T2hOUEtxUjllQUVWQnYyNmFLc3pxbnhrcXVrNWxFN19JVkg0RDVZbF9ESDFEU05HV3VjVVRGU3JuUUtJNTV1Vnloel9jN3l6bVZuZVhEYzE0VHJYR05SeklqTnkyNHdVa0hXeGZjNF9fTHVGZWQyVTROcXplTjh3LTl4cTlzaW53OENOOTVQdExPRmM0dXQ0b0wzVlhncHpZYkc?oc=5\" target=\"_blank\">Kowalczyk zadrwi\u0142 z trenera Legii. \"Jak zobaczy\u0142em w tunelu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQc05vSjduQWdyVU1fR0RNUDQ1dnNlU1hXSU1jVkFMY19EVllDbUx6TUgzSzBVVmRGWkhKckZpLVk3TzRmcDNtSGFGTHhWVXdSRGNzSkhuQUJlVjdWYlBNSlRYdEZicWlyRnZ1cUpUT2F6QWNkN2ZMbzVLd2QyRUJCNE9EWktKYmp3YVBfclNqNnVmTjQ4SXhqekhVUEFJN0Rzekx0TTRNQ2xtQWc0dFViZTNrM1BNR21xT1hDMDg0SXpyajA?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co sta\u0142o si\u0119 po pora\u017cce Legii. Tak zareagowali jej kibice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdU0yWG8tMnRRVkN2c2t1RnZsTDZIa",
        "id": 3855133,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQS0h0ZlQ0T2hOUEtxUjllQUVWQnYyNmFLc3pxbnhrcXVrNWxFN19JVkg0RDVZbF9ESDFEU05HV3VjVVRGU3JuUUtJNTV1Vnloel9jN3l6bVZuZVhEYzE0VHJYR05SeklqTnkyNHdVa0hXeGZjNF9fTHVGZWQyVTROcXplTjh3LTl4cTlzaW53OENOOTVQdExPRmM0dXQ0b0wzVlhncHpZYkc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kowalczyk zadrwi\u0142 z trenera Legii. \"Jak zobaczy\u0142em w tunelu\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:09.475810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:22:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOLW5MX1BkQXFGWHByRXhNcFpFRVNnZFI0ZUl5OGNLN3BVUW84cERYZjczTTczbTdzWXNlQ0xyNC1oYW0tTl9uM2RUcTZfelhrV3hwNDNzM1VCSFhERHFwNFFqMWlNTXBJdDU5NW9UVHNYelhRTTZhM3BSQUt0UWgtM2FRQkpUNTVDVWVVNmt0SUxMOGVPSEYtWUlmRjIzalNMV0JmSUNON1p5YWlIbVZtT250RExqdjdkMjhaNzEtUDRKT05Y?oc=5\" target=\"_blank\">Blisko zmiany trenera w Ekstraklasie. \"Szkoleniowcy dostali ju\u017c sygna\u0142\" [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUGZ1YzBVUmczTW11SDd3U1MxOEU3c0tIWUQ5bEtmbXU4RWxwZTZRemNWTkZ4RFBvOFNVOWhER0NZS3R5cEo3VlFfLVZrcG1qYjlJcy04Y0V6QXBDZDVJaDhzcFRiTjg0R3FUV0hYUXlaQ0xrX1J3YUpUNl9DeThJd1VmZ3RKQXRMWHppQ0R1RnlzdWw5bUxJdEtMYUZjYld5VGtaSmExcURNa2JmMXc?oc=5\" target=\"_blank\">Klub z Ekstraklasy zmieni trenera? Media. Trwa sondowanie opcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPOVhHSVZ",
        "id": 3855135,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOLW5MX1BkQXFGWHByRXhNcFpFRVNnZFI0ZUl5OGNLN3BVUW84cERYZjczTTczbTdzWXNlQ0xyNC1oYW0tTl9uM2RUcTZfelhrV3hwNDNzM1VCSFhERHFwNFFqMWlNTXBJdDU5NW9UVHNYelhRTTZhM3BSQUt0UWgtM2FRQkpUNTVDVWVVNmt0SUxMOGVPSEYtWUlmRjIzalNMV0JmSUNON1p5YWlIbVZtT250RExqdjdkMjhaNzEtUDRKT05Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blisko zmiany trenera w Ekstraklasie. \"Szkoleniowcy dostali ju\u017c sygna\u0142\" [NASZ NEWS] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.440083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:20:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOdnhZc2lTeEVaQzd5Ylh1M0lMak9aYzVxOE9YcmNoUXhqMF9IMVlUemU1VHNMUjFMUnB1Y2xTc181a2VFdU5hR0JiZ1phT0NnVGlnRlFkZmN0X2hzWTJFM2JHR3pOZmJ1amdNU0Q2RHVsUlRMR2x0MzdtNmhOSWViazNPNjItamNSVEY1TGNRQllGNGZkVHVaVldwSHV3OTFXSmtaUGc0d3M?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z samochodem nauki jazdy. Akcja ratunkowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQREtQbDV3c0EzOEprNkd4dnB3WUw5dVExYTlwY0gzU25iRXVWM2x4bGR6cFhrQ1MzWXV2T01panJydk1teks5cS1FVXdTQzdEM3dwWkZtQlZaMkhXOXVDdnBOSmQxSmxHSHl4aTBaNTJEdUgzUmFTVWFNem1fVnE1OTFmdUg1WDIySUNoVmFYRE9oeU1oNGJmRnMzOTRON1Z3SnNtVjRhUk01eU8zaTN4Y216QVktQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny wypadek auta nauki jazdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSEJDMVl2SWhTU1F4NWtQVm8wWXNrMlEyTkVkMFJUaFI3MVdMWmEtc29waWlXMGtGZmhuVzNyN2lVTVlnbXY2",
        "id": 3855120,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOdnhZc2lTeEVaQzd5Ylh1M0lMak9aYzVxOE9YcmNoUXhqMF9IMVlUemU1VHNMUjFMUnB1Y2xTc181a2VFdU5hR0JiZ1phT0NnVGlnRlFkZmN0X2hzWTJFM2JHR3pOZmJ1amdNU0Q2RHVsUlRMR2x0MzdtNmhOSWViazNPNjItamNSVEY1TGNRQllGNGZkVHVaVldwSHV3OTFXSmtaUGc0d3M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z samochodem nauki jazdy. Akcja ratunkowa - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:07.507050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:15:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOX0hveDNwVXFPaE1zR2hhQWZ1Uk5jN0tUQWVRNnRrak9jYVR2ejlUWlA2ZFFWaTltRlc2WVJOUlc0STQwYW1jVi1LZWdvQmdJb0ZSRkU1NjZka21HaEJHNTdjV2NXTS1FMV9lcGZFMXBpTGs1UmVtMmRBYlJjQkdYVkhFWERHZ25rb2s2T2ZiUV9FSUxVc3NYai1sdmpNWFFsNGNNNEtR?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodz\u0105 trzy niedziele handlowe. W \u017cycie wchodz\u0105 nowe przepisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQU0VnZWtfckMzaklfWFJLMFp4NktETTRuQ1YtVUtuVmdqdzg5WlBiUG5Cd1lidXliOW9rY0hSRWRVNXE0YlFCU0xyZnU5dnIxdFVhUTlFVTVQVXhLOU1fVFZ1NXphODVGcUxwWXBPUDdTZ0dvaGY0ZEJGZXY3TmZLRU9KQnZ5T2NILTRTYm1NWTAwUExPdmt3VEZpOXpKZ1JjS2VXQV9fcENjV2Mt?oc=5\" target=\"_blank\">Takiej sytuacji w niedzielach handlowych w 2025 r. jeszcze nie by\u0142o. Sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Nowe przepisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQLWZCYmdCWUNWVGpvQWdld0hUd1R6",
        "id": 3855126,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOX0hveDNwVXFPaE1zR2hhQWZ1Uk5jN0tUQWVRNnRrak9jYVR2ejlUWlA2ZFFWaTltRlc2WVJOUlc0STQwYW1jVi1LZWdvQmdJb0ZSRkU1NjZka21HaEJHNTdjV2NXTS1FMV9lcGZFMXBpTGs1UmVtMmRBYlJjQkdYVkhFWERHZ25rb2s2T2ZiUV9FSUxVc3NYai1sdmpNWFFsNGNNNEtR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 trzy niedziele handlowe. W \u017cycie wchodz\u0105 nowe przepisy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:08.775059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:04:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQRktjYXAwSWtkcF96clZwbTRvT0xXeDVOeldEbE1qVkZibmk1SGhESG1UekVrNEY2aDVKcjNSSnZZbmJvREF1X18yZXhGVm9FeFNKejJOdTdYanZEOWdhdHRPa2k3LVhCazJha05JR0pCTlpOeDVEME1MNTJ5SUZ5eDNaQ2pjMUJsSksxT0txeWdkc3RVaUUtRVZUVVZLeDBTWGUzcUhzWnVvVjFYVWJ0b0tVTERuanZhbVE5VlprX0lLRGdWd3U5dTdKSHVmN28?oc=5\" target=\"_blank\">Obra\u017aliwy gest Tomasza Karolaka przed kamerami \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". W sieci burza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeXNNRlNHY0tPLTRSUTRKRGdFbGE4WUQ1TlJBRktUMTNzQjY1eDYtZUNVZW9EYTZIZDRaeHhxcjFpazdGdUU0Wk5WX0lSV3NIVGpPUks4ZFRYNTNCWmdPRzBYNzRSUi0xdmMxWExiTjN6TjkycUNCSVFCTEJmblE3QUtIbktDSy0tUUhHR0liUGZORXR3MFdOOWVPS2p3eFgwOF9ZUThpcnNVRW9TcThHQVBkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Karolak pokaza\u0142 w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\" \u015aRODKOWY PALEC do kamery. Mi\u0142o?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3855132,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQRktjYXAwSWtkcF96clZwbTRvT0xXeDVOeldEbE1qVkZibmk1SGhESG1UekVrNEY2aDVKcjNSSnZZbmJvREF1X18yZXhGVm9FeFNKejJOdTdYanZEOWdhdHRPa2k3LVhCazJha05JR0pCTlpOeDVEME1MNTJ5SUZ5eDNaQ2pjMUJsSksxT0txeWdkc3RVaUUtRVZUVVZLeDBTWGUzcUhzWnVvVjFYVWJ0b0tVTERuanZhbVE5VlprX0lLRGdWd3U5dTdKSHVmN28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obra\u017aliwy gest Tomasza Karolaka przed kamerami \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". W sieci burza - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:33.518988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:04:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQa1RETlZTemRYdzFzRmJmdHZrVHpROUZram45MHpzWXpHaTFRVFV4aXB2NmcyQVE0RmZ2LXRSTHdwelExeXFiUEZUcnlYMFNnMll0SlFod01EMF9uems0aGt1RjNjUHo4U0c1ZmdpMWZwTTNzb1Z3ZzNDNU1RalVJaDFBZDJxWktwdm1GcXFTeGpva1hhS2lrUUZlRzc1WWRpYTlBVHBSOVdYdFFNVi1HXzB5dFVsVmFOLS1uTzlrenZuNUlPQlZOZElvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szczyt pokojowy w Budapeszcie. Jest deklaracja Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTFZ6aTdqUUMxRUdtYnVXQjRXMS1OQjRNVWpsVUNkcFJPZVpGX2I1d280RlVCYjYydHI3MDJBYUt1THRQVjlMZDFlTmpmLTMzRGNYb2tYYlVqdjRhVkl5WGtkamZqMVJ1NzJrSllkQ3hVeTNmeU9MYkhydEQtaTg0SFMtay14MjVqdzFRMWNpTXV0TlFCWUxoRUpQMEVqT1NqSXFqQnY3aVRCUjlnUkhMT1RaTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski powiedzia\u0142, co s\u0105dzi o miejscu spotkania Trumpa z Putinem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdjNBUjloeGlpZ0t",
        "id": 3855621,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQa1RETlZTemRYdzFzRmJmdHZrVHpROUZram45MHpzWXpHaTFRVFV4aXB2NmcyQVE0RmZ2LXRSTHdwelExeXFiUEZUcnlYMFNnMll0SlFod01EMF9uems0aGt1RjNjUHo4U0c1ZmdpMWZwTTNzb1Z3ZzNDNU1RalVJaDFBZDJxWktwdm1GcXFTeGpva1hhS2lrUUZlRzc1WWRpYTlBVHBSOVdYdFFNVi1HXzB5dFVsVmFOLS1uTzlrenZuNUlPQlZOZElvUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt pokojowy w Budapeszcie. Jest deklaracja Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:07.178894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:04:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTjFaN3pncDczUUlPYUZrLTI5RkJ6cnJzZlB2WEhaak80R2pUWXhQNUFpTDR3NjhHSEUzdkxwTEQxOFJNZ08tT2tBX1cyOTZRNmRleFoyZG1scUp3azBLZmNqT3FJMk5SWVFoYkRPeWI5cGZ5dnJ1N1ZjQjFFcGR1LUtRclg3YzV3NmpOM0tiMUlUb256RTZ6RjFMWkdlRFBkd19OZ0paUlhxYUxJTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Szczyt pokojowy w Budapeszcie. Jest deklaracja Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOa0FobF9uZVJsLXI1bDVucDdGSGdvMDBoRVJtbG1UMndNdXJ6aUdpM2xaSEw1dXNyekItdEQzNVhvMFJ5TGlINmYxaUt1eldWVWVTTkVJRE1BaXhKTjBNdnlyTVlnek4tcHpQVFNoQkdrUUU4cTNGRjRhYjV1aFQ0MXV6bGxRUFMxZEI0WjgtcmtIV2hZUFlhdllEUHBBVjJiem5IY1d1Q09ZOFJqU0xuYjBFZHdfbXplcXNtMTFLN1hfbUhPWFhYNg?oc=5\" target=\"_blank\">W Waszyngtonie Ukraina mog\u0142a pope\u0142ni\u0107 strategiczny b\u0142\u0105d. To nie na Tomahawkach powinna si\u0119 skupi\u0107. \"Nalegali\u015bmy, aby op\u00f3\u017anili wizyt\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li>",
        "id": 3855125,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTjFaN3pncDczUUlPYUZrLTI5RkJ6cnJzZlB2WEhaak80R2pUWXhQNUFpTDR3NjhHSEUzdkxwTEQxOFJNZ08tT2tBX1cyOTZRNmRleFoyZG1scUp3azBLZmNqT3FJMk5SWVFoYkRPeWI5cGZ5dnJ1N1ZjQjFFcGR1LUtRclg3YzV3NmpOM0tiMUlUb256RTZ6RjFMWkdlRFBkd19OZ0paUlhxYUxJTmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt pokojowy w Budapeszcie. Jest deklaracja Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:05.964701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:00:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNV1Y5Q0xVbGtHbFVoSGJKc2tiakNXazVENWM5UHc0SVU3Ujc0X2dyZEYzUFJrZ3dMOEM5bVhPV0U4UFdxSlludzZiTVJ5QVFqWUxjSFRjQ1RWOGR3bkl5RVc0M1h1UG1CanpLeDlkeGwzcHdQRm5ITzJZZlltTzh3Z1I3Smt0bHFpR01GNEpOM3NUUV9uVm5BbDJFeXNfb04xakthY0otVFRZcW56dG9NOFd4RmlsSWhHMW15VU8tem5FZ0E3eVNoRUE3SGR5LWc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak rosn\u0105 pensje w Polsce. Sprawd\u017a, czy \u0142apiesz si\u0119 na podwy\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQMVdoQlNoR1dXaGJiQTVzRF9NT25tZkVRYWhDUmEwVnJrbjRyYkxoeXRoSThtQTBpeGg4T0RwWVpsd0RwZ2NwQ0I4QWQyWU9xT0VxOF9BNE50U2NzQ1JwQjUtWFFJNWV5a0FiNGl4cGh3ZXdPT0xSam8xeWw3UTNVNk92N1FVV0hRcGhaZURMMGdwMXllWUNkNG5TUDVWbUdpN3BUeVFIeHhKcEpVOHNmSGxfTklSM2JWbm1SelJEcm9YblRxYjkzX1o3ZmRFNG9pSlJNVNIB0wFBVV95cUxQME5fQW1oUk9TTXJJTFU5MEhxcjR1VlBUNUVxQVZrektvTnRGaEt0WkMtRkN1MWFNNEt6SkNSWHl5Tno3UE5OMm5RZUI5Y0I4c2ZWdDkzZHBlSWp0d2h2NHZRMXZkdXRVYmNWVjVvZDM4R3BkUHN2b",
        "id": 3855117,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNV1Y5Q0xVbGtHbFVoSGJKc2tiakNXazVENWM5UHc0SVU3Ujc0X2dyZEYzUFJrZ3dMOEM5bVhPV0U4UFdxSlludzZiTVJ5QVFqWUxjSFRjQ1RWOGR3bkl5RVc0M1h1UG1CanpLeDlkeGwzcHdQRm5ITzJZZlltTzh3Z1I3Smt0bHFpR01GNEpOM3NUUV9uVm5BbDJFeXNfb04xakthY0otVFRZcW56dG9NOFd4RmlsSWhHMW15VU8tem5FZ0E3eVNoRUE3SGR5LWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak rosn\u0105 pensje w Polsce. Sprawd\u017a, czy \u0142apiesz si\u0119 na podwy\u017cki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:28.462303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNa2JrMmlyZ2YyNzNFY1ZodHppWXV2ZWhpbW5YSV9tYmdjd1V5bVpXUEE5UFM1Slo1cUg4Q2QzTEpqSkxqVXpYZTNPYnR4YVg5MHdwRlVpSFE0cmdFbGc0UFNvY0NmMy12OG80OVJqb2NBZzlVaWJtbmppX2lFRzMwRA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amierdzi i mo\u017ce uszkodzi\u0107 sprz\u0119t. Ekspert ostrzega przed popularn\u0105 past\u0105 termoprzewodz\u0105c\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaFhxcWtDNEtGMlhpQldLdkhjbzk4MU5idHF2N19oYjU5Wk1sZjlDbGNwQUhJRmNZY3A3MlRoU09vZk1Nc1pwMGw0dkd1eXpLMG53TUtsem1UYVRzMVd6SjV1RVVIWVdza3UwbTE2ejlBaDBuZmhHbHVUbVBwbTk4X1hGYXBfcGFvV0Q5SGpWYWZmaGp3NGhxb0N3OHZIMW5JUVBSTXMwdElDQUI5cDQzWkZzWXBPaVhMWERMZFlUS1ZuVE5ybm1qRnNWWkp3a3l6YXdRbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pasta termoprzewodz\u0105ca AMeCh SGT-4 niszczy procesory i ch\u0142odnice. Kwas octowy i korozja to dopiero pocz\u0105tek problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwF",
        "id": 3857249,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNa2JrMmlyZ2YyNzNFY1ZodHppWXV2ZWhpbW5YSV9tYmdjd1V5bVpXUEE5UFM1Slo1cUg4Q2QzTEpqSkxqVXpYZTNPYnR4YVg5MHdwRlVpSFE0cmdFbGc0UFNvY0NmMy12OG80OVJqb2NBZzlVaWJtbmppX2lFRzMwRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amierdzi i mo\u017ce uszkodzi\u0107 sprz\u0119t. Ekspert ostrzega przed popularn\u0105 past\u0105 termoprzewodz\u0105c\u0105 - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:33.256880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:52:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQXFEUlZsTTUwb21TbXN6MmwxMHNVWk9OV3V1OE1MYVlnVFNmcnVCMmZlZFBpWnh4bGVsV2o5N2NqRHBPTXlPOGpweFRMYmlKaDB2R0dCOW1hQ3RUVGxGRUQ4ZDUtOWxyV2JUYjl5M2k3S2RwSXVlUDBHY0xVT3NZLUFrNndVcTkxQi1KNTRNLVdNYldia2tiYk1EWVVyd3V1RkNtbjRJbmphMHdvMm83MUVWcmJCbERQU1pFbGExaXU?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk komentuje zatrzymanie sprawcy ataku na biuro PO. \"B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSU05WWdkRDBRdnhuUmx3UnlVRkFKVjVFTGhvOFVvYTMxOTBheU80SmlOSTdKYjhQUXlELW44ZnR6OUV1R01Ha3ZTZTRfcjNSTWg0TldxMUZmMDdMeUdvdXAzT21penJJZ3FTUkFUcUQ4WUlGVnVoMjFTc0Q4SWx4eWEybFlQYTNzT3JaRXFuSUtuNk9Ib0o3MVlzREk3aDRjSGlyUEoyc3ZfR0NxMlg4YXI5ZWZDSEU?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na biuro PO. Nowe informacje o sprawcy. \"Wysy\u0142a\u0142 tre\u015bci pornograficzne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3855620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQXFEUlZsTTUwb21TbXN6MmwxMHNVWk9OV3V1OE1MYVlnVFNmcnVCMmZlZFBpWnh4bGVsV2o5N2NqRHBPTXlPOGpweFRMYmlKaDB2R0dCOW1hQ3RUVGxGRUQ4ZDUtOWxyV2JUYjl5M2k3S2RwSXVlUDBHY0xVT3NZLUFrNndVcTkxQi1KNTRNLVdNYldia2tiYk1EWVVyd3V1RkNtbjRJbmphMHdvMm83MUVWcmJCbERQU1pFbGExaXU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk komentuje zatrzymanie sprawcy ataku na biuro PO. \"B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.980130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:50:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRkhqaU5aVlhLN1R2MGhjemU0cmVRc0FSWWpWa0pqTTByRUpuU3pBUkN4ZGJLTFNCNjZ5Wi1wekhycGExMTRaTG5oMnc5QnJXb1p6MHB2MXg1MXZzRWFoTG0yUHNVR3ZQOS1za1lSa0V4cHNiWFdFMlJzU0RjTmlyR3ZweUthbFpILWx4NGFKSlJNSzVMQ3ZvLXgyUG94eDVWLWtoVkd2eHlDRUo0?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Minister komentuje: ma predyspozycje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPbDEzS19BRzFOeWJSS1BQUWluWmx6NmY1QjVVaUQ0b3l5NGJaWFF4dHdYWG5kdVdRNV9CV3VnTFRXUXk4eEhTM05MWF9Xa0hmUTZ5VTloRVJlekFtX25BclNOZ2x3TkNyNWVwTFBFUExCcGk0dWlSZGVMZEVTTzBDMGVYdld1VlNPeENELWtsSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ambasador w USA, czyli plan B Szymona Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNjZ6ZWxKTHFRVXd2cm9NMGlZOXVpcEk0b2l6VWxwOVJua3NrcTIxaUs4Um1xaml1UTFzc0UtT0xmSHlRckN2WFBrWkY0bF8wSW1BNEFmNnhkNTBycjl4Wm",
        "id": 3855124,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRkhqaU5aVlhLN1R2MGhjemU0cmVRc0FSWWpWa0pqTTByRUpuU3pBUkN4ZGJLTFNCNjZ5Wi1wekhycGExMTRaTG5oMnc5QnJXb1p6MHB2MXg1MXZzRWFoTG0yUHNVR3ZQOS1za1lSa0V4cHNiWFdFMlJzU0RjTmlyR3ZweUthbFpILWx4NGFKSlJNSzVMQ3ZvLXgyUG94eDVWLWtoVkd2eHlDRUo0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Minister komentuje: ma predyspozycje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:34.080866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:47:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdmJja0JKYlJBSnhDWlB5VTFPRlMyOGpjVXZMQ3Vuc3pYR2RndE9ybjhFMTJ5V3BOQnkwREVocmctck1kamV2OHBzY2VQWVlIN2N1eEQ0ZVZfaUk3ZWd1UnpHNmhZYkZOOE1oSUFNUFJFbDNEZTBmaE0yaVIzZlYzYVFyZzloSmpGbUpJcDh2dGR4TkE5Qlphb0pMZDNmc00?oc=5\" target=\"_blank\">Cenckiewicz odgra\u017ca si\u0119 po ujawnieniu danych. \"Odpowiecie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTDMzU2QtVW9uM2doWkVfYU15NEtTN1FKVnR6ZVBrNVJQdUNWUEpHOEc3R2p2N3AyOERWWU5wdWFnV201SjBJaFJqMnVNczVKNkFwWmVVZWl6aVhzYXBwMUlHcWVGVUFqd2pVb2hmdHU3Z19OMTZZcmg5NGxrbmlJbmRzU3ptYTYySEp6S1dlOFNXdnBWVnN3TWJoS0RZZmdjVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Cenckiewicz postawi\u0142 zarzuty ws. dost\u0119p\u00f3w. Dosta\u0142 odpowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYkRiU3NxVXZKSGhLWENaVHFuWE5zTWFaTmZMWFZyZ1FtelhNVkNNdUpqcXJ1RGFhNDJKczhlSklUMmlFV21XaTVMb3RoaHNwX1",
        "id": 3855625,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdmJja0JKYlJBSnhDWlB5VTFPRlMyOGpjVXZMQ3Vuc3pYR2RndE9ybjhFMTJ5V3BOQnkwREVocmctck1kamV2OHBzY2VQWVlIN2N1eEQ0ZVZfaUk3ZWd1UnpHNmhZYkZOOE1oSUFNUFJFbDNEZTBmaE0yaVIzZlYzYVFyZzloSmpGbUpJcDh2dGR4TkE5Qlphb0pMZDNmc00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cenckiewicz odgra\u017ca si\u0119 po ujawnieniu danych. \"Odpowiecie\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:33.736961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:30:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOZzlNWi1RMDNEdElCaV9uUHFNVmdXMks5SmNpUE92MTlaM1RDNFF2czJiVk9IWGtBZ0ZjakdSRHIzVkJ3Vzk3U1I2bkZERGZETUlQR1FNOVBRUlV5Z1FWYUxlcElqN09acTNtOGFaSTFhcmtUU2RVcHhlYmgzNlVsN29zYXhsb1JNbDVhM1diWnNISkxLaVZXVmluT3Bmc25QeGZyNU9ldWJzMkNOcDU4RXk1MWFBRHozemc?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowy \"sojusz\" Kaczy\u0144skiego z Zandbergiem sprawi, \u017ce ustawa o zwi\u0105zkach trafi do kosza?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQm9Cazd4SXBPSHVPN0VwRlFPSTBUZTZTcnktcTZRb1RGMGFSb1R3Y043RHZvUFNXU2JIRFJHUHF5Qld1eE8wY01WVTl5YmdDXzJFRkRNMGdHTVVkVWdQS3ZOa0VobW5zTnBIaVN2Yk1JU3FOem1OazZYRzdadm9ZNFNlN19kVkVnajlKeU53ampMOXpITEsxSGRLUkwteTdqdWdzcF9wSzFuVG1nOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ustawy o zwi\u0105zkach nieformalnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwF",
        "id": 3855623,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOZzlNWi1RMDNEdElCaV9uUHFNVmdXMks5SmNpUE92MTlaM1RDNFF2czJiVk9IWGtBZ0ZjakdSRHIzVkJ3Vzk3U1I2bkZERGZETUlQR1FNOVBRUlV5Z1FWYUxlcElqN09acTNtOGFaSTFhcmtUU2RVcHhlYmgzNlVsN29zYXhsb1JNbDVhM1diWnNISkxLaVZXVmluT3Bmc25QeGZyNU9ldWJzMkNOcDU4RXk1MWFBRHozemc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy \"sojusz\" Kaczy\u0144skiego z Zandbergiem sprawi, \u017ce ustawa o zwi\u0105zkach trafi do kosza? - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.827326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:20:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNN0VZazFMaHJXMFBNWllZRDRvREo5Wkt2Y2YxVWJCeXJyZUF1NC04YVkzWlY4UjNfclBzUTJZUmxxQ21oclFZbFNqQThENVRCTDdnLVlnZ090c1J5bUhlOG9tN1Zfc2ozaU9JSjZtLU5lZ1pQZGxqaTRfaHdWUERVU0lhMTFrVmhoRW5VdGYyQkwyUHpFVDFZLWR3?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana czasu 2025. Czy jest szansa, \u017ce to ju\u017c ostatnia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAJBVV95cUxPQVV1S1ZPQmJnc3pCNzlwV1lMTjNBNWZhaDEzd0RUbFdTaS1wVDhXNTRmQWwtc3lZYUloOG80VS1ObXJvSTlPZ3RfMXNrc01QUmhvenBSTHlHSlpzSUZsck9zSUN5cmFXdGVrbGdKZXVWNlZzLVBrYU00UExCdVlOYktZOHZJUFBBTGpRN1VWSTUzbUdwUnU2aGwwaF9rRnNJbG1neDRMazZfZWd1cG9peGhjSzNVYUxpRjdMcU1HUWJncUlNWDktdGctVkZOUVVuVTZBSHlsWHluTDFGLTc5UWxoSEpUX0RZZ2lxcmFfYnozVDl3WEtHcXZLeXJWZ2cyWms2aGRhV1VuTWI0SlhMVmxIcjROT2pMWW5MUEtnSXk?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana czasu z letniego na zimowy w 2025 roku. To ju\u017c w pa\u017adzierniku! Kiedy dok\u0142adnie? A kiedy nast\u0105pi ostatnia zmiana",
        "id": 3855123,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNN0VZazFMaHJXMFBNWllZRDRvREo5Wkt2Y2YxVWJCeXJyZUF1NC04YVkzWlY4UjNfclBzUTJZUmxxQ21oclFZbFNqQThENVRCTDdnLVlnZ090c1J5bUhlOG9tN1Zfc2ozaU9JSjZtLU5lZ1pQZGxqaTRfaHdWUERVU0lhMTFrVmhoRW5VdGYyQkwyUHpFVDFZLWR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana czasu 2025. Czy jest szansa, \u017ce to ju\u017c ostatnia? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:37.876857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:10:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNWU9ibXNieW9wODlVQ3RHT2U3Rm5uREo4WUEyZHM2MXVqbUp1WExvY3JSRzg5cHl3NEZEZEpVdF8yYkZVLUdVMVc2ZlJLRzhEcDJTRlZPRVlEblVtZmZ3Vi1laHYwUGtmdUdacFI5V2REdW5kaGlpa2FDazVmTER1RnFxU2JkUmJIczBRaGoxcEI?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek ukarana. WTA wyda\u0142a komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdzY4ZFNxbmlzUl9vclJIU1NZZElsUFFoOTJYXzFsb1Q1dVVkcW5BVkZKMzdSUVQwbzJRMHF4QnhDZlhsdU9makdrYjZhbGkxdFQ2TFBzdjg1N2JrWHJSbjI2MVQyeTg1SlUtTkc4MjBkZG14bGJ2MERhTnFCaDJoSFR3YUwwR0J2cjdZZnJCeldxVENndFNXUm02MHpBRzc3SWFQNDRuenJERFR3SDl0cEF1MGNCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">O p\u00f3\u0142nocy dotar\u0142 komunikat WTA. Iga \u015awi\u0105tek ukarana. Przewr\u00f3t w czo\u0142\u00f3wce rankingu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPN1JrR2pMdlNFR0FINWtXbVk3TTkwVHA1VWZXOU1XeU9YNVhsRFBPZ2R5RkNFWWtPamkwT2FJcng1a",
        "id": 3855639,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNWU9ibXNieW9wODlVQ3RHT2U3Rm5uREo4WUEyZHM2MXVqbUp1WExvY3JSRzg5cHl3NEZEZEpVdF8yYkZVLUdVMVc2ZlJLRzhEcDJTRlZPRVlEblVtZmZ3Vi1laHYwUGtmdUdacFI5V2REdW5kaGlpa2FDazVmTER1RnFxU2JkUmJIczBRaGoxcEI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek ukarana. WTA wyda\u0142a komunikat - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:21.508418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:09:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWGduaFVtZXdZeWp1MmN2eXhaMFNCd1pEazNlVXRDRzhrOUpvNzFLOVFFZTlFVHY2b1JKaTZPaWFiMzg5QXJ1aG9ObGExYkpmRjZVNlI1M1BsYzNUYUtYRmxtWjhWQjY3OVYyOW5wLVdJYTRta3J4azdXRzJfb2pSSTRJRGRmeDNaSHMwd2UzdVVNNjZoMGI0Rw?oc=5\" target=\"_blank\">Problemy giganta w Polsce. UOKiK wlepi\u0142 milionow\u0105 kar\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3854760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWGduaFVtZXdZeWp1MmN2eXhaMFNCd1pEazNlVXRDRzhrOUpvNzFLOVFFZTlFVHY2b1JKaTZPaWFiMzg5QXJ1aG9ObGExYkpmRjZVNlI1M1BsYzNUYUtYRmxtWjhWQjY3OVYyOW5wLVdJYTRta3J4azdXRzJfb2pSSTRJRGRmeDNaSHMwd2UzdVVNNjZoMGI0Rw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy giganta w Polsce. UOKiK wlepi\u0142 milionow\u0105 kar\u0119 - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:54.769594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNVFpxV2UtdGtsV29QS2w1dzRwSlRCU0xMZFZxVG5hU0Y4N01wR1RibDl6MG1VRkxJNU02TXM1SjNGcFJ0R21tc2EwYllfYVNjUUoyOUgyTUx1QUE4dTVicklSQ3ZoMU1UQUFEVGs3bk9kTHd2Z1NlRU5GTzlQeG1ITHFnUFBPaTRPU21aU1E1VC1JVy1UNllZUkJhZkZYT0o1Y2xKMnNjTFFfZ3ZFcXBvY014SERKS09kOTIyQ0RGU29TZ21Wdjg0?oc=5\" target=\"_blank\">\"W \u017cadnej z naszych stolic\". Minister kraju NATO o miejscu Putina w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNeDdFZ0loWEhXVldFdDFjYWNvcGZMTmdyM185UWtkcEJmaFRnWUVPV1hCeHItS0F4OGpodDB2Zk9CaUdRdl9DOG1aVHQ0QWQ2TTc4WVZoanpkUkNvRTRFX0Zwa1NUaUsxV29sQ0I4bE9IVjlxajlkb3hYWjhMT3VSVW1KcHEtcFp6Zmx5dDZWQUUxbTRVRlZBVFFralNPbFc3RDNoVE10NUNUTmZzMjFzOEQ3Q0t6VXlQSFE1blFSYw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin jest pewny, \u017ce ma spos\u00f3b na Trumpa. \"Ma ku temu powody\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3856514,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNVFpxV2UtdGtsV29QS2w1dzRwSlRCU0xMZFZxVG5hU0Y4N01wR1RibDl6MG1VRkxJNU02TXM1SjNGcFJ0R21tc2EwYllfYVNjUUoyOUgyTUx1QUE4dTVicklSQ3ZoMU1UQUFEVGs3bk9kTHd2Z1NlRU5GTzlQeG1ITHFnUFBPaTRPU21aU1E1VC1JVy1UNllZUkJhZkZYT0o1Y2xKMnNjTFFfZ3ZFcXBvY014SERKS09kOTIyQ0RGU29TZ21Wdjg0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W \u017cadnej z naszych stolic\". Minister kraju NATO o miejscu Putina w Europie - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:08.246364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPSnU1X2NvX25vR2NyRkptODQzOXZyTHM0Ynlsd29VQV9KVjkzemloWWF6T2FsZG5KWnpjbE45VklMMTZNQ0pNekNHUG5uUG13azJyMjI0OUVtS2plc1A3dGtjZkRLbG16RzlDNDZHaU1FTEQtY1hyaW55V1RMN2FZdUNmZExnUzY5TjNLTHpFWVQwZGVVQnhKYm91cVhRdGgtcFBUN3F3QW1kQVFySGNuZGRyTUJDbS1zRmxpbW4xYjhzX1dXOUlaUE5jcktnNk9YVnhEVkVFVGFjNzJHNXRBQ9IB3wFBVV95cUxPTzR6S3UyUlh2Z242ZGE4WEFud3Z0N2JicEZWUHpFeWJabkJUbDN2OEw5Y3JhQjJzdVlZVTBuUTFGSm9KYlV0MjlRal9UaTJ4MTdmOS13YS0xdDJuNjlUMzEzcHNOdXFPQXpJV2xHUjZNNUl4eWwyWEYwU3BwblZlQ1BId1dQOTdxVTI0MmlXV1J1aVhyTVZqd29vV0lhNHlBOTdSTnEyQUdLd2ExNFNpQWdUUzdpbUtiY2dKT25NaW56WmlwaWNvenRYOHpvVzJqWjFreVJWQkVabDYzNzJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Meta rezygnuje z aplikacji Messenger dla niekt\u00f3rych u\u017cytkownik\u00f3w. B\u0119dzie 60 dni na archiwizacj\u0119 rozm\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxObnN5NW5oaHlDcWZXN0RvZjRfRUhrWUdWZ1VQSFVNRy1sX3VKSUdvR2Z0eVptZExUcDgzNTJzX2hkNW9LNGNKYk",
        "id": 3855130,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPSnU1X2NvX25vR2NyRkptODQzOXZyTHM0Ynlsd29VQV9KVjkzemloWWF6T2FsZG5KWnpjbE45VklMMTZNQ0pNekNHUG5uUG13azJyMjI0OUVtS2plc1A3dGtjZkRLbG16RzlDNDZHaU1FTEQtY1hyaW55V1RMN2FZdUNmZExnUzY5TjNLTHpFWVQwZGVVQnhKYm91cVhRdGgtcFBUN3F3QW1kQVFySGNuZGRyTUJDbS1zRmxpbW4xYjhzX1dXOUlaUE5jcktnNk9YVnhEVkVFVGFjNzJHNXRBQ9IB3wFBVV95cUxPTzR6S3UyUlh2Z242ZGE4WEFud3Z0N2JicEZWUHpFeWJabkJUbDN2OEw5Y3JhQjJzdVlZVTBuUTFGSm9KYlV0MjlRal9UaTJ4MTdmOS13YS0xdDJuNjlUMzEzcHNOdXFPQXpJV2xHUjZNNUl4eWwyWEYwU3BwblZlQ1BId1dQOTdxVTI0MmlXV1J1aVhyTVZqd29vV0lhNHlBOTdSTnEyQUdLd2ExNFNpQWdUUzdpbUtiY2dKT25NaW56WmlwaWNvenRYOHpvVzJqWjFreVJWQkVabDYzNzJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta rezygnuje z aplikacji Messenger dla niekt\u00f3rych u\u017cytkownik\u00f3w. B\u0119dzie 60 dni na archiwizacj\u0119 rozm\u00f3w - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.308742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:57:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPVE16NmpsSE1yN3FwMmMyZV9lWWZ3blRwTU1IbWprTkV3TXZNWkRQQmJvWUdiMVZzZm1kNjNZOEJhOHhOZDdVYXJmZjVKb3VNVEVvU0VqYTlOVXU0cnI5WkhXYTFQNC0tQVdqQjJCdFhpQlk0VFpCbHdjaEliOElYWHVsVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk o pr\u00f3bie podpalenia i gro\u017abach \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQWXJrS2paclhiWHdXcHl3WnY5Z2hmVDJsbTlJUXJjWUZOOFVTelE5ellsSnFKWHZ1Sy1QQm5PYnI4TVRJVHBHNXdhNE9oQjdnVVpIT3RHUTJqUkhQaUZudFlPM3dYR2owUzV5NzFPQk1KcTRpNWxxOHczSVdqVFFOSEh5U004WDFUMTdYTzNZRElvZU5NMFdXWUtYcUJoUEtSSWRpVDhLLVFCdnpQdVAxM3h4aVJGekxfOUJwY3k3QWljd05BTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymany sprawca ataku na biuro PO. Nowe szczeg\u00f3\u0142y. \"By\u0142 zaskoczony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQR0VGaG5hZEJvZGw3NTNiTGx5SGhYRERMTXVzaHo2amhYWlRlbTBIV3dBRkxDLWZQemhFYWpLN2pRbjBVSU1JZ0sxTENFTHNUOXRmVGtHSzQ2",
        "id": 3855119,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPVE16NmpsSE1yN3FwMmMyZV9lWWZ3blRwTU1IbWprTkV3TXZNWkRQQmJvWUdiMVZzZm1kNjNZOEJhOHhOZDdVYXJmZjVKb3VNVEVvU0VqYTlOVXU0cnI5WkhXYTFQNC0tQVdqQjJCdFhpQlk0VFpCbHdjaEliOElYWHVsVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o pr\u00f3bie podpalenia i gro\u017abach \u015bmierci - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:35.447203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:56:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVU44U1cycjZEMEJxcXhPdjdTdUJxLXVQbDFnZlQ3ODJiM0hfRWVsdnRmVTZpT2ZGbC1EbV9wZ0lkV2ZjWHpxWHRuTFlPUTNpVXNSSkROa1pxdEhSZWFKZGhLbnBsM0RWMUtHOEhRWHJSLXI3d2hXVC1BdmViOVB2TjhMaktmUzA1ZktHZkdvRnEyWHY5SWJaeXd5cG5DSDJEZ1BnMlY1TlpxUlZkVUdjMlN0LWNtdkJC?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek pracy ogranicza popyt na mieszkania. Mia\u0142 by\u0107 bum, jest lekki wzrost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxNUTZJQmVQTnE1YkZGTEtOQjN4dDFIYTJBd3ZmZjhPZlhnVVZzRjdQdjRzcnBMeVhYQ3BIMV9oUUhJTEhqNG05OE5XWHh2Nk05VUxzc2M0eXBka3Jtb1ZsYnpseG5pMFUxNHdIVzVDbFdKVTk3Z3ROOE1Renp0cUx2ZHFPSzEzdVpUOU8yVzUyQjNBQ2phd19Xd283SFNUX0RNZVZLZS1DWldIRTNGTF91NkI0LWVfSEVLb3llcHIwX2NYOUJaNGlUQXpBd2xPMU5oWks0Vkp1YkRxUGRVRGs1MU40aDNQR2FWbll2TG5tWF9ydjU2a1HSAfQBQVVfeXFMUGVkVkEwejBhQ1Ywa1h0cWw2NEFPRUFmNnhzWHk4d0dmQ1VoT3FCSmhTTWVFOGNuV3RQM1UtSTJkdmpLODV1UDdJVXNKRUdOVTgxd2NSR0hhYnlaTDN1elNuZUFsQ2g5NmFWVD",
        "id": 3855631,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVU44U1cycjZEMEJxcXhPdjdTdUJxLXVQbDFnZlQ3ODJiM0hfRWVsdnRmVTZpT2ZGbC1EbV9wZ0lkV2ZjWHpxWHRuTFlPUTNpVXNSSkROa1pxdEhSZWFKZGhLbnBsM0RWMUtHOEhRWHJSLXI3d2hXVC1BdmViOVB2TjhMaktmUzA1ZktHZkdvRnEyWHY5SWJaeXd5cG5DSDJEZ1BnMlY1TlpxUlZkVUdjMlN0LWNtdkJC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek pracy ogranicza popyt na mieszkania. Mia\u0142 by\u0107 bum, jest lekki wzrost - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:36.878470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:54:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOGRmbm4wbV9OVmFCSHg0XzNNcHAwUy1JWnVESGh5V0UtZ3NCZmRkR253eTZySnVkd1hzOFdkNlNqY0kwT3VRb2VJN1B1cXlieDhLZXVkRjUyS0N6czU3MTg5aGtlVWJSM1p5Q2p6Vk1pemJjQkhWeTNEaU1PWjJ3WG1RWkE3cGsyNDhVYjhqZm1UdEgwQXUtS1E0dGttM0Q5QjRmRk5uLTEza3pYNVc1WA?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Sikora zabra\u0142 g\u0142os po werdykcie \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMUpzQUVON1hvZlV2SXNLamVMQmp5ZnNabWRQTVdrUWhUWEVvTVNCd2d1QjVHUTBYTFdKYlJnelpfc09weTViN0xDT1BudkdhNmJXclpaVkFhTEtTSVo2VjZCME05a1ZtZTlOMEQtTkJ3clkxZl81MGQxSFpEd2JHcjQ2NlBBOExyWEFOWWFRdDc0blYxUnFwZTBhNlN6aTZrSGY2MFg2Qi1MMHEyM2g0TDk3M0tjRElQXzJjTGdTZjlTUGkxRGZCRw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142a\u015bnie odpad\u0142a z \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\". Jej ukochanym jest znany sportowiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFB",
        "id": 3855636,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOGRmbm4wbV9OVmFCSHg0XzNNcHAwUy1JWnVESGh5V0UtZ3NCZmRkR253eTZySnVkd1hzOFdkNlNqY0kwT3VRb2VJN1B1cXlieDhLZXVkRjUyS0N6czU3MTg5aGtlVWJSM1p5Q2p6Vk1pemJjQkhWeTNEaU1PWjJ3WG1RWkE3cGsyNDhVYjhqZm1UdEgwQXUtS1E0dGttM0Q5QjRmRk5uLTEza3pYNVc1WA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander Sikora zabra\u0142 g\u0142os po werdykcie \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:55.185608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:51:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOM2xwTGJyOWM2Zjk0VFRNR21lVGlZNDlVR2p1UUpRcDYwYldMV3RsYzJJMVV0anByWDhUNEFkQUduNXM1UWxlUklnT3lEUmh1TDZfXzAwUmgtM1VBNUMwRTVqckFKcEkwaFRxS3NuX3RJS01tWTJpaGs4dk16dlFFRkRMVEdnRlFsV1hEcTlPWG1ySm9wMWVGZEZwbEl3YS1yVWxfcWs1c3ltYmo1dEJka0wxel9WNC1hYXh4S0VUTW96d2JISTk5Z010czZMcUhVcjVZcEVMLU1KUlc0?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk komentuje zatrzymanie sprawcy ataku na biuro PO. \"B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSU05WWdkRDBRdnhuUmx3UnlVRkFKVjVFTGhvOFVvYTMxOTBheU80SmlOSTdKYjhQUXlELW44ZnR6OUV1R01Ha3ZTZTRfcjNSTWg0TldxMUZmMDdMeUdvdXAzT21penJJZ3FTUkFUcUQ4WUlGVnVoMjFTc0Q4SWx4eWEybFlQYTNzT3JaRXFuSUtuNk9Ib0o3MVlzREk3aDRjSGlyUEoyc3ZfR0NxMlg4YXI5ZWZDSEU?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na biuro PO. Nowe informacje o sprawcy. \"Wysy\u0142a\u0142 tre\u015bci pornograficzne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></l",
        "id": 3856516,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOM2xwTGJyOWM2Zjk0VFRNR21lVGlZNDlVR2p1UUpRcDYwYldMV3RsYzJJMVV0anByWDhUNEFkQUduNXM1UWxlUklnT3lEUmh1TDZfXzAwUmgtM1VBNUMwRTVqckFKcEkwaFRxS3NuX3RJS01tWTJpaGs4dk16dlFFRkRMVEdnRlFsV1hEcTlPWG1ySm9wMWVGZEZwbEl3YS1yVWxfcWs1c3ltYmo1dEJka0wxel9WNC1hYXh4S0VUTW96d2JISTk5Z010czZMcUhVcjVZcEVMLU1KUlc0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk komentuje zatrzymanie sprawcy ataku na biuro PO. \"B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:55.448359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYm0xZFdWMXdTTUFuUjExbkl3SjZYaklURzcyc21zaVJBLVQ1OEhmR2NuUURPT2xCT0phRDBhcWRJbHROQ2lDM2VTeHVnclhTbnZ0UlZzc01Ray1tMUtGRHVzNk84MWVoRWs3VkxNWlI3dl9pZkQtYUc3V180dnhNQUhkWmxnakFGckhLa0dDNWV6VU9zSHFJTHplZGNnY3hZeGttTmNnS19HYTFxM0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski\". By\u0142y kanclerz Niemiec zeznawa\u0142 ws. Nord Stream</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNRk80ZkF3NElUMjRoUmg4anpPY1RWX3duendVTjFOSm5FRll4XzNoV0dZUkh5S0l5M0V0UlNoQ0cxdVM2d2xwRzlqSC0yMGZUdkhlTXBEQm9uclI3bG1UQnlyTWFYUXUxVWc3ZWxTdW1rbkVHQVhkZGhlLVBwQjVJaVI5VDFvWnpDZ0lvM0lkMzBTQlB0TEpVQUZZVVZnQ0lQcTA2U01wd3JxV1NXZmg0TmNlazRyUDlCQ19Oa21IRFA?oc=5\" target=\"_blank\">Schr\u00f6der lekcewa\u017cy\u0142 Polsk\u0119 w sprawie Nord Stream. Ostra krytyka niemieckich medi\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2",
        "id": 3856518,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYm0xZFdWMXdTTUFuUjExbkl3SjZYaklURzcyc21zaVJBLVQ1OEhmR2NuUURPT2xCT0phRDBhcWRJbHROQ2lDM2VTeHVnclhTbnZ0UlZzc01Ray1tMUtGRHVzNk84MWVoRWs3VkxNWlI3dl9pZkQtYUc3V180dnhNQUhkWmxnakFGckhLa0dDNWV6VU9zSHFJTHplZGNnY3hZeGttTmNnS19HYTFxM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezczelno\u015b\u0107 wobec Polski\". By\u0142y kanclerz Niemiec zeznawa\u0142 ws. Nord Stream - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:21.960509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:39:02+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPakxudkZLd3JyUjNzWjRzXzZ4YTU4R3NBUmhWMzVTU2xGSDViN2M0QmM1VGlNeTlHeXJEQjIzdEphY0dkeGZuYlJxUDF2dHVpbFo2amxWYjExTG9DR0F5aHpnTmdna2ZmcU1YdUxlM0hjTmFGNUFFRnpyZjRybG11bjFBY0lIQk81M0R6RU9CbDVYRS1jblNzVlVIbU5iaVpRZVRFbQ?oc=5\" target=\"_blank\">W pi\u0105tek trzynastego. Pot\u0119\u017cna planetoida ekstremalnie blisko Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3854762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPakxudkZLd3JyUjNzWjRzXzZ4YTU4R3NBUmhWMzVTU2xGSDViN2M0QmM1VGlNeTlHeXJEQjIzdEphY0dkeGZuYlJxUDF2dHVpbFo2amxWYjExTG9DR0F5aHpnTmdna2ZmcU1YdUxlM0hjTmFGNUFFRnpyZjRybG11bjFBY0lIQk81M0R6RU9CbDVYRS1jblNzVlVIbU5iaVpRZVRFbQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pi\u0105tek trzynastego. Pot\u0119\u017cna planetoida ekstremalnie blisko Ziemi - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:55.625305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:38:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQM21qcUtEY2JtU0M3el9qZ1lJa2Y0YzltYkY4dGRDMW8xMDd1QTJ4NEhYNlBQLWFQd1g1SVRTZXZKMTRkaGZLaUdVaE56cHdMclllbXBaRllLT2VwZlJLRjBIQ0pjbXFyNl9JOUxaaEVPYm04M3hWRWZGblRHYVBqRjQ2Nk5XNnAyQWFOQmV1bkoxTTIxWFBNRUR5dk9EaUxITjh0OS1aLWoxYWZMZXllTDJ6YVdqNUllNGhiX05RQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ten ruch da\u0142by Putinowi \"nieproporcjonalne korzy\u015bci\". Ukrai\u0144ski region w centrum uwagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPd1hYc3JSUmY0MVFBR2pYWlhYNnJpQVlKWmpLVU1YelJhREhVTkpsdS1wc1JqVUxaMDdET2l3YllabDNjTjlzZ1YwNFJBWGR2SDhKZ1pjVUJzUGRXeUFxUzN6ZkJXU1E2RDE3M0tlOE9RTWtvZVdVcjJjcHI0Xzk0TVZOYUplMDZRV3lwVHRjNEJaZ3Q0X2YwbndrZUVOWHRWdDhUUTBSaWZOcE9ydTlMWE5JdEhlNWtBWG9JRA?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml odrzuci\u0142 plan Donalda Trumpa w sprawie Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3856519,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQM21qcUtEY2JtU0M3el9qZ1lJa2Y0YzltYkY4dGRDMW8xMDd1QTJ4NEhYNlBQLWFQd1g1SVRTZXZKMTRkaGZLaUdVaE56cHdMclllbXBaRllLT2VwZlJLRjBIQ0pjbXFyNl9JOUxaaEVPYm04M3hWRWZGblRHYVBqRjQ2Nk5XNnAyQWFOQmV1bkoxTTIxWFBNRUR5dk9EaUxITjh0OS1aLWoxYWZMZXllTDJ6YVdqNUllNGhiX05RQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten ruch da\u0142by Putinowi \"nieproporcjonalne korzy\u015bci\". Ukrai\u0144ski region w centrum uwagi - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:36.136112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:37:47+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbXJLQ0dLazJaMjYtMkVLcElhQXIxMkxpSVpYLXhrMkh0S0tkdHpEa3NqOXVDVS1BUDFiVFNSR2hac0g4SmFlajZFcVdYeFFlWkR6ZmhlNXBaN2FWdG43UENMMENwUEZ5VnJZcTRBazZnSkc1LTVDWmRRbE1YUjdoSnFKNnFwdFpha0VnNGZXaVRkc2ZLTDJPZ1JKVmtVUmpfWGR1Q3NMMG8?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox szykuje REWOLUCJ\u0118? Microsoft mo\u017ce zmieni\u0107 oblicze swojego sprz\u0119tu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3855634,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbXJLQ0dLazJaMjYtMkVLcElhQXIxMkxpSVpYLXhrMkh0S0tkdHpEa3NqOXVDVS1BUDFiVFNSR2hac0g4SmFlajZFcVdYeFFlWkR6ZmhlNXBaN2FWdG43UENMMENwUEZ5VnJZcTRBazZnSkc1LTVDWmRRbE1YUjdoSnFKNnFwdFpha0VnNGZXaVRkc2ZLTDJPZ1JKVmtVUmpfWGR1Q3NMMG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox szykuje REWOLUCJ\u0118? Microsoft mo\u017ce zmieni\u0107 oblicze swojego sprz\u0119tu - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:09.308805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:33:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOUUZJU19uNkh4Znl3ckJBaUpDUnhtLXB2SEJIN2JJek55eUpaVEtIMjBSYmxRdlZ4emRPZVVTNG0ySnVQQllEeWFjb2p4YWViS3NtTFZwN3llRjRuX2dySkdkLWZJdllMeHF3OFJjeVVPZ0lmRlNTSFpEU3liTmpQVlZTei1TbHJ6aTM4WDNZMEs5M1NTTElNMHNDbmx6ZGh0bURPUTdOWlVzS21ESlJyZGdkLVpCVU9QZDBlQXR2TGJWbXhoMERGb1ZqekgyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Poruszenie przed startem PlusLigi. A jednak \"pora\u017cka\" Leona, to zn\u00f3w si\u0119 sta\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPX1VxQV9tNHNTM0FRUFNUazdKODFUejU1SDdfZU1KLURFOGtId0lWX0FnWEtQUWVuTlRFM0tIRXo4MHpsN0lHejNvakJpeHF2dG1xNWJHY3NmcXZmeEJDRkh2VGJDZGE2U3B5dnFrM0ZWVWR0cFF4ZHcxNjR4LU1ZMlRDN1Vwa3IydENUdHljYjFfSS1HUWppamZ5U2c1TFVIVHlrTXVhVlVfaWRLa05zd05kaVNYVVJ6VEJuYkQzZGNKaVFDMzJCU0tGTm0?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie mistrzem PlusLigi, kto kandydatem do spadku? Typuj\u0105 s\u0142awy [SONDA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li",
        "id": 3855134,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOUUZJU19uNkh4Znl3ckJBaUpDUnhtLXB2SEJIN2JJek55eUpaVEtIMjBSYmxRdlZ4emRPZVVTNG0ySnVQQllEeWFjb2p4YWViS3NtTFZwN3llRjRuX2dySkdkLWZJdllMeHF3OFJjeVVPZ0lmRlNTSFpEU3liTmpQVlZTei1TbHJ6aTM4WDNZMEs5M1NTTElNMHNDbmx6ZGh0bURPUTdOWlVzS21ESlJyZGdkLVpCVU9QZDBlQXR2TGJWbXhoMERGb1ZqekgyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszenie przed startem PlusLigi. A jednak \"pora\u017cka\" Leona, to zn\u00f3w si\u0119 sta\u0142o - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:34.906402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPYW9ON1JjSkZraWFBeUwtR2tvX1d6aU9TcUs0bVpxdVZBYUFHU3MxeDBjTGc0TmhEQVg5WnZmN21qSHV2eTAtbGl3TEY4WWZBRUlFZmtRazVQRmFEODlmWkgwcHE4QzFZTjR6VzhxUnVKUWpXZTJWbFExMk5nRDZnS1FGZ3BlejRkUnZFNmV1NHlkWnJldDFZcGEyMnbSAZsBQVVfeXFMUGhpTHI0Qjlrc0VnbGRBejZ3QjdBck9hSTNnZGJyVzJhd3FuZUIyVHIzUTlKaC1wWW9hNENfSGlROU1YRXRwUlRVUGpqQUNtM0NzVmo5ckJSUm9VRmF5dDNseDEtUk10WnVwekNKUy0xUHo4YXFWLVdzSER5bzdKS0hWYjlLb09oZ214V1lmVXBpakRrQzZyN0lQek0?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot wypad\u0142 z pasa i... wjecha\u0142 do morza. S\u0105 ofiary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQSzJWUmFJbWFxaUI4c2FOZDRTSy0xa3NPaGZCTlJEZUJWTU9PM2pNM09UY2JmenZtNWRpTjM3Q2NqN2Q1NFYwVXBhTi1xU1RWcVd5M3drbnB0M0R6OWlYVVZOenhveVVtTmdaYXcwY0pDQlJiMk9EU05lTVBZOWk1RVNDMk9PWTJWbGlPWDFqbmpmN2NUQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot zjecha\u0142 z pasa i wpad\u0142 do morza. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TV",
        "id": 3855629,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPYW9ON1JjSkZraWFBeUwtR2tvX1d6aU9TcUs0bVpxdVZBYUFHU3MxeDBjTGc0TmhEQVg5WnZmN21qSHV2eTAtbGl3TEY4WWZBRUlFZmtRazVQRmFEODlmWkgwcHE4QzFZTjR6VzhxUnVKUWpXZTJWbFExMk5nRDZnS1FGZ3BlejRkUnZFNmV1NHlkWnJldDFZcGEyMnbSAZsBQVVfeXFMUGhpTHI0Qjlrc0VnbGRBejZ3QjdBck9hSTNnZGJyVzJhd3FuZUIyVHIzUTlKaC1wWW9hNENfSGlROU1YRXRwUlRVUGpqQUNtM0NzVmo5ckJSUm9VRmF5dDNseDEtUk10WnVwekNKUy0xUHo4YXFWLVdzSER5bzdKS0hWYjlLb09oZ214V1lmVXBpakRrQzZyN0lQek0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot wypad\u0142 z pasa i... wjecha\u0142 do morza. S\u0105 ofiary - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.710766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSV9qRFRNYVVSak00YUNMUHdhV2dEazR2RlBxWVl3b2VWZG1OV3lrRE4xVW1ta1ZKb0FLUXowS3ROQ2t2TlNSWGhpemtnX2JSd3B4bVF3ZEpfTTVfQVBTWlB2UmFhQ1RyWGE0SW45WExmZjFDX3ZGVEIwQUlrYm5LUy1JVFNTdllXUzFxTHdxT1J2cHZaZ1RGR2VqbGs1NjVoRWVWaFJGWEcxVmFNdWZTVg?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodz\u0105 zmiany w PO. Marcin Kierwi\u0144ski m\u00f3wi o \"\u017calu\" i \"nostalgii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVGFVTzVBUkdCTGJjSTVPRmljYmNMZDNEWlNpcXZPb19tTXFjdWlUT0dGSDhoYjdOekdsWVpSTW4yWVJ3YW5LdGhOdDZyTU56RXl5c0pHWThZZ1hvRHJyNS10VnNOclB4c0VvS3U5M2lzS1NPV1lGNEprbGJ3OWpRWUdnZGY2VWdFOThZRFdNYTg1MkViMFNrcXFVQjgtSmZwRl9uMnVvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk ma stan\u0105\u0107 na czele \"nowej formacji\". S\u0105 pierwsze przecieki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZXVoQ2daU3VVUk1uUkY0ZVBzZWlCZmR6cXFvX1ViemNIQ",
        "id": 3854754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSV9qRFRNYVVSak00YUNMUHdhV2dEazR2RlBxWVl3b2VWZG1OV3lrRE4xVW1ta1ZKb0FLUXowS3ROQ2t2TlNSWGhpemtnX2JSd3B4bVF3ZEpfTTVfQVBTWlB2UmFhQ1RyWGE0SW45WExmZjFDX3ZGVEIwQUlrYm5LUy1JVFNTdllXUzFxTHdxT1J2cHZaZ1RGR2VqbGs1NjVoRWVWaFJGWEcxVmFNdWZTVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 zmiany w PO. Marcin Kierwi\u0144ski m\u00f3wi o \"\u017calu\" i \"nostalgii\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:21.835363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:15:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSm9aMkdCN1k3UDJMRUtONlBfMW9tNXotUDJoT21SZ3pIT0l5M0k0T2JaQy1Felpoc09QRTZ3MDdTMWlROGJPcXVYMHl5a3RhcDBQTnJyWGZLOUZZZjVuVUxuQm5GaVdxSTdWLXc5emF0dlNHMXBmd0ZMRHZ0RHc0ZVBMQ2hEZGo1dWNobzBLcjFKVWJlc3JBa3dFNXprZ25ZQ1hMOHBlcE5nQ2poU0szdGpGSGs5Mkl2emw4Wg?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft TOTALNIE zawi\u00f3d\u0142? Najnowsza gra zbiera \u015bwietne oceny, ale nikt w ni\u0105 nie gra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRFNaX3g3cFBWaF9vdzNpWnJRQUItUW1TZWNQX09xUkhoWTZmcUlwRFdPLU5nMFI1STc2Sm1BaFZGSkdORUxEdUVfUTYxNzVMdWhnRUtiZnZNZHNJNWhpWkhVWG1BTEY1cVJGUWJOZTZHWm8yOTJiZVpBY296SWpkNVYtd3Q5NE1HdEE1RHFxcHRpN2NxOEUtc3NzTGExWEhtRGg5QUtWczdWSWFpd1FTSWJnMVRBaXRBQ1hXNmlfV08?oc=5\" target=\"_blank\">Recenzja Keeper. Prawdziwa sztuka zabita przez Unreal Engine</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUx",
        "id": 3854761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSm9aMkdCN1k3UDJMRUtONlBfMW9tNXotUDJoT21SZ3pIT0l5M0k0T2JaQy1Felpoc09QRTZ3MDdTMWlROGJPcXVYMHl5a3RhcDBQTnJyWGZLOUZZZjVuVUxuQm5GaVdxSTdWLXc5emF0dlNHMXBmd0ZMRHZ0RHc0ZVBMQ2hEZGo1dWNobzBLcjFKVWJlc3JBa3dFNXprZ25ZQ1hMOHBlcE5nQ2poU0szdGpGSGs5Mkl2emw4Wg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft TOTALNIE zawi\u00f3d\u0142? Najnowsza gra zbiera \u015bwietne oceny, ale nikt w ni\u0105 nie gra - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.491467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:14:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYkRiU3NxVXZKSGhLWENaVHFuWE5zTWFaTmZMWFZyZ1FtelhNVkNNdUpqcXJ1RGFhNDJKczhlSklUMmlFV21XaTVMb3RoaHNwX1QyQUFrdEJsM0VjeWdHZXJsdWxuZzBHUXZXMmRRTnVkcjkxX0REdzVVeWgzWjdRU1U3c3U3RXRfUDdrdXRwcUtOX0Rtd2s1cE5PS3pkMW04MUVzWGxJVWZDSXd0dXpla2Q2R0piQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy wojny SKW ze S\u0142awomirem Cenckiewiczem. S\u0105d przyzna\u0142 racj\u0119 szefowi BBN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE1wSlZDTVYyREJjLWV6SUt0alE5NXh3SzRROE1NQXdUQ184YTQxSTMtTW1aeHdvbDJpYjZ4SkVFbm9PUm1hWjEwVUI2SjVib09tM1hTaGZvNkVaZlBPTHhTdGR5cjNycHBhV3VvaEZ4Ti1sOE56N2hRTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r na linii SKW - szef BBN. Cenckiewicz bez dost\u0119pu do dokument\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPVFZOQkFEbjFSaXRDS2oxSDRQendfYmRuLThKZnA2dWtWZzRqQ2JTdm81UE51Q0ZKTno2eUw5RFRldi1hOUJDNG1lZl81NkF2",
        "id": 3854752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYkRiU3NxVXZKSGhLWENaVHFuWE5zTWFaTmZMWFZyZ1FtelhNVkNNdUpqcXJ1RGFhNDJKczhlSklUMmlFV21XaTVMb3RoaHNwX1QyQUFrdEJsM0VjeWdHZXJsdWxuZzBHUXZXMmRRTnVkcjkxX0REdzVVeWgzWjdRU1U3c3U3RXRfUDdrdXRwcUtOX0Rtd2s1cE5PS3pkMW04MUVzWGxJVWZDSXd0dXpla2Q2R0piQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy wojny SKW ze S\u0142awomirem Cenckiewiczem. S\u0105d przyzna\u0142 racj\u0119 szefowi BBN - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:23.761189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:13:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORHlRY0hua2p2Z2tONzhxRzJWaXdnczRZWDVrZW9oMUUzYmRqZVFsWlNKZWlDNjhBX2lTUWdZX1NuVExQNUtRS3dLY01oLTlldnJMTW1kc3FzUWhHMjJGb0dmS3hJNWJkM3d6VUR3bjYwQmVyRDByOUJtN2tEaDhUSnkweWZoZmFlNV93Xy1sbWFYdEtldDJjZEhyRzJOWU9GNEFieVEtTFNxVHRFM1JGU0t3Qm9kMEZhOHZ2bkJRWHJKRzlnOFYyN3JHeE9NQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tego w Polsce nie by\u0142o od 10 lat. Micha\u0142 Winiarski prze\u0142amie \"kl\u0105tw\u0119\"?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSm5Kd3hudndMNlhyTmdqUDIyVUdmTFdCZk9lQkRWcUN0RHJyZU1DYjVuc0NjTk9Wd2F1Y0oxbXlidnd5VzJaMV9EcGZQTjh5RXY2MDI3SVo1R2phZF9xNF9zS2NfZDBpbjhDUnh1bkFVNzE5MlVZTXljZ2hUdlZvODBvSFJZUUVjOVJlLU1ZM1NmQU5HWE9OWVBQT05jYndTWV9oZERyS2gwWVVQcF8tVlh5Z3hQQWJk?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142o si\u0119 w PlusLidze! Wielkie przetasowanie w\u015br\u00f3d gwiazd</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3854767,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORHlRY0hua2p2Z2tONzhxRzJWaXdnczRZWDVrZW9oMUUzYmRqZVFsWlNKZWlDNjhBX2lTUWdZX1NuVExQNUtRS3dLY01oLTlldnJMTW1kc3FzUWhHMjJGb0dmS3hJNWJkM3d6VUR3bjYwQmVyRDByOUJtN2tEaDhUSnkweWZoZmFlNV93Xy1sbWFYdEtldDJjZEhyRzJOWU9GNEFieVEtTFNxVHRFM1JGU0t3Qm9kMEZhOHZ2bkJRWHJKRzlnOFYyN3JHeE9NQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego w Polsce nie by\u0142o od 10 lat. Micha\u0142 Winiarski prze\u0142amie \"kl\u0105tw\u0119\"? - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:37.415497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQMmpYcGxuTkZpdk5NMnhhMDhpNEJ0RDM2MVBNRjNueU9FSzNnQzNTanVRQk9qNnQzVTc0dEFpdDcycURjTUx1WHF4SzdBd3BhSjZmRUZMX0FwZmxwN1ZwcS1EWG5fOEFKOFB2dzYxbnlkaDVBcW02bkpaS05Uakt6eHdIRHRVSHUtbHlRaXVTdXN0cXJKTGZUN1UxOHktbC1rQUFsb2k2QnEwTV8zTjlJN1ZmTVktQTYtc3ZNUVhBNWdmT2JZTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Trener Legii przeprosi\u0142 kibic\u00f3w. Ale to nie wystarczy\u0142o. Wyrok zosta\u0142 wydany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQc05vSjduQWdyVU1fR0RNUDQ1dnNlU1hXSU1jVkFMY19EVllDbUx6TUgzSzBVVmRGWkhKckZpLVk3TzRmcDNtSGFGTHhWVXdSRGNzSkhuQUJlVjdWYlBNSlRYdEZicWlyRnZ1cUpUT2F6QWNkN2ZMbzVLd2QyRUJCNE9EWktKYmp3YVBfclNqNnVmTjQ4SXhqekhVUEFJN0Rzekx0TTRNQ2xtQWc0dFViZTNrM1BNR21xT1hDMDg0SXpyajA?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co sta\u0142o si\u0119 po pora\u017cce Legii. Tak zareagowali jej kibice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3855637,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQMmpYcGxuTkZpdk5NMnhhMDhpNEJ0RDM2MVBNRjNueU9FSzNnQzNTanVRQk9qNnQzVTc0dEFpdDcycURjTUx1WHF4SzdBd3BhSjZmRUZMX0FwZmxwN1ZwcS1EWG5fOEFKOFB2dzYxbnlkaDVBcW02bkpaS05Uakt6eHdIRHRVSHUtbHlRaXVTdXN0cXJKTGZUN1UxOHktbC1rQUFsb2k2QnEwTV8zTjlJN1ZmTVktQTYtc3ZNUVhBNWdmT2JZTmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Legii przeprosi\u0142 kibic\u00f3w. Ale to nie wystarczy\u0142o. Wyrok zosta\u0142 wydany - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:21.195945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:06:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaTE5b2hJcGE5bGhzY01tUVdQVlpYOGtfYjVVSHAwYlI1TFJmNlVnYTNfaUVuanVSTWFHM2lpZ2hfQTY4eVNsSzg5UjVCQ05xZzBiWEpnX0tlS0dCblAzazJBelFLeEctY2stSHNLU2VKLVdfaGFQNzY0dmozR3pwVXZaaEJlNXNpS1JORVdVMzJqUHBhV3lkdGVLLURra045TjVtX3Fod2J5SDRabHNyanJsdHR6aV9MckFyVGkxdUdmTjZXYTQzZEJNYnpPMEN3UE0wVw?oc=5\" target=\"_blank\">Walka w strefie \u015bmierci. Tak Ukrai\u0144cy przechytrzyli Putina. \"To przysz\u0142o\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNZHF3RXhNcmZwdGJZcEJZWTh0NDRZRmZMQmtGR2JPcTRvWDE1cXVvZzhLUUd1QjFTdUFCbDdFajlUNXpFelB6dXUzWTN5eERQeFNaSUJBbTEzd2FEUkg3bG9zWHNQc3BGOGxCc2N1eGlGTVFmUExYc1dzV0JtMWM3RHNPaV92b01ONjJ1VHFRX3RVdFlicHhGMw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zn\u00f3w zaskakuj\u0105. Nowy, tani i skuteczny dron</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZ0VhcGhsYUU5UlB4ZlZ6LUlIMGg5Mk05c0JUeDV",
        "id": 3854758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaTE5b2hJcGE5bGhzY01tUVdQVlpYOGtfYjVVSHAwYlI1TFJmNlVnYTNfaUVuanVSTWFHM2lpZ2hfQTY4eVNsSzg5UjVCQ05xZzBiWEpnX0tlS0dCblAzazJBelFLeEctY2stSHNLU2VKLVdfaGFQNzY0dmozR3pwVXZaaEJlNXNpS1JORVdVMzJqUHBhV3lkdGVLLURra045TjVtX3Fod2J5SDRabHNyanJsdHR6aV9MckFyVGkxdUdmTjZXYTQzZEJNYnpPMEN3UE0wVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka w strefie \u015bmierci. Tak Ukrai\u0144cy przechytrzyli Putina. \"To przysz\u0142o\u015b\u0107\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:08.084401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:01:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPelVRLWo3eU1mc3BuRzRsSUwwS3N1Q1pvZm9TNW56Y0hHRkNFdkRPeGVHMVJ5cGlIb1VaSWE3VnVYRjZuT0VoaEtDLWZjZmFkRVBKaGUydnYxbGxvcGVOR0pmWFJobmpYUW1mT05qRzFWc0pXSlhOQXVaRk5LV0FHTzhFNXpMeVRBT1N4QnBNc2NhN1JrNldyb0VJdGtjQWpYajBGWTJSY1RuSm5nYXBLTHQ2WWI4bWFMQ3FzaGllbGNta2RFSms4ODhWRjM?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Ryzen 7 9800X3D za 1799 z\u0142otych i MSI GeForce RTX 5080 Expert za 4789 z\u0142otych do kupienia w promocji x-kom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font>",
        "id": 3855129,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPelVRLWo3eU1mc3BuRzRsSUwwS3N1Q1pvZm9TNW56Y0hHRkNFdkRPeGVHMVJ5cGlIb1VaSWE3VnVYRjZuT0VoaEtDLWZjZmFkRVBKaGUydnYxbGxvcGVOR0pmWFJobmpYUW1mT05qRzFWc0pXSlhOQXVaRk5LV0FHTzhFNXpMeVRBT1N4QnBNc2NhN1JrNldyb0VJdGtjQWpYajBGWTJSY1RuSm5nYXBLTHQ2WWI4bWFMQ3FzaGllbGNta2RFSms4ODhWRjM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD Ryzen 7 9800X3D za 1799 z\u0142otych i MSI GeForce RTX 5080 Expert za 4789 z\u0142otych do kupienia w promocji x-kom - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:22.481273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:56:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPYWM3bGZuOGJkTVp5X3F3U3ZYZVJCZ3hxOGVyNWhhaDFGUmtwZkJ0aVc0bEZkUmZHSHN2TnptSlhwcVZRMlNoR0QwVnVTNThXcUdhcGw3TkpLYnhCREdXaVpUbWxIRm5zSlo0cGVlMzI0bkdVazZMd3Y3dlZLaWlkbWkzaEQ3eGl3NFhZU2M5aVpfSG5FRXJDa0s1a01DcDV2RjVmNUQxcmVMQUJ1bFpRRGNyR2JVRFRXRmcwcTNJbmpBUHkzb1E4OURFNXVJNFA1Q3R0ZDlB?oc=5\" target=\"_blank\">Fani podzieleni po ta\u0144cu Agnieszki Kaczorowskiej i Marcina Rogacewicza. Julia Wieniawa komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQMU9oek8yS0VGUkV4NjZXeF9GdkJYUnpkUjN3c3IybFdnMUphOVhsU18zRTkyZkg1Y2pjWGdSU25ZNDBQVzdGd08tS2JGTzYxckIzOGhLYkItUUVsTzJzaTAzNVlhUVk0ZmE2R2NYaExUaC10R3ZpTkQzOXo3TmFWM3NsQlZxT2FDQTFlVUROd3gxb2xIQ3AxaFA3WjVacWt1Z3NqN1lET2FnVGNQSERwWG84RmxBNWZlLXBvdHU2TzZRZTJlYU9XbXVYbUFvUGNadVlSOW05YS1vanc?oc=5\" target=\"_blank\">Rogacewicz i Kaczorowska wij\u0105 wsp\u00f3lne gniazdko. W \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\" pokazali remontowany dom</a>&nbsp;&nbs",
        "id": 3854764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPYWM3bGZuOGJkTVp5X3F3U3ZYZVJCZ3hxOGVyNWhhaDFGUmtwZkJ0aVc0bEZkUmZHSHN2TnptSlhwcVZRMlNoR0QwVnVTNThXcUdhcGw3TkpLYnhCREdXaVpUbWxIRm5zSlo0cGVlMzI0bkdVazZMd3Y3dlZLaWlkbWkzaEQ3eGl3NFhZU2M5aVpfSG5FRXJDa0s1a01DcDV2RjVmNUQxcmVMQUJ1bFpRRGNyR2JVRFRXRmcwcTNJbmpBUHkzb1E4OURFNXVJNFA1Q3R0ZDlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fani podzieleni po ta\u0144cu Agnieszki Kaczorowskiej i Marcina Rogacewicza. Julia Wieniawa komentuje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:03.456889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:56:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLUpjb0p0T0V6QURVbGlPclBJRGQ2WnoycWMwVjdTeGdrU0t2NmpYdUxZTnNJLWRUUUVHZDYxRUVIdWxlOThxaGlTdHhXTjZ1RW9vRGc0WUF4TXF6aG1BTnFReFpOWVcyTTF4eFhCY05oTE9UUE9KRUdXd2d2LW5jczB2aGJUZE1wS1V6OHM2UW1yOWVFejdHd1hXUDJhZjBMN0FTWkxPbW1XMzRhcDZVY1BYUjlfQUk?oc=5\" target=\"_blank\">Fani podzieleni po ta\u0144cu Agnieszki Kaczorowskiej i Marcina Rogacewicza. Julia Wieniawa komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNN1RkQ2VQTzBuMC1UWUdIdER4RWpFVUlNZnBISHJWdGxXMnQyWWlxTW9ESDhjMm5HTGJEdl9XLVk1X0xnOFY1ME1Rb21rT0JHS0JTWDFGbmZWaHpFYVMxUldJX2lSeVVxejNaYU1EbWpjY2xCV1FTbzZVRk9oQkpXUEg4TXdHV19KZG5qQ0xwRFBjRmZoaW0yWGVlTXR4d2FDSjZuYzROcw?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska i Marcin Rogacewicz za bardzo wczuli si\u0119 w rol\u0119? Ich \"Dirty Dancing\" rozgrza\u0142o parkiet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ludzie.fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3854431,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLUpjb0p0T0V6QURVbGlPclBJRGQ2WnoycWMwVjdTeGdrU0t2NmpYdUxZTnNJLWRUUUVHZDYxRUVIdWxlOThxaGlTdHhXTjZ1RW9vRGc0WUF4TXF6aG1BTnFReFpOWVcyTTF4eFhCY05oTE9UUE9KRUdXd2d2LW5jczB2aGJUZE1wS1V6OHM2UW1yOWVFejdHd1hXUDJhZjBMN0FTWkxPbW1XMzRhcDZVY1BYUjlfQUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fani podzieleni po ta\u0144cu Agnieszki Kaczorowskiej i Marcina Rogacewicza. Julia Wieniawa komentuje - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:53:50.720489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:53:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMW1vUGxBeWZubEdJaTJvSHczQy1oMG1Tdy1YUGIxMnVPeGE5dG82Y21TNmNnZVN5RmJPRmFuVEJreF9yNlJ2V3RRMS1WQ2ZsMXNPLURkSno0VDBpTHJsRmZpc2lnQ1hnVHVBZ181M1RQd0hTcHpWVjdETUt5MlJNb3pjWkhKREVLVHhkYzRPTFBpczJQUXc3TWhXQkVsS1JSTXBBNGNHRmdGQXBvSTJnYTU2cUxnbTJT?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Next-Gen wci\u0105\u017c powstaje. Microsoft pracuje nad 2 urz\u0105dzeniami nowej generacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPZHc3TjJUNHBiZlNsc0k0d2tNSmtxU3hicno1b0lNLUhiN0xERjByeUNTaUpQLV8wZVhPZEtzTXM3VHVUQnN2Q0RTQkdQSDBPVWRodzdSWWtSV3VUbTNFQmh6MEZwcmhNZnNYOHdmUGZYWTdTWjJuOTBrVjRvbG5OeE1UajlpbmRz?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie nowy Xbox! Microsoft potwierdza prace nad konsol\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlanetaGracza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNUDVPS1pVVmlsUjFBanJQdlEyMEpJSkVfX1p6N3lMYndyNklLaWVONlZVM3hycUQ2Mm1RX2E0TEFONUltSWU1NU",
        "id": 3858616,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMW1vUGxBeWZubEdJaTJvSHczQy1oMG1Tdy1YUGIxMnVPeGE5dG82Y21TNmNnZVN5RmJPRmFuVEJreF9yNlJ2V3RRMS1WQ2ZsMXNPLURkSno0VDBpTHJsRmZpc2lnQ1hnVHVBZ181M1RQd0hTcHpWVjdETUt5MlJNb3pjWkhKREVLVHhkYzRPTFBpczJQUXc3TWhXQkVsS1JSTXBBNGNHRmdGQXBvSTJnYTU2cUxnbTJT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox Next-Gen wci\u0105\u017c powstaje. Microsoft pracuje nad 2 urz\u0105dzeniami nowej generacji - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.978207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:47:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZkhta2l0LVppT01Rdkx4TkNkRFpmMExScXlBUzloQWhBMzc2dnlLU09mS0dtdlRqV2FCYnNKYkpzUy1mR3JwWW54LTBBQ1JKNkFIQkZSSFltRHg2V1RQZmxGak51TnVvSjZvcVdiUG11UW9HdndrWDVaVTNKQlV6dTk3Q0ZwaGpHaWlhSTlRYnB6bVRVWnVTb1Q0Rzg2T3JoT0xDQmR2RXhqbzVyZ0FyZURISDEya2lQRC1zMWVCMXl1T2pfMkY3OHV0MU5jejB5Yk1PT1JBTFlrZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek Boeinga 747 w Hongkongu: dwie ofiary \u015bmiertelne, samolot ca\u0142kowicie zniszczony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQSzJWUmFJbWFxaUI4c2FOZDRTSy0xa3NPaGZCTlJEZUJWTU9PM2pNM09UY2JmenZtNWRpTjM3Q2NqN2Q1NFYwVXBhTi1xU1RWcVd5M3drbnB0M0R6OWlYVVZOenhveVVtTmdaYXcwY0pDQlJiMk9EU05lTVBZOWk1RVNDMk9PWTJWbGlPWDFqbmpmN2NUQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot zjecha\u0142 z pasa i wpad\u0142 do morza. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPeW9zSC12d2lG",
        "id": 3854756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZkhta2l0LVppT01Rdkx4TkNkRFpmMExScXlBUzloQWhBMzc2dnlLU09mS0dtdlRqV2FCYnNKYkpzUy1mR3JwWW54LTBBQ1JKNkFIQkZSSFltRHg2V1RQZmxGak51TnVvSjZvcVdiUG11UW9HdndrWDVaVTNKQlV6dTk3Q0ZwaGpHaWlhSTlRYnB6bVRVWnVTb1Q0Rzg2T3JoT0xDQmR2RXhqbzVyZ0FyZURISDEya2lQRC1zMWVCMXl1T2pfMkY3OHV0MU5jejB5Yk1PT1JBTFlrZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek Boeinga 747 w Hongkongu: dwie ofiary \u015bmiertelne, samolot ca\u0142kowicie zniszczony - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:34.263614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:46:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPOTF2MGhrZVhkWmpHQkF4dDJsLUQzZF9qblVVUFNZWVZYUGdEalZYb2FiM0lTM05OQWltMVZJQVpldHNEdVM5Rnp2eFIybUo1NEw2ZkdOSEtiR0pOeXViemxEdVpzTWF0SnNLVy10WFZ3RHVxUVM5SFZIVTBkQTdqMFFKYVlVQmU0eHMwNzhqVG12anpEa0Fic1UzMUF0aHhuVXlRZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie wolty po jednym spotkaniu? Media: Trump ci\u0105gle zmienia zdanie o Donbasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNU5HV3loekZidjRYbnlWZ3h2NDhDMnZTWUxRLTRoSFlXWmU0WURJcmtHajRfODNiZUdqdmZOMV9FTmpMUzNJVENPTDhpYkRLM1N5bVNpRmM4T3cxOXpSUzVOMUhKUGZWTVowOXdwSl84NkZWcjRmaUR1dFZvUGJDMThUay1mVW8wMGY0ZnRWWnRILXpoUjhGYzNEQm1sRWlpSlZBY1pQY2oxUzJlVW1pbGlmVTloUnFoU0VFZDBLWWN4dFR3SkFST2FR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump \"ca\u0142y czas przeklina\u0142\". Kulisy spotkania z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaXRPd1hHdldxQkxFTGpUSHNKcWxmdT",
        "id": 3855626,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPOTF2MGhrZVhkWmpHQkF4dDJsLUQzZF9qblVVUFNZWVZYUGdEalZYb2FiM0lTM05OQWltMVZJQVpldHNEdVM5Rnp2eFIybUo1NEw2ZkdOSEtiR0pOeXViemxEdVpzTWF0SnNLVy10WFZ3RHVxUVM5SFZIVTBkQTdqMFFKYVlVQmU0eHMwNzhqVG12anpEa0Fic1UzMUF0aHhuVXlRZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie wolty po jednym spotkaniu? Media: Trump ci\u0105gle zmienia zdanie o Donbasie - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:21.065339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:44:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOHBWZFdPTXJmeXFRQVUzajVJa3pJWDNzUXJKLXh3b0VYRXp4YU9RWXBjdHhMMXZxd1U1MF91cUNPSEh2b0ZReWh1RnRreXhOUzc0SF9Xb2VHVkNCNnVjMjZFQ0FVa0JkRXpQSkFKTlJmUVhTeGM4cVdXakNfWWNscF96U0J1dEM1X1FSeUlZU3doMUlDRVNIZ1c5dGV2Y09Cb2dwVnZFNlBaZnV0aTNqMzVZbktjR3EzUlk3RlFPOA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Spektakularne\". Francuzi w szoku. Tak media pisz\u0105 o kradzie\u017cy w Luwrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNck8zdzRHN3pVWmpuODJNMUNpZzI3U1hJWEJwZHFfb0FXbUlkdVVDUi01dzBWNXZoZFNXQmVaUDl1bjJyWFpvM3dhYU1LVEZLMkMwc3hTTklvX2VZWXdUTEdZbWdaYXRrcm11QXZUeXBTaUdYNjVDMVhCVUdBTVBFZ0dLX2VMUWVmTV9wWHpQRjY1RHdBaFVSNWlqNDZnODdiOGh4Zl91b0VVWF9oVEZn?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy w Luwrze. Nieuzbrojeni weszli przez okno. Wystarczy\u0142o 7 minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMip",
        "id": 3854757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOHBWZFdPTXJmeXFRQVUzajVJa3pJWDNzUXJKLXh3b0VYRXp4YU9RWXBjdHhMMXZxd1U1MF91cUNPSEh2b0ZReWh1RnRreXhOUzc0SF9Xb2VHVkNCNnVjMjZFQ0FVa0JkRXpQSkFKTlJmUVhTeGM4cVdXakNfWWNscF96U0J1dEM1X1FSeUlZU3doMUlDRVNIZ1c5dGV2Y09Cb2dwVnZFNlBaZnV0aTNqMzVZbktjR3EzUlk3RlFPOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spektakularne\". Francuzi w szoku. Tak media pisz\u0105 o kradzie\u017cy w Luwrze - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:27:56.539518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSnJ6Nk85RWRzRUpuUEYwdS15Qks2YnBLeGdYMzZLdzBRYmdkc0FjWTF0TnVOR3ZBZWtZTkpFUmFYdXRFSUhfOHRfaUsxZTVVa3hsXzJRZkxZdFpIanhyYVZ4bXAtU1lRV0pDbjNobVgzUERZUXJVemZvNmIzUmxBQVZfZTZrb3FuY1UwcGpUcE8wSTc5V3lZUXZzMlZsNGdTY0Z3a1p3?oc=5\" target=\"_blank\">Windows 11 25H2 dost\u0119pny dla wszystkich. Koniec problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">dobreprogramy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPWW5qdWN0NTBGREUtMzlzeEZPaGZVZ3hScWJCZ2JnMk1NLTMtSUI3THJQZkJvall4cXRqYms5Um1TRXJSTzlodzVzZl9uZkZPRGVkTTdFb3MtVmhqeFhVQmh3OW9VSDE4UzJxdi0wYTE4WVpKU1VjUUV6QUZUMm42bFYwaFhrdnc1bDE3czhn?oc=5\" target=\"_blank\">Windows z problemami. Gigant zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNalc0dmx6bFVRT1FIcEdZOGx6R3Uxa0lTTC1yUVBKeTZ6WUJqZGxTbnRza25GN19iaktfZ3g5dUI5RUpuYmJac0JmbE5aMjRmUlVmb2dpUDdQRkhBVzNBRm5IbGp4X0RQbEZaclZQc1k0LXp",
        "id": 3856524,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSnJ6Nk85RWRzRUpuUEYwdS15Qks2YnBLeGdYMzZLdzBRYmdkc0FjWTF0TnVOR3ZBZWtZTkpFUmFYdXRFSUhfOHRfaUsxZTVVa3hsXzJRZkxZdFpIanhyYVZ4bXAtU1lRV0pDbjNobVgzUERZUXJVemZvNmIzUmxBQVZfZTZrb3FuY1UwcGpUcE8wSTc5V3lZUXZzMlZsNGdTY0Z3a1p3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Windows 11 25H2 dost\u0119pny dla wszystkich. Koniec problem\u00f3w - dobreprogramy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.517798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:36:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPdkJfXzl1b1p3M2dVam9ja0s2U3NKTzRGUXladjN5WWtlTHdSOFRpY21OY1J2X2UtdnRQYkl4c2d1d0JiU0hEeVF3M3k1Mjk2XzBjUmpnVkk0V3AzNXRMM3p3VW9WalJ4aDVxWTQ0ZnVDYkxXMXViTi1SeWx4Rnc5Y2hn?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda ma now\u0105 prac\u0119. Idzie do biznesu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM0tmTi0yTkotdDJURjlRazhieF90X09yX3JDN1VaR0hsVUJVVy1POWt0azZ5aUhkc3JXdE51UTJyQWJWekV1cFE5Rjg4VnNMRFhJZXctZ3JEcU0wVkxneGZrNU1adkFoNFh2cFUwRnNqMkJ6V1RKUDNFZXFOWmFJekluQXpHUGRxV0ktTGJGcFpiRmdWNHNtRnhVMDdpR1BmNF8xU0Y1dy1ZN2Q3ZE5wQ1JqZ0doYlBqMkJacHdkM0tPNy1ZTjJv?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda wchodzi do biznesu. Postawi\u0142 na firm\u0119 z Rzeszowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNVGs0QW8wdkc5eFNWSWluS2N0T3M0azBueC1ycm9VQXJyVk9XNW5MSkhUZ3M4d2pxNUk4ZnFKbFVJNG9SR2FqVVJnclpyeVd",
        "id": 3854425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPdkJfXzl1b1p3M2dVam9ja0s2U3NKTzRGUXladjN5WWtlTHdSOFRpY21OY1J2X2UtdnRQYkl4c2d1d0JiU0hEeVF3M3k1Mjk2XzBjUmpnVkk0V3AzNXRMM3p3VW9WalJ4aDVxWTQ0ZnVDYkxXMXViTi1SeWx4Rnc5Y2hn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda ma now\u0105 prac\u0119. Idzie do biznesu - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:35.911338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:31:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNEg5b2gxMTc4eVlvRnhwRVZXMDNUa3h4b2RLb0JNY21SS2hrQ3ZOekgtMk9OSWlOZFVwRUFOUi1tYmM4SkFlQVpKb29lS0Q5Y01DVDVRdUdkN1RhNFNqTUg0UGNhTE02WlgtQWtxUFMtMU8zRTdwRndIa3ZfM1JKcGRPdlZBTE4xa0xpNUNySFFmOHE5TXFoenp6ejNPMWR6?oc=5\" target=\"_blank\">Le\u017ca\u0142 spalony na \u015brodku pustyni. Odkrycie w Australii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 3855633,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNEg5b2gxMTc4eVlvRnhwRVZXMDNUa3h4b2RLb0JNY21SS2hrQ3ZOekgtMk9OSWlOZFVwRUFOUi1tYmM4SkFlQVpKb29lS0Q5Y01DVDVRdUdkN1RhNFNqTUg0UGNhTE02WlgtQWtxUFMtMU8zRTdwRndIa3ZfM1JKcGRPdlZBTE4xa0xpNUNySFFmOHE5TXFoenp6ejNPMWR6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le\u017ca\u0142 spalony na \u015brodku pustyni. Odkrycie w Australii - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.919346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:30:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPZ0F0dHpkMGp5QXhoWlZEWHk5R2Z5U01NZGl0eG8zX1RJZFVLUG1wYi1CSXdVTEd4dnloXzNJZ3JYWjVxZmNqd2E0SDU5SERNYXZjZXY1ZWFRU1JJckk0M1Q2ZHFuRjRHbndIeGo2eFZOWmVUN2NNZy1UX2NZOHhlM3pSZWR1elJtODl5WEJ4S2NIT0tIaE1STmliOXNUNXdqSjNKa0s0VFFSYnc4ZXFna255bTNGUzlLN2ZqME82SzlnZXM3?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Alexewicz oczarowa\u0142 w finale konkursu chopinowskiego. \"Musi wygra\u0107!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNOFFLYl9wS0pRQl9HNi1pWGdGZ2tERXlBT2szNy13RFU2Qk1pY0lZSHY0M2VGS1Z1ckVCYWlPX1JWWGdKOEpLcmNLSVI2MnVmNFNJU284ZFZicDB5Vm56UWhrakJPWURweG5iRXlTdUNEUG5XS05VcGtkSnVMVHNydFVGS0F1aU0zODRyVHJyRHY4bXhSRkV0bVlyZzR0VHZwNTVXQ3g5anY2NWc?oc=5\" target=\"_blank\">Konkurs Chopinowski. Jak to mo\u017cliwe, \u017ce sami jurorzy s\u0105 zaskoczeni wynikami?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQaHZNSjhILS01T1V",
        "id": 3854428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPZ0F0dHpkMGp5QXhoWlZEWHk5R2Z5U01NZGl0eG8zX1RJZFVLUG1wYi1CSXdVTEd4dnloXzNJZ3JYWjVxZmNqd2E0SDU5SERNYXZjZXY1ZWFRU1JJckk0M1Q2ZHFuRjRHbndIeGo2eFZOWmVUN2NNZy1UX2NZOHhlM3pSZWR1elJtODl5WEJ4S2NIT0tIaE1STmliOXNUNXdqSjNKa0s0VFFSYnc4ZXFna255bTNGUzlLN2ZqME82SzlnZXM3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Alexewicz oczarowa\u0142 w finale konkursu chopinowskiego. \"Musi wygra\u0107!\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:22.756909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:30:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSTBDSDJ0T240b3NXZXJiQXlfMVJmUU1FUFE1NmtEMEJvOUNmdVNBU1JTb2J2cEhPZmlrdk02ODVjZk40LVhhZm4zbmVBSGZ2cDdtMDBxTTJZNF8zcVNSTkUwd0NRU3duMnV3T1ZFUWw2QnIzUW9aNHVKZzdDTGxOemlRY3JEM0VUSTNxM0xScDdMcXNnMmxZUWZoTFF0UUtsZVpXNkFR?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Alexewicz oczarowa\u0142 w finale konkursu chopinowskiego. \"Musi wygra\u0107!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNOFFLYl9wS0pRQl9HNi1pWGdGZ2tERXlBT2szNy13RFU2Qk1pY0lZSHY0M2VGS1Z1ckVCYWlPX1JWWGdKOEpLcmNLSVI2MnVmNFNJU284ZFZicDB5Vm56UWhrakJPWURweG5iRXlTdUNEUG5XS05VcGtkSnVMVHNydFVGS0F1aU0zODRyVHJyRHY4bXhSRkV0bVlyZzR0VHZwNTVXQ3g5anY2NWc?oc=5\" target=\"_blank\">Konkurs Chopinowski. Jak to mo\u017cliwe, \u017ce sami jurorzy s\u0105 zaskoczeni wynikami?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPci1Md29wcklzQ3AybDJ2U29tcjJvcjgxdDdyYWRCdmRsUTBpX1BP",
        "id": 3854765,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSTBDSDJ0T240b3NXZXJiQXlfMVJmUU1FUFE1NmtEMEJvOUNmdVNBU1JTb2J2cEhPZmlrdk02ODVjZk40LVhhZm4zbmVBSGZ2cDdtMDBxTTJZNF8zcVNSTkUwd0NRU3duMnV3T1ZFUWw2QnIzUW9aNHVKZzdDTGxOemlRY3JEM0VUSTNxM0xScDdMcXNnMmxZUWZoTFF0UUtsZVpXNkFR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Alexewicz oczarowa\u0142 w finale konkursu chopinowskiego. \"Musi wygra\u0107!\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:31.457801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:25:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTWFoa3RxTjY5ckJDVFQwdUVZaWgzQjM2X0thbjJUa01QMjhrV0NhQUR1SUo3N2J2d0JOUm5sNkhUdF9iTWxOWGRWYlp1RWdtZllpR2xPTlh6OGY4emJ4d1lyUjZvZ19rNFVXWmZmVFZfckxISG1ZU29aNzRzY3JIaUh6dTBLcDlpTlZObHpJc0VPNzRpeExkS1ZIemU3VUlSNWdfQTRNSGJXV20x?oc=5\" target=\"_blank\">Polska w obliczu deficytu surowc\u00f3w krytycznych. Rz\u0105d pracuje nad dokumentem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNlpvNkxtclE4akpDVXk5YW1JTXhVQlVVay1DQzNibDhXYXpBZXd0Y3hXSWdIYXA0TmNVX3NJQjcxMmc5V3pHcHJYMy1lVmdmNFhoNmZxd3VUbk9sWXBCcEluQ1E5V2dWTHFtdE94MmFwSlExRXgzLTNHbUJGQzVuVGhzYkl6WE9QNmhCU05KdlE2WDIwVmZVMGlmQzdaQUJkeDJxeHVPZDdNaUlyci1qMjBreHdQQmlG?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny si\u0119gaj\u0105 po metale Afryki. \"Napotykaj\u0105 na siln\u0105 konkurencj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQX0gyOTdEcEZoQ3VsS0p0V1Jr",
        "id": 3859256,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTWFoa3RxTjY5ckJDVFQwdUVZaWgzQjM2X0thbjJUa01QMjhrV0NhQUR1SUo3N2J2d0JOUm5sNkhUdF9iTWxOWGRWYlp1RWdtZllpR2xPTlh6OGY4emJ4d1lyUjZvZ19rNFVXWmZmVFZfckxISG1ZU29aNzRzY3JIaUh6dTBLcDlpTlZObHpJc0VPNzRpeExkS1ZIemU3VUlSNWdfQTRNSGJXV20x?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w obliczu deficytu surowc\u00f3w krytycznych. Rz\u0105d pracuje nad dokumentem - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:16:37.662133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNRUUxcllrQkVTZVhvSXBrVW50VkY0Q0pFV1hUZEpXNGJndWpvSmF1dmpIUWFFSHFBWUppTmM3NzRjcEgxdDBUVHMxQzVDM1RHbEZGRnFCMjk5YnhpYlNIQURraHVjWjhGM1lTQVgxSmU1V05Wc1BIbUpPTFNuVmZlNTV5bHAxdTNfdlg2Slpld0wtUzcxTG51eDBlMUpNMzAybFF2a05SSl9tN0o1SUxRY3JR?oc=5\" target=\"_blank\">To oni wygraj\u0105 PlusLig\u0119 w tym sezonie? Gigant sko\u0144czy bez medalu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPX1VxQV9tNHNTM0FRUFNUazdKODFUejU1SDdfZU1KLURFOGtId0lWX0FnWEtQUWVuTlRFM0tIRXo4MHpsN0lHejNvakJpeHF2dG1xNWJHY3NmcXZmeEJDRkh2VGJDZGE2U3B5dnFrM0ZWVWR0cFF4ZHcxNjR4LU1ZMlRDN1Vwa3IydENUdHljYjFfSS1HUWppamZ5U2c1TFVIVHlrTXVhVlVfaWRLa05zd05kaVNYVVJ6VEJuYkQzZGNKaVFDMzJCU0tGTm0?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie mistrzem PlusLigi, kto kandydatem do spadku? Typuj\u0105 s\u0142awy [SONDA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3855638,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNRUUxcllrQkVTZVhvSXBrVW50VkY0Q0pFV1hUZEpXNGJndWpvSmF1dmpIUWFFSHFBWUppTmM3NzRjcEgxdDBUVHMxQzVDM1RHbEZGRnFCMjk5YnhpYlNIQURraHVjWjhGM1lTQVgxSmU1V05Wc1BIbUpPTFNuVmZlNTV5bHAxdTNfdlg2Slpld0wtUzcxTG51eDBlMUpNMzAybFF2a05SSl9tN0o1SUxRY3JR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To oni wygraj\u0105 PlusLig\u0119 w tym sezonie? Gigant sko\u0144czy bez medalu! - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:23.456249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:21:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQODlITzk0bkNnaUh0NjlocHlyUURJano0V1hQQ09rZVVvQk9aNEpHSi1iTWZiNWpaS1VIZXBoLW1VVzU0SVBfSHFRTVlzSGRsellNUGZlLTFUd21keGkzMWZNd1lTbzFxQkYtR2U1c1JZWERpeHkxZG1ZY1JOdF82QVVUc0tPeWRpVXY4YU9tNS1VdDdLUTRwTGY0QXFrQldVaE8zMW5uT0VFTVRHWGFJXzBhTjZWTXFnZmVkN05YNlM?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki, przekle\u0144stwa i cytowanie Putina. Ujawniono kulisy spotkania Trumpa z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTGR6MGpIMy1pR19RRWNFUUdGXzJoU294M0dvTmVBMGpZSThwZVNxVHR4U2lNMlRDR01sYUdhTVVFSkhsamhsWEVva29qVXBjeUpwV09EVXJ1WllyUkM2MkU4cEpJWmRLc0p6eXJadnBqcU82U2VTU01hd0IyakJpSktZWE85M1ItX0FCQnhxZzBMQkhiVy1SMkd3eFREaDltQWpMeG5VSG1OLUJ5WTliRg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Tego nie m\u00f3wi\u0142em Ze\u0142enskiemu\". Trump odnosi si\u0119 do rewelacji \"FT\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95c",
        "id": 3857236,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQODlITzk0bkNnaUh0NjlocHlyUURJano0V1hQQ09rZVVvQk9aNEpHSi1iTWZiNWpaS1VIZXBoLW1VVzU0SVBfSHFRTVlzSGRsellNUGZlLTFUd21keGkzMWZNd1lTbzFxQkYtR2U1c1JZWERpeHkxZG1ZY1JOdF82QVVUc0tPeWRpVXY4YU9tNS1VdDdLUTRwTGY0QXFrQldVaE8zMW5uT0VFTVRHWGFJXzBhTjZWTXFnZmVkN05YNlM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzyki, przekle\u0144stwa i cytowanie Putina. Ujawniono kulisy spotkania Trumpa z Ze\u0142enskim - Forsal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:23.110582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:17:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPMnN4SVdiQkFVWnFOMFdYN1FzQmgwSEVDQ0lOOEp2SkNrOXMtSkcwSE9nVFBqQlVoLUhPVm9kV3lPV2lnZUlWOHJxYkRBLWduVUltUmJBcnJWRTItWWlZLU85RG1Yd0QxeGphTnBnNUw1Rlh5MXdZeVdaYnpnR1dTWUo4TVlxVFlYQnNDVzVzdmlhQ1dia09sYTNwaFFqY3piNWI1QXhHWFBzZ0dDbFFSMXVmTXk3U3liVkthRUJtdVREN2ZSNEV2eDR2c2g?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie ocenili wyst\u0119p Tomasza Karolaka. Fala komentarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxOa1lKTnMxeFBnWE5ndVJ2cDVaZnYyM2o2MGs1NndWTVY2V3V6VDBZQk1EdnFTTDkySzYwMVh5WHlpcjdPSk93SzRjamVRT1diXzEtYURUUmJ5b2JnV0F3WUlTcWdrcVMwTVF5OUFacl9sVE0xbkpraVNMblFsU25IN2dmc2J0TURCM2xmQ0ZFUXZUajFwLTFrQWYwelFmS0YzbE1RQkFFNU9VYXdqMmZqSmZiUmFrRVpndkx3WTJYSndfckFsUzZCNDNxUUFaWlhxeFZFSkRzMlo1RGVwRW1iVlNKVmJBUExFRHZ0dzkwTHA3VzdQeUFnSw?oc=5\" target=\"_blank\">Fani spieraj\u0105 si\u0119 po kolejnych \"popisach\" Tomasza Karolaka w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\". Miarka si\u0119 przebra\u0142a? \"Do KABARETU, nie",
        "id": 3854766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPMnN4SVdiQkFVWnFOMFdYN1FzQmgwSEVDQ0lOOEp2SkNrOXMtSkcwSE9nVFBqQlVoLUhPVm9kV3lPV2lnZUlWOHJxYkRBLWduVUltUmJBcnJWRTItWWlZLU85RG1Yd0QxeGphTnBnNUw1Rlh5MXdZeVdaYnpnR1dTWUo4TVlxVFlYQnNDVzVzdmlhQ1dia09sYTNwaFFqY3piNWI1QXhHWFBzZ0dDbFFSMXVmTXk3U3liVkthRUJtdVREN2ZSNEV2eDR2c2g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzowie ocenili wyst\u0119p Tomasza Karolaka. Fala komentarzy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:03.260354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:17:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOdjY5ckpjSDQyNlVkX2tVcF9fZ0VNZUd5VmppMUw3d1RHLXdkZTBOTkVvaXdZdWJLSDAzNDU5MWpKZERKWU94LVFoU19TRDZRWFU4aUFBRDJCZk9lRXV6enVJdlNTcnVXUW9BaFRTTFRiU21jVVJweTNxWms5OG4wOVh6djEyeXVmb1F5UXN0UGJEWHV3elo3SmhmcG9HUTN6Z05rSnF4ZEZHRVRsWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie ocenili wyst\u0119p Tomasza Karolaka. Fala komentarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o4alpQb0R4RlVpU2k2Q3lISzdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3854430,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOdjY5ckpjSDQyNlVkX2tVcF9fZ0VNZUd5VmppMUw3d1RHLXdkZTBOTkVvaXdZdWJLSDAzNDU5MWpKZERKWU94LVFoU19TRDZRWFU4aUFBRDJCZk9lRXV6enVJdlNTcnVXUW9BaFRTTFRiU21jVVJweTNxWms5OG4wOVh6djEyeXVmb1F5UXN0UGJEWHV3elo3SmhmcG9HUTN6Z05rSnF4ZEZHRVRsWGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzowie ocenili wyst\u0119p Tomasza Karolaka. Fala komentarzy - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.347568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPUENDREpVeUwtQzhVWXdfcW1Eb3dWd3ktQ1oxdGJCNmNEUzdDemhWYzBoTk5Fem9YdTY0a1BCTW1QcVRlc3ZBbHZxZWpXNkR1V0xUMUhFVEk2T0UyNURBelRLUEEtQUptRE5uMkFWNFJnNWtfSWdkNVFxeUhYdFlvUGtfd2taU1J2U19kMXlkV3ZKbnBncEFxM2VSQ2dBNWFVZ2pRTjdHU2Y5Si1hN3ZXcXdHeVNmNnhOTktR?oc=5\" target=\"_blank\">Popyt na prac\u0119 maleje, spada liczba og\u0142osze\u0144. Skutki ju\u017c wida\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNY1Fyck5xMFFIMWx6R0FGTWpzRFNRNGxZQ0w4TVQtbnFTQXZCU2tLQlU0Nm1TQV9XSUNhSUJTUXVfNjFPbVA5N19Remc5ZHJSRWtCNEFuQ1R6YUZsYXM3MzBrT3pSWEtFZjNEMGQxX2szQkFrdjYwQVo2d3dycElzcjNHRDVVNHl5MkMyeDN1cTcwdTNTN1cwVHB1WW02ZVZFU19UMkwxZkFyTnJRSEJGSTdpZHVIamZ4d1E?oc=5\" target=\"_blank\">Polska wymyka si\u0119 ekonomicznej logice. To powinni\u015bmy robi\u0107, a nie robimy. 'Uczucia wa\u017cniejsze, ni\u017c dane'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3854423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPUENDREpVeUwtQzhVWXdfcW1Eb3dWd3ktQ1oxdGJCNmNEUzdDemhWYzBoTk5Fem9YdTY0a1BCTW1QcVRlc3ZBbHZxZWpXNkR1V0xUMUhFVEk2T0UyNURBelRLUEEtQUptRE5uMkFWNFJnNWtfSWdkNVFxeUhYdFlvUGtfd2taU1J2U19kMXlkV3ZKbnBncEFxM2VSQ2dBNWFVZ2pRTjdHU2Y5Si1hN3ZXcXdHeVNmNnhOTktR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popyt na prac\u0119 maleje, spada liczba og\u0142osze\u0144. Skutki ju\u017c wida\u0107 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:01.281557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:07:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQXzBkdlp2QzhQUU80YXlvUGs1VnI5OW5WbTFBWkZveHg3b2ZJcU9ha2R3Z2F2TDZZZEhkbm81VkV0ZUJiRGJBa1NFNjU4c1M2YldqMU16eUxWVUZ2VlR5TWRQQWsxd3lEcmhkN0xPbWVQdVhHVUZuYUxxZXI1U3FZbi1Mam40UnRYY1hCS0I2NFo0NjY5bVJvd1dmNUNtMDdoN05IbU1GdFpuVHZNWFZadUR2Q0w5dlhWbWpaQ2NtVkhCYzVnTjhmUDNrMTd2aVZN?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na biuro Platformy Obywatelskiej w Warszawie. Sprawca w r\u0119kach policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPZ2dHZnFLNjdjY0tQVWNKMmNGaDZOQ29ocVUxdGZIWTkyT2NEanFCX0hfWjFfbzRuaFNIU0RWVTk1dEVkQ0NsSUdtOGJfWlVHaFByb2o4RnhBRHo1WmlabHhSTUptQ2ZWdlZ0V1pTdlhjaGJEZ2dxTlJQU1R2TU1ES2tSRXhZbFNScFRJNm94TjU0NG1TLUZWYUd1X3hJbkZBMWFGN1ByMUs1SzFlcjN0WENaLUZXSDlRTWtsWU5zYkwzVzZRaHBXa0ZHRG9QQjAwSWZqYjZBa2tBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pr\u00f3ba podpalenia biura PO. Zatrzymano 44-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 3854415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQXzBkdlp2QzhQUU80YXlvUGs1VnI5OW5WbTFBWkZveHg3b2ZJcU9ha2R3Z2F2TDZZZEhkbm81VkV0ZUJiRGJBa1NFNjU4c1M2YldqMU16eUxWVUZ2VlR5TWRQQWsxd3lEcmhkN0xPbWVQdVhHVUZuYUxxZXI1U3FZbi1Mam40UnRYY1hCS0I2NFo0NjY5bVJvd1dmNUNtMDdoN05IbU1GdFpuVHZNWFZadUR2Q0w5dlhWbWpaQ2NtVkhCYzVnTjhmUDNrMTd2aVZN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na biuro Platformy Obywatelskiej w Warszawie. Sprawca w r\u0119kach policji - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.262795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:07:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQlhHVlFKeHp3NzNVZHdob2xnTXcxeThlbTBoeDdSUjRmdV9TdnhzOUgzMHAyWFBWUGhtbzBDekhGV1h4b0VKUFpBTDRwc1JfWktFNXp3WG9rN2ltT05JNjVsa2t1NWpZSzFzOUs4cWJyRXMyRXlkZE5JVWM3NnJNeVN6SmhFN3oweGZEbkNnTm1EVFVyM3g0WmN4a05ZWXVMWU1INEh1MzRDQVd2RW5UbE4yUWlIVHZNZEE?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na biuro Platformy Obywatelskiej w Warszawie. Sprawca w r\u0119kach policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQXFEUlZsTTUwb21TbXN6MmwxMHNVWk9OV3V1OE1MYVlnVFNmcnVCMmZlZFBpWnh4bGVsV2o5N2NqRHBPTXlPOGpweFRMYmlKaDB2R0dCOW1hQ3RUVGxGRUQ4ZDUtOWxyV2JUYjl5M2k3S2RwSXVlUDBHY0xVT3NZLUFrNndVcTkxQi1KNTRNLVdNYldia2tiYk1EWVVyd3V1RkNtbjRJbmphMHdvMm83MUVWcmJCbERQU1pFbGExaXU?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk komentuje zatrzymanie sprawcy ataku na biuro PO. \"B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 3854750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQlhHVlFKeHp3NzNVZHdob2xnTXcxeThlbTBoeDdSUjRmdV9TdnhzOUgzMHAyWFBWUGhtbzBDekhGV1h4b0VKUFpBTDRwc1JfWktFNXp3WG9rN2ltT05JNjVsa2t1NWpZSzFzOUs4cWJyRXMyRXlkZE5JVWM3NnJNeVN6SmhFN3oweGZEbkNnTm1EVFVyM3g0WmN4a05ZWXVMWU1INEh1MzRDQVd2RW5UbE4yUWlIVHZNZEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na biuro Platformy Obywatelskiej w Warszawie. Sprawca w r\u0119kach policji - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:00.968357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRkdZZzVsU2xJMDR1UXY5WTh6LU94NlZrd3R3M29QR0oxQnR3TmpvT0puVmdfRXliM3Z3VlFXU1FFNjRnOV9Bc3dkRFFyU0dnT05XRzZlZHBZTWZNcXlMd0VqbVlXaUtqalJWWUNwWWV1ekNhNlh5RFg2RHB2ZUFKNW5vT1dXNnZvVzZqeW9CQ0g?oc=5\" target=\"_blank\">Zwi\u0105zkowa ofensywa w JSW. \"To nie g\u00f3rnicy s\u0105 winni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaGxOVl9GYWlTQWZWV013T3dVSFN3eU4tYWNmbmZtVUgwMURKREs3M2o1WEJOaTBnOEVvVFdtTzktSEhRSm9zMHh1OHY3cll2NmV6ajBVWFcxVERPOVVVZ3B1S1dENzhuOFdYNmI5YmhzR0JvS3hrUG5RbTNEM0pHZGQ1OE0zck9qZ3lqSnhQcjdGTnp1SGpNNkVxTW1qem1XZWNHa1RaYjNwNUUtOC1Bb29oMUNVcEFBSHZLYjBR?oc=5\" target=\"_blank\">Ratunek dla JSW. Minister skomentowa\u0142 jedn\u0105 z potencjalnych opcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOcHFValBNWlRSQklZbTdkZ2VTa0FuRXFyWXUzeUh6ejA3LTZDRFFNMndFMjljM2U2cGh0RVVXT3JMMkV",
        "id": 3857911,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRkdZZzVsU2xJMDR1UXY5WTh6LU94NlZrd3R3M29QR0oxQnR3TmpvT0puVmdfRXliM3Z3VlFXU1FFNjRnOV9Bc3dkRFFyU0dnT05XRzZlZHBZTWZNcXlMd0VqbVlXaUtqalJWWUNwWWV1ekNhNlh5RFg2RHB2ZUFKNW5vT1dXNnZvVzZqeW9CQ0g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwi\u0105zkowa ofensywa w JSW. \"To nie g\u00f3rnicy s\u0105 winni\" - wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:01.727540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:04:47+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPcC02WnY1NmE4b3loSkZHdWhacGxHQ2drdU0zTkpHeDhtWVpEMVBtN2p1b1hheG5wR1VEU0ZnSG80ZUJGcFROaGVLeWp2bWVxX2lkM0lfLU1Ia2Y4THJmRDdUOE4wbDBNRms1UUNWczZxLTBCLWFSVGNIanQwYXVPS3c1SHptM19mSjRjNkRCOGJON1hiak9EeXl6eFViSERVQVB0N3c1eVpUbkNTNEx0QWNGMmJNbEMySFprVXF0WjdudTFoaW5j?oc=5\" target=\"_blank\">Wlecze si\u0119 \u015bledztwo w sprawie Pegasusa. Powody s\u0105 przynajmniej dwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l4aHVUakR4R2IwaXdPeFhtQUJDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3854418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPcC02WnY1NmE4b3loSkZHdWhacGxHQ2drdU0zTkpHeDhtWVpEMVBtN2p1b1hheG5wR1VEU0ZnSG80ZUJGcFROaGVLeWp2bWVxX2lkM0lfLU1Ia2Y4THJmRDdUOE4wbDBNRms1UUNWczZxLTBCLWFSVGNIanQwYXVPS3c1SHptM19mSjRjNkRCOGJON1hiak9EeXl6eFViSERVQVB0N3c1eVpUbkNTNEx0QWNGMmJNbEMySFprVXF0WjdudTFoaW5j?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wlecze si\u0119 \u015bledztwo w sprawie Pegasusa. Powody s\u0105 przynajmniej dwa - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:25.908682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:02:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQdUNUb2k4REQ3RFJLd2VVYkVSSzNSbldCUzY1bnFvVjFQeldpeXNnWENkdGNKNFhMWm43Y0N1Vy0zYnhDR2hEc0RvdlU4V0ZjM0NVZnJfaTZDdWtma2xUMFBWLV94eGxNTm5Id1dXUDkwUThJRXlFQU92Z1JFTTZLa1A3Yi1tWG5NUXN1aE4zaUc5N3ZCMmFnNDl5RHMxbWx3R0NaMDdSaVNUamdycmVQelJPamVmUml0Q0pfWVUwMWRMdGs4UXBjWTJBaWJWZw?oc=5\" target=\"_blank\">Fundacja ojca Tadeusza Rydzyka bije kolejny rekord. Tak\u0105 kwot\u0119 przekazali podatnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQaERqNWRwZjlJa2R2dENXaXNGUmpZOHFLT2UtbGVadWpVMFo1NlJ5QzktdUVqTGxELVJCODhJUldMQUNJc3djVXNyT3ZjWnhBbHZzbVdjMXJNMnVKd2pQYkpoQVFta0Z4V19CQ3FIR1hoVEQ3czd6WkZlNm5HVzBLZzFIS1cwMTZ2N1l5Y2pfY3U5ZWg4S3BQaXQ0YVVwaVhiUDI1cE91UkEwb2pHYWNWUDA5VnFXazhvVVA2WndR?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy przekazali miliony fundacjo Rydzyka. Rekordowe wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3857241,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQdUNUb2k4REQ3RFJLd2VVYkVSSzNSbldCUzY1bnFvVjFQeldpeXNnWENkdGNKNFhMWm43Y0N1Vy0zYnhDR2hEc0RvdlU4V0ZjM0NVZnJfaTZDdWtma2xUMFBWLV94eGxNTm5Id1dXUDkwUThJRXlFQU92Z1JFTTZLa1A3Yi1tWG5NUXN1aE4zaUc5N3ZCMmFnNDl5RHMxbWx3R0NaMDdSaVNUamdycmVQelJPamVmUml0Q0pfWVUwMWRMdGs4UXBjWTJBaWJWZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja ojca Tadeusza Rydzyka bije kolejny rekord. Tak\u0105 kwot\u0119 przekazali podatnicy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:03.956708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:02:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQWJublVQTEoyeDhXRGVWdHFwN0tlVEdSM1NSajdjOEFyb1gyaTM3SFc2SE9PTVhza2ZCdzB4UXRxZFNISDlmdjRDLUhQOENJSHJUWFlzUUlUQkYzVEE0QXVEU2xkSkhJN18yM0FGSk0wNWUtUUIzWFgtV2N4dVF1al9FdFdFMTFfNEVsajVZUENJY2pYb2d3elY0N2FzbHZKd25VWThCOUpTX3pvbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Demolka w meczu ze \u015awi\u0105tek, teraz to ona zdeklasowa\u0142a. Pokaz mocy i koniec po 72 minutach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font>",
        "id": 3854432,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQWJublVQTEoyeDhXRGVWdHFwN0tlVEdSM1NSajdjOEFyb1gyaTM3SFc2SE9PTVhza2ZCdzB4UXRxZFNISDlmdjRDLUhQOENJSHJUWFlzUUlUQkYzVEE0QXVEU2xkSkhJN18yM0FGSk0wNWUtUUIzWFgtV2N4dVF1al9FdFdFMTFfNEVsajVZUENJY2pYb2d3elY0N2FzbHZKd25VWThCOUpTX3pvbmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demolka w meczu ze \u015awi\u0105tek, teraz to ona zdeklasowa\u0142a. Pokaz mocy i koniec po 72 minutach - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.691555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNNG0wRnBVSnAtSWJTSWFCblljSTdPMGRXTFpycl9GQ3NaYUVNOW5WRWpHOUlZNTNGMjJwVVB5S3d2ZnpiY2JwcU1HXzY4N3hWcnU2Y3k0cnlpSDdQZjBBbGRCUmREeTRNTXd6eF9LTGRwTDQ0S0RPc2RUeDgtTVBMOXBJb3NKSW1CZzJRbENEX1c?oc=5\" target=\"_blank\">Stary jak \u015bwiat? Naukowcy badaj\u0105 ile lat ma Ksi\u0119\u017cyc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3854427,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNNG0wRnBVSnAtSWJTSWFCblljSTdPMGRXTFpycl9GQ3NaYUVNOW5WRWpHOUlZNTNGMjJwVVB5S3d2ZnpiY2JwcU1HXzY4N3hWcnU2Y3k0cnlpSDdQZjBBbGRCUmREeTRNTXd6eF9LTGRwTDQ0S0RPc2RUeDgtTVBMOXBJb3NKSW1CZzJRbENEX1c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stary jak \u015bwiat? Naukowcy badaj\u0105 ile lat ma Ksi\u0119\u017cyc - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:01.822515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:55:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNLTlBN3dZRVBOVkw5aTU2ak5IX1ljZUw2NGVCTENzLWRYMTlOYk1QdVRjbWNDUEF6LXBNZkpxSThEanBzc3hPM095WDJCUGdqUDI1WlBSalNCMl95WnljUlFtTDRUVzd6MFdYZUZpdnN1b3o0QjRVdmF4WEN3b3FnMHpRWDk4SjE5T2Y5bkloWmY4SWRlc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Rekord pobity. Fundacja o. Rydzyka zgarnia miliony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVFlqRGw0dmoyQmZfU1AyS1VJeVJnSGRjb2ZyeFJVYTdOSGpnUGRESmhLaW4xZ3JMb0E1ck02dXpJckZDZnNac0hoOEhEZ05pNnpDaVNBLVEzOWl4UC1DUzZPVzBobE50eU1yMnZxM3pJVFhaWndhdF9leUhrdzBBXzRQd3RqanNUbFpoS21xcE9Ma01icFBRYXpOTE56OVc0d1BKcWJ0eTZwVm5vUlFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Fundacja ojca Tadeusza Rydzyka bije kolejny rekord. Tak\u0105 kwot\u0119 przekazali podatnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONGlrUFFlamhIalkxNlV3amFDM1lBVmdib0dRRVgtTGlmMUQxb1dBa2Y4WnBYYkxlNUh4OHRWT28",
        "id": 3854419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNLTlBN3dZRVBOVkw5aTU2ak5IX1ljZUw2NGVCTENzLWRYMTlOYk1QdVRjbWNDUEF6LXBNZkpxSThEanBzc3hPM095WDJCUGdqUDI1WlBSalNCMl95WnljUlFtTDRUVzd6MFdYZUZpdnN1b3o0QjRVdmF4WEN3b3FnMHpRWDk4SjE5T2Y5bkloWmY4SWRlc1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord pobity. Fundacja o. Rydzyka zgarnia miliony - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.174179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:54:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQlBILTU1dWY0MjB5ekZDNzE0c3pwQlBCNGdIVF96RjE0NDJUSHU5Z2ROajg4aGdDQXcydThmRUpzTXZYM09YQWNxWXZpNTdLcWlVYk54cmZERkNHUGNrMDJCVFhSVVFidmtENUJBYXdkcVBVMU5uZHdXZG5rdVpiWmh2bjlsc0pxNTRTVmRRWkhuQi1BVFV2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 do sojusznika. \"Oni umieraj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPaFlHS0EwVXVlV0k2UllXemxtUXVNaFZiZGpOY0dvR192M0VlS2l5UHl1ckIyNGo5a2MwNHBFQ01zb2d5cTNRajlkMm14MlllYkFjTDE3TmRNdTdVd1RSeEVXUFdRMFQxQVZWaEJ2SXA0MEtqek1MMzRkcTFDQlh4WEtfeVVVd2E1ZUJCYWFWZjRuc3MzNWZmS0JZVmlGdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ultralibera\u0142 w gospodarce i chuligan w polityce. Czy Javier Milei utrzyma si\u0119 przy w\u0142adzy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxON21Sby13d1pseWNfNWp3T0NCWHI3VWV2MkR3VnBIV1J4Z2JzNGJ5Rl8yTDZqUnp2eGNvV2RaV0ZOR25UVmJ6",
        "id": 3854422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQQlBILTU1dWY0MjB5ekZDNzE0c3pwQlBCNGdIVF96RjE0NDJUSHU5Z2ROajg4aGdDQXcydThmRUpzTXZYM09YQWNxWXZpNTdLcWlVYk54cmZERkNHUGNrMDJCVFhSVVFidmtENUJBYXdkcVBVMU5uZHdXZG5rdVpiWmh2bjlsc0pxNTRTVmRRWkhuQi1BVFV2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 do sojusznika. \"Oni umieraj\u0105\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.604026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:52:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdTFRZ09Kc3UwbHFYbFItYWJYLS1rcFB0bHJ6SWFHUVhNUGk1SzRxZlY0d0JiM0c5My01ckxmdWFFdUFNVjZwTVZINzl4a0p4TTEyQ2ZmaFd1ckZKWi1fZ25mWmQ4LWJRS0M2MlpYM2dpblZzemlzMFlocVluRHRTSHR5UVZwTjQzOXhKT0NKbjc1WEJMTENFM24yQzRIMFBvX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Cena z\u0142ota oszala\u0142a. Ekonomi\u015bci dostrzegaj\u0105 niepokoj\u0105c\u0105 analogi\u0119. \"Sygna\u0142 alarmowy\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOWFlZaXlfOGtJVmQzWkpXMmdESU8xWnVDcklQcktxQ1MteE9Pb25sV1diNVRqTnE1eUQ1ank0ZkNGU0pMNExGeFdfXzhXZlJmZktOcmstcXE4REpFbmUtS1dhQ1dpQU0wSHZKTWFLTWVOWmVNRWI3eG4xTjZsODVrMVFaWGlmdDRRa2F6eGFZTHpPaUNPRVptalM0WHY2cDhVTFZOZXg0VExNQkY3Z0ZydWUxU0NEeHUtTjZZQ21CdHM?oc=5\" target=\"_blank\">Nie wszystko z\u0142oto, co si\u0119 \u015bwieci. Cen\u0105 kieruje ludzka chciwo\u015b\u0107 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVExGdEZEaj",
        "id": 3854426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdTFRZ09Kc3UwbHFYbFItYWJYLS1rcFB0bHJ6SWFHUVhNUGk1SzRxZlY0d0JiM0c5My01ckxmdWFFdUFNVjZwTVZINzl4a0p4TTEyQ2ZmaFd1ckZKWi1fZ25mWmQ4LWJRS0M2MlpYM2dpblZzemlzMFlocVluRHRTSHR5UVZwTjQzOXhKT0NKbjc1WEJMTENFM24yQzRIMFBvX2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena z\u0142ota oszala\u0142a. Ekonomi\u015bci dostrzegaj\u0105 niepokoj\u0105c\u0105 analogi\u0119. \"Sygna\u0142 alarmowy\" [OPINIA] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.432505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:37:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQcFZhZ1p5LU80c0xmTlN2UnBZZWVJMm1DRWZTelhQREJ6THRJTEpzNkVUZk9DOWJ5V3pBN1hWQkVXS1N0SXRyNDFRSGFGNDhDODdoQk5fWnZ4VXljLTRrZXE0a1dnMDY1QVV6bFRkdlBsRXYtT3NUZXJGUC1LZC1JZXg0ZDRWWk85TUoxbmh5Z2U0bzJ0SW1VeHJB?oc=5\" target=\"_blank\">Zamykaj\u0105 zak\u0142ady w Niemczech. Produkcja trafi do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPRVV6U014NTA5Ulh3bG02SEFrRHZkT0hPVmREZXpnS0FTaEJkOUVFTG1GaEhiTnV4SUl6T2VkaWtDWHJzbGtmdWpyRy1OVVluWkY3V0lIQ09UUmx3VjJUOGFKUC1CSGJ3MS1ITzgxUDRNenBwa2hlRllNcEFoTklkWjJiQmtmRUc3VzZHTkYyb2hhX1JYYllvbTFHMDFIYWtzazBJT0FVWVhldDdOZEJj?oc=5\" target=\"_blank\">Niemieckie zak\u0142ady gasn\u0105. Polska firma staje si\u0119 liderem s\u0142odyczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPci1yTndtRk5GbktyMHNDTVZmZEQ4LWVlMUg4YlRGZm03TlpwSldic1dNNGpSaEt6NUUxOWpfTnpLNjEyNjROSmJ",
        "id": 3854424,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQcFZhZ1p5LU80c0xmTlN2UnBZZWVJMm1DRWZTelhQREJ6THRJTEpzNkVUZk9DOWJ5V3pBN1hWQkVXS1N0SXRyNDFRSGFGNDhDODdoQk5fWnZ4VXljLTRrZXE0a1dnMDY1QVV6bFRkdlBsRXYtT3NUZXJGUC1LZC1JZXg0ZDRWWk85TUoxbmh5Z2U0bzJ0SW1VeHJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykaj\u0105 zak\u0142ady w Niemczech. Produkcja trafi do Polski - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.109012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM0tmTi0yTkotdDJURjlRazhieF90X09yX3JDN1VaR0hsVUJVVy1POWt0azZ5aUhkc3JXdE51UTJyQWJWekV1cFE5Rjg4VnNMRFhJZXctZ3JEcU0wVkxneGZrNU1adkFoNFh2cFUwRnNqMkJ6V1RKUDNFZXFOWmFJekluQXpHUGRxV0ktTGJGcFpiRmdWNHNtRnhVMDdpR1BmNF8xU0Y1dy1ZN2Q3ZE5wQ1JqZ0doYlBqMkJacHdkM0tPNy1ZTjJv?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda wchodzi do biznesu. Zosta\u0142 cz\u0142onkiem rady nadzorczej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUE1mNkUwWDE5R09Wc0EwT3hWSG1TOWs0enVkWFllR0xaUm56b2tkRnBFcVEtQ3FhTHlXZzEwSldYNnlEVlItaF9WZG12TDhxbGFuMXY5Y01iZk13czlHSkwtSG02Ylpud0ZuX1RVc0kzMzRuTm5KdFNkZl9xUGFhUGFGRW5GZzA2WWt4SGdRZ09CWG5PTTVHLUs5MUNWdWNhOU1meUNEeGw3R1NzWmdHcG90cHNMSHBfcFhzM3NUcw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda wchodzi do biznesu. By\u0142y prezydent w nowej roli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE9BQlB1STBqNi1S",
        "id": 3855118,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM0tmTi0yTkotdDJURjlRazhieF90X09yX3JDN1VaR0hsVUJVVy1POWt0azZ5aUhkc3JXdE51UTJyQWJWekV1cFE5Rjg4VnNMRFhJZXctZ3JEcU0wVkxneGZrNU1adkFoNFh2cFUwRnNqMkJ6V1RKUDNFZXFOWmFJekluQXpHUGRxV0ktTGJGcFpiRmdWNHNtRnhVMDdpR1BmNF8xU0Y1dy1ZN2Q3ZE5wQ1JqZ0doYlBqMkJacHdkM0tPNy1ZTjJv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda wchodzi do biznesu. Zosta\u0142 cz\u0142onkiem rady nadzorczej - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:03.081241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:31:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcUpNR2xNZXRMZmlXSFNURE9RcVV4NXoyR1dTNVlsTE5aMHVvcWZqczlaOVNoeTVCbVBMeklkWTBSTGUzRFlhMGQ2ZEVyTlN0cW1IdGJyMlRHbWxkZTBRWkpjR3RfM3VtS05Dd2c3VXEyN3J6Y2V1R3BNTXFaVE96QmpsRktUeUx6ZVU4cFUzNDVmYkcwYTZaWlVPejFielI4cVVN?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w sieci po werdykcie w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". \"To jaki\u015b nie\u015bmieszny \u017cart?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwcjZIb0R4SG4yY1FrbkdwWGhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3854429,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcUpNR2xNZXRMZmlXSFNURE9RcVV4NXoyR1dTNVlsTE5aMHVvcWZqczlaOVNoeTVCbVBMeklkWTBSTGUzRFlhMGQ2ZEVyTlN0cW1IdGJyMlRHbWxkZTBRWkpjR3RfM3VtS05Dd2c3VXEyN3J6Y2V1R3BNTXFaVE96QmpsRktUeUx6ZVU4cFUzNDVmYkcwYTZaWlVPejFielI4cVVN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w sieci po werdykcie w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". \"To jaki\u015b nie\u015bmieszny \u017cart?\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:07.781914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:25:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOT0lFdjZ1bmRRSzhadXdRUjU3YzRtZ04xOXFkdFZ6Tmxubk0yVUs2YjZLaFlhcjl0c1diQWl3RmROX1Qwbzd2S0V5YUJzc2o2bXUzbzY5TWJyZ3JwQldCVDFXUXNWQ2ZTaXpHZzJxWENEWlYwdjdNeW1DcVpSYzhHajVPTkFSTzFyTTFhZ2J1MmU4dEEzZ0d6RS11ZFg5dlZvMnhOcnktZ0hnT24xdElwS0JPcDI3eWhfRlhJZWwtTTRfeHRtcHc5RWlkWDhkRWhUNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Resident Evil 0 Remake znajduje si\u0119 \u201ew produkcji\u201d. Dziennikarze potwierdzaj\u0105 ogromne zmiany i szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPX2pmYm1pU1RvbnhIN012QTg0WGExZ1Atck9JMVVEdVZ3eU9hcUdtODQtUllEa2lKbDd1UkxZNzNEbXNCVm1kcWdHQ0RWQldKck10YkplUVF6N3I4SkgzNVk3ekxvQy1oUjljNy1tbS1LNXhCSVN4bVpFTUZfYXhXRGdENlU4aVFXTzRwcU4xWXhyYjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kt\u00f3rego Resident Evila odnowi teraz Capcom? Mamy nowe przecieki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CD-Action</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOVl8tYWl2QWcwQzI",
        "id": 3855127,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOT0lFdjZ1bmRRSzhadXdRUjU3YzRtZ04xOXFkdFZ6Tmxubk0yVUs2YjZLaFlhcjl0c1diQWl3RmROX1Qwbzd2S0V5YUJzc2o2bXUzbzY5TWJyZ3JwQldCVDFXUXNWQ2ZTaXpHZzJxWENEWlYwdjdNeW1DcVpSYzhHajVPTkFSTzFyTTFhZ2J1MmU4dEEzZ0d6RS11ZFg5dlZvMnhOcnktZ0hnT24xdElwS0JPcDI3eWhfRlhJZWwtTTRfeHRtcHc5RWlkWDhkRWhUNHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resident Evil 0 Remake znajduje si\u0119 \u201ew produkcji\u201d. Dziennikarze potwierdzaj\u0105 ogromne zmiany i szczeg\u00f3\u0142y - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.569135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:10:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdUY2anhLZlBqc1o3RFVlcXh0UXhIVzBLWmo3X291ODkzMGJ4RkpLVkFadXdXc1ZFajFaVHV6RUE4ZWhXUzVXOG1LMklfaFNoX0ZtVTU1UnY4bVpxLVltcEtranM2UjZweEZOcjR6ZWU5RVd6UEFJcGp2X1c2SlJPamdvLW9oT3JYcWQ0aUhRYzdkUUxSOXJPVl9oNkdJcnVzSE5iMk1sQjc0a3R3dDM3X19SSGM2WUtf?oc=5\" target=\"_blank\">Poniedzia\u0142kowy przegl\u0105d medi\u00f3w; Komu s\u0142u\u017cy Trump?; D\u0142ug nakr\u0119caj\u0105 wydatki socjalne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font>",
        "id": 3855121,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdUY2anhLZlBqc1o3RFVlcXh0UXhIVzBLWmo3X291ODkzMGJ4RkpLVkFadXdXc1ZFajFaVHV6RUE4ZWhXUzVXOG1LMklfaFNoX0ZtVTU1UnY4bVpxLVltcEtranM2UjZweEZOcjR6ZWU5RVd6UEFJcGp2X1c2SlJPamdvLW9oT3JYcWQ0aUhRYzdkUUxSOXJPVl9oNkdJcnVzSE5iMk1sQjc0a3R3dDM3X19SSGM2WUtf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poniedzia\u0142kowy przegl\u0105d medi\u00f3w; Komu s\u0142u\u017cy Trump?; D\u0142ug nakr\u0119caj\u0105 wydatki socjalne - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.579594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:09:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNnBvT0xITUJ1b1RuV0pJNGlUR0x1ZkExaURZc0RZU1RuSWdBVnFFR0FoNDdMX1R4TDdpSjhoNUlub3FQZGNzUnJjbldOM1M2QmtQcjNMSjhPQjQ2dlhKdDdiaG5MdFp6TUV1Ulc2ZV9BSUhjeTlCZ0NwVHlmc2dnVTl4aVZmVFZBMkFuRHUzZldKSGQ5NHY0MmFlNU5qRVc0VUU4VzR6aDVNU2s?oc=5\" target=\"_blank\">Partia polityczna pod patronatem Karola Nawrockiego? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQOE9BM1JnV0lwLXAyT1R0aTdZYjdOTEhXTWxfZ0E4SThOci0wekJCb2NVUU9IYnRyNDFseGdvWFl6UGh4dkRhcERlMlY5Y0xjeEJIaC1YRUl6dGFwdmxaME5oQnIzbkFZaWdMcVpUSERUU2V6U1pVYm1RSkdQNnMxSDRqanNVVHdrU19rV2dkM0dsV194em5QaEk2OV9mY3hNQUZaOWJDbjQ1bl9tVFdpejFyVGNoaXdMUk01b0xqWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy chc\u0105 partii Nawrockiego? Politolog wskaza\u0142, co musia\u0142oby si\u0119 sta\u0107 [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV9",
        "id": 3854753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNnBvT0xITUJ1b1RuV0pJNGlUR0x1ZkExaURZc0RZU1RuSWdBVnFFR0FoNDdMX1R4TDdpSjhoNUlub3FQZGNzUnJjbldOM1M2QmtQcjNMSjhPQjQ2dlhKdDdiaG5MdFp6TUV1Ulc2ZV9BSUhjeTlCZ0NwVHlmc2dnVTl4aVZmVFZBMkFuRHUzZldKSGQ5NHY0MmFlNU5qRVc0VUU4VzR6aDVNU2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partia polityczna pod patronatem Karola Nawrockiego? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.354670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:01:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOaVEyVXQ4R0d0bk9Tal9XMENTWVdaQ0lLem9iOERQVldVMjJaQ05TQnY1THg5TkhTX0hZZXJ0X3Y3cEs2Skg2MHlTNl9RN1BjYXpqYjktTVJTTW5nYnptdko3TW9rSjUxR2U1M2hwVEhYVk56a3U2MGNFSlpuVzBPWVJyMWhOOHUyT3FMTUQzOHZZQWt2ZXNqc3hUMFhObnBhLVliTWh5akJDUGtHa1VsMW1YSnhUY213T3c?oc=5\" target=\"_blank\">Trump nak\u0142ania\u0142 Ze\u0142enskiego by odda\u0142 Donbas? Prezydent odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNU5HV3loekZidjRYbnlWZ3h2NDhDMnZTWUxRLTRoSFlXWmU0WURJcmtHajRfODNiZUdqdmZOMV9FTmpMUzNJVENPTDhpYkRLM1N5bVNpRmM4T3cxOXpSUzVOMUhKUGZWTVowOXdwSl84NkZWcjRmaUR1dFZvUGJDMThUay1mVW8wMGY0ZnRWWnRILXpoUjhGYzNEQm1sRWlpSlZBY1pQY2oxUzJlVW1pbGlmVTloUnFoU0VFZDBLWWN4dFR3SkFST2FR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump \"ca\u0142y czas przeklina\u0142\". Kulisy spotkania z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcEFJc1Y3bDhsRzZaM",
        "id": 3854751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOaVEyVXQ4R0d0bk9Tal9XMENTWVdaQ0lLem9iOERQVldVMjJaQ05TQnY1THg5TkhTX0hZZXJ0X3Y3cEs2Skg2MHlTNl9RN1BjYXpqYjktTVJTTW5nYnptdko3TW9rSjUxR2U1M2hwVEhYVk56a3U2MGNFSlpuVzBPWVJyMWhOOHUyT3FMTUQzOHZZQWt2ZXNqc3hUMFhObnBhLVliTWh5akJDUGtHa1VsMW1YSnhUY213T3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nak\u0142ania\u0142 Ze\u0142enskiego by odda\u0142 Donbas? Prezydent odpowiada - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:02.086855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:59:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcE9FeGg3TlhpX1B2WUVvdGd4aXlTZDd2bFlvdHUwbTZwTHJVVWt2VzgtZnhkOW91bkkyYkY4ekRWQk5pRXBVUThUaUJwSC1BeUVYV3YtMDBEMWl5R29TQVQxakcxSzNCTnprX19KTENzUjBTMlp0dHpBVGtKUFR3emxyYWxZeFUtWEswQzF3M3F5QzVqdXVoUG9VazN1UUdiUlJEamtR?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe uprawienia brytyjskiej armii. Chodzi o drony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3854421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcE9FeGg3TlhpX1B2WUVvdGd4aXlTZDd2bFlvdHUwbTZwTHJVVWt2VzgtZnhkOW91bkkyYkY4ekRWQk5pRXBVUThUaUJwSC1BeUVYV3YtMDBEMWl5R29TQVQxakcxSzNCTnprX19KTENzUjBTMlp0dHpBVGtKUFR3emxyYWxZeFUtWEswQzF3M3F5QzVqdXVoUG9VazN1UUdiUlJEamtR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe uprawienia brytyjskiej armii. Chodzi o drony - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:58:09.014580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:56:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOcFFaa2JYUHRpSFN5UzBCbVNZSEoyaUpaVWd1bi1HazlEQ2dfM3Jxai1kUGs1Q2oyU0Q5NmpENnQ0QWhRM09nams1NnVlQVpiOGM1UnhzNGM0WmxWUjl5VkUtT1RFajZGRENiWkVuTWNwa0ZkTy1BREY1SzFaNkR2UUZWY3FQZk1ScFl2eUxGRTdFSFBoOVowaE5adDBFR1hXbk1QVWtrLTlPZDdBcHEzWHNwZzBzTWNTTmtCMXNRWWNFVGxhSmZJdUZXTjhHT1dIUDEyRDBUb3ItUmVDRk1hQg?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zaprzecza medialnym doniesieniom. Rozejm w Strefie Gazy utrzymany. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lfXzVybkR4SDEyTDZ5YWFheG55Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3854116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOcFFaa2JYUHRpSFN5UzBCbVNZSEoyaUpaVWd1bi1HazlEQ2dfM3Jxai1kUGs1Q2oyU0Q5NmpENnQ0QWhRM09nams1NnVlQVpiOGM1UnhzNGM0WmxWUjl5VkUtT1RFajZGRENiWkVuTWNwa0ZkTy1BREY1SzFaNkR2UUZWY3FQZk1ScFl2eUxGRTdFSFBoOVowaE5adDBFR1hXbk1QVWtrLTlPZDdBcHEzWHNwZzBzTWNTTmtCMXNRWWNFVGxhSmZJdUZXTjhHT1dIUDEyRDBUb3ItUmVDRk1hQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaprzecza medialnym doniesieniom. Rozejm w Strefie Gazy utrzymany. Podsumowanie nocy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:28.955396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQ2pRQ0JnT2tNY2ZqdXRibm51SHhpbUFiN3VuMld1dmdudWpnYzRDZ0wtQlN4WkY4Yk1RV1FWek5DaVpjMGFoMU1JLVBoX1ZGMzJGVmI3Vk1makNjanZFeVNJQmZxeFR5eUJ6bEF3WFFvQi1XdExUOG9kWEpIb2ZWYzE2UE0yc3BpZU9DLWVVYXJzU1ZSTTduZGFVMWRreldwNTRzNFR2aVNIN0RIalA1ZEhnbUlaQW8?oc=5\" target=\"_blank\">Ogl\u0105dali\u015bmy serial \"Heweliusz\" przed jego premier\u0105. Dwa pierwsze odcinki wbijaj\u0105 w fotel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">trojmiasto.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRkFwV3liOG1Kb09wRzRSY1NRUm5Ucnc0Ujd4WmdpUTdXMmhJSXNmS3pXd1NCVXp6aVFabExoVlhtNDdIWHJ1MGNZUmw5S183ZDZZTkpCRE1jZ1R6T3puNnRweDBsVGFkUVdJaHJrTXJMeWlnQWgxUUgwTnN3V2VFcmt6MWR3R2t6OG8xVXBDOHp4RlFwSjJFSWFZUGpka0o5WElrVFBB?oc=5\" target=\"_blank\">Cisza na sali. Na to, co pokaza\u0142 Netflix, nie mog\u0142o by\u0107 innej reakcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcGFSclBSdXhEbXJzZE",
        "id": 3857250,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQ2pRQ0JnT2tNY2ZqdXRibm51SHhpbUFiN3VuMld1dmdudWpnYzRDZ0wtQlN4WkY4Yk1RV1FWek5DaVpjMGFoMU1JLVBoX1ZGMzJGVmI3Vk1makNjanZFeVNJQmZxeFR5eUJ6bEF3WFFvQi1XdExUOG9kWEpIb2ZWYzE2UE0yc3BpZU9DLWVVYXJzU1ZSTTduZGFVMWRreldwNTRzNFR2aVNIN0RIalA1ZEhnbUlaQW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogl\u0105dali\u015bmy serial \"Heweliusz\" przed jego premier\u0105. Dwa pierwsze odcinki wbijaj\u0105 w fotel - trojmiasto.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:24.031777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:54:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQMmRzdTlkSl84ZWVsd1BXTWpSRjEwQkxWZzlqaWt5bHlRVW1MR1czT25FQ3FjWEZGaU5wNXA2R2dyYVBmclhYYzd3ZWxPa0ZpdHN4dUtiVGFNX1lnTjBHeF9pRG5mY1JvSnpFNXM4Z01vbFJYaXRIUU5rTW5VMnJnZktDUXAzUFFsbnB5Q2xhLWlVVFlGOHlwRFpWazNYa2xqVGU3NzVJck02d3lGR09tdm9aTjBMMVA5c01tN2dhWFdiUktqcVZGekUzNA?oc=5\" target=\"_blank\">\"To Nawrocki da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o\". Szef PKOl przy\u0142apany na k\u0142amstwie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3854768,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQMmRzdTlkSl84ZWVsd1BXTWpSRjEwQkxWZzlqaWt5bHlRVW1MR1czT25FQ3FjWEZGaU5wNXA2R2dyYVBmclhYYzd3ZWxPa0ZpdHN4dUtiVGFNX1lnTjBHeF9pRG5mY1JvSnpFNXM4Z01vbFJYaXRIUU5rTW5VMnJnZktDUXAzUFFsbnB5Q2xhLWlVVFlGOHlwRFpWazNYa2xqVGU3NzVJck02d3lGR09tdm9aTjBMMVA5c01tN2dhWFdiUktqcVZGekUzNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To Nawrocki da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o\". Szef PKOl przy\u0142apany na k\u0142amstwie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:58:08.889605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:53:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPdVNSdXFxRlF2MjBQeGUyRVF0SUl1ZmdmaXJleGlMeWlENVpHV2oxSjlaeTVfbWN5VHQ5WWtIYzBtb2VHcjlTUUxTVGZMRXFSMFhXZUJWUXNiSkhfQUxqSlNUSnc0b3NTa1RQQUYyajMtUW5aUGpPdnJKckV5WXVyQ19YY1JaNGZPOWQ4YmxDblJXQTBkWXdxSlRJT3l3Ri1tSXdJekE4VjVGNE56UUZPUDBka2tySThYOGMwWGFBSEZpNkswanRhektoajVfcldw?oc=5\" target=\"_blank\">Powstanie partia Karola Nawrockiego? Polacy zabrali g\u0142os w sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNnBvT0xITUJ1b1RuV0pJNGlUR0x1ZkExaURZc0RZU1RuSWdBVnFFR0FoNDdMX1R4TDdpSjhoNUlub3FQZGNzUnJjbldOM1M2QmtQcjNMSjhPQjQ2dlhKdDdiaG5MdFp6TUV1Ulc2ZV9BSUhjeTlCZ0NwVHlmc2dnVTl4aVZmVFZBMkFuRHUzZldKSGQ5NHY0MmFlNU5qRVc0VUU4VzR6aDVNU2s?oc=5\" target=\"_blank\">Partia polityczna pod patronatem Karola Nawrockiego? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqw",
        "id": 3854115,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPdVNSdXFxRlF2MjBQeGUyRVF0SUl1ZmdmaXJleGlMeWlENVpHV2oxSjlaeTVfbWN5VHQ5WWtIYzBtb2VHcjlTUUxTVGZMRXFSMFhXZUJWUXNiSkhfQUxqSlNUSnc0b3NTa1RQQUYyajMtUW5aUGpPdnJKckV5WXVyQ19YY1JaNGZPOWQ4YmxDblJXQTBkWXdxSlRJT3l3Ri1tSXdJekE4VjVGNE56UUZPUDBka2tySThYOGMwWGFBSEZpNkswanRhektoajVfcldw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie partia Karola Nawrockiego? Polacy zabrali g\u0142os w sonda\u017cu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:22.199316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:52:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQc2NJQzBLNTc4c3lpc29wX0VudHZqZU85emhvSjBsNE1JYmJWLVpNZEVKMV9nQzhEelh4bHJWSzJIR1F5eWFzYmh2bEVIbVhyUFNhYkR3cnNMaHZJVHduY2ZCSXJHdy1SSXBCb3M4X051NlFJbGdjaVpEd1d6WjJuMEZHZFd4YXZZaXE0dER6elRTTWRJU1JMeldCajlGNDZDYTJKa2hQNzlJR1BIOUxtOWpoU2ltZw?oc=5\" target=\"_blank\">Amazon Prime Video z premier\u0105-niespodziank\u0105! Widzowie chwal\u0105, a krytycy narzekaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3854763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQc2NJQzBLNTc4c3lpc29wX0VudHZqZU85emhvSjBsNE1JYmJWLVpNZEVKMV9nQzhEelh4bHJWSzJIR1F5eWFzYmh2bEVIbVhyUFNhYkR3cnNMaHZJVHduY2ZCSXJHdy1SSXBCb3M4X051NlFJbGdjaVpEd1d6WjJuMEZHZFd4YXZZaXE0dER6elRTTWRJU1JMeldCajlGNDZDYTJKa2hQNzlJR1BIOUxtOWpoU2ltZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Prime Video z premier\u0105-niespodziank\u0105! Widzowie chwal\u0105, a krytycy narzekaj\u0105 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:01.591891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOFZESGVCNk9OQUxiS0NTZzRfLXpTV2ZnR1VyakNWWmhfOVVPSm0zbGpUWHdGMWY4R2twTHF2VUswSVlxN2pNWlgySEhlOTRTWHUzRHpZNnJMWUllWW9BSkN5U3haTUQyYU5Lanp4Z1k3TU1QRFQwMXRYTVJjNXpicXZ3TlVtMms2bHl2UXI1UG52MEgwVkppeUVrUGpIUWRNZ3lhOU5ScTR5Zm5yRkE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nigdy o tym nie rozmawiali\u015bmy\". Trump o kulisach spotkania z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNU5HV3loekZidjRYbnlWZ3h2NDhDMnZTWUxRLTRoSFlXWmU0WURJcmtHajRfODNiZUdqdmZOMV9FTmpMUzNJVENPTDhpYkRLM1N5bVNpRmM4T3cxOXpSUzVOMUhKUGZWTVowOXdwSl84NkZWcjRmaUR1dFZvUGJDMThUay1mVW8wMGY0ZnRWWnRILXpoUjhGYzNEQm1sRWlpSlZBY1pQY2oxUzJlVW1pbGlmVTloUnFoU0VFZDBLWWN4dFR3SkFST2FR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump \"ca\u0142y czas przeklina\u0142\". Kulisy spotkania z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQeVdjZEoyeUd3YXczTlRpY",
        "id": 3854417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOFZESGVCNk9OQUxiS0NTZzRfLXpTV2ZnR1VyakNWWmhfOVVPSm0zbGpUWHdGMWY4R2twTHF2VUswSVlxN2pNWlgySEhlOTRTWHUzRHpZNnJMWUllWW9BSkN5U3haTUQyYU5Lanp4Z1k3TU1QRFQwMXRYTVJjNXpicXZ3TlVtMms2bHl2UXI1UG52MEgwVkppeUVrUGpIUWRNZ3lhOU5ScTR5Zm5yRkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nigdy o tym nie rozmawiali\u015bmy\". Trump o kulisach spotkania z Ze\u0142enskim - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:21.373266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQN20xUEhteEpwall3em9nS1Z4Xy1Zb0J4Z1FnMEZKWHhrZmV4T0QxNXJTN2hFRDJjZld3dzJ3eEVIeThEOTNaai1aenE0OG5SR0dzQ21SdkQwRWNYUTlJMGFMZlZJU09IV2RFWU9sTUQzb0dZaTlSX25PUHJDLVFHQ1lPcFc1c0NWVEJKRVJ2RnFHVnh2WmVnMjc5U3VqOFd5eFZzV1c5eFA3Q1k?oc=5\" target=\"_blank\">Zarobi\u0142 61 tys. na... bankowych promocjach. Dlaczego? To zemsta na bankach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQRFVscmVNRVFKbW1xN2lfTVJZYkVtc2RfYm04OXZQTGdsY1poZ0VuWWhCTE9SVkRUVHFJbndPUWh0TmFaTWtMRldNRnlSNjJFd1kySERoeGJlZi1JWklSRHJndlhmTnR4M2tKR0MwUXdxVzFTQVpXczctNGRCYmxuMFl6Qk5HRzdaUWRsOFpWTlhsQ0twZnVmdk9iVDhiUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Na promocjach bankowych zarobi\u0142 61 tys. z\u0142. Oto jego sekret</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNZlIwcm80ZHp6dDVaMFN1elBMNm8tWWF2Z0xESGZjQkFrLVBZeTFsZGlNRklmZTk3Ni02S2Nxeml",
        "id": 3854759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQN20xUEhteEpwall3em9nS1Z4Xy1Zb0J4Z1FnMEZKWHhrZmV4T0QxNXJTN2hFRDJjZld3dzJ3eEVIeThEOTNaai1aenE0OG5SR0dzQ21SdkQwRWNYUTlJMGFMZlZJU09IV2RFWU9sTUQzb0dZaTlSX25PUHJDLVFHQ1lPcFc1c0NWVEJKRVJ2RnFHVnh2WmVnMjc5U3VqOFd5eFZzV1c5eFA3Q1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobi\u0142 61 tys. na... bankowych promocjach. Dlaczego? To zemsta na bankach - Wyborcza.biz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:01.461298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:35:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQbklxTzNuQ2lnTWxUclBTNzllU2Z0RS1qdC1PT3AwVVFYVF94c1BEOERfRlU3eVNINkQxbzc2ZUUxakFXYWNpWUZ4ek1JcFZmOFRROWpob09Bc29naE9tUkhqQllSbGlteUVEUFRzenlPeGg2TXBPY2xVX2FkTkxNWFViVkUxYS1FS2xmdGJyNS1VelpQaVBESFVsWV9HdTBXellCNWdQcjg4VVIxVEdQQUN0UEVtbWs1Nnc?oc=5\" target=\"_blank\">Bomby zn\u00f3w spad\u0142y na Stref\u0119 Gazy. Jest komentarz Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOank2U2ZXZG1zcERfVVB2T1djNTZWWFROMmtDMmczRnFpQUZiNDZKcXBWeDdpY2tOQ2FfYXF6SGl1WlBtU29fRUQ3NUgtbklhbEwzcmlOU0lSNVFydjZPQ2loR1BwUkVuaGZPY05aOFJXSU5wRXB2QWR1VXEzZnBldGMzVTdQZWtFWWJBQTdBMk1xWk1SYi1IV1ctRTRzclJ0enNVRkxHa1JNenEzUmplaEF6MDZHdFJqaThrRldPbllzbHM?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zaprzecza medialnym doniesieniom. Rozejm w Strefie Gazy utrzymany. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3854416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQbklxTzNuQ2lnTWxUclBTNzllU2Z0RS1qdC1PT3AwVVFYVF94c1BEOERfRlU3eVNINkQxbzc2ZUUxakFXYWNpWUZ4ek1JcFZmOFRROWpob09Bc29naE9tUkhqQllSbGlteUVEUFRzenlPeGg2TXBPY2xVX2FkTkxNWFViVkUxYS1FS2xmdGJyNS1VelpQaVBESFVsWV9HdTBXellCNWdQcjg4VVIxVEdQQUN0UEVtbWs1Nnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bomby zn\u00f3w spad\u0142y na Stref\u0119 Gazy. Jest komentarz Donalda Trumpa - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:58:09.202879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:04:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZGt0TFp0ZVBGdEtqM1M2VUh4Q3JEeWdqVDg5Sk5DSXhrWHdUWm1TSUloZnpkT1puT0FuSjdEWDNOc2F2WkJhZlhHTHY3LTJRSmlLRl9KN184WW4waWNZRWJDNDM0ZUNhb3VzOTI3dEMtSnNIeG9XWU9UMkstLVVCYUFDVW1hcUFtSVBVakxHYzF3SHVxQnQxdDZtdy0xSGx6Q0JucXBDTFk5d2szZjg5NVduMlNmblk?oc=5\" target=\"_blank\">Takich prognoz nie mieli\u015bmy od dawna. Dzi\u015b pogoda w Polsce b\u0119dzie wyj\u0105tkowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oxdTV2akR4RXRxc2RuNEhHVDF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3854117,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZGt0TFp0ZVBGdEtqM1M2VUh4Q3JEeWdqVDg5Sk5DSXhrWHdUWm1TSUloZnpkT1puT0FuSjdEWDNOc2F2WkJhZlhHTHY3LTJRSmlLRl9KN184WW4waWNZRWJDNDM0ZUNhb3VzOTI3dEMtSnNIeG9XWU9UMkstLVVCYUFDVW1hcUFtSVBVakxHYzF3SHVxQnQxdDZtdy0xSGx6Q0JucXBDTFk5d2szZjg5NVduMlNmblk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich prognoz nie mieli\u015bmy od dawna. Dzi\u015b pogoda w Polsce b\u0119dzie wyj\u0105tkowa - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:20.798578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:20:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPOUhfNDhfTS1zYVQ2OUpQOTFFWmd1SlAzN2RBc1RDQW5LVlpBN1JwOVlhZHhIaVBWVFEycjVXUjBaYzRNTlhQQm9udWNXZ1RBcHRlQWF1MGdWbmlCN0ctbEZ6SkVjMVk1M1AyUGJJalBDazg0TDE0UEU1RVJSSUhUeFJrMHV0cGhQV3FrbzZycEx2aUh0ODczOUdNdHh1NnNCeDRiTXc3dktoWC1ieXpYY29zNm1zQWFrZGNueWgweUtZUkVM?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d win\u0105 za d\u0142ug obarcza armi\u0119. Ekonomi\u015bci: prawdziwy problem to transfery socjalne, nie czo\u0142gi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 3854755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPOUhfNDhfTS1zYVQ2OUpQOTFFWmd1SlAzN2RBc1RDQW5LVlpBN1JwOVlhZHhIaVBWVFEycjVXUjBaYzRNTlhQQm9udWNXZ1RBcHRlQWF1MGdWbmlCN0ctbEZ6SkVjMVk1M1AyUGJJalBDazg0TDE0UEU1RVJSSUhUeFJrMHV0cGhQV3FrbzZycEx2aUh0ODczOUdNdHh1NnNCeDRiTXc3dktoWC1ieXpYY29zNm1zQWFrZGNueWgweUtZUkVM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d win\u0105 za d\u0142ug obarcza armi\u0119. Ekonomi\u015bci: prawdziwy problem to transfery socjalne, nie czo\u0142gi - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:06.708002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T02:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMDVjdmVCTFl4RWpYb2s4VURYMTV2TE5rS2RNZDB3N09velRRYnVhX2gtRTBQckVjNXZQSzYyM19JRUVsMVBkampIVjh4bHNYY202MF9GZFVBTFBTTWtfSEdZT0p3RFZwQmp5Mi0taTlxY1ZjdjdQaUlZVnJyOXdWejJsVmd4N2IyX3lPVTV1MVJBZENPSHhSMC1SdFBzbWo1a2c2SHFB?oc=5\" target=\"_blank\">D\u0142ug publiczny wystrzeli\u0142. Wolicie wy\u017csze podatki czy ci\u0119cie wydatk\u00f3w socjalnych?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNXA5WXBBUzBrblFfbGdlYzVLVlBkblRmMThzalUyRlo5RjlMMU9vZFNBRVZDRG9NOXAyVFJXdW5Da2pya2JXZkN0eFNSYk1FNGwtNXVCcjlYNjM2aXVmc3FGRFNTLWxXajZDZVJwSUx0dFZqRVdYc3A2dTFsSmNoZ3d0d0lyUC1URHBRVlpKRUtTci1qSDVlUTZwcGNONjFxZ0pqN3VPd2ZXZ0JTN2hqb2VVU2Z1bTV0RnNQM0FB?oc=5\" target=\"_blank\">Polska tonie w d\u0142ugu? Ekspert o mitach zad\u0142u\u017cenia pa\u0144stwa. Wskazuje na kluczowe liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAF",
        "id": 3855122,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMDVjdmVCTFl4RWpYb2s4VURYMTV2TE5rS2RNZDB3N09velRRYnVhX2gtRTBQckVjNXZQSzYyM19JRUVsMVBkampIVjh4bHNYY202MF9GZFVBTFBTTWtfSEdZT0p3RFZwQmp5Mi0taTlxY1ZjdjdQaUlZVnJyOXdWejJsVmd4N2IyX3lPVTV1MVJBZENPSHhSMC1SdFBzbWo1a2c2SHFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ug publiczny wystrzeli\u0142. Wolicie wy\u017csze podatki czy ci\u0119cie wydatk\u00f3w socjalnych? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    }
]