[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:59.094393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:33:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7398513-wladimir-putin-po-wyladowaniu-na-alasce-ph8602305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0119dy Putin poleci na spotkanie z Trumpem? \"Takie wysi\u0142ki nale\u017cy popiera\u0107\"\" />\n    Szef dyplomacji Bu\u0142garii Georg Georgijew oznajmi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce jego kraj mo\u017ce zezwoli\u0107 na przelot samolotu z W\u0142adimirem Putinem na pok\u0142adzie, kt\u00f3ry b\u0119dzie lecia\u0142 na spotkanie z Donaldem Trumpem w Budapeszcie. Rzecznik Kremla przekaza\u0142, \u017ce Rosja nie zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z tak\u0105 pro\u015bb\u0105.",
        "id": 3859903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-donald-trump-wladimir-putin-w-budapeszcie-bulgaria-gotowa-przepuscic-samolot-przywodcy-rosji-st8710072?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7398513-wladimir-putin-po-wyladowaniu-na-alasce-ph8602305/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "T\u0119dy Putin poleci na spotkanie z Trumpem? \"Takie wysi\u0142ki nale\u017cy popiera\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T20:38:59.234342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:27:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5239060-sobotnie-protesty-w-usa-no-kings-przyciagnely-okolo-7-milionow-amerykanow-ph8709660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Protesty \"No Kings\" jednymi z najwi\u0119kszych w historii USA\" />\n    Organizatorzy protest\u00f3w \"No Kings\" przeciwko administracji Donalda Trumpa podali, \u017ce wzi\u0119\u0142o w nich udzia\u0142 ponad 7 milion\u00f3w os\u00f3b. Dziennik \"The Washington Post\" stwierdzi\u0142, \u017ce to by\u0142y jedne z najwi\u0119kszych demonstracji w historii USA.",
        "id": 3859905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/protesty-no-kings-przeciw-donaldowi-trumpowi-jednymi-z-najwiekszych-w-historii-usa-podaly-amerykanskie-media-st8710057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5239060-sobotnie-protesty-w-usa-no-kings-przyciagnely-okolo-7-milionow-amerykanow-ph8709660/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Protesty \"No Kings\" jednymi z najwi\u0119kszych w historii USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:58.257332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:12:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-485568-schron-ph8710043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy buduj\u0105 schrony. Samorz\u0105dy \u015bcigaj\u0105 si\u0119 z czasem\" />\n    W Szwajcarii miejsc w schronach jest wi\u0119cej ni\u017c mieszka\u0144c\u00f3w, a w Finlandii dok\u0142adnie tyle ile trzeba. Szwajcarzy zacz\u0119li swoje schrony budowa\u0107 w latach 30. ubieg\u0142ego wieku, a Finowie tu\u017c po drugiej wojnie \u015bwiatowej. Dla ka\u017cdego kraju to ogromne wyzwanie i to d\u0142ugo trwa. Jak wygl\u0105da teraz ten wielki projekt w Polsce?",
        "id": 3859272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/powstaja-nowe-schrony-samorzady-scigaja-sie-z-czasem-takze-warszawa-chce-by-metro-moglo-pelnic-te-funkcje-st8710014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-485568-schron-ph8710043/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy buduj\u0105 schrony. Samorz\u0105dy \u015bcigaj\u0105 si\u0119 z czasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:58.422133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:09:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3575228-pegasus-ph7961964/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tego polscy internauci boj\u0105 si\u0119 najbardziej. Nowe zagro\u017cenie\" />\n    A\u017c 88 procent Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce wy\u0142udzenie danych lub pieni\u0119dzy to najwi\u0119ksze zagro\u017cenie w sieci \u2013 wynika z raportu Warszawskiego Instytutu Bankowo\u015bci. Nowym i coraz wi\u0119kszym problemem staje si\u0119 manipulacja za pomoc\u0105 sztucznej inteligencji (AI).",
        "id": 3859273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tego-polscy-internauci-boja-sie-najbardziej-nowe-zagrozenie-st8709481?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3575228-pegasus-ph7961964/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tego polscy internauci boj\u0105 si\u0119 najbardziej. Nowe zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:58.559428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:58:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3813861-wypadek-na-a2-bus-uderzyl-w-pojazd-wojsk-amerykanskich-trzy-osoby-ranne-ph8710030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na A2. Bus uderzy\u0142 w pojazd ameryka\u0144skiej armii. S\u0105 ranni\" />\n    Na autostradzie A2 w okolicy miejscowo\u015bci Grodziszczko w Wielkopolsce bus uderzy\u0142 w stoj\u0105cy po prawej stronie drogi pojazd wojsk ameryka\u0144skich. W wypadku zosta\u0142y ranne trzy osoby: kieruj\u0105cy busem i dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy armii USA.",
        "id": 3859275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/grodziszczko-wypadek-na-a2-bus-uderzyl-w-pojazd-wojsk-amerykanskich-trzy-osoby-ranne-st8710028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3813861-wypadek-na-a2-bus-uderzyl-w-pojazd-wojsk-amerykanskich-trzy-osoby-ranne-ph8710030/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek na A2. Bus uderzy\u0142 w pojazd ameryka\u0144skiej armii. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:58.743448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:51:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tw926i-arktyka-ph6142762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pod lodem odkryto wa\u017cny proces. Mo\u017ce zmieni\u0107 losy Arktyki\" />\n    Topnienie Arktyki mo\u017ce nap\u0119dza\u0107 wzrost oceanicznych glon\u00f3w. Po raz pierwszy badacze zaobserwowali, \u017ce pod lodem dochodzi do wi\u0105zania du\u017cej ilo\u015bci azotu, a proces ten jest szczeg\u00f3lnie intensywny wzd\u0142u\u017c kraw\u0119dzi pokrywy lodowej. Obecno\u015b\u0107 tego pierwiastka mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci zupe\u0142nie zmieni\u0107 arktyczne ekosystemy morskie.",
        "id": 3859276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/pod-lodem-odkryto-wazny-proces-moze-zmienic-losy-arktyki-st8709960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tw926i-arktyka-ph6142762/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pod lodem odkryto wa\u017cny proces. Mo\u017ce zmieni\u0107 losy Arktyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:14:58.927244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:36:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285275-fpf-ph8709956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump i Putin wybieraj\u0105 Budapeszt. \"To pokazuje, \u017ce Europa nie ma kontroli\"\" />\n    To nie jest dobry wyb\u00f3r dla Europy. Stawia nas w bardzo trudnej sytuacji - oceni\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 profesor Katarzyna Pisarska, przewodnicz\u0105ca Rady Fundacji Kazimierza Pu\u0142askiego. Komentowa\u0142a wyb\u00f3r stolicy W\u0119gier, Budapesztu, na miejsce spotkania Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem, do kt\u00f3rego ma doj\u015b\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni.",
        "id": 3859277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-i-wladimir-putin-wybieraja-budapeszt-katarzyna-pisarska-europa-nie-ma-kontroli-na-wlasnym-terytorium-st8709984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285275-fpf-ph8709956/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump i Putin wybieraj\u0105 Budapeszt. \"To pokazuje, \u017ce Europa nie ma kontroli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:54:17.118939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:48:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1923445-untitled-1-ph8709940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Podpalacz z \u017boliborza\". Tusk o Kaczy\u0144skim\" />\n    Ca\u0142a polityczna odpowiedzialno\u015b\u0107 za narastaj\u0105c\u0105 fal\u0119 przemocy w Polsce i te\u017c za ten atak spada na \"Podpalacza z \u017boliborza\", Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk na nagraniu, opublikowanym w poniedzia\u0142ek. Nawi\u0105za\u0142 do s\u0142\u00f3w Roberta B\u0105kiewicza i pr\u00f3by podpalenia siedziby Platformy Obywatelskiej.",
        "id": 3858628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/podpalacz-z-zoliborza-donald-tusk-o-jaroslawie-kaczynskim-st8709948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1923445-untitled-1-ph8709940/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Podpalacz z \u017boliborza\". Tusk o Kaczy\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:54:17.190614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:44:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7976267-robert-de-niro-nawoluje-do-sprzeciwu-wobec-trumpa-ph8709661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"De Niro wzywa do \"wi\u0119kszego oporu\". \"To jedyne, co politycy rozumiej\u0105\"\" />\n    Ameryka\u0144ski aktor Robert De Niro, od lat aktywny przeciwnik prezydenta Donalda Trumpa, wspar\u0142 protesty pod has\u0142em \"No Kings\", kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w weekend w USA.\u00a0W\u00a0wywiadzie udzielonym stacji MSNBC wezwa\u0142 rodak\u00f3w do \"wi\u0119kszego oporu\". - Nie ma innego sposobu, by stawi\u0107 czo\u0142a tyranowi - o\u015bwiadczy\u0142.",
        "id": 3858629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/de-niro-wzywa-do-wiekszego-oporu-to-jedyne-co-politycy-rozumieja-st8709761?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7976267-robert-de-niro-nawoluje-do-sprzeciwu-wobec-trumpa-ph8709661/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "De Niro wzywa do \"wi\u0119kszego oporu\". \"To jedyne, co politycy rozumiej\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:54:17.262355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:21:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9812987-kontenerowiec-istanbul-bridge-ph8709797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To pierwszy taki kontenerowiec, kt\u00f3ry zawin\u0105\u0142 do Portu Gda\u0144sk\"\" />\n    Do polskiego portu zawin\u0105\u0142 pierwszy statek, kt\u00f3ry pokona\u0142 tras\u0119 ekspresow\u0105 z Chin do Europy - przep\u0142yn\u0105\u0142 przez Przej\u015bcie P\u00f3\u0142nocno-Wschodnie. \"To pierwszy taki kontenerowiec, kt\u00f3ry zawin\u0105\u0142 do Portu Gda\u0144sk\" - podkre\u015bli\u0142 wiceminister infrastruktury Arkadiusz Marchewka.",
        "id": 3858630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wiceminister-infrastruktury-arkadiusz-marchewka-to-pierwszy-taki-kontenerowiec-ktory-zawinal-do-portu-gdansk-st8709787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9812987-kontenerowiec-istanbul-bridge-ph8709797/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To pierwszy taki kontenerowiec, kt\u00f3ry zawin\u0105\u0142 do Portu Gda\u0144sk\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:54:17.334158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:18:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-604868-zderzenie-na-broniewskiego-ph8709902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedno auto na boku, kierowca drugiego w szpitalu\" />\n    Na ulicy Broniewskiego, na jezdni w kierunku centrum dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch aut osobowych, z czego jedno przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na bok po dachowaniu.",
        "id": 3858631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-zderzenie-dwoch-aut-na-broniewskiego-st8709923?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-604868-zderzenie-na-broniewskiego-ph8709902/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jedno auto na boku, kierowca drugiego w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:54:17.406069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:14:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9620293-rezerwat-skalny-slichowice-w-kielcach-ph8709936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142a ze ska\u0142 do wody. 32-latka nie \u017cyje\" />\n    Policja pod nadzorem prokuratora ustala okoliczno\u015bci wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 32-latka. Spad\u0142a ze ska\u0142 do wody w kieleckim rezerwacie.",
        "id": 3858632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-spadla-ze-skal-do-wody-32-latka-nie-zyje-st8709929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9620293-rezerwat-skalny-slichowice-w-kielcach-ph8709936/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spad\u0142a ze ska\u0142 do wody. 32-latka nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:54:17.478003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:10:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7231645-zimno-przymrozek-mroz-ph8369320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 21.10. Noc\u0105 z\u0142apie lekki mr\u00f3z\" />\n    Pogoda na jutro - wtorek, 21.10. O ile noc zapowiada si\u0119 pogodnie w wi\u0119kszo\u015bci Polski, tak w dzie\u0144 chmury omin\u0105 tylko cz\u0119\u015b\u0107 kraju. Miejscami spodziewane s\u0105 opady oraz silny wiatr. Na termometrach poka\u017ce si\u0119 maksymalnie 16 stopni.",
        "id": 3858633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-21-10-noca-zlapie-lekki-mroz-st8709710?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7231645-zimno-przymrozek-mroz-ph8369320/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 21.10. Noc\u0105 z\u0142apie lekki mr\u00f3z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:22.616049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:04:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2534225-jemen-rebelianci-huti-w-miescie-sana-17-10-2025-r-ph8709802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"20 pracownik\u00f3w ONZ uwi\u0119zionych przez rebeliant\u00f3w\" />\n    20 pracownik\u00f3w ONZ jest przetrzymywanych przez proira\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti w budynku tej organizacji w mie\u015bcie Sana - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 rzecznik koordynatora ONZ w Jemenie Jean Alam. 15 z nich to cudzoziemcy, mi\u0119dzy innymi przedstawiciel UNICEF na Jemen.",
        "id": 3857922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jemen-pracownicy-onz-uwiezieni-przez-rebeliantow-huti-st8709807?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2534225-jemen-rebelianci-huti-w-miescie-sana-17-10-2025-r-ph8709802/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "20 pracownik\u00f3w ONZ uwi\u0119zionych przez rebeliant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:22.770502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:00:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4201342-libanscy-zolnierze-ph8114487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142owiek Trumpa ostrzega Liban\" />\n    Tom Barrack, specjalny ameryka\u0144ski wys\u0142annik w Syrii, ostrzeg\u0142, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do powa\u017cnej konfrontacji mi\u0119dzy Izraelem a Libanem, je\u015bli liba\u0144skie w\u0142adze nie rozbroj\u0105 Hezbollahu.",
        "id": 3857923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jesli-liban-nie-rozbroi-hezbollahu-moze-dojsc-do-powaznej-konfrontacji-z-izraelem-ostrzegl-tom-barrack-wyslannik-donalda-trumpa-st8709822?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4201342-libanscy-zolnierze-ph8114487/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cz\u0142owiek Trumpa ostrzega Liban",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:23.010826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:54:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5424725-wypadek-w-rembertowie-ph8709838/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie osoby poszkodowane po zderzeniu auta z autobusem\" />\n    W Rembertowie dosz\u0142o do zderzenia autobusu miejskiego z autem osobowym. Na miejscu pracowali stra\u017cacy. Poszkodowane zosta\u0142y dwie osoby.",
        "id": 3857924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/rembertow/warszawa-zderzenie-z-autobusem-dwie-osoby-poszkodowane-st8709835?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5424725-wypadek-w-rembertowie-ph8709838/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie osoby poszkodowane po zderzeniu auta z autobusem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:23.188019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:53:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2910515-2025-10-19-1226-rtlge-886770-memorialfabian-01-en-14150019a-0001-ph8709669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o o\u015bmiolatka znalezione na spacerze. \"Niezliczone spekulacje\"\" />\n    Niemiecka prokuratura pr\u00f3buje wyja\u015bni\u0107 spraw\u0119 \u015bmierci o\u015bmioletniego Fabiana. Cia\u0142o ch\u0142opca z widocznymi obra\u017ceniami znaleziono kilka dni po tym, jak jego matka zg\u0142osi\u0142a zagini\u0119cie. Lokalne media pisz\u0105 o szoku lokalnej spo\u0142eczno\u015bci oraz \"niezliczonych spekulacjach\".",
        "id": 3857925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-cialo-osmiolatka-niedaleko-od-domu-w-gustrow-trwa-sledztwo-niezliczone-spekulacje-st8709693?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2910515-2025-10-19-1226-rtlge-886770-memorialfabian-01-en-14150019a-0001-ph8709669/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142o o\u015bmiolatka znalezione na spacerze. \"Niezliczone spekulacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:23.639240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8680570-wypadek-w-trakcie-pracy-w-knurowie-ph8709820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zas\u0142ab\u0142 w trakcie pracy. \u015amig\u0142owiec l\u0105dowa\u0142 na terenie przedszkola \" />\n    Na terenie przedszkola w Knurowie (woj. \u015bl\u0105skie) jeden z pracownik\u00f3w firmy budowlanej zas\u0142ab\u0142 podczas pracy. Na miejsce wezwano \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego, m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3857926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/knurow-smiglowiec-ladowal-na-terenie-przedszkola-mezczyzna-zaslabl-w-trakcie-pracy-st8709803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8680570-wypadek-w-trakcie-pracy-w-knurowie-ph8709820/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zas\u0142ab\u0142 w trakcie pracy. \u015amig\u0142owiec l\u0105dowa\u0142 na terenie przedszkola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T16:28:23.982403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9104999-shutterstock-1529947826-ph8709692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zablokuj\u0105 wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g. W\u0142adze zdecydowa\u0142y\" />\n    W czeskiej Pradze praktycznie niemo\u017cliwe b\u0119dzie wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g elektrycznych od stycznia 2026 roku. Radni stolicy Czech zdecydowali, \u017ce od nowego roku nie b\u0119dzie mo\u017cna parkowa\u0107 wsp\u00f3\u0142dzielonych hulajn\u00f3g we wszystkich dzielnicach miasta.",
        "id": 3857927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/czechy-praga-zablokuja-wypozyczanie-hulajnog-wladze-zdecydowaly-st8709596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9104999-shutterstock-1529947826-ph8709692/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zablokuj\u0105 wypo\u017cyczanie hulajn\u00f3g. W\u0142adze zdecydowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:52.849863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:50:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3849319-minister-sprawiedliwosci-waldemar-zurek-ph8709746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d odm\u00f3wi\u0142 ekstradycji do Niemiec. \u017burek: nie b\u0119dzie odwo\u0142ania\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek przekaza\u0142, \u017ce strona polska nie b\u0119dzie sk\u0142ada\u0107 odwo\u0142ania od decyzji warszawskiego s\u0105du, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 wydania do Niemiec Wo\u0142odymyra \u017burawlowa.  Ukrainiec jest podejrzewany o udzia\u0142 w wysadzeniu gazoci\u0105gu Nord Stream.",
        "id": 3857259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-odmowil-ekstradycji-do-niemiec-podejrzewanego-o-wysadzenie-nord-stream-wolodymyra-zurawlowa-waldemar-zurek-komentuje-st8709736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3849319-minister-sprawiedliwosci-waldemar-zurek-ph8709746/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d odm\u00f3wi\u0142 ekstradycji do Niemiec. \u017burek: nie b\u0119dzie odwo\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:52.976696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:28:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6216877-papiez-leon-xiv-ph8520966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Znacz\u0105ca rozmowa\" z papie\u017cem, o kt\u00f3r\u0105 \"ofiary d\u0142ugo zabiega\u0142y\"\" />\n    Ofiary d\u0142ugo zabiega\u0142y o miejsce przy stole, a dzisiaj czujemy si\u0119\u00a0wys\u0142uchani - podkre\u015bla Gemma Hickey, przewodnicz\u0105ca organizacji zrzeszaj\u0105cej ofiary napa\u015bci seksualnych ze strony duchownych Ending Clergy Abuse. Papie\u017c Leon XIV w poniedzia\u0142ek spotka\u0142 si\u0119 z jej przedstawicielami.",
        "id": 3857260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-leon-xiv-spotkal-sie-z-przedstawicielami-ofiar-pedofilii-w-kosciele-znaczaca-rozmowa-st8709621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6216877-papiez-leon-xiv-ph8520966/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Znacz\u0105ca rozmowa\" z papie\u017cem, o kt\u00f3r\u0105 \"ofiary d\u0142ugo zabiega\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:53.083683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:27:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5342397-jesien-silny-wiatr-ph8157213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 5 dni. Wiry ni\u017cowe popchn\u0105 w nasz\u0105 stron\u0119 spore ciep\u0142o\" />\n    Pogoda w Polsce. W najbli\u017cszych dniach wiry ni\u017cowe znad zachodniej Europy przynios\u0105 do Polski ciep\u0142e powietrze - miejscami warto\u015bci na termometrach zbli\u017c\u0105 si\u0119 do 20 stopni. Warto jednak przygotowa\u0107 si\u0119 na silne porywy wiatru.",
        "id": 3857261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-wiry-nizowe-popchna-w-nasza-strone-spore-cieplo-st8709598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5342397-jesien-silny-wiatr-ph8157213/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 5 dni. Wiry ni\u017cowe popchn\u0105 w nasz\u0105 stron\u0119 spore ciep\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:53.187088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:25:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8341353-ursula-von-der-leven-ph8546071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przestroga\" dla Unii Europejskiej w sprawie Chin\" />\n    Unia Europejska nie mo\u017ce dopu\u015bci\u0107 do powt\u00f3rzenia b\u0142\u0119d\u00f3w, kt\u00f3re pozwoli\u0142y Chinom zdoby\u0107 dominuj\u0105c\u0105 pozycj\u0119 w sektorach takich jak energia s\u0142oneczna, baterie czy samochody elektryczne - wskaza\u0142a w li\u015bcie do unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.",
        "id": 3857262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ue-kontra-chiny-przestroga-dla-unii-europejskiej-st8709672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8341353-ursula-von-der-leven-ph8546071/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Przestroga\" dla Unii Europejskiej w sprawie Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:53.288590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:23:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5288299-wypadek-warszawa-ph8706215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Impreza na 50 os\u00f3b, zaatakowani policjanci. Mieszkanka budynku: by\u0142o nie do wytrzymania\" />\n    Zg\u0142oszenie brzmia\u0142o banalnie: g\u0142o\u015bna impreza w mieszkaniu przy Marsza\u0142kowskiej. Ale tym razem by\u0142o gorzej. Policjanci zostali obrzuceni butelkami - jedna zrani\u0142a przechodnia. U\u017cyli si\u0142y oraz gazu \u0142zawi\u0105cego. Radiow\u00f3z ze wsparciem rozbi\u0142 si\u0119, nie doje\u017cd\u017caj\u0105c na miejsce wezwania. Jak wynika z relacji mieszka\u0144c\u00f3w kamienicy, to nie pierwsza impreza pod tym adresem, jednak pierwsza tak huczna.",
        "id": 3857263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-impreza-na-marszalkowskiej-policjanci-obrzuceni-butelkami-i-rozbity-radiowoz-st8708963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5288299-wypadek-warszawa-ph8706215/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Impreza na 50 os\u00f3b, zaatakowani policjanci. Mieszkanka budynku: by\u0142o nie do wytrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:53.390624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:19:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9690245-osmioletnia-dziewczynka-zostala-ugodzona-nozem-ph8709494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ugodzi\u0142a no\u017cem uczennic\u0119. Nauczycielka skazana na do\u017cywocie\" />\n    S\u0105d w Korei Po\u0142udniowej skaza\u0142 48-letni\u0105 nauczycielk\u0119 na do\u017cywocie za \u015bmiertelne ugodzenie no\u017cem siedmioletniej uczennicy. Prokuratorzy domagali si\u0119 kary \u015bmierci.",
        "id": 3857264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-nauczycielka-ugodzila-nozem-uczennice-zostala-skazana-na-dozywocie-st8709204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9690245-osmioletnia-dziewczynka-zostala-ugodzona-nozem-ph8709494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ugodzi\u0142a no\u017cem uczennic\u0119. Nauczycielka skazana na do\u017cywocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:28:30.068131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:15:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3949701-ukrainscy-zolnierze-w-obwodzie-donieckim-luty-2023-ph6781778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec wojny na obecnej linii frontu? Gdzie Ukraina zatrzyma\u0142a Rosjan\" />\n    Zdaniem Donalda Trumpa, rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 powinna zako\u0144czy\u0107 si\u0119 zatrzymaniem przez Moskw\u0119 tych terytori\u00f3w, kt\u00f3re uda\u0142o jej si\u0119 zaj\u0105\u0107. - Powinni po prostu zatrzyma\u0107 si\u0119 na liniach frontu, tam gdzie s\u0105 - stwierdzi\u0142. Gdzie obecnie przebiega ta linia frontu i czy Rosja ma szanse na now\u0105 ofensyw\u0119?",
        "id": 3856538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-linia-frontu-na-mapie-ile-terytorium-kontroluje-rosja-gdzie-tocza-sie-walki-st8708861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3949701-ukrainscy-zolnierze-w-obwodzie-donieckim-luty-2023-ph6781778/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec wojny na obecnej linii frontu? Gdzie Ukraina zatrzyma\u0142a Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:28:30.204059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:04:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2052768-pies-ph8709408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzyma\u0142a szczeniaka za tylne \u0142apki nad wod\u0105.\u00a0Internauci pomogli go odnale\u017a\u0107\" />\n    Sta\u0142a na mo\u015bcie, a za barierk\u0119 mostu wystawia\u0142a szczeniaka. Gdy na ten widok zareagowa\u0142a przeje\u017cd\u017caj\u0105ca obok kobieta, w\u0142a\u015bcicielka zwierz\u0119cia uciek\u0142a razem z psem. Dzi\u0119ki mobilizacji internaut\u00f3w uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107, gdzie przebywa. Wezwano policj\u0119, a szczeniak zosta\u0142 uratowany.",
        "id": 3856539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-szczeniak-trzymany-nad-odra-internauci-pomogli-go-odnalezc-st8708674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2052768-pies-ph8709408/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzyma\u0142a szczeniaka za tylne \u0142apki nad wod\u0105.\u00a0Internauci pomogli go odnale\u017a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:28:30.377334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1156727-andrzej-duda-ph8571434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej\u00a0Duda\u00a0zabra\u0142 g\u0142os w sprawie nowej pracy\" />\n    Andrzej\u00a0Duda\u00a0od pa\u017adziernika jest cz\u0142onkiem rady nadzorczej Zen.com, firmy z bran\u017cy finansowej. \"Wierz\u0119, \u017ce razem mo\u017cemy jeszcze wi\u0119cej i jeszcze lepiej\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych by\u0142y prezydent. Biuro prasowe Zen.com w odpowiedzi na pytania tvn24.pl przekaza\u0142o, \u017ce rola \"pana prezydenta ma charakter instytucjonalny i apolityczny\". Wynagrodzenia nie zosta\u0142o ujawnione.",
        "id": 3856540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/andrzej-duda-ma-nowa-prace-komentarz-bylego-prezydenta-st8708546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1156727-andrzej-duda-ph8571434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Andrzej\u00a0Duda\u00a0zabra\u0142 g\u0142os w sprawie nowej pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:28:30.531088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:54:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciea11fd6217a60c31514dc2b3abf7b6453-osteoporoza-juz-nie-jest-straszna-ph3474126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cicha epidemia osteoporozy. Tylko jeden na 10 chorych jest leczony\" />\n    Ten problem dotyczy ponad 2,3 miliona mieszka\u0144c\u00f3w Polski, g\u0142\u00f3wnie kobiet po menopauzie. Leczy si\u0119 mniej ni\u017c co dziesi\u0105ta osoba, kt\u00f3ra si\u0119 z nim zmaga - g\u0142\u00f3wnie dlatego, \u017ce mniej ni\u017c co czwarta jest w og\u00f3le zdiagnozowana. Ci, kt\u00f3rzy trafiaj\u0105 do lekarza, rzadko stosuj\u0105 si\u0119 do zalece\u0144. Tymczasem osteoporoza, bo o niej mowa, mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelnie niebezpieczna. Dlaczego?",
        "id": 3856541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/pozne-diagnozy-malo-kto-siega-po-leki-swiatowy-dzien-osteoporozy-jak-wyglada-jej-leczenie-w-polsce-st8709386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciea11fd6217a60c31514dc2b3abf7b6453-osteoporoza-juz-nie-jest-straszna-ph3474126/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cicha epidemia osteoporozy. Tylko jeden na 10 chorych jest leczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:28:30.677876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:43:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5923225-telefon-komorkowy-laptop-smartfon-cyberbezpieczenstwo-oszustwa-oszusci-technologia-5g-i-6g-ph8448292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wicepremier o globalnej awarii internetu\" />\n    Na ten moment nie ma zagro\u017ce\u0144 - zapewni\u0142 minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski, pytany o wp\u0142yw awarii us\u0142ugi chmurowej Amazon Web Services na sytuacj\u0119 w Polsce. Wicepremier doda\u0142, \u017ce polskie s\u0142u\u017cby na bie\u017c\u0105co analizuj\u0105 r\u00f3\u017cnego rodzaju awarie sieci w Polsce i w Europie.",
        "id": 3856542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/awaria-internetu-krzysztof-gawkowski-wicepremier-komentuje-globalna-awarie-aws-amazon-web-services-st8709485?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5923225-telefon-komorkowy-laptop-smartfon-cyberbezpieczenstwo-oszustwa-oszusci-technologia-5g-i-6g-ph8448292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wicepremier o globalnej awarii internetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T13:28:31.003661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:13:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5613542-tragedia-w-punkcie-opieki-dziennej-dla-dzieci-ph8709400/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziewczynka spa\u0142a, nagle zrobi\u0142a si\u0119 sina\". Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czne dziecko \" />\n    Karetk\u0119 i Lotnicze Pogotowie Ratunkowe zadysponowano do jednego z punkt\u00f3w opieki dziennej w Ko\u0142obrzegu. Ze wst\u0119pnych informacji wynika\u0142o, \u017ce u 15-miesi\u0119cznego dziecka dosz\u0142o do nag\u0142ego zatrzymania kr\u0105\u017cenia. Jak poinformowa\u0142a Wojew\u00f3dzka Stacja Pogotowia Ratunkowego w Szczecinie, niestety dziewczynki nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3856543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-tragedia-w-punkcie-opieki-dziennej-nie-zyje-15-miesieczne-dziecko-st8709418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5613542-tragedia-w-punkcie-opieki-dziennej-dla-dzieci-ph8709400/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dziewczynka spa\u0142a, nagle zrobi\u0142a si\u0119 sina\". Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czne dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:51:55.414051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:13:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5613542-tragedia-w-punkcie-opieki-dziennej-dla-dzieci-ph8709400/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziewczynka spa\u0142a, nagle zrobi\u0142a si\u0119 sina\". Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czne dziecko \" />\n    Karetk\u0119 i Lotnicze Pogotowie Ratunkowe zadysponowano do jednego z punkt\u00f3w opieki dziennej w Ko\u0142obrzegu. Ze wst\u0119pnych informacji wynika\u0142o, \u017ce u 15-miesi\u0119cznego dziecka dosz\u0142o do nag\u0142ego zatrzymania kr\u0105\u017cenia. Jak poinformowa\u0142a Wojew\u00f3dzka Stacja Pogotowia Ratunkowego w Szczecinie, niestety dziewczynki nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3857265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-tragedia-w-zlobku-nie-zyje-dziecko-st8709418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5613542-tragedia-w-punkcie-opieki-dziennej-dla-dzieci-ph8709400/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dziewczynka spa\u0142a, nagle zrobi\u0142a si\u0119 sina\". Nie \u017cyje 15-miesi\u0119czne dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:00.215139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:12:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2273029-etna-erupcja-w-lutym-2025-roku-ph8306713/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mo\u017ce by\u0107 spos\u00f3b na wcze\u015bniejsze przewidzenie erupcji Etny\" />\n    Czy mo\u017cna odpowiednio wcze\u015bnie przewidzie\u0107 erupcj\u0119 wulkanu? Naukowcy z w\u0142oskiego Krajowego Instytutu Geochemii i Wulkanologii (INGV) szukaj\u0105 sposobu na podstawie analizy Etny. Ich wyniki s\u0105 obiecuj\u0105ce.",
        "id": 3855649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/to-moze-byc-sposob-na-wczesniejsze-przewidzenie-erupcji-etny-st8708730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2273029-etna-erupcja-w-lutym-2025-roku-ph8306713/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 spos\u00f3b na wcze\u015bniejsze przewidzenie erupcji Etny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:00.320577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:11:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9975720-shutterstock-2465789583-ph8709070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Windows z problemami. Gigant zabiera g\u0142os\" />\n    Najnowsza aktualizacja systemu Windows 11 okaza\u0142a si\u0119 problemem dla cz\u0119\u015bci u\u017cytkownik\u00f3w - informuje Forbes. Zg\u0142aszaj\u0105 oni b\u0142\u0119dy sieciowe, problemy z urz\u0105dzeniami i niedzia\u0142aj\u0105ce narz\u0119dzia naprawcze systemu. Microsoft zapowiada piln\u0105 poprawk\u0119.",
        "id": 3855650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/windows-11-z-problemami-microsoft-zabiera-glos-st8708922?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9975720-shutterstock-2465789583-ph8709070/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Windows z problemami. Gigant zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:00.479656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8719901-tragiczny-wypadek-ph8708798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w drzewo i dachowa\u0142. Nie \u017cyje 29-latek \" />\n    Wypadek w rejonie miejscowo\u015bci Parch\u00f3w (Dolno\u015bl\u0105skie). 29-letni kierowca audi straci\u0142 panowanie nad autem, wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. W wyniku zdarzenia zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 3855651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/parchow-polkowice-uderzyl-w-drzewo-i-dachowal-nie-zyje-29-latek-st8708797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8719901-tragiczny-wypadek-ph8708798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 w drzewo i dachowa\u0142. Nie \u017cyje 29-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:00.722695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:58:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4320421-krwiste-muffiny-ph8709047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krwiste muffiny sposobem na deficyt \u017celaza? \"Smakuj\u0105 normalnie\"\" />\n    Krew wo\u0142owa zamiast jajek - tak\u0105 modyfikacj\u0119 receptury czekoladowych muffin\u00f3w zaproponowali w ramach eksperymentu naukowcy ze Szwecji. Nowy sk\u0142adnik to cenne \u017ar\u00f3d\u0142o dobrze przyswajalnego \u017celaza, a obecnie a\u017c 95 procent krwi wo\u0142owej si\u0119 marnuje. Amatorzy s\u0142odkich wypiek\u00f3w propozycj\u0119 przyj\u0119li z apetytem - krwiste muffiny ciesz\u0105 si\u0119 du\u017cym powodzeniem. - By\u0107 mo\u017ce maj\u0105 bardziej wyrazisty smak gorzkiej czekolady - m\u00f3wi sprzedawca z kiosku, w kt\u00f3rym tygodniowo rozchodzi si\u0119 300 takich ciastek.",
        "id": 3855652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/krwiste-muffiny-sposobem-na-deficyt-zelaza-smakuja-normalnie-st8708877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4320421-krwiste-muffiny-ph8709047/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Krwiste muffiny sposobem na deficyt \u017celaza? \"Smakuj\u0105 normalnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:00.833994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:56:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9725406-tiara-cesarzowej-eugenii-ph8708509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co skradziono z Luwru? Lista\" />\n    Osiem cennych element\u00f3w bi\u017cuterii zosta\u0142o skradzionych z paryskiego Luwru. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 XIX-wieczne naszyjniki, kolczyki i tiary. Oto, co wiadomo na ich temat.",
        "id": 3855653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/paryz-wlamanie-do-luwru-co-skradziono-lista-st8708683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9725406-tiara-cesarzowej-eugenii-ph8708509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co skradziono z Luwru? Lista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:00.966183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:52:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7021914-stacja-warszawa-centralna-ph8708976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromne wyzwanie dla kolejarzy. Ponad tydzie\u0144 bez Dworca Centralnego\" />\n    Od 8 do 16 listopada Dworzec Centralny b\u0119dzie nieczynny dla pasa\u017cer\u00f3w. Powodem s\u0105 prace zaplanowane przy budowie rozjazd\u00f3w w tunelu \u015brednicowym. W tych dniach prawie 400 poci\u0105g\u00f3w przeje\u017cd\u017caj\u0105cych codziennie przez Warszaw\u0119 Centraln\u0105 zostanie przekierowane na inne stacje.",
        "id": 3855654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ponad-tydzien-bez-dworca-centralnego-ktoredy-pojada-pociagi-st8708631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7021914-stacja-warszawa-centralna-ph8708976/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogromne wyzwanie dla kolejarzy. Ponad tydzie\u0144 bez Dworca Centralnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:01.080317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:41:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4225920-donald-trump-ph8706489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump nazwa\u0142 prezydenta Kolumbii \n\"przyw\u00f3dc\u0105 narkotykowym\". Ostra wymiana zda\u0144\" />\n    Donald Trump nazwa\u0142 prezydenta Kolumbii Gustava Petro \"przyw\u00f3dc\u0105 narkotykowym\" i zapowiedzia\u0142 ograniczenie pomocy dla jego kraju oraz na\u0142o\u017cenie nowych ce\u0142 na import. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak Petro oskar\u017cy\u0142 Stany Zjednoczone o \"morderstwo\".  Wymiana zda\u0144 zaostrzy\u0142a i tak napi\u0119te stosunki mi\u0119dzy Waszyngtonem a jednym z jego najbli\u017cszych sojusznik\u00f3w w Ameryce \u0141aci\u0144skiej.",
        "id": 3855655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-nazwal-prezydenta-kolumbii-liderem-handlu-narkotykami-ostra-wymiana-zdan-st8708479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4225920-donald-trump-ph8706489/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump nazwa\u0142 prezydenta Kolumbii \n\"przyw\u00f3dc\u0105 narkotykowym\". Ostra wymiana zda\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:01.217098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:40:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8576219-laptop-telefon-komputer-ph8628981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Got\u00f3wka, rabat lub produkty do wyboru. Klienci dostan\u0105 rekompensaty\" />\n    Empik wyp\u0142aci rekompensaty klientom. Dostan\u0105 je ci, kt\u00f3rych zam\u00f3wienia online zosta\u0142y anulowane lub dostarczone z op\u00f3\u017anieniem w latach 2022-2024. Konsumenci b\u0119d\u0105 mogli wybra\u0107 po\u015br\u00f3d trzech opcji: zwrotu pieni\u0119dzy, bonu rabatowego oraz produkt\u00f3w cyfrowych.",
        "id": 3855656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/empik-zwroci-klientom-za-anulowane-zakupy-online-rekompensaty-juz-wkrotce-st8708610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8576219-laptop-telefon-komputer-ph8628981/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Got\u00f3wka, rabat lub produkty do wyboru. Klienci dostan\u0105 rekompensaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:01.335705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:32:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2585562-arcybiskup-adrian-galbas-ph8708864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Abp Galbas: w Polsce ka\u017cdy m\u00f3wi, co mu \u015blina przyniesie na j\u0119zyk\" />\n    - \u017baden prawdziwy chrze\u015bcijanin nie mo\u017ce wzywa\u0107 do ksenofobii, niszczenia ludzi, nienawi\u015bci, do pogardy, czy nawet do prostego braku szacunku wobec drugiego - m\u00f3wi\u0142 arcybiskup Adrian Galbas w homilii wyg\u0142oszonej w trakcie mszy z okazji 41. rocznicy zab\u00f3jstwa ksi\u0119dza Popie\u0142uszki.",
        "id": 3855657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/arcybiskup-adrian-galbas-zaden-prawdziwy-chrzescijanin-nie-moze-wzywac-do-ksenofobii-st8708856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2585562-arcybiskup-adrian-galbas-ph8708864/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Abp Galbas: w Polsce ka\u017cdy m\u00f3wi, co mu \u015blina przyniesie na j\u0119zyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:01.539505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8578651-konkurs-chopinowski-ph8708932/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sonda. Kto powinien wygra\u0107 Konkurs Chopinowski? \" />\n    Dzi\u015b poznamy zwyci\u0119zc\u0119 Konkursu Chopinowskiego. Czy decyzja jury oka\u017ce si\u0119 zgodna z przewidywaniami ekspert\u00f3w i meloman\u00f3w - przekonamy si\u0119 ju\u017c wieczorem. A tymczasem proponujemy Pa\u0144stwu sond\u0119. Kto - Waszym zdaniem - najbardziej zas\u0142u\u017cy\u0142 na I nagrod\u0119?",
        "id": 3855658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/sonda-kto-powinien-wygrac-konkurs-chopinowski-st8708808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8578651-konkurs-chopinowski-ph8708932/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sonda. Kto powinien wygra\u0107 Konkurs Chopinowski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:01.720018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2936353-andrzej-kolakowski-ph8708722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej Ko\u0142akowski nie \u017cyje\" />\n    Nie \u017cyje Andrzej Ko\u0142akowski, pie\u015bniarz, poeta, pedagog, dzia\u0142acz opozycji w PRL. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci przekaza\u0142 prezydent Karol Nawrocki oraz Instytut Pami\u0119ci Narodowej.",
        "id": 3855659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-kolakowski-nie-zyje-dzialacz-opozycji-w-prl-piesniarz-pedagog-mial-61-lat-st8708723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2936353-andrzej-kolakowski-ph8708722/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Andrzej Ko\u0142akowski nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T11:17:01.902488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:17:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1156727-andrzej-duda-ph8571434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej\u00a0Duda\u00a0ma now\u0105 prac\u0119. Firma komentuje\" />\n    Andrzej\u00a0Duda\u00a0od pa\u017adziernika jest cz\u0142onkiem rady nadzorczej firmy z bran\u017cy finansowej. - Przyjmuj\u0119 na siebie wsp\u00f3\u0142odpowiedzialno\u015b\u0107 za nadz\u00f3r nad tym, by Zen.com by\u0142 instytucj\u0105 maksymalnie bezpieczn\u0105 dla konsument\u00f3w - stwierdzi\u0142 by\u0142y prezydent w rozmowie z \"Pulsem Biznesu\". Biuro prasowe Zen.com w odpowiedzi na pytania tvn24.pl wyja\u015bnia, \u017ce rola \"pana prezydenta ma charakter instytucjonalny i apolityczny\". Wynagrodzenia nie ujawnia.",
        "id": 3855660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/andrzej-duda-ma-nowa-prace-firma-komentuje-st8708546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1156727-andrzej-duda-ph8571434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Andrzej\u00a0Duda\u00a0ma now\u0105 prac\u0119. Firma komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:37.463688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:28:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q7rdur-wroclaw-chce-bezplatnie-zaszczepic-przeciwko-grypie-seniorow-i-pracownikow-oswiaty-ph4694600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brakuje szczepionki przeciw p\u00f3\u0142pa\u015bcowi. GIF: dostawy wr\u00f3c\u0105 wkr\u00f3tce\" />\n    W aptekach brakuje szczepionek przeciw p\u00f3\u0142pa\u015bcowi - zaalarmowa\u0142a czytelniczka tvn24.pl, kt\u00f3ra, zach\u0119cona rekomendacjami, chcia\u0142a si\u0119 zaszczepi\u0107. Jak uda\u0142o si\u0119 nam ustali\u0107 w G\u0142\u00f3wnym Inspektoracie Farmaceutycznym, problem z dost\u0119pno\u015bci\u0105 rzeczywi\u015bcie w ostatnich tygodniach by\u0142, ale niebawem szczepionki powinny ponownie trafi\u0107 do aptek.",
        "id": 3855141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/brakuje-szczepionki-przeciw-polpascowi-gif-dostawy-wroca-wkrotce-kto-powinien-sie-zaszczepic-st8708688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q7rdur-wroclaw-chce-bezplatnie-zaszczepic-przeciwko-grypie-seniorow-i-pracownikow-oswiaty-ph4694600/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Brakuje szczepionki przeciw p\u00f3\u0142pa\u015bcowi. GIF: dostawy wr\u00f3c\u0105 wkr\u00f3tce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:37.557393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:25:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-84941-pracowal-w-szpitalu-od-osmiu-lat-ph8701800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura o 20 sztuk kostki brukowej. Dyrektorka szpitala zwolni\u0142a rehabilitanta. Broni\u0105 go pacjenci\" />\n    Prawie 800 podpis\u00f3w w obronie Piotra Konopki - by\u0142ego ju\u017c rehabilitanta ze szpitala w Kolnie (Podlaskie) przedstawi\u0142a na sesji rady powiatu jedna z pacjentek. Pracownik zosta\u0142 zwolniony dyscyplinarnie, bo zabra\u0142 20 sztuk kostki brukowej, kt\u00f3ra by\u0142a demontowana z miejsca, gdzie ma powsta\u0107 droga.",
        "id": 3855142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/kolno-awantura-o-20-sztuk-kostki-brukowej-dyrektorka-szpitala-zwolnila-rehabilitanta-bronia-go-pacjenci-st8701386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-84941-pracowal-w-szpitalu-od-osmiu-lat-ph8701800/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awantura o 20 sztuk kostki brukowej. Dyrektorka szpitala zwolni\u0142a rehabilitanta. Broni\u0105 go pacjenci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:37.645306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:21:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3t4xvt-sledztwo-prowadzi-prokuratura-okregowa-w-radomiu-ph6624708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"U\u017cywaj\u0105c no\u017ca, zaatakowa\u0142 najpierw ojca, a nast\u0119pnie matk\u0119\"\" />\n    Radomska prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zab\u00f3jstwa i usi\u0142owania zab\u00f3jstwa. Jak ustali\u0142a, 36-letni syn pojawi\u0142 si\u0119 w domu swoich rodzic\u00f3w i mia\u0142 ich zaatakowa\u0107 no\u017cem. Nie \u017cyje 63-letni m\u0119\u017cczyzna, a 61-letnia kobieta trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3855143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-prokuratura-zaatakowal-rodzicow-nozem-ojciec-nie-zyje-matka-ranna-sledztwo-prokuratury-st8708609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3t4xvt-sledztwo-prowadzi-prokuratura-okregowa-w-radomiu-ph6624708/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"U\u017cywaj\u0105c no\u017ca, zaatakowa\u0142 najpierw ojca, a nast\u0119pnie matk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:37.783077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:08:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3107018-zderzenie-ciezarowki-z-samochodem-nauki-jazdy-ph8708807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z samochodem nauki jazdy, jedna osoba nie \u017cyje\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku na starej drodze krajowej numer 3 w okolicach Babigoszczy (Zachodniopomorskie). Po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 samoch\u00f3d osobowy wpad\u0142 do rowu. By\u0142 to pojazd nauki jazdy. Nie wiadomo, ile os\u00f3b mo\u017ce by\u0107 w \u015brodku. S\u0142u\u017cby nadal pracuj\u0105 na miejscu.",
        "id": 3855144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/droga-4125z-stepnica-rokita-zderzenie-ciezarowki-z-samochodem-nauki-jazdy-jedna-osoba-nie-zyje-st8708710?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3107018-zderzenie-ciezarowki-z-samochodem-nauki-jazdy-ph8708807/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z samochodem nauki jazdy, jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:37.904990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:08:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5638247-wolodymyr-zelenski-ph8680070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski powiedzia\u0142, co s\u0105dzi o miejscu spotkania Trumpa z Putinem\" />\n    Budapeszt nie jest dobrym miejscem do rozm\u00f3w o pokoju w Ukrainie - podkre\u015bli\u0142 prezydent tego kraju Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ewentualnego spotkania w stolicy W\u0119gier prezydenta USA Donalda Trumpa i rosyjskiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3855145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-o-spotkaniu-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem-w-budapeszcie-st8708591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5638247-wolodymyr-zelenski-ph8680070/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski powiedzia\u0142, co s\u0105dzi o miejscu spotkania Trumpa z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:38.036278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:05:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6526417-dwoch-pijanych-16-latkow-przyjechalo-na-dyskoteke-traktorem-ph8708673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Traktorem na dyskotek\u0119. W kabinie dw\u00f3ch pijanych 16-latk\u00f3w\" />\n    Przed dyskotek\u0105 w miejscowo\u015bci Laliny (Mazowieckie) policjanci zatrzymali dw\u00f3ch pijanych 16-latk\u00f3w, kt\u00f3rzy przyjechali na miejsce traktorem. O ich dalszym losie zadecyduje s\u0105d rodzinny.",
        "id": 3855146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/laliny-dwoch-pijanych-nastolatkow-przyjechalo-traktorem-na-dyskoteke-st8708654?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6526417-dwoch-pijanych-16-latkow-przyjechalo-na-dyskoteke-traktorem-ph8708673/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Traktorem na dyskotek\u0119. W kabinie dw\u00f3ch pijanych 16-latk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:38.155609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T09:01:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6144715-miedzynarodowy-konkurs-pianistyczny-im-fryderyka-chopina-jury-i-przewodniczacy-garrick-ohlsson-ph8708651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy poznamy zwyci\u0119zc\u0119 Konkursu Chopinowskiego\" />\n    W poniedzia\u0142ek poznamy zwyci\u0119zc\u0119 XIX Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. Jak jest wy\u0142aniany, na jak\u0105 nagrod\u0119 mo\u017ce liczy\u0107, kogo zaliczamy do grona laureat\u00f3w konkursu. Na te i inne pytania odpowiadamy w poni\u017cszym materiale.",
        "id": 3855147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/konkurs-chopinowski-zwyciezca-i-laureaci-kiedy-ich-poznamy-nagrody-glowne-i-specjalne-st8708600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6144715-miedzynarodowy-konkurs-pianistyczny-im-fryderyka-chopina-jury-i-przewodniczacy-garrick-ohlsson-ph8708651/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy poznamy zwyci\u0119zc\u0119 Konkursu Chopinowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:38.255901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:57:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-9815699-tragiczny-pozar-w-bobrownikach-nie-zyje-mezczyzna-ph8708577/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w kuchni. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" />\n    64-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w po\u017carze domu w Bobrownikach (\u0141\u00f3dzkie). Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 kuchni, a wst\u0119pne ustalenia wskazuj\u0105 na zapr\u00f3szenie ognia jako prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119.",
        "id": 3855148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/bobrowniki-ogien-pojawil-sie-w-kuchni-nie-zyje-mezczyzna-st8708642?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-9815699-tragiczny-pozar-w-bobrownikach-nie-zyje-mezczyzna-ph8708577/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w kuchni. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:38.386053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:56:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4473589-kierowca-auta-wjechal-w-dom-w-sokolowie-podlaskim-ph8708598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"23-latek wjecha\u0142 w dom. Mieszkanka ranna\" />\n    W Soko\u0142owie Podlaskim 23-letni kierowca wjecha\u0142 autem w budynek mieszkalny. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce po\u0142owa auta znalaz\u0142a si\u0119 wewn\u0105trz. 53-letnia mieszkanka trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3855149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sokolow-podlaski-wjechal-autem-w-dom-polowa-samochodu-znalazla-sie-wewnatrz-jedna-osoba-w-szpitalu-st8708533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4473589-kierowca-auta-wjechal-w-dom-w-sokolowie-podlaskim-ph8708598/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "23-latek wjecha\u0142 w dom. Mieszkanka ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T09:34:38.530126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:50:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9288443-holownia-ph8671419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? \"Ma predyspozycje\" \" />\n    To osoba na pewno bardzo dobrze rozpoznaj\u0105ca sprawy publiczne, dobrze definiuj\u0105ca interes naszego pa\u0144stwa, osoba wielce zaanga\u017cowana - powiedzia\u0142 w Radiu Zet minister Maciej Berek, oceniaj\u0105c ewentualne szanse Szymona Ho\u0142owni na stanowisko ambasadora w USA .",
        "id": 3855150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-ambasadorem-w-usa-minister-ma-predyspozycje-st8708516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9288443-holownia-ph8671419/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? \"Ma predyspozycje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:46.491658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:50:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7587838-59-latek-udawal-policjanta-ph8708447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udawa\u0142 policjanta i zatrzyma\u0142 kierowc\u0119, bo \"jecha\u0142 za szybko\"\" />\n    Policja z Piaseczna zatrzyma\u0142a 59-letniego mieszka\u0144ca, kt\u00f3ry udawa\u0142 funkcjonariusza drog\u00f3wki. Wykorzystywa\u0142 niebieskie \u015bwiat\u0142o b\u0142yskowe i bia\u0142o-czerwonego lizaka.",
        "id": 3854774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-udawal-policjanta-i-zatrzymal-kierowce-bo-jechal-za-szybko-st8708426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7587838-59-latek-udawal-policjanta-ph8708447/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Udawa\u0142 policjanta i zatrzyma\u0142 kierowc\u0119, bo \"jecha\u0142 za szybko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:46.596773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:41:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant spowodowa\u0142 kolizj\u0119 po alkoholu. Ma zosta\u0107 wydalony ze s\u0142u\u017cby\" />\n    W \u017bninie (Kujawsko-Pomorskie) dosz\u0142o do kolizji z udzia\u0142em trzech pojazd\u00f3w. Sprawc\u0105 okaza\u0142 si\u0119 nietrze\u017awy 40-letni policjant, kt\u00f3ry na co dzie\u0144 pracuje w miejscowej komendzie powiatowej. Komendant zawiesi\u0142 go w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych. Wszcz\u0119to r\u00f3wnie\u017c procedur\u0119 zmierzaj\u0105c\u0105 do wydalenia funkcjonariusza ze s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3854775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/znin-policjant-spowodowal-kolizje-po-alkoholu-ma-zostac-wydalony-ze-sluzby-st8708466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjant spowodowa\u0142 kolizj\u0119 po alkoholu. Ma zosta\u0107 wydalony ze s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:46.700131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:40:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3008990-utrudnienia-na-s2-ph8708526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie kilku aut, korek na obwodnicy Warszawy\" />\n    Na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy, na wysoko\u015bci Wawra, zderzy\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w. S\u0105 utrudnienia w ruchu.",
        "id": 3854776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-karambol-na-pow-st8708514?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3008990-utrudnienia-na-s2-ph8708526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie kilku aut, korek na obwodnicy Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:46.798131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:31:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8226878-20250630-ph8704907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wystartowa\u0142a trzecia edycja \"BCC\u00a0For The Future\"\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 21 pa\u017adziernika, w warszawskim hotelu Crowne Plaza rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 trzecia edycja konferencji \"BCC For the Future: Liderzy Jutra\". Dyskusje maj\u0105 dotyczy\u0107 mi\u0119dzy innymi wyzwa\u0144 nowoczesnego przyw\u00f3dztwa, kompetencji przysz\u0142o\u015bci, a tak\u017ce zarz\u0105dzania przedsi\u0119biorstwem w okresach niepewno\u015bci. TVN24 BiS jest patronem medialnym wydarzenia.",
        "id": 3854777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/startuje-trzecia-edycja-bcc-for-the-future-liderzy-jutra-2025-st8708500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8226878-20250630-ph8704907/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wystartowa\u0142a trzecia edycja \"BCC\u00a0For The Future\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:46.917178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:27:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979523-ostrzezenie-przed-niedzwiedziami-ph8602354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Japonia. Dwa ataki nied\u017awiedzi w jednym mie\u015bcie\" />\n    W mie\u015bcie Minakami, kt\u00f3re po\u0142o\u017cone jest w prefekturze Gunma na wyspie Honsiu, dosz\u0142o do dw\u00f3ch atak\u00f3w nied\u017awiedzi na ludzi - poinformowa\u0142a japo\u0144ska telewizja NHK.",
        "id": 3854778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-dwa-ataki-niedzwiedzi-w-jednym-miescie-st8708425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979523-ostrzezenie-przed-niedzwiedziami-ph8602354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Japonia. Dwa ataki nied\u017awiedzi w jednym mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:47.026406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:20:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6559499-mial-prawie-cztery-promile-i-zakaz-prowadzenia-pojazdow-ph8708469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Odbija\u0142 si\u0119 ko\u0142ami od kraw\u0119\u017cnik\u00f3w\", powstrzyma\u0142 go \u015bwiadek. Kierowca mia\u0142 prawie cztery promile\" />\n    30-latek na terenie powiatu milickiego (Dolny \u015al\u0105sk) jecha\u0142 ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 jezdni. Styl jego jazdy zaniepokoi\u0142 innego kierowc\u0119. M\u0119\u017cczyzna zajecha\u0142 30-latkowi drog\u0119 i zmusi\u0142 go do zatrzymania si\u0119. Policja sprawdzi\u0142a, \u017ce kierowca mia\u0142 niemal cztery promile alkoholu w organizmie. Mia\u0142 te\u017c odebrane prawo jazdy.",
        "id": 3854779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/cieszkow-swiadek-powstrzymal-kierowce-ktory-mial-prawie-cztery-promile-alkoholu-w-organizmie-st8708445?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6559499-mial-prawie-cztery-promile-i-zakaz-prowadzenia-pojazdow-ph8708469/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Odbija\u0142 si\u0119 ko\u0142ami od kraw\u0119\u017cnik\u00f3w\", powstrzyma\u0142 go \u015bwiadek. Kierowca mia\u0142 prawie cztery promile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:47.148008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:17:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4888750-pawel-jakubowski-nowy-burmistrz-opalenicy-ph8708413/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrkandydata zostawi\u0142 daleko w tyle. Opalenica ma nowego burmistrza\" />\n    Mieszka\u0144cy Opalenicy (Wielkopolska) wybrali w niedziel\u0119 nowego burmistrza. Poprzedni straci\u0142 mandat po tym, jak nie z\u0142o\u017cy\u0142 o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego w wymaganym prawem terminie. W wyborach startowa\u0142o dw\u00f3ch kandydat\u00f3w. Bezkonkurencyjny okaza\u0142 si\u0119 Pawe\u0142 Jakubowski.",
        "id": 3854780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/opalenica-pawel-jakubowski-nowym-burmistrzem-st8708399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4888750-pawel-jakubowski-nowy-burmistrz-opalenicy-ph8708413/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kontrkandydata zostawi\u0142 daleko w tyle. Opalenica ma nowego burmistrza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:47.257452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:13:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5831767-pap-20230813-1kq-ph8708386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzisiaj stracili\u015bmy brata\". Nie \u017cyje basista znanego zespo\u0142u\" />\n    Sam Rivers, basista i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Limp Bizkit, zmar\u0142 w wieku 48 lat. Cz\u0142onkowie zespo\u0142u przekazali t\u0119 informacj\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Jego duch b\u0119dzie \u017cy\u0142 wiecznie w ka\u017cdym rytmie, na ka\u017cdej scenie, w ka\u017cdym wspomnieniu\", wspomnieli koleg\u0119.",
        "id": 3854781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nie-zyje-basista-limp-bizkit-sam-rivers-zmarl-w-wieku-48-lat-st8708387?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5831767-pap-20230813-1kq-ph8708386/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dzisiaj stracili\u015bmy brata\". Nie \u017cyje basista znanego zespo\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:47.330542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:12:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3197431-byly-policjant-przesluchiwany-w-sprawie-zabojstwa-ksiedza-ph8306399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y policjant odpowie za zab\u00f3jstwo proboszcza. \u015aledczy ustalili, co si\u0119 sta\u0142o na plebanii \" />\n    Tomasz J., oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo proboszcza w K\u0142obucku (wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie), stanie przed s\u0105dem. Jak ustalili \u015bledczy, m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 duchownego w gara\u017cu plebanii - zwi\u0105za\u0142 mu r\u0119ce, a jego twarz owin\u0105\u0142 ta\u015bm\u0105 streczow\u0105, co uniemo\u017cliwi\u0142o mu oddychanie. Sekcja zw\u0142ok wykaza\u0142a p\u00f3\u017aniej, \u017ce przyczyn\u0105 \u015bmierci ksi\u0119dza by\u0142o uduszenie. Oskar\u017conemu grozi do\u017cywocie.",
        "id": 3854782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/klobuck-zabojstwo-proboszcza-na-plebanii-byly-policjant-stanie-przed-sadem-st8708424?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3197431-byly-policjant-przesluchiwany-w-sprawie-zabojstwa-ksiedza-ph8306399/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y policjant odpowie za zab\u00f3jstwo proboszcza. \u015aledczy ustalili, co si\u0119 sta\u0142o na plebanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:53:47.402207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T06:57:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3636022-pap-20251002-082-ph8698818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o pr\u00f3bie podpalenia i gro\u017abach \u015bmierci\" />\n    Donald Tusk napisa\u0142 na X o kierowanych do niego gro\u017abach \u015bmierci. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do pr\u00f3by podpalenia siedziby Platformy Obywatelskiej. \"B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni\" - skomentowa\u0142.",
        "id": 3854783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-o-probie-podpalenia-i-grozbach-smierci-st8708458?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3636022-pap-20251002-082-ph8698818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o pr\u00f3bie podpalenia i gro\u017abach \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:28.672399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:49:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2986060-napad-na-luwr-ph8708294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zuchwa\u0142y napad na Luwr. Oto co wiemy do tej pory\" />\n    W jaki spos\u00f3b w\u0142amywacze dostali si\u0119 do Luwru? Jak przebieg\u0142a kradzie\u017c? Co skradziono? Oto wszystko, co na ten moment wiadomo o napadzie na s\u0142ynne muzeum w Pary\u017cu.",
        "id": 3854436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/napad-na-luwr-oto-co-wiemy-o-zuchwalej-kradziezy-st8708293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2986060-napad-na-luwr-ph8708294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zuchwa\u0142y napad na Luwr. Oto co wiemy do tej pory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:28.821669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:45:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5802572-fabryka-vw-poznan-magda-wygralak-shutterstock-2127624119-ph8708374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant rozbuduje fabryk\u0119 w Polsce\" />\n    O dwie nowe hale produkcyjne wzbogaci si\u0119 fabryka sp\u00f3\u0142ki Volkswagen Pozna\u0144 we Wrze\u015bni. W rozbudowanym zak\u0142adzie b\u0119dzie produkowana kolejna generacja w pe\u0142ni elektrycznego modelu Crafter.",
        "id": 3854437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/volkswagen-rozbuduje-fabryke-we-wrzesni-st8708373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5802572-fabryka-vw-poznan-magda-wygralak-shutterstock-2127624119-ph8708374/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gigant rozbuduje fabryk\u0119 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:28.968175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:42:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4010537-pobudka-w-karkonoszach-ph8708375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lodowaty poranek w Polsce. Gdzie by\u0142o najzimniej?\" />\n    Temperatura powietrza w poniedzia\u0142kowy poranek spad\u0142a poni\u017cej zera stopni Celsjusza. Najzimniej by\u0142o w Terespolu, gdzie odnotowano -5 stopni. Sprawd\u017a, gdzie jeszcze \u015bcisn\u0105\u0142 mr\u00f3z.",
        "id": 3854438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/mroz-w-polsce-lodowaty-poranek-gdzie-bylo-najzimniej-st8708341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4010537-pobudka-w-karkonoszach-ph8708375/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lodowaty poranek w Polsce. Gdzie by\u0142o najzimniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T06:14:29.240297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:08:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324064-siedziba-platformy-obywatelskiej-przy-ulicy-wiejskiej-w-warszawie-ph8705586/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3ba podpalenia biura PO. Zatrzymano 44-latka\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 44-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3rego podejrzewa o pr\u00f3b\u0119 podpalenia biura Platformy Obywatelskiej przy ulicy Wiejskiej w Warszawie. Jak ustalono, ten sam m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wcze\u015bniej grozi\u0107 premierowi Donaldowi Tuskowi.",
        "id": 3854439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-proba-podpalenia-biura-po-zatrzymano-mezczyzne-wczesniej-mial-grozic-premierowi-st8707336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324064-siedziba-platformy-obywatelskiej-przy-ulicy-wiejskiej-w-warszawie-ph8705586/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pr\u00f3ba podpalenia biura PO. Zatrzymano 44-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:58:31.580090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:51:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3037268-policja-portugalia-pixelbiss-shutterstock-2408223801-ph8708320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja przej\u0119\u0142a \"jeden z najwi\u0119kszych \u0142adunk\u00f3w w historii\" \" />\n    W podlizbo\u0144skiej miejscowo\u015bci Seixal funkcjonariusze policji przej\u0119li ponad sze\u015b\u0107 ton haszyszu od jednej ze zorganizowanych grup przest\u0119pczych. Siedmiu cz\u0142onk\u00f3w grupy zosta\u0142o zatrzymanych.",
        "id": 3854127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-policja-przejela-jeden-z-najwiekszych-ladunkow-w-historii-st8708322?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3037268-policja-portugalia-pixelbiss-shutterstock-2408223801-ph8708320/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policja przej\u0119\u0142a \"jeden z najwi\u0119kszych \u0142adunk\u00f3w w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:58:31.659255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:45:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3384892-wizualizacja-pawilonu-muzeum-powstania-warszawskiego-od-towarowej-ph8706075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pieni\u0105dze zapewnione, oferta wybrana. Rozbuduj\u0105 Muzeum Powstania Warszawskiego\" />\n    Muzeum\u00a0Powstania\u00a0Warszawskiego wybra\u0142o najlepsz\u0105 ofert\u0119 w przetargu na rozbudow\u0119 swojej siedziby. Prace poch\u0142on\u0105 prawie 140 milion\u00f3w z\u0142otych i potrwaj\u0105 ponad trzy lata.",
        "id": 3854128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-rozbudowa-muzeum-powstania-warszawskiego-przetarg-st8706025?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3384892-wizualizacja-pawilonu-muzeum-powstania-warszawskiego-od-towarowej-ph8706075/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pieni\u0105dze zapewnione, oferta wybrana. Rozbuduj\u0105 Muzeum Powstania Warszawskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:58:31.816152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:24:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6967848-brytyjscy-zolnierze-ph5784790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Opcja kinetyczna\". Brytyjscy \u017co\u0142nierze dostan\u0105 nowe uprawnienia\" />\n    Drony, kt\u00f3re zagra\u017caj\u0105 brytyjskim bazom wojskowym, b\u0119d\u0105 zestrzeliwane. Wojsko otrzyma nowe uprawnienia - poinformowa\u0142 dziennik \"The Telegraph\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na uzyskane informacje o planowanym wyst\u0105pieniu w tej sprawie ministra obrony Johna Healeya.",
        "id": 3854130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brytyjscy-zolnierze-dostana-nowe-uprawnienia-chodzi-o-drony-st8708319?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6967848-brytyjscy-zolnierze-ph5784790/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Opcja kinetyczna\". Brytyjscy \u017co\u0142nierze dostan\u0105 nowe uprawnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:38:53.910145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:25:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2560576-ciezarowka-z-wysiegnikiem-ktora-sprawcy-porzucili-pod-luwrem-ph8708012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142amanie do Luwru, walki w Strefie Gazy, Nawrocki o \"alternatywie dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"\" />\n    W niedziel\u0119 rano dosz\u0142o do w\u0142amania do Luwru. W okolicach miasta Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy izraelska armia zosta\u0142a zaatakowana przez \"terroryst\u00f3w\" i odpowiedzia\u0142a ogniem. Ludzie prezydenta zapowiedzieli, \u017ce ten nie zgodzi si\u0119 na \"alternatyw\u0119 dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa\". Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 20 pa\u017adziernika.",
        "id": 3853852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-warto-wiedziec-w-poniedzialek-20-pazdziernika-najwazniejsze-wydarzenia-st8708288?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2560576-ciezarowka-z-wysiegnikiem-ktora-sprawcy-porzucili-pod-luwrem-ph8708012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142amanie do Luwru, walki w Strefie Gazy, Nawrocki o \"alternatywie dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T03:38:54.026277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T03:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2267151-samolot-zjechal-z-pasa-startowego-i-wpadl-do-morza-ph8708312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot zjecha\u0142 z pasa i wpad\u0142 do morza. S\u0105 zabici\" />\n    Samolot transportowy zjecha\u0142 z pasa startowego i wpad\u0142 do morza na lotnisku w Hongkongu. Lokalne media poinformowa\u0142y, \u017ce zgin\u0119\u0142y dwie osoby, kt\u00f3re znajdowa\u0142y si\u0119 niedaleko pasa.",
        "id": 3853853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hongkong-samolot-zjechal-z-pasa-i-wpadl-do-morza-sa-zabici-st8708311?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2267151-samolot-zjechal-z-pasa-startowego-i-wpadl-do-morza-ph8708312/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samolot zjecha\u0142 z pasa i wpad\u0142 do morza. S\u0105 zabici",
        "vote": 0
    }
]