[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Monika Stefanek/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T21:15:58.180628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T21:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/d7/1e/z32339762IHG,Friedrich-Merz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kanclerz Merz og\u0142asza walk\u0119 z AfD, mobilizuj\u0105c CDU przed wyborami do parlament\u010f\u017c\u02ddw kraj\u010f\u017c\u02ddw zwi\u0105zkowych w przysz\u0142ym roku.",
        "id": 3860363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32339746,merz-mobilizuje-i-oglasza-walke-z-afd-wyciagnieta-reka-chce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/32/d7/1e/z32339762IHG,Friedrich-Merz.jpg",
        "title": "Merz mobilizuje i og\u0142asza walk\u0119 z AfD. \"Wyci\u0105gni\u0119ta r\u0119ka chce nas zniszczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T21:15:58.303887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T20:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/d7/1e/z32339626IHG,Krzysztof-Smiszek--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof \u015amiszek udzieli\u0142 informacji na temat swojego stanu zdrowia. - To jest choroba powracaj\u0105ca, kt\u010f\u017c\u02ddra atakuje moje ko\u015bci - powiedzia\u0142 europose\u0142 w \"Kropka nad i\".",
        "id": 3860364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32339608,na-co-choruje-krzysztof-smiszek-mam-troche-problemow-z-poruszaniem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/d7/1e/z32339626IHG,Krzysztof-Smiszek--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Na co choruje Krzysztof \u015amiszek? \"Mam troch\u0119 problem\u010f\u017c\u02ddw z poruszaniem si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T21:15:58.444570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/d7/1e/z32339667IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sto\u0142eczna policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci organizacji imprezy, kt\u010f\u017c\u02ddra odbywa\u0142a si\u0119 w jednym z mieszka\u0144 przy ul. Marsza\u0142kowskiej. Uczestnicy mieli by\u0107 agresywni wobec funkcjonariuszy, wystawiono kilkadziesi\u0105t wezwa\u0144 na komend\u0119.",
        "id": 3860365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32339630,to-nie-byla-impreza-to-byl-horror-nowe-fakty-ws-policyjnej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d3/d7/1e/z32339667IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "To nie by\u0142a impreza, to by\u0142 \"horror\". Nowe fakty ws. policyjnej akcji w mieszkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:49:43.630663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/d7/1e/z32339563IHG,Kradziez-w-Luwrze--19-pazdziernika-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledztwo dotycz\u0105ce spektakularnej kradzie\u017cy w Luwrze trwa, tymczasem pewna izraelska firma twierdzi, \u017ce poproszono j\u0105 o pomoc w \u015bledztwie. Muzeum zdementowa\u0142o te doniesienia, podobnie jak zrobi\u0142a to niemiecka prokuratura w 2019 roku w sprawie innego napadu.",
        "id": 3859651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32339441,zagadkowa-sytuacja-w-zwiazku-z-komunikatem-izraelskiej-firmy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/d7/1e/z32339563IHG,Kradziez-w-Luwrze--19-pazdziernika-2025-r-.jpg",
        "title": "Zagadkowa sytuacja w zwi\u0105zku z komunikatem izraelskiej firmy. Luwr wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:49:43.818785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/d2/1e/z32318066IHG,Robert-Bakiewicz-na-scenie-na-demonstracji-PiS-na-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie wiadomo, na co czekamy - tak o sprawie s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Roberta B\u0105kiewicza wypowiedzianych podczas pa\u017adziernikowej demonstracji PiS m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w TVN24 prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati. Cho\u0107 prokuratura poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu dochodzenia, w sprawie nie zapad\u0142y do tej pory \u017cadne decyzje.",
        "id": 3859652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32339539,rosati-o-slabosci-panstwa-w-sprawie-bakiewicza-mozna-bylo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/72/d2/1e/z32318066IHG,Robert-Bakiewicz-na-scenie-na-demonstracji-PiS-na-.jpg",
        "title": "Rosati o \"s\u0142abo\u015bci pa\u0144stwa\" w sprawie B\u0105kiewicza. \"Mo\u017cna by\u0142o szybciej zebra\u0107 dowody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:49:44.091565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T19:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/d7/1e/z32339506IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Staramy si\u0119 zawrze\u0107 porozumienie, je\u015bli zawrzemy, to \u015bwietnie, je\u015bli nie zawrzemy, to wiele os\u010f\u017c\u02ddb zap\u0142aci wysok\u0105 cen\u0119 - stwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent USA Donald Trump. Pytany jednocze\u015bnie, dlaczego nie stanie si\u0119 to szybko, odpar\u0142, \u017ce \"to skomplikowane\".",
        "id": 3859653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32339462,trump-o-wojnie-w-ukrainie-nigdy-nie-mowilem-ze-wygraja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/32/d7/1e/z32339506IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump o wojnie w Ukrainie: Nigdy nie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142em, \u017ce wygraj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:49:44.289406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/d4/1e/z32325665IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia ma realne szanse obj\u0105\u0107 wysokie stanowisko w strukturach ONZ - wynika z wypowiedzi W\u0142adys\u0142awa Teofila Bartoszewskiego z PSL w Radiu Zet. Jak podkre\u015bla, poparcie dla tej kandydatury deklaruj\u0105 \"bardzo wa\u017cne pa\u0144stwa\", co mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o wyniku g\u0142osowania.",
        "id": 3859654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32339484,szymon-holownia-juz-ze-stanowiskiem-w-onz-szanse-znaczaco.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/21/d4/1e/z32325665IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Wa\u017cne pa\u0144stwa s\u0105 gotowe poprze\u0107 Szymona Ho\u0142owni\u0119. \"Szanse znacz\u0105co wzros\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T19:49:44.490837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/d7/1e/z32339546IHG,Wypadek-na-A2--20-pazdziernika-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze trafili do szpitala po zderzeniu ich pojazdu z busem, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na A2. Co ju\u017c wiadomo?",
        "id": 3859655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32339514,wypadek-z-kolumna-wojskowa-na-a2-trzech-zolnierzy-trafilo-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/d7/1e/z32339546IHG,Wypadek-na-A2--20-pazdziernika-2025-r-.jpg",
        "title": "Wypadek z kolumn\u0105 wojskow\u0105 na A2. Ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze trafili do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:25:35.110871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/cf/1e/z32305180IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Koszalinie wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w kierunku nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci dziecka - poinformowa\u0142a PAP. Chodzi o spraw\u0119 \u015bmierci p\u010f\u017c\u02dd\u0142torarocznej dziewczynki w Ko\u0142obrzegu, kt\u010f\u017c\u02ddra przebywa\u0142a pod opiek\u0105 dziennych opiekun\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3858944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32339345,tragedia-w-kolobrzegu-prokuratura-ujawnia-nowe-informacje-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1c/cf/1e/z32305180IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Tragedia w Ko\u0142obrzegu. Prokuratura ujawnia nowe informacje w sprawie \u015bmierci dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:25:35.190869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/d7/1e/z32338655IHG,Cwiczenia-Rosjan-z-uzycia-motocykli-terenowych--je.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwa z kluczowych ukrai\u0144skich miast, le\u017c\u0105cych na linii frontu, mog\u0105 wkr\u010f\u017c\u02ddtce zosta\u0107 zaj\u0119te przez Rosjan. Po d\u0142ugotrwa\u0142ych bitwach na obrze\u017cach, ich centra staj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie ziemi\u0105 niczyj\u0105. Ukrai\u0144cy nie s\u0105 ju\u017c w stanie powstrzymywa\u0107 infiltracji, kt\u010f\u017c\u02ddrej dokonuj\u0105 grupy Rosjan.",
        "id": 3858945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32338588,rosjanie-wlewaja-sie-do-kupianska-i-pokrowska-los-kotwic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/df/d7/1e/z32338655IHG,Cwiczenia-Rosjan-z-uzycia-motocykli-terenowych--je.jpg",
        "title": "Rosjanie wlewaj\u0105 si\u0119 do Kupia\u0144ska i Pokrowska. Los \"kotwic\" frontu przes\u0105dzony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:25:35.269628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/d7/1e/z32339392IHG,Kwietniowa-awantura-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wszystko wskazuje na to, \u017ce pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejzy nie spotkaj\u0105 powa\u017cniejsze partyjne konsekwencje w zwi\u0105zku ze znacznym przekroczeniem pr\u0119dko\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddrego dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przed kilkoma dniami. Jednym z wa\u017cniejszych argument\u010f\u017c\u02ddw za Mejz\u0105 mia\u0142o by\u0107 zachowanie polityka w trakcie kwietniowego incydentu w Sejmie.",
        "id": 3858946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32339325,to-uratuje-mejze-przed-wyrzuceniem-z-pis-pospieszyl-z-pomoca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c0/d7/1e/z32339392IHG,Kwietniowa-awantura-w-Sejmie.jpg",
        "title": "To uratuje Mejz\u0119 przed wyrzuceniem z PiS? \"Pospieszy\u0142 z pomoc\u0105 Kaczy\u0144skiemu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:25:35.382533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/d6/1e/z32337021IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os po ataku i pr\u010f\u017c\u02ddbie podpalenia jednego z biur Platformy Obywatelskiej. W filmie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych m\u010f\u017c\u02ddwi, na kim - jego zdaniem - spoczywa \"polityczna odpowiedzialno\u015b\u0107\" za atak.",
        "id": 3858947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32339391,tusk-zabral-glos-ws-ataku-na-biuro-po-podpalacz-z-zoliborza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7d/d6/1e/z32337021IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. ataku na biuro PO. \"Podpalacz z \u017boliborza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "IA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T18:25:35.502009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T17:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/cf/1e/z32305695IHG,Cmentarz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czerwone pojemniki zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 mi\u0119dzy innymi na cmentarzach, gdzie mog\u0105 znale\u017a\u0107 zastosowanie przez ca\u0142y rok, a w szczeg\u010f\u017c\u02ddlno\u015bci podczas Uroczysto\u015bci Wszystkich \u015awi\u0119tych. Powodem jest nowy trend.",
        "id": 3858948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32339274,na-cmentarzach-pojawiaja-sie-czerwone-pojemniki-jakie-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1f/cf/1e/z32305695IHG,Cmentarz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Na cmentarzach pojawiaj\u0105 si\u0119 czerwone pojemniki. Jakie jest ich przeznaczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:04:01.118360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/d5/1e/z32330403IHG,Pies--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W gminie Podd\u0119bice w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u0142\u010f\u017c\u02dddzkim odnaleziono cia\u0142o 75-letniego m\u0119\u017cczyzny. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 zosta\u0107 zaatakowany przez psy. Zwierz\u0119ta zabezpieczono, a spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.",
        "id": 3858295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32339295,tragedia-w-poddebicach-kolejny-zagryziony-mezczyzna-rany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a3/d5/1e/z32330403IHG,Pies--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Tragedia w Podd\u0119bicach. Kolejny zagryziony m\u0119\u017cczyzna? \"Rany k\u0105sane po\u015bladka, uda i g\u0142owy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:04:01.274573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T16:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/d7/1e/z32339305IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wszystko wskazuje na to, \u017ce w najbli\u017cszych tygodniach W\u0142adimir Putin uda si\u0119 do Budapesztu na rozmowy pokojowe z udzia\u0142em Donalda Trumpa. Cho\u0107 dyktator najprawdopodobniej nie zdecyduje si\u0119 na przelot nad Polsk\u0105 i obierze inn\u0105 tras\u0119, nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce Kreml zwr\u010f\u017c\u02ddci si\u0119 do polskich w\u0142adz o zgod\u0119. Co o takim scenariuszu my\u015bli polski MSZ?",
        "id": 3858296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32339255,czy-polska-powinna-zgodzic-sie-na-przelot-putina-pytamy-wiceszefa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/69/d7/1e/z32339305IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Czy Polska powinna zgodzi\u0107 si\u0119 na przelot Putina? Pytamy wiceszefa MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:04:01.387522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/93/1e/z32062490IHG,Uzytkownicy-elektrycznych-hulajnog--zdjecie-ilustr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Praga zatwierdzi\u0142a przepisy, kt\u010f\u017c\u02ddre uniemo\u017cliwi\u0105 wypo\u017cyczanie hulajn\u010f\u017c\u02ddg elektrycznych. Nie jest to jednak pierwsze miasto, kt\u010f\u017c\u02ddre zdecydowa\u0142o si\u0119 na taki krok.",
        "id": 3858297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32339081,czesi-mieli-dosc-hulajnogi-elektryczne-znikna-z-ulic-pragi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/93/1e/z32062490IHG,Uzytkownicy-elektrycznych-hulajnog--zdjecie-ilustr.jpg",
        "title": "Czesi mieli ju\u017c do\u015b\u0107. Hulajnogi elektryczne znikn\u0105 z ulic Pragi. Oto alternatywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T17:04:01.534651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/d7/1e/z32339128IHG,250--rocznica-powstania-Marines.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas obchod\u010f\u017c\u02ddw 250-lecia Korpusu Piechoty Morskiej USA w bazie Camp Pendleton, w kt\u010f\u017c\u02ddrych udzia\u0142 brali wiceprezydent i sekretarz wojny USA, dosz\u0142o do gro\u017anego incydentu. Pocisk artyleryjski eksplodowa\u0142 przedwcze\u015bnie nad autostrad\u0105 I-5, a od\u0142amki trafi\u0142y w samoch\u010f\u017c\u02ddd patrolowy.",
        "id": 3858298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32339113,pokaz-marines-skonczy-sie-eksplozja-odlamki-spadly-na-kolumne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b8/d7/1e/z32339128IHG,250--rocznica-powstania-Marines.jpg",
        "title": "Pokaz marines sko\u0144czy\u0142 si\u0119 eksplozj\u0105. Od\u0142amki spad\u0142y na kolumn\u0119 z wiceprezydentem USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kuba Danecki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:35:47.638891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T15:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/d6/1e/z32334886IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zarobi\u0142 na swojej prezydenturze ponad trzy miliardy dolar\u010f\u017c\u02ddw - wynika z dziennikarskiego \u015bledztwa \"New Yorkera\". Jego imperium rodzinne wci\u0105\u017c si\u0119 rozrasta. Nie wydaje si\u0119, \u017ceby ktokolwiek chcia\u0142 lub m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 co\u015b z tym zrobi\u0107.",
        "id": 3857688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32338590,zlote-gory-donalda-trumpa-biznes-rosnie-jak-na-drozdzach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/26/d6/1e/z32334886IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Z\u0142ote g\u010f\u017c\u02ddry Donalda Trumpa. Biznes ro\u015bnie jak na dro\u017cd\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:35:47.758930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/d7/1e/z32338933IHG,Ali-Chamenei--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ira\u0144ski przyw\u010f\u017c\u02dddca skomentowa\u0142 ubieg\u0142otygodniow\u0105 wizyt\u0119 Donalda Trumpa w Izraelu, nazywaj\u0105c j\u0105 \"b\u0142azenad\u0105\". Dodatkowo obarczy\u0142 USA win\u0105 za zbrodnie wojenne w Strefie Gazy.",
        "id": 3857689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32338681,najwyzszy-przywodca-iranu-kpi-z-donalda-trumpa-w-twoich-snach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f5/d7/1e/z32338933IHG,Ali-Chamenei--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Najwy\u017cszy przyw\u010f\u017c\u02dddca Iranu kpi z Donalda Trumpa. \"W twoich snach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:35:47.850436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/d7/1e/z32338938IHG,Karol-Nawrocki--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z szereg\u010f\u017c\u02ddw Polski 2050 p\u0142yn\u0105 g\u0142osy, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia ch\u0119tnie obj\u0105\u0142by funkcj\u0119 ambasadora w Stanach Zjednoczonych. Zgod\u0119 musia\u0142by wyda\u0107 nie tylko szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, ale i prezydent Karol Nawrocki. Jak na taki scenariusz zareagowa\u0142a g\u0142owa pa\u0144stwa?",
        "id": 3857690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32338718,prezydent-nawrocki-w-cieplych-slowach-o-holowni-z-cala-pewnoscia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fa/d7/1e/z32338938IHG,Karol-Nawrocki--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Prezydent Nawrocki w ciep\u0142ych s\u0142owach o Ho\u0142owni. \"Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 by\u0142by lepszym kandydatem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T15:35:47.960603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T14:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/d7/1e/z32338924IHG,Mgla--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cho\u0107 pocz\u0105tek tygodnia przyni\u010f\u017c\u02dds\u0142 mg\u0142y i ch\u0142\u010f\u017c\u02ddd, sytuacja zaczyna si\u0119 poprawia\u0107. Synoptycy IMGW zapowiadaj\u0105 jednak, \u017ce dobra aura nie potrwa d\u0142ugo.",
        "id": 3857691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32338731,pogoda-dzieli-polske-na-pol-imgw-ostrzega-ale-nadchodzi-poprawa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ec/d7/1e/z32338924IHG,Mgla--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Pogoda dzieli Polsk\u0119 na p\u010f\u017c\u02dd\u0142. IMGW ostrzega, ale nadchodzi poprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:02:53.832790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/d7/1e/z32338617IHG,Dmitrij-Pieskow--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Moskwa nie zgadza si\u0119 z propozycj\u0105 zamro\u017cenia linii frontu na czas rozm\u010f\u017c\u02ddw pokojowych z Ukrain\u0105. Takie stanowisko przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. W weekend o tego typu rozwi\u0105zaniu konfliku m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3856994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32338473,moskwa-reaguje-na-slowa-trumpa-spojnosc-naszego-stanowiska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b9/d7/1e/z32338617IHG,Dmitrij-Pieskow--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Moskwa reaguje na s\u0142owa Trumpa. \"Sp\u010f\u017c\u02ddjno\u015b\u0107 naszego stanowiska pozostaje niezmienna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:02:54.005265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/d7/1e/z32338451IHG,Zlobek--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W jednym ze \u017c\u0142obk\u010f\u017c\u02ddw w Ko\u0142obrzegu p\u010f\u017c\u02dd\u0142toraroczna dziewczynka przesta\u0142a oddycha\u0107. Pomimo ponad godzinnej reanimacji prowadzonej przez opiekunk\u0119 i s\u0142u\u017cby ratunkowe, dziecka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3856995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32338443,tragedia-w-zlobku-nie-zyje-1-5-roczne-dziecko-natychmiast.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/d7/1e/z32338451IHG,Zlobek--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragedia w \u017c\u0142obku. Nie \u017cyje 1,5-roczne dziecko. \"Natychmiast podj\u0119to reanimacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T14:02:54.138436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/d7/1e/z32338446IHG,Proba-podpalenia-siedziby-PO-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>M\u0119\u017cczyzna zatrzymany ws. pr\u010f\u017c\u02ddby podpalenia biura PO zosta\u0142 wcze\u015bniej skazany na grzywn\u0119 za gro\u017aby pod adresem Donalda Tuska. 44-latek by\u0142 tak\u017ce karany za wysy\u0142anie tre\u015bci pornograficznych prokuraturze.",
        "id": 3856996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32338259,proba-podpalenia-siedziby-po-zatrzymany-byl-juz-wczesniej-karany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0e/d7/1e/z32338446IHG,Proba-podpalenia-siedziby-PO-w-Warszawie.jpg",
        "title": "Pr\u010f\u017c\u02ddba podpalenia siedziby PO. Zatrzymany by\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej karany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:43:55.638153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T12:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/d7/1e/z32338230IHG,Tadeusz-Rydzyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Finans\u010f\u017c\u02ddw opublikowa\u0142o dane dotycz\u0105ce 1,5 proc. podatku dochodowego przekazywanego przez podatnik\u010f\u017c\u02ddw organizacjom po\u017cytku publicznego (OPP). Jak si\u0119 okaza\u0142o, fundacja Tadeusza Rydzyka otrzyma\u0142a ogromne wsparcie z tego tytu\u0142u w zesz\u0142ym roku. O jakiej kwocie mowa?",
        "id": 3856030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32338017,fundacja-rydzyka-z-rekordowym-wsparciem-dzieki-podatkom-rosnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/36/d7/1e/z32338230IHG,Tadeusz-Rydzyk.jpg",
        "title": "Fundacja Rydzyka z rekordowym wsparciem. Dzi\u0119ki podatkom ro\u015bnie w si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:43:55.717720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/d6/1e/z32337794IHG,Luwr-zamkniety-po-kradziezy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Akt wielkiego zuchwalstwa, na co\u015b takiego nie jest uodpornione \u017cadne muzeum \u015bwiata - tak kradzie\u017c w Luwrze oceni\u0142a prof. Ma\u0142gorzata Omilanowska, dyrektorka Zamku Kr\u010f\u017c\u02ddlewskiego w Warszawie. Jej zdaniem napad na paryskie muzeum by\u0142 \"akcj\u0105 na rympa\u0142\".",
        "id": 3856031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32337715,kradziez-klejnotow-z-luwru-dyrektorka-zamku-krolewskiego-to.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/82/d6/1e/z32337794IHG,Luwr-zamkniety-po-kradziezy.jpg",
        "title": "Kradzie\u017c klejnot\u010f\u017c\u02ddw z Luwru. Dyrektorka Zamku Kr\u010f\u017c\u02ddlewskiego: To by\u0142a akcja na rympa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:43:55.797550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/d7/1e/z32338215IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Oko\u0142o miliona z\u0142otych ma kosztowa\u0107 konwencja programowa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - podaje \"Newsweek\". Na stronie partii jest ju\u017c dost\u0119pna agenda wydarzenia. W ramach dwudniowej konwencji w Katowicach ma odby\u0107 si\u0119 ok. 100 paneli z 500 uczestnikami.",
        "id": 3856032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32338033,tyle-pis-ma-wydac-na-konwencje-w-katowicach-opublikowano-program.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/d7/1e/z32338215IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Tyle PiS ma wyda\u0107 na konwencj\u0119 w Katowicach. Opublikowano program. \"By\u0142y przepychanki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:43:55.876299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T11:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/d7/1e/z32338211IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nie podpisz\u0119 \u017cadnej ustawy, kt\u010f\u017c\u02ddra podwa\u017cy status ma\u0142\u017ce\u0144stwa, kt\u010f\u017c\u02ddre jest chronione Konstytucj\u0105\" - przekaza\u0142 Karol Nawrocki. Jak doda\u0142, jest gotowy do dyskusji o statusie osoby najbli\u017cszej pod pewnym warunkiem.",
        "id": 3856033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32338174,ustawa-o-osobie-najblizszej-jest-stanowisko-nawrockiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/23/d7/1e/z32338211IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Ustawa o osobie najbli\u017cszej. Jest stanowisko Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:43:55.954854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/d6/1e/z32337896IHG,Marcin-Kierwinski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Platforma Obywatelska, Nowoczesna i Inicjatywa Polska Barbary Nowackiej wkr\u010f\u017c\u02ddtce po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w jedn\u0105 parti\u0119. Fuzja zostanie sformalizowana podczas konwencji zjednoczeniowej 25 pa\u017adziernika, a nowa formacja rozpocznie wybory wewn\u0119trzne - przekaza\u0142 Marcin Kierwi\u0144ski, potwierdzaj\u0105c tym samym doniesienia Gazeta.pl.",
        "id": 3856034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32337874,kierwinski-potwierdza-ustalenia-gazeta-pl-polacza-sie-w-jedna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e8/d6/1e/z32337896IHG,Marcin-Kierwinski.jpg",
        "title": "Kierwi\u0144ski potwierdza ustalenia Gazeta.pl. \"Po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w jedn\u0105 parti\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T12:43:56.034257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/d6/1e/z32337843IHG,Przemyslaw-Wipler.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdaniem Przemys\u0142awa Wiplera Karol Nawrocki jest \"mentalnym konfederat\u0105\". - To nie jest zbie\u017cno\u015b\u0107 jedynie pokoleniowa, wiekowa, programowa, ale te\u017c, powiedzia\u0142bym, w jakiej\u015b mierze estetyczna - oceni\u0142 podobie\u0144stwo prezydenta do swojej partii cz\u0142onek Konfederacji. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?",
        "id": 3856035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32337594,wipler-o-podobienstwach-miedzy-nawrockim-a-konfederacja-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b3/d6/1e/z32337843IHG,Przemyslaw-Wipler.jpg",
        "title": "Wipler o podobie\u0144stwach mi\u0119dzy Nawrockim a Konfederacj\u0105. \"Jest zbie\u017cno\u015b\u0107 estetyczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:17:04.255106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T10:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/d6/1e/z32337790IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie wierz\u0119, \u017ce premier, ktry wsz\u0119dzie blokuje Ukrain\u0119, mo\u017ce zrobi\u0107 co\u015b pozytywnego dla Ukrai\u0144cw lub przynajmniej co\u015b wywa\u017conego - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w rozmowie z dziennikarzami. Prezydent Ukrainy wypowiedzia\u0142 si\u0119 w kwestii planowanego szczytu w Budapeszcie.",
        "id": 3855416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32337611,zelenski-budapeszt-nie-jest-najlepszym-miejscem-na-szczyt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/d6/1e/z32337790IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: \"Budapeszt nie jest najlepszym miejscem na szczyt pokojowy\". Wbi\u0142 te\u017c szpilk\u0119 Orbanowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T10:17:04.335154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/d6/1e/z32337622IHG,Strefa-Gazy---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144scy i palesty\u0144scy dziennikarze donosz\u0105, \u017ce eksplozj\u0119 w Rafah mg\u0142 spowodowa\u0107 izraelski osadnik, ktry najecha\u0142 buldo\u017cerem na niewypa\u0142. \u0179rd\u0142em tych informacji s\u0105 przedstawiciele administracji USA. Incydent w Rafah mia\u0142 by\u0107 pretekstem dla wstrzymania pomocy humanitarnej dla Strefy Gazy.",
        "id": 3855417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32337415,grozny-incydent-w-rafah-mogl-wywolac-izraelski-osadnik-z-buldozerem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d6/d6/1e/z32337622IHG,Strefa-Gazy---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Gro\u017any incydent w Rafah mg\u0142 wywo\u0142a\u0107 izraelski osadnik z buldo\u017cerem. Zaskakuj\u0105ce doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:37:52.872325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/d6/1e/z32337535IHG,Do-sieci-trafilo-nagranie-z-napadu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z napadu w Luwrze - wida\u0107 na nim jednego z cz\u0142onkw napadu, ktry prbuje dosta\u0107 si\u0119 do eksponatw w galerii Apollo. Francuskie Ministerstwo Kultury zauwa\u017cy\u0142o, \u017ce stra\u017cnicy nie zwrcili uwagi na alarmy - wzbudzi\u0142o to dodatkowe zainteresowanie \u015bledczych. Co jeszcze wiadomo na temat tego zdarzenia?",
        "id": 3854972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32337252,skok-stulecia-na-luwr-ujawniono-nagranie-z-galerii-apollo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7f/d6/1e/z32337535IHG,Do-sieci-trafilo-nagranie-z-napadu.jpg",
        "title": "\"Skok stulecia\" na Luwr. Ujawniono nagranie z galerii Apollo. Stra\u017cnicy pope\u0142nili b\u0142\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:37:53.047503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T08:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/d6/1e/z32337396IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda ujawni\u0142 plany na swoj\u0105 zawodow\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. By\u0142y prezydent wyzna\u0142, \u017ce obecnie widzi \"przede wszystkim dwa potencjalne pola swojej dzia\u0142alno\u015bci\".",
        "id": 3854973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32337370,nowa-praca-andrzeja-dudy-byly-prezydent-ujawnil-kolejne-plany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f4/d6/1e/z32337396IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Nowa praca Andrzeja Dudy. By\u0142y prezydent ujawni\u0142 kolejne plany. \"Nie zamykam drogi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:37:53.194633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/d6/1e/z32334516IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>B\u0105kiewicz i Kaczy\u0144ski musz\u0105 by\u0107 zadowoleni. W ten sposb premier Donald Tusk nawi\u0105za\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do zatrzymania m\u0119\u017cczyzny podejrzewanego o prb\u0119 podpalenia siedziby Platformy Obywatelskiej.",
        "id": 3854974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32337518,tusk-zabral-glos-ws-proby-podpalenia-siedziby-po-wymienil.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/d6/1e/z32334516IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. prby podpalenia siedziby PO. Wymieni\u0142 m.in. Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:37:53.337297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/c4/1e/z32261720IHG,Szef-BBN-Slawomir-Cenckiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Post\u0119powanie SKW dotycz\u0105ce po\u015bwiadcze\u0144 bezpiecze\u0144stwa S\u0142awomira Cenckiewicza wszcz\u0119to w zwi\u0105zku z rzekomym zatajeniem przez niego wizyty u specjalisty i przyjmowania lekw - podaje \"Rzeczpospolita\". S\u0105d jednak uzna\u0142, \u017ce Cenckiewicz niczego nie zatai\u0142, bo przepisane mu \u015brodki nie by\u0142y substancjami psychotropowymi.",
        "id": 3854975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32337244,leki-i-wizyta-u-specjalisty-rz-o-kulisach-odebrania-cenckiewiczowi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/58/c4/1e/z32261720IHG,Szef-BBN-Slawomir-Cenckiewicz.jpg",
        "title": "Leki i wizyta u specjalisty. \"Rz\" o kulisach odebrania Cenckiewiczowi dost\u0119pu do tajemnic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T08:37:53.522226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T07:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/d6/1e/z32337234IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pomys\u0142 nowej partii pod patronatem Karola Nawrockiego budzi w\u015brd Polakw mieszane uczucia - wynika mi\u0119dzy innymi z najnowszego sonda\u017cu. Politolog prof. Rafa\u0142 Chwedoruk w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\" wskaza\u0142, co musia\u0142oby si\u0119 wydarzy\u0107, by taki projekt w ogle mia\u0142 szans\u0119 zaistnie\u0107.",
        "id": 3854976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32337232,polacy-chca-partii-nawrockiego-politolog-wskazal-co-musialoby.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/d6/1e/z32337234IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Polacy chc\u0105 partii Nawrockiego? Politolog wskaza\u0142, co musia\u0142oby si\u0119 sta\u0107 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T07:05:55.062348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/d6/1e/z32337218IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zdementowa\u0142 doniesienia dziennika \"Financial Times\", kt\u010f\u017c\u02ddry informowa\u0142, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent nak\u0142ania\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do ust\u0119pstw na rzecz Rosji dotycz\u0105cych ukrai\u0144skiego terytorium. - Nigdy o tym nie rozmawiali\u015bmy. Uwa\u017camy, \u017ce powinni po prostu zatrzyma\u0107 si\u0119 na liniach, na kt\u010f\u017c\u02ddrych stoj\u0105 - przekaza\u0142 ameryka\u0144ski prezydent. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3854619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32337148,trump-zaprzecza-doniesieniom-ft-ws-klotni-z-zelenskim-nigdy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/42/d6/1e/z32337218IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump zaprzecza doniesieniom \"FT\" ws. k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni z Ze\u0142enskim. \"Nigdy o tym nie rozmawiali\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T05:32:38.152746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/d6/1e/z32337167IHG,Wypadek-transportowego-samolotu-na-lotnisku-w-Hong.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samolot z Dubaju podczas l\u0105dowania w Hongkongu zjecha\u0142 z pasa startowego i wpad\u0142 do morza. Wcze\u015bniej uderzy\u0142 w pojazd ochrony lotniska. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby.",
        "id": 3854299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32337149,dramat-na-lotnisku-w-hongkongu-samolot-wyjechal-z-pasa-i-wpadl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0f/d6/1e/z32337167IHG,Wypadek-transportowego-samolotu-na-lotnisku-w-Hong.jpg",
        "title": "Dramat na lotnisku w Hongkongu. Samolot wyjecha\u0142 z pasa i wpad\u0142 do morza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T05:32:38.267913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T05:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/d6/1e/z32337210IHG,Proba-podpalenia-siedziby-Biura-Krajowego-Platform.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Policjanci z Komendy Sto\u0142ecznej oraz Komendy Rejonowej Policji Warszawa I zatrzymali dzisiaj rano sprawc\u0119 gr\u010f\u017c\u02dd\u017ab karalnych oraz pr\u010f\u017c\u02ddby podpalenia budynku przy ulicy Wiejskiej 12A w Warszawie\" - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rano policja.",
        "id": 3854300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32337198,atak-na-biuro-po-policja-zatrzymala-44-latka-wydano-komunikat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3a/d6/1e/z32337210IHG,Proba-podpalenia-siedziby-Biura-Krajowego-Platform.jpg",
        "title": "Atak na biuro PO. Policja zatrzyma\u0142a 44-latka. Wydano komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-20T04:17:14.504620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-20T04:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/d6/1e/z32336952IHG,Jacek-Zakowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny zagryzionego przez psy w Zielonej G\u010f\u017c\u02ddrze. - W\u0142a\u015bciciel siedzi w areszcie. Moim zdaniem, w tej samej celi powinni siedzie\u0107 policjanci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zlekcewa\u017cyli poprzednie zdarzenia - przekonywa\u0142 w Polsat News publicysta Jacek \u017bakowski. \"Formu\u0142owanie takich oskar\u017ce\u0144 pod adresem zielonog\u010f\u017c\u02ddrskich policjant\u010f\u017c\u02ddw jest krzywdz\u0105ce i nieuprawnione\" - zareagowa\u0142a policja.",
        "id": 3854039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32336925,policja-zirytowana-slowami-zakowskiego-o-tragedii-w-zielonej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/38/d6/1e/z32336952IHG,Jacek-Zakowski.jpg",
        "title": "Policja zirytowana s\u0142owami \u017bakowskiego o tragedii w Zielonej G\u010f\u017c\u02ddrze. \"Nie godzimy si\u0119 na oskar\u017cenia\"",
        "vote": 0
    }
]