[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:08.081648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:48:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/78e4212b69877bbc28fedd8c8d4e98fd676a346e04fa2cc022dbd62fbda8f183,w104h74.jpg\"/><br/> Obcy kapita\u0142 przejmuje coraz wi\u0119cej grunt\u00f3w rolnych w Niemczech. To olbrzymi problem podnoszony przez niemieckich rolnik\u00f3w, kt\u00f3rych g\u0142os wydaje si\u0119 by\u0107 nies\u0142yszalny przez polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy wydaj\u0105 si\u0119 ignorowa\u0107 problem.",
        "id": 3625213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7796121/brak-kontroli-nad-sprzedaza-gruntow-rolnych-rolnicy-bija-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/78e4212b69877bbc28fedd8c8d4e98fd676a346e04fa2cc022dbd62fbda8f183,w104h74.jpg",
        "title": "Brak kontroli nad sprzeda\u017c\u0105 grunt\u00f3w rolnych. Rolnicy bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:07.916078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:44:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f5721ccc604e42b57e85a0fa12955a07eec3c6a08b4829a20f9845c7ef820b37,w104h74.jpg\"/><br/> Legendarna grupa Massive Attack planuje odej\u015b\u0107 ze Spotify, co ma zwi\u0105zek z dost\u0119pno\u015bci\u0105 serwisu w Izraelu (cho\u0107 nie tylko...). Okazuje si\u0119 bowiem, \u017ce w\u0142a\u015bciciel Spotify inwestuje w technologie wojskowe.",
        "id": 3625212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7796113/bojkot-serwisu-spotify-jeden-z-najwazniejszych-zespolow-odchodzi-w-tle-wojna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f5721ccc604e42b57e85a0fa12955a07eec3c6a08b4829a20f9845c7ef820b37,w104h74.jpg",
        "title": "Bojkot serwisu Spotify. Jeden z najwa\u017cniejszych zespo\u0142\u00f3w odchodzi - w tle wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:08.592402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T18:26:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/261460a13818d1f67885e3049ca53f286f7ede9ad812f7a4d5843c2471bc9c5f,w104h74.jpg\"/><br/> Komisja Europejska zaproponowa\u0142a zawieszenie umowy o wolnym handlu z Izraelem ze wzgl\u0119du na sytuacj\u0119 w Strefie Gazy. Chc",
        "id": 3625216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7796033/bruksela-chce-sankcji-i-zawieszenia-wolnego-handlu-z-izraelem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/261460a13818d1f67885e3049ca53f286f7ede9ad812f7a4d5843c2471bc9c5f,w104h74.jpg",
        "title": "Bruksela chce sankcji i zawieszenia wolnego handlu z Izraelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:55:09.401537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:48:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5b2bba3ec28128d3e3447b7ab826166333a04b9a9f52b8e1fd3ad3d2a2f8144c,w104h74.jpg\"/><br/> Czarni mieszka\u0144cy RPA posiadaj\u0105 wi\u0119cej ziemi uprawnej ni\u017c Francja, Niemcy, Hiszpania. A mimo to, praktycznie zerowa produkcja rolna. Dlaczego? Daj Afryka\u0144czykowi ryb\u0119, a naje si\u0119 na jeden dzie\u0144. Daj Afryka\u0144czykowi w\u0119dk\u0119, a sprzeda w\u0119dk\u0119, a potem za\u017c\u0105da od ciebie wi\u0119cej ryb.",
        "id": 3623366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795923/czarni-mieszkancy-rpa-posiadaja-wiecej-ziemi-uprawnej-niz-europa-i-gloduja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5b2bba3ec28128d3e3447b7ab826166333a04b9a9f52b8e1fd3ad3d2a2f8144c,w104h74.jpg",
        "title": "Czarni mieszka\u0144cy RPA posiadaj\u0105 wi\u0119cej ziemi uprawnej ni\u017c Europa i g\u0142oduj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T18:17:05.191471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:35:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/82892ced340b54dd9c68b41f8e8bdeb1da8cd54c5b89b21a87ba78cbaa7f7057,w104h74.jpg\"/><br/> Uci\u0105\u017cliwe, g\u0142o\u015bne szczekanie psa w nocy potrafi skutecznie odebra\u0107 spok\u00f3j i sen s\u0105siadom. Co mo\u017cna zrobi\u0107 w takiej sytuacji i jakie konsekwencje mog\u0105 grozi\u0107 w\u0142a\u015bcicielowi czworonoga?",
        "id": 3624408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795915/mandat-dla-wlascicieli-psow-sasiad-moze-zglosic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/82892ced340b54dd9c68b41f8e8bdeb1da8cd54c5b89b21a87ba78cbaa7f7057,w104h74.jpg",
        "title": "Mandat dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w. S\u0105siad mo\u017ce zg\u0142osi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:09.210122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:05:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/005f307f80d91a6d0f6dc98ff81426f1b4af230fcbacff35476ca50228a2b147,w104h74.jpg\"/><br/> Policja w Otwocku ignoruje niezabezpieczone prace na chodniku. Funkcjonariusze martwi\u0105 si\u0119 jedynie o to, czy kobieta, kt\u00f3ra przed chwil\u0105 dosta\u0142a w g\u0142ow\u0119 spadaj\u0105c\u0105 lin\u0105, wyrazi\u0142a zgod\u0119 na nagranie tego faktu XD.",
        "id": 3625219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795897/musi-pan-zrozumiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/005f307f80d91a6d0f6dc98ff81426f1b4af230fcbacff35476ca50228a2b147,w104h74.jpg",
        "title": "Musi pan zrozumie\u0107...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:08.220823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:29:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ce638935b1010c64c4f88880e15026db1be3bdc00355b0fef220d2538d106c09,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci z k\u0119pi\u0144skiej jednostki zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry kierowa\u0142 Renault w stanie nietrze\u017awo\u015bci. Nie by\u0142o to jego pierwsze tego typu naruszenie prawa. Na m\u0119\u017cczy\u017anie ci\u0105\u017cy\u0142 bowiem s\u0105dowy zakaz kierowania pojazdami. Finalnie zosta\u0142 przekazany funkcjonariuszom Stra\u017cy Granicznej i deportowany do s",
        "id": 3625214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795887/obywatel-ukrainy-zostal-deportowany-do-swojego-kraju-47-latek-kierowal-pojazde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ce638935b1010c64c4f88880e15026db1be3bdc00355b0fef220d2538d106c09,w104h74.jpg",
        "title": "Obywatel Ukrainy zosta\u0142 deportowany do swojego kraju 47-latek kierowa\u0142 pojazde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:55:09.536329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:18:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/edbe30be5630c2327671aea6ad27bcd29dcb3db3c404a055f0e7c4081bc37dcc,w104h74.jpg\"/><br/> Szwedzcy naukowcy stworzyli mikrosilnik nap\u0119dzany laserem, kt\u00f3rego rozmiary s\u0105 mniejsze ni\u017c grubo\u015b\u0107 ludzkiego w\u0142osa. Now",
        "id": 3623367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795835/przelomowy-silnik-napedzany-swiatlem-jest-cienszy-od-ludzkiego-wlosa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/edbe30be5630c2327671aea6ad27bcd29dcb3db3c404a055f0e7c4081bc37dcc,w104h74.jpg",
        "title": "Prze\u0142omowy silnik nap\u0119dzany \u015bwiat\u0142em. Jest cie\u0144szy od ludzkiego w\u0142osa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:09.023947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:01:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/99b8dbf879a135bf4d735db07a3a8e0331122eede6618b2ad4f8e34482eab107.webp\"/><br/> Afera z KFC w Czechach, podobna jak w Dani.",
        "id": 3625218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795833/czech-health-inspectors-find-expired-meat-at-kfc-open-formal-investigation",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/99b8dbf879a135bf4d735db07a3a8e0331122eede6618b2ad4f8e34482eab107.webp",
        "title": "Czech health inspectors find expired meat at KFC, open formal investigation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:08.797790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:28:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cbd4b123141e544409fbb98317917f03cf3d9a7f8704a13b24bc2c3ff30b230c,w104h74.jpg\"/><br/> Rzecznik generalny Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej wyda\u0142 opini\u0119 dotycz\u0105c\u0105 um\u00f3w kredytowych w z\u0142ot\u00f3wkach opartych na wska\u017aniku WIBOR. Zdaniem Kacper Samp\u0142awski z kancelarii radcy prawnego KS Legal opinia rzecznika jest korzystna dla kredytobiorc\u00f3w.",
        "id": 3625217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795779/kredytobiorcy-rusza-z-lawina-pozwow-sadowych-opinia-tsue-wskazuje-kierunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/cbd4b123141e544409fbb98317917f03cf3d9a7f8704a13b24bc2c3ff30b230c,w104h74.jpg",
        "title": "Kredytobiorcy rusz\u0105 z lawin\u0105 pozw\u00f3w s\u0105dowych. Opinia TSUE wskazuje kierunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:20:08.384447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:22:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/08106fdd524e6e56975b4876e5bcc81bf6d9ecd4c7a4eb648b1ab164d232b37f,w104h74.jpg\"/><br/> Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 i istnienie Finlandii s\u0105 zagro\u017cone - wynika z raportu fi\u0144skiego rz\u0105du nt. sytuacji na \u015bwiecie do 2045 roku. Jak napisano w dokumencie, kraj mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 celem autorytarnej mocarstwowej polityki na l\u0105dzie, morzu, w powietrzu oraz cyberprzestrzeni.",
        "id": 3625215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795717/przerazajaca-wizja-finskiego-rzadu-rozpadajacy-sie-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/08106fdd524e6e56975b4876e5bcc81bf6d9ecd4c7a4eb648b1ab164d232b37f,w104h74.jpg",
        "title": "Przera\u017caj\u0105ca wizja fi\u0144skiego rz\u0105du. \"Rozpadaj\u0105cy si\u0119 \u015bwiat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T08:12:34.127729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:08:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/809120496690b1901641308518ba0323f04a0fc63bac8ae8352fab907f8d7f06,w104h74.jpg\"/><br/> W Wielkiej Brytanii dochodzi do represji wobec wolno\u015bci s\u0142owa, w wyniku kt\u00f3rych aresztuje si\u0119 dziennie do 30 os\u00f3b za drobne przest\u0119pstwa, takie jak retweety i obrazki.",
        "id": 3621468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795713/en-w-anglii-dziennie-do-30-ludzi-jest-aresztowanych-za-memy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/809120496690b1901641308518ba0323f04a0fc63bac8ae8352fab907f8d7f06,w104h74.jpg",
        "title": "[EN] W Anglii dziennie do 30 ludzi jest aresztowanych za memy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:15:53.313864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:57:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/da408b82a143737cf1aa59c5f4e5437eabae829fb0e475e4e7ea20413bf3eb83,w104h74.jpg\"/><br/> Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej przygotowuje zmiany w przepisach, kt\u00f3re maj\u0105 chroni\u0107 sta\u017cyst\u00f3w, kt\u00f3rzy odbywaj\u0105 praktyki zawodowe na wolnym rynku. Pracodawcy b\u0119d\u0105 musieli im wyp\u0142aca\u0107 pensj\u0119, zapewni\u0107 ubezpieczenie spo\u0142eczne i zdrowotne, a tak\u017ce p\u0142atny urlop.",
        "id": 3621699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7795709/rewolucja-na-rynku-pracy-koniec-z-zatrudnianiem-za-darmo-stazystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/da408b82a143737cf1aa59c5f4e5437eabae829fb0e475e4e7ea20413bf3eb83,w104h74.jpg",
        "title": "Rewolucja na rynku pracy! Koniec z zatrudnianiem za darmo sta\u017cyst\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]