[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:05:36.061147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T19:48:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4658403-android-i-chrome-pozostana-w-rekach-google-ph8628967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reuters: Amazon, Alphabet i Microsoft alarmuj\u0105 pracownik\u00f3w po ruchu Trumpa\" />\n    Koszt 100 tysi\u0119cy dolar\u00f3w za wystawienie wniosku wizowego H-1B dla specjalisty z zagranicy ma dotyczy\u0107 tylko nowych pracownik\u00f3w - przekaza\u0142 w sobot\u0119 Bia\u0142y Dom. Nim jednak nadesz\u0142y te istotne wyja\u015bnienia, na decyzj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa o 100-krotnym podniesieniu op\u0142aty zareagowa\u0142y b\u0142yskawicznie wielkie firmy technologiczne, w tym Microsoft, Amazon i Alphabet. Jak pisze Reuters, w li\u015bcie do pracownik\u00f3w w\u0142a\u015bciciel Google'a zaleci\u0142 posiadaczom tego dokumentu natychmiastowy powr\u00f3t do USA, a tym, kt\u00f3rzy s\u0105 w kraju - nie opuszczanie go.",
        "id": 3624959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/reuters-amazon-alphabet-i-microsoft-alarmuja-pracownikow-po-ruchu-trumpa-w-sprawie-wiz-h-1b-st8659979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4658403-android-i-chrome-pozostana-w-rekach-google-ph8628967/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Reuters: Amazon, Alphabet i Microsoft alarmuj\u0105 pracownik\u00f3w po ruchu Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T23:17:36.364988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T19:23:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864201-jelenia-gora-lato-ph8659974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 33 stopnie. To polskie miasto\u00a0by\u0142o w sobot\u0119 najgor\u0119tsze\" />\n    Sobota 20.09 przynios\u0142a w cz\u0119\u015bci kraju prawdziwy upa\u0142. Miejscami termometry pokaza\u0142y ponad 33 stopnie Celsjusza - poda\u0142 IMGW. Niedziela r\u00f3wnie\u017c zapowiada si\u0119 z wysok\u0105 temperatur\u0105.",
        "id": 3625811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/ponad-33-stopnie-w-sobote-20-09-to-polskie-miasto-bylo-najgoretsze-st8659963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864201-jelenia-gora-lato-ph8659974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 33 stopnie. To polskie miasto\u00a0by\u0142o w sobot\u0119 najgor\u0119tsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:05:36.465911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T19:23:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864201-jelenia-gora-lato-ph8659974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 33 stopnie. To polskie miasto\u00a0by\u0142o w sobot\u0119 najgor\u0119tsze\" />\n    Sobota 20.09 przynios\u0142a w cz\u0119\u015bci kraju prawdziwy upa\u0142. Miejscami termometry pokaza\u0142y ponad 33 stopnie Celsjusza - poda\u0142 IMGW. Niedziela r\u00f3wnie\u017c zapowiada si\u0119 z wysok\u0105 temperatur\u0105.",
        "id": 3624960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/ponad-33-stopni-w-sobote-20-09-to-polskie-miasto-bylo-najgoretsze-st8659963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864201-jelenia-gora-lato-ph8659974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 33 stopnie. To polskie miasto\u00a0by\u0142o w sobot\u0119 najgor\u0119tsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:05:35.738870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T19:16:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-690943-karol-nawrocki-ph8639567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent z pierwsz\u0105 dam\u0105 wypisuj\u0105 dziecko z edukacji zdrowotnej. Eksperci zach\u0119caj\u0105 do zapis\u00f3w\" />\n    Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o wypisaniu naszego syna z zaj\u0119\u0107 edukacji zdrowotnej - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Karol Nawrocki, pisz\u0105c w imieniu swoim i \u017cony. Na jego wpis zareagowa\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka, kt\u00f3ra wskaza\u0142a, \u017ce \"nale\u017ca\u0142oby przeczyta\u0107\" podstaw\u0119 programow\u0105 do tego nowego przedmiotu. Jest on nieobowi\u0105zkowy, ale lekarze i eksperci zach\u0119caj\u0105 rodzic\u00f3w, aby ich dzieci ucz\u0119szcza\u0142y na te zaj\u0119cia, bo wyposa\u017c\u0105 one w wiedz\u0119 o tym, jak by\u0107 zdrowym - fizycznie i psychicznie.",
        "id": 3624958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/edukacja-zdrowotna-prezydent-karol-nawrocki-i-marta-nawrocka-wypisali-syna-z-zajec-lekarze-i-eksperci-maja-inne-zdanie-st8659956?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-690943-karol-nawrocki-ph8639567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent z pierwsz\u0105 dam\u0105 wypisuj\u0105 dziecko z edukacji zdrowotnej. Eksperci zach\u0119caj\u0105 do zapis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:05:36.828853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T18:56:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3797645-sesja-rady-warszawy-w-sprawie-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8656039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocna prohibicja w stolicy. \"Absolutny szok\" na sesji Rady Warszawy. Pos\u0142anka: czasem trzeba zrobi\u0107 krok wstecz\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski nie zrezygnowa\u0142 w sprawie nocnego zakazu sprzeda\u017cy alkoholu, tylko jest cz\u0142owiekiem kompromisu - przekonywa\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Dorota \u0141oboda z Platformy Obywatelskiej. - Jeste\u015bmy absolutnie zszokowani tym, co si\u0119 wydarzy\u0142o - m\u00f3wi\u0142a Agata Diduszko-Zyglewska, przewodnicz\u0105ca klubu Lewica-Miasto jest Nasze w tej radzie.",
        "id": 3624961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nocna-prohibicja-w-stolicy-absolutny-szok-na-sesji-rady-warszawy-poslanka-czasem-trzeba-zrobic-krok-wstecz-st8659958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3797645-sesja-rady-warszawy-w-sprawie-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8656039/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocna prohibicja w stolicy. \"Absolutny szok\" na sesji Rady Warszawy. Pos\u0142anka: czasem trzeba zrobi\u0107 krok wstecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:05:37.229657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T18:21:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8963368-antarktyda-ph8658674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odkryli dziesi\u0105tki jezior pod Antarktyd\u0105\" />\n    Naukowcy odkryli pod Antarktyd\u0105 dziesi\u0105tki nowych jezior, korzystaj\u0105c z danych zebranych przez satelit\u0119 CryoSat. Jak przekazali badacze, odkrycie ma istotne znaczenie w procesie modelowania zmian klimatu na Ziemi.",
        "id": 3624962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/odkryli-dziesiatki-jezior-pod-antarktyda-st8658653?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8963368-antarktyda-ph8658674/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odkryli dziesi\u0105tki jezior pod Antarktyd\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T18:03:49.808788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:19:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3127830-haga-spalony-radiowoz-podczas-demonstracji-przeciwko-polityce-azylowej-ph8659827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142a by\u0107 pokojowa demonstracja. Starcia z policj\u0105, spalony radiow\u00f3z\" />\n    Demonstracje przeciwko polityce azylowej w Hadze, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 pokojowe, wymkn\u0119\u0142y si\u0119 spod kontroli. Dosz\u0142o do star\u0107 z policj\u0105, spalono radiow\u00f3z.",
        "id": 3624343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/haga-holandia-demonstracja-antyimigrancka-przerodzila-sie-w-starcia-z-policja-spalono-radiowoz-st8659909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3127830-haga-spalony-radiowoz-podczas-demonstracji-przeciwko-polityce-azylowej-ph8659827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142a by\u0107 pokojowa demonstracja. Starcia z policj\u0105, spalony radiow\u00f3z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T18:03:49.960810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:04:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8027014-protestujacy-na-bramie-prowadzacej-do-kompleksu-rzadowego-katmandu-nepal-9-wrzesnia-2025-ph8659943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podpalenia, \"polityczne przebudzenie\" pokolenia Z i upadek rz\u0105du w 48 godzin\" />\n    Protesty w Nepalu z pocz\u0105tku wrze\u015bnia, w zamiarze pokojowe, przerodzi\u0142y si\u0119 w krwawe starcia z policj\u0105 i doprowadzi\u0142y do zmiany rz\u0105du. Szczeg\u00f3ln\u0105 rol\u0119 odegrali w nim przedstawiciele m\u0142odego pokolenia sfrustrowani brakiem post\u0119p\u00f3w w walce z korupcj\u0105 i nepotyzmem na szczytach w\u0142adzy. BBC opisuje te prze\u0142omowe dni z perspektywy jednej z inspiratorek demonstracji. 24-letnia Tanuja Pandey okre\u015bla je jako \"polityczne przebudzenie dla jej pokolenia\".",
        "id": 3624344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nepal-48-godzin-ktore-obalily-rzad-polityczne-przebudzenie-pokolenia-z-st8659797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8027014-protestujacy-na-bramie-prowadzacej-do-kompleksu-rzadowego-katmandu-nepal-9-wrzesnia-2025-ph8659943/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podpalenia, \"polityczne przebudzenie\" pokolenia Z i upadek rz\u0105du w 48 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T18:03:50.084352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:56:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6600870-pogodna-noc-lato-biwakowanie-ph8659916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 21.09. Noc\u0105 lokalnie powieje silny wiatr\" />\n    Pogoda na jutro - niedziela, 21.09. Noc zapowiada si\u0119 pogodnie, jednak miejscami mo\u017ce silniej powia\u0107. W dzie\u0144 zn\u00f3w zrobi si\u0119 gor\u0105co, ale nie wsz\u0119dzie b\u0119dzie ju\u017c tak pogodnie. Niewykluczone s\u0105 burze.",
        "id": 3624345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-21-09-noca-lokalnie-powieje-silny-wiatr-st8659881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6600870-pogodna-noc-lato-biwakowanie-ph8659916/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 21.09. Noc\u0105 lokalnie powieje silny wiatr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:51:14.807866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:31:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6611195-nowy-prezydent-stary-spor-ph8539710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski i Nawrocki osobno do USA. MSZ: do tej pory istnia\u0142a elegancka tradycja\" />\n    Do Pa\u0142acu Prezydenckiego nie wp\u0142yn\u0119\u0142a pro\u015bba, aby minister Rados\u0142aw Sikorski podr\u00f3\u017cowa\u0142 do USA z prezydentem Karolem Nawrockim jednym samolotem - przekaza\u0142 w sobot\u0119 prezydencki minister Marcin Przydacz. Na t\u0119 wypowied\u017a zareagowa\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski.",
        "id": 3624012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-i-karol-nawrocki-osobno-do-usa-msz-do-tej-pory-istniala-elegancka-tradycja-st8659870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6611195-nowy-prezydent-stary-spor-ph8539710/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski i Nawrocki osobno do USA. MSZ: do tej pory istnia\u0142a elegancka tradycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:51:14.986772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:19:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1122817-margherita-ciarletta-ph8659775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od ponad 75 lat zak\u0142ada ten sam str\u00f3j. Czasem musi przegania\u0107 turyst\u00f3w\" />\n    Nawet mieszkaj\u0105c w ma\u0142ej, otoczonej g\u00f3rami miejscowo\u015bci, nie da si\u0119 uciec przed s\u0142aw\u0105. Przekona\u0142a si\u0119 o tym 94-letnia Margherita Ciarletta, kt\u00f3rej po\u015br\u00f3d uliczek w\u0142oskiej Scanno poszukuj\u0105 tury\u015bci. Sama przyznaje, \u017ce czasem musi ich przegania\u0107.",
        "id": 3624013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-margherita-ciarletta-od-ponad-75-lat-zaklada-ten-sam-stroj-czasem-musi-przeganiac-turystow-st8659799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1122817-margherita-ciarletta-ph8659775/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Od ponad 75 lat zak\u0142ada ten sam str\u00f3j. Czasem musi przegania\u0107 turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:44:55.070765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:10:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1861271-obiekt-przypominajacy-drona-znaleziono-na-terenie-gminy-korsze-w-wojewodztwie-warminsko-mazurskim-ph8659846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono \"obiekt przypominaj\u0105cy drona\". Komunikaty policji i \u017candarmerii \" />\n    W sobot\u0119 po po\u0142udniu w gminie Korsze w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim znaleziono \"obiekt przypominaj\u0105cy drona\". Daniel Brodowski, rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Olsztynie, przekaza\u0142, \u017ce \"wst\u0119pne ogl\u0119dziny wskazuj\u0105 i\u017c jest to obiekt zbli\u017cony do tych\", kt\u00f3re znaleziono po rosyjskiej prowokacji i wej\u015bciu dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia.",
        "id": 3623631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/korsze-pod-ketrzynem-znaleziono-obiekt-przypominajacy-drona-st8659845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1861271-obiekt-przypominajacy-drona-znaleziono-na-terenie-gminy-korsze-w-wojewodztwie-warminsko-mazurskim-ph8659846/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znaleziono \"obiekt przypominaj\u0105cy drona\". Komunikaty policji i \u017candarmerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:42:18.145852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:32:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3363123-kierowca-probuje-uratowac-auto-przed-lawina-blotna-w-oak-glen-w-kalifornii-ph8659781/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lawina b\u0142otna schodzi\u0142a, pr\u00f3bowa\u0142 ratowa\u0107 auto. Nagranie\" />\n    Po\u0142udniowa Kalifornia zmaga\u0142a si\u0119 z powodziami b\u0142yskawicznymi i lawinami b\u0142otnymi wywo\u0142anymi opadami. Na jednym z nagra\u0144 wida\u0107, jak pewien kierowca pr\u00f3buje uratowa\u0107 auto przed p\u0119dz\u0105c\u0105 z du\u017cym impetem mas\u0105 b\u0142ota.",
        "id": 3623292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kalifornia-usa-lawina-blotna-schodzila-probowal-ratowac-auto-st8659771?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3363123-kierowca-probuje-uratowac-auto-przed-lawina-blotna-w-oak-glen-w-kalifornii-ph8659781/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lawina b\u0142otna schodzi\u0142a, pr\u00f3bowa\u0142 ratowa\u0107 auto. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:42:18.303077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:20:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1177269-gdansk-dziki-na-plazy-ph8659724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziki wbieg\u0142y na pla\u017c\u0119. Jeden z nich ukrad\u0142 plecak. Nagranie\" />\n    Stado dzik\u00f3w pojawi\u0142o si\u0119 na pla\u017cy w Gda\u0144sku. Jeden z nich ukrad\u0142 plecak jednemu z pla\u017cowicz\u00f3w. Dostali\u015bmy nagrania z tego zdarzenia. Stra\u017c miejska przypomina, aby w takie sytuacji nie robi\u0107 gwa\u0142townych ruch\u00f3w, nie krzycze\u0107 ani nie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do m\u0142odych dzik\u00f3w.",
        "id": 3623293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-stado-dzikow-na-plazy-jeden-z-nich-ukradl-plecak-nagranie-st8659731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1177269-gdansk-dziki-na-plazy-ph8659724/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziki wbieg\u0142y na pla\u017c\u0119. Jeden z nich ukrad\u0142 plecak. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:42:18.417495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:06:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9377329-elk-smiertelny-wypadek-ph8659789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 stoj\u0105c\u0105 na poboczu uderzy\u0142 inny tir. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" />\n    Na drodze ekspresowej nr 61 w Borkach (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) dosz\u0142o do tragicznego wypadku z udzia\u0142em dw\u00f3ch samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych. W pojazd zaparkowany na pasie awaryjnym uderzy\u0142 inny. W wypadku \u015bmier\u0107 ponios\u0142y dwie osoby, kt\u00f3re wymienia\u0142y ko\u0142o w zepsutej ci\u0119\u017car\u00f3wce.",
        "id": 3623294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/borki-w-ciezarowke-stojaca-na-poboczu-uderzyl-inny-tir-dwie-osoby-nie-zyja-st8659787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9377329-elk-smiertelny-wypadek-ph8659789/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 stoj\u0105c\u0105 na poboczu uderzy\u0142 inny tir. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:42:18.535336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:56:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4795729-marcin-przydacz-ph8659748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Materia\u0142 tezowo-informacyjny\" od MSZ dla prezydenta. Przydacz: prezydent ma sw\u00f3j mandat\" />\n    Tu\u017c przed wylotem delegacji do USA, prezydencki minister Marcin Przydacz powiedzia\u0142, \u017ce \"jak przy ka\u017cdej wizycie zagranicznej prezydenta, kancelaria wyst\u0105pi\u0142a do MSZ o materia\u0142 tezowo-informacyjny\" i - jak poinformowa\u0142 - taki materia\u0142 otrzyma\u0142a.",
        "id": 3623295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/material-tezowo-informacyjny-od-ministerstwa-spraw-zagranicznych-do-kancelarii-prezydenta-karola-nawrockiego-st8659766?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4795729-marcin-przydacz-ph8659748/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Materia\u0142 tezowo-informacyjny\" od MSZ dla prezydenta. Przydacz: prezydent ma sw\u00f3j mandat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:42:18.656449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:49:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rqqcs-aleksiej-nawalny-7789964/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u017b\u0105dam, aby laboratoria opublikowa\u0142y wyniki\". Czym otruto Aleksieja Nawalnego?\" />\n    Wed\u0142ug rosyjskiego opozycjonisty W\u0142adimira Kara-Murzy, zachodnie laboratoria ukrywaj\u0105, czym zosta\u0142 zabity Aleksiej Nawalny. Jego zdanie podziela r\u00f3wnie\u017c wdowa po zmar\u0142ym liderze Julia Nawalna. M\u00f3wi o \"powodach politycznych\".",
        "id": 3623296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zadam-aby-laboratoria-opublikowaly-wyniki-czym-otruto-aleksieja-nawalnego-st8658062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rqqcs-aleksiej-nawalny-7789964/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"\u017b\u0105dam, aby laboratoria opublikowa\u0142y wyniki\". Czym otruto Aleksieja Nawalnego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:42:18.797653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:46:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6536946-ogloszeniu-wyroku-towarzyszyly-ogromne-emocje-ph8638594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dzia powiedzia\u0142: tacy ludzie zmieniaj\u0105 \u015bwiat. Czy to prze\u0142omowy wyrok?\" />\n    S\u0105d uniewinni\u0142 pi\u0119cioro aktywist\u00f3w zaanga\u017cowanych w pomoc humanitarn\u0105 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Czw\u00f3rka z nich zosta\u0142a zatrzymana podczas przewo\u017cenia migrant\u00f3w. Pi\u0105tej osobiwe zarzucono, \u017ce udzieli\u0142a cudzoziemcom schronienia i zapewni\u0142a odpoczynek. Prokuratura chcia\u0142a kar roku i czterech miesi\u0119cy wi\u0119zienia za u\u0142atwianie, niezgodnego z prawem, pobytu w Polsce. Rozmawiamy z Kamilem Syllerem, prawnikiem zaanga\u017cowanym w pomoc humanitarn\u0105 przy granicy, kt\u00f3ry zeznawa\u0142 w tym procesie jako \u015bwiadek.",
        "id": 3623297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-aktywisci-ktorzy-wiezli-migrantow-niewinni-prawnik-kamil-syller-komentuje-wyrok-st8655700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6536946-ogloszeniu-wyroku-towarzyszyly-ogromne-emocje-ph8638594/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0119dzia powiedzia\u0142: tacy ludzie zmieniaj\u0105 \u015bwiat. Czy to prze\u0142omowy wyrok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:37:20.125543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:19:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3977052-wczesna-jesien-chlodno-ph8659762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korzystajcie z gor\u0105ca, bo idzie pot\u0119\u017cna zmiana\" />\n    Ju\u017c za kilka dni sko\u0144czy si\u0119 kalendarzowe lato, a wraz z nim prawdziwie letnia aura. W cz\u0119\u015bci kraju ch\u0142odno b\u0119dzie ju\u017c w poniedzia\u0142ek, a w kolejnych dniach och\u0142odzenie obejmie ca\u0142\u0105 Polsk\u0119.",
        "id": 3622913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-korzystajcie-z-goraca-bo-idzie-potezna-zmiana-st8659698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3977052-wczesna-jesien-chlodno-ph8659762/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Korzystajcie z gor\u0105ca, bo idzie pot\u0119\u017cna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:37:20.329790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:57:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7941518-opozniony-lot-z-warszawy-do-turcji-ph8659288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli wylecie\u0107 wieczorem, nadal s\u0105 na lotnisku. Awaria i op\u00f3\u017aniony lot do Turcji\" />\n    Pasa\u017cerowie lec\u0105cy z Warszawy do miasta Izmir w Turcji zg\u0142osili si\u0119 do nas z informacj\u0105 o op\u00f3\u017anieniach. Ich lot mia\u0142 odby\u0107 si\u0119 w pi\u0105tek o godzinie 23, poinformowano ich jednak, \u017ce samolot nie poleci i musz\u0105 czeka\u0107. Organizator wycieczki potwierdza, \u017ce s\u0105 k\u0142opoty i wskazuje nowy termin wylotu zaplanowany na sobotni wiecz\u00f3r.",
        "id": 3622914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/mieli-wyleciec-wieczorem-nadal-sa-na-lotnisku-awaria-i-opozniony-lot-do-turcji-st8659716?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7941518-opozniony-lot-z-warszawy-do-turcji-ph8659288/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieli wylecie\u0107 wieczorem, nadal s\u0105 na lotnisku. Awaria i op\u00f3\u017aniony lot do Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:37:20.534285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:44:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5855148-policyjny-radiowoz-wpadl-na-torowisko-tramwajowe-ph8659697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policyjny radiow\u00f3z wpad\u0142 na torowisko\" />\n    Policyjny radiow\u00f3z wpad\u0142 na torowisko tramwajowe w \u0141odzi, po tym jak jego kieruj\u0105cy straci\u0142 panowanie nad pojazdem. Jak informuje m\u0142odszy aspirant Maksymilian Jasiak, funkcjonariusze jechali na interwencj\u0119 z w\u0142\u0105czonymi sygna\u0142ami i musieli gwa\u0142townie hamowa\u0107, \u017ceby unikn\u0105\u0107 zderzenia z pojazdami stoj\u0105cymi na skrzy\u017cowaniu na czerwonym \u015bwietle.",
        "id": 3622915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-policyjny-radiowoz-wpadl-na-torowisko-tramwajowe-st8659707?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5855148-policyjny-radiowoz-wpadl-na-torowisko-tramwajowe-ph8659697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policyjny radiow\u00f3z wpad\u0142 na torowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:37:20.688793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:41:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4357168-zabrali-ze-sklepu-wozek-zdjecie-ilustracyjne-ph8145275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy plan rz\u0105du. Przedsi\u0119biorcy ostrzegaj\u0105\" />\n    Nowe za\u0142o\u017cenia w zakresie Rozszerzonej Odpowiedzialno\u015bci Producenta (ROP) zaszkodz\u0105 gospodarce, obni\u017c\u0105 skuteczno\u015b\u0107 zbi\u00f3rki i recyklingu odpad\u00f3w oraz doprowadz\u0105 do podwy\u017cek cen produkt\u00f3w - uwa\u017ca Konfederacja Lewiatan.",
        "id": 3622916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nowy-plan-rzadu-przedsiebiorcy-ostrzegaja-st8659696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4357168-zabrali-ze-sklepu-wozek-zdjecie-ilustracyjne-ph8145275/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy plan rz\u0105du. Przedsi\u0119biorcy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:37:20.857437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:31:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7123733-39-latek-zostal-przylapany-na-kradziezy-alkoholu-zdjecie-ilustracyjne-ph8398822/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problem alkoholowy w Polsce. Eksperci: sama profilaktyka nie wystarczy\" />\n    Koszty, jakie\u00a0ponosimy rocznie w zwi\u0105zku z u\u017cywaniem i nadu\u017cywaniem\u00a0alkoholu, to 93 miliardy z\u0142otych - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 psychoterapeutka uzale\u017cnie\u0144 Katarzyna Andrusikiewicz. Psychoterapeuta doktor Sylwester B\u0119bas wskaza\u0142, \u017ce ka\u017cde ograniczenie dost\u0119pno\u015bci alkoholu wp\u0142ywa pozytywnie na spadek jego spo\u017cycia.",
        "id": 3622917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/problem-alkoholowy-w-polsce-eksperci-sama-profilaktyka-nie-wystarczy-st8659499?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7123733-39-latek-zostal-przylapany-na-kradziezy-alkoholu-zdjecie-ilustracyjne-ph8398822/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Problem alkoholowy w Polsce. Eksperci: sama profilaktyka nie wystarczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:24:33.958129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:18:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5162447-dublin-lotnisko-ph8659702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuacja na lotnisku w Dublinie\" />\n    Ewakuacja na lotnisku w Dublinie. Pasa\u017cer\u00f3w wyprowadzono z Terminala 2. Port ostrzega o utrudnieniach dla pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3622544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/irlandia-ewakuacja-na-lotnisku-w-dublinie-st8659705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5162447-dublin-lotnisko-ph8659702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ewakuacja na lotnisku w Dublinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:24:34.131863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:43:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3850331-wyslano-siedem-zastepow-strazy-pozarnej-zdjecie-ilustracyjne-ph8648725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hurtowni chemicznej. \"Du\u017ce zadymienie\"\" />\n    W l\u0119borskiej hurtowni chemicznej wybuch\u0142 po\u017car. Na miejscu pracuje siedem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Sytuacja jest pod kontrol\u0105, ale jest du\u017ce zadymienie.",
        "id": 3622545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/lebork-pozar-hurtowni-chemicznej-st8659516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3850331-wyslano-siedem-zastepow-strazy-pozarnej-zdjecie-ilustracyjne-ph8648725/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hurtowni chemicznej. \"Du\u017ce zadymienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:37:21.012998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:43:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3850331-wyslano-siedem-zastepow-strazy-pozarnej-zdjecie-ilustracyjne-ph8648725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hurtowni chemicznej. \"Du\u017ce zadymienie\"\" />\n    W l\u0119borskiej hurtowni chemicznej wybuch\u0142 po\u017car. Na miejscu pracowa\u0142o siedem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o",
        "id": 3622918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/lebork-w-jednym-z-pomieszczen-stolarni-doszlo-do-pozaru-st8659516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3850331-wyslano-siedem-zastepow-strazy-pozarnej-zdjecie-ilustracyjne-ph8648725/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hurtowni chemicznej. \"Du\u017ce zadymienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:24:34.292742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:38:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5031412-robert-janczewski-ph8659375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa \"Sk\u00f3ry\". \"Poni\u017caj\u0105ce, odzieraj\u0105ce z godno\u015bci\". Robert Janczewski b\u0119dzie walczy\u0107 o gigantyczne odszkodowanie\" />\n    Robert Janczewski, uniewinniony w g\u0142o\u015bnej sprawie \"Sk\u00f3ry\",\u00a0domaga si\u0119 zado\u015b\u0107uczynienia za piek\u0142o, kt\u00f3rego do\u015bwiadczy\u0142 - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 \u0141ukasz Fr\u0105tczak. Mecenas Janczewskiego \u0141ukasz Chojniak b\u0119dzie domaga\u0142 si\u0119 w jego imieniu 22,5 miliona z\u0142otych zado\u015b\u0107uczynienia za areszt i proces.",
        "id": 3622546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/sprawa-skory-uniewinniony-robert-janczewski-bedzie-walczyc-o-22-miliony-zlotych-odszkodowania-st8659317?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5031412-robert-janczewski-ph8659375/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sprawa \"Sk\u00f3ry\". \"Poni\u017caj\u0105ce, odzieraj\u0105ce z godno\u015bci\". Robert Janczewski b\u0119dzie walczy\u0107 o gigantyczne odszkodowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:15:35.317625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:12:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9596906-tragiczny-wypadek-na-drodze-krajowej-77-nie-zyje-motocyklista-ph8659409/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie samochodu z motocyklem. Nie \u017cyje 32-latek\" />\n    Tragiczny wypadek na drodze krajowej 77 w miejscowo\u015bci Prz\u0119dzel ko\u0142o Niska (woj. podkarpackie). W zderzeniu z samochodem osobowym na miejscu zgin\u0105\u0142 32-letni motocyklista. Droga jest zablokowana. Okoliczno\u015bci wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.",
        "id": 3622222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przedzel-zderzenie-samochodu-z-motocyklem-nie-zyje-32-latek-st8659492?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9596906-tragiczny-wypadek-na-drodze-krajowej-77-nie-zyje-motocyklista-ph8659409/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie samochodu z motocyklem. Nie \u017cyje 32-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:15:35.607460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:48:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7509937-kuc-pottok-ph8659318/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konie mog\u0105 by\u0107 tajn\u0105 broni\u0105 przed po\u017carami\" />\n    Konie mog\u0105 powstrzymywa\u0107 po\u017cary las\u00f3w w regionie \u015br\u00f3dziemnomorskim - twierdz\u0105 hiszpa\u0144scy i niderlandzcy naukowcy. Przeprowadzili oni badanie, kt\u00f3re ujawni\u0142o, \u017ce zwierz\u0119ta te przystosowuj\u0105 swoja diet\u0119 do warunk\u00f3w \u015brodowiska. Dzi\u0119ki temu wraz z innymi ro\u015blino\u017cercami mog\u0105 stanowi\u0107 element strategii zapobiegania po\u017carom.",
        "id": 3622223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/konie-moga-powstrzymywac-pozary-lasow-badanie-w-hiszpanii-st8659283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7509937-kuc-pottok-ph8659318/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Konie mog\u0105 by\u0107 tajn\u0105 broni\u0105 przed po\u017carami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:15:35.925780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:35:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1562379-biala-podlaska-uszkodzila-nie-ten-samochod-ph8659330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a uszkodzi\u0107 auto by\u0142ego ch\u0142opaka, pomyli\u0142a si\u0119\" />\n    Policjanci z Bia\u0142ej Podlaskiej (woj. lubelskie) zatrzymali pijan\u0105 37-latk\u0119, kt\u00f3ra zdemolowa\u0142a auto stoj\u0105ce na parkingu. Kobieta by\u0142a przekonana, \u017ce niszczy w\u0142asno\u015b\u0107 swojego by\u0142ego partnera, ale okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pomyli\u0142a samochody.",
        "id": 3622224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-chciala-uszkodzic-auto-bylego-chlopaka-pomylila-sie-st8659333?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1562379-biala-podlaska-uszkodzila-nie-ten-samochod-ph8659330/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142a uszkodzi\u0107 auto by\u0142ego ch\u0142opaka, pomyli\u0142a si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:15:36.161626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:24:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6286726-wlamali-sie-do-szkoly-wybijajac-szybe-zdjecie-ilustracyjne-ph8659344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybili szyb\u0119 i w\u0142amali si\u0119 do szko\u0142y\" />\n    Policjanci z Ostro\u0142\u0119ki zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o w\u0142amanie do jednej ze szk\u00f3\u0142 w Ostro\u0142\u0119ce (woj. mazowieckie). Wed\u0142ug ustale\u0144 policji, sprawcy mieli wybi\u0107 szyb\u0119 i dosta\u0107 si\u0119 do \u015brodka plac\u00f3wki. 17- i 19-latkowi grozi nawet do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3622225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostroleka-wybili-szybe-i-wlamali-sie-do-szkoly-st8659342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6286726-wlamali-sie-do-szkoly-wybijajac-szybe-zdjecie-ilustracyjne-ph8659344/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybili szyb\u0119 i w\u0142amali si\u0119 do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:15:36.468030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:15:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7674346-donald-trump-w-bialym-domu-ph8659316/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"100 razy dro\u017csze wizy. Donald Trump z\u0142o\u017cy\u0142 podpis\" />\n    Donald Trump podpisa\u0142 memorandum, kt\u00f3re nak\u0142ada roczn\u0105 op\u0142at\u0119 w wysoko\u015bci 100 tysi\u0119cy dolar\u00f3w za wiz\u0119 pracownicz\u0105 dla specjalist\u00f3w. Prezydent USA zatwierdzi\u0142 tak\u017ce program \"z\u0142otych kart\", kt\u00f3ry pozwala na sta\u0142y pobyt za milion dolar\u00f3w.",
        "id": 3622226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-100-razy-drozsze-wizy-prezydent-usa-zlozyl-podpis-st8659195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7674346-donald-trump-w-bialym-domu-ph8659316/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "100 razy dro\u017csze wizy. Donald Trump z\u0142o\u017cy\u0142 podpis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:15:36.683725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:15:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2088937-z-koszem-po-ksiazki-ph8652937/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czterej Pancerni\", encyklopedie i ma\u0142a fabryczka nagrobk\u00f3w. Witajcie w Domu Ksi\u0105\u017cki\" />\n    Przez lata byli zwi\u0105zani z Domem Ksi\u0105\u017cki, potem obserwowali, jak powoli stawa\u0142 si\u0119 ruin\u0105. Wr\u0119cz specjalnie zmieniali drog\u0119, by nie ogl\u0105da\u0107 degrengolady tego budynku. Teraz, po jego rewitalizacji, zachwyceni jej efektami dawni pracownicy Domu Ksi\u0105\u017cki zamierzaj\u0105 si\u0119 tu spotyka\u0107 i wspomina\u0107 czasy swojej m\u0142odo\u015bci. Odnowiony budynek sta\u0142 si\u0119 te\u017c impulsem, by ca\u0142a ulica Gwarna zacz\u0119\u0142a odzyskiwa\u0107 dawny blask.",
        "id": 3622227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/czterej-pancerni-encyklopedie-i-mala-fabryczka-nagrobkow-witajcie-w-domu-ksiazki-st8652900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2088937-z-koszem-po-ksiazki-ph8652937/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Czterej Pancerni\", encyklopedie i ma\u0142a fabryczka nagrobk\u00f3w. Witajcie w Domu Ksi\u0105\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:03.726832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:02:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285789-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-lesznie-niedaleko-kutna-ph8655498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"28-latek wjecha\u0142 wprost przed poci\u0105g. W samochodzie mia\u0142 narkotyki\" />\n    Na przeje\u017adzie kolejowym pod Kutnem samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem. 28-latek, kt\u00f3ry kierowa\u0142 autem, trafi\u0142 do szpitala. W aucie policjanci znale\u017ali narkotyki. Wed\u0142ug policji nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed znakiem \"stop\".",
        "id": 3621931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/leszno-kutno-wypadek-samochodu-i-pociagu-ciezko-ranny-28-latek-w-samochodzie-mial-narkotyki-st8659304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285789-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-lesznie-niedaleko-kutna-ph8655498/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "28-latek wjecha\u0142 wprost przed poci\u0105g. W samochodzie mia\u0142 narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:03.840201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:57:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3995925-szczecin-martwe-ryby-ph8659284/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015ani\u0119te ryby w jeziorze. Zebrano ju\u017c 360 kilogram\u00f3w\" />\n    W jeziorze Budzieszowskim w gminie Maszewo (woj. zachodniopomorskie) zauwa\u017cono martwe ryby. W ci\u0105gu kilku dni zebrano ich \u0142\u0105cznie 360 kilogram\u00f3w. Regionalny Zarz\u0105d Gospodarki Wodnej w Szczecinie prowadzi dwa post\u0119powania, kt\u00f3re dotycz\u0105 sytuacji w jeziorze Budzieszowskim oraz zanieczyszczenia rzeki P\u0142oni.",
        "id": 3621932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/maszewo-ponad-300-kilogramow-snietych-ryb-w-jeziorze-budzieszowskim-st8659291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3995925-szczecin-martwe-ryby-ph8659284/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015ani\u0119te ryby w jeziorze. Zebrano ju\u017c 360 kilogram\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:03.955383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:37:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7764900-kasprowy-wierch-widok-na-czerwone-wierchy-ph8659263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aura zach\u0119ca do g\u00f3rskich w\u0119dr\u00f3wek. Mimo to mo\u017ce by\u0107 gro\u017anie\" />\n    Pogoda w weekend b\u0119dzie sprzyja\u0107 w\u0119dr\u00f3wkom g\u00f3rskim. Sobota zapowiada si\u0119 dosy\u0107 ciep\u0142o, miejscami w dolinach nawet upalnie. Nawet przy tak przyjemnej aurze nale\u017cy jednak pami\u0119ta\u0107 o odpowiednim przygotowaniu si\u0119 i zabraniu w\u0142a\u015bciwego sprz\u0119tu.",
        "id": 3621933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/upal-w-polsce-aura-zacheca-do-gorskich-wedrowek-mimo-to-moze-byc-groznie-st8659246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7764900-kasprowy-wierch-widok-na-czerwone-wierchy-ph8659263/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Aura zach\u0119ca do g\u00f3rskich w\u0119dr\u00f3wek. Mimo to mo\u017ce by\u0107 gro\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:04.069134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:29:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2488662-erik-siebert-ph8659300/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump chcia\u0142, \u017ceby odszed\u0142. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej poda\u0142 si\u0119 do dymisji\" />\n    Prokurator federalny Erik Siebert poda\u0142 si\u0119 do dymisji - poinformowa\u0142y ameryka\u0144skie media. - Chc\u0119, \u017ceby odszed\u0142 - powiedzia\u0142 kilka godzin wcze\u015bniej prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3621934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-prokurator-federalny-erik-siebert-podal-sie-do-dymisji-wczesniej-zazadal-tego-donald-trump-st8659296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2488662-erik-siebert-ph8659300/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump chcia\u0142, \u017ceby odszed\u0142. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:04.186058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:15:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1728408-lodz-sklej-ph8659201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u015amierciono\u015bny atak\" na rozkaz Trumpa. Zgin\u0119\u0142o trzech \"narkoterroryst\u00f3w\"\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump poinformowa\u0142 o ataku si\u0142 ameryka\u0144skich na statek, kt\u00f3ry mia\u0142 s\u0142u\u017cy\u0107 do przemytu narkotyk\u00f3w. Trump przekaza\u0142, \u017ce w wyniku uderzenia zgin\u0119\u0142o trzech \"narkoterroryst\u00f3w\"",
        "id": 3621935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-smiercionosny-atak-na-rozkaz-trumpa-na-statek-z-narkotykami-zginelo-trzech-narkoterrorystow-st8659248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1728408-lodz-sklej-ph8659201/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"\u015amierciono\u015bny atak\" na rozkaz Trumpa. Zgin\u0119\u0142o trzech \"narkoterroryst\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:04.299841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:10:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ntiohw-prokuratura-okregowa-w-piotrkowie-trybunalskim-7697483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierz w\u015br\u00f3d podejrzanych o produkcj\u0119 narkotyk\u00f3w. Zatrzymano te\u017c policjantk\u0119\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Piotrkowie Trybunalskim prowadzi \u015bledztwo w sprawie produkcji narkotyk\u00f3w. Zatrzymano do tej pory pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w\u015br\u00f3d nich jest \u017co\u0142nierz z 25 Brygady Kawalerii Powietrznej w Tomaszowie Mazowieckim. W spraw\u0119 zamieszana jest te\u017c policjantka z komendy w Opocznie, kt\u00f3ra zosta\u0142a zawieszona w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych.",
        "id": 3621936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-zolnierz-wsrod-podejrzanych-o-produkcje-narkotykow-zatrzymano-tez-policjantke-st8659280?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ntiohw-prokuratura-okregowa-w-piotrkowie-trybunalskim-7697483/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u017bo\u0142nierz w\u015br\u00f3d podejrzanych o produkcj\u0119 narkotyk\u00f3w. Zatrzymano te\u017c policjantk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:04.415980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:10:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1616794-18-1110-kadr-na-kino-0008-ph8659266/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwa \u015awi\u0119to Kina, apel o wykluczenie Izraela z Eurowizji, zawrotna suma za rol\u0119\" />\n    W najnowszym \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg podsumowa\u0142a najwa\u017cniejsze wydarzenia ze \u015bwiata filmu, seriali i muzyki. W\u015br\u00f3d nich \u015awi\u0119to Kina i bilety za kilkana\u015bcie z\u0142otych, apel o wykluczenie Izraela z Eurowizji czy skazane za szerzenie k\u0142amstw na temat rosyjskiej armii cz\u0142onkinie Pussy Riot.",
        "id": 3621937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-trwa-swieto-kina-apel-o-wykluczenie-izraela-z-eurowizji-czlonkinie-pussy-riot-skazane-st6430598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1616794-18-1110-kadr-na-kino-0008-ph8659266/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trwa \u015awi\u0119to Kina, apel o wykluczenie Izraela z Eurowizji, zawrotna suma za rol\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:09:04.542756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:09:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7247942-ministerstwo-finansow-ph7826836/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort komentuje negatywn\u0105 perspektyw\u0119 ratingu Polski\" />\n    Decyzja agencji Moody's o zmianie perspektywy na negatywn\u0105 odzwierciedla s\u0142absz\u0105 perspektyw\u0119 wska\u017anik\u00f3w fiskalnych i d\u0142ugu publicznego w por\u00f3wnaniu z wcze\u015bniejszymi oczekiwaniami - wyja\u015bni\u0142 resort finans\u00f3w.",
        "id": 3621938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/resort-finansow-komentuje-negatywna-perspektywe-ratingu-polski-agencji-moody-s-st8659249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7247942-ministerstwo-finansow-ph7826836/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Resort komentuje negatywn\u0105 perspektyw\u0119 ratingu Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:02:23.873846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:59:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7457086-huragan-nando-ph8659261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nabiera si\u0142, sunie w stron\u0119 l\u0105du. Ma sta\u0107 si\u0119 supertajfunem\" />\n    Burza tropikalna Nando przekszta\u0142ci\u0142a si\u0119 w tajfun. \u017bywio\u0142 nabiera na sile i zmierza w kierunku p\u00f3\u0142nocnych Filipin. W po\u0142owie kolejnego tygodnia ma dotrze\u0107 do po\u0142udniowego wybrze\u017ca Chin.",
        "id": 3621654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-pacyfik-nabiera-sil-sunie-w-strone-ladu-ma-stac-sie-supertajfunem-st8659241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7457086-huragan-nando-ph8659261/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nabiera si\u0142, sunie w stron\u0119 l\u0105du. Ma sta\u0107 si\u0119 supertajfunem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:02:24.039400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:45:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9759897-flensburg-niemcy-ph8659216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To przypomina najmroczniejsze karty dziej\u00f3w Niemiec\". Prokuratura bada spraw\u0119\" />\n    - To przypomina najmroczniejsze karty dziej\u00f3w Niemiec - o\u015bwiadczy\u0142 burmistrz Flensburga na p\u00f3\u0142nocy Niemiec Fabian Geyer. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji w\u0142a\u015bciciela lokalnego sklepu, kt\u00f3ry zakaza\u0142 wst\u0119pu \u017bydom. Spraw\u0119 bada prokuratura.",
        "id": 3621655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-flensburg-wlasciciel-sklepu-zakazal-wstepu-zydom-jest-ruch-prokuratury-ministra-krytykuje-st8659236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9759897-flensburg-niemcy-ph8659216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To przypomina najmroczniejsze karty dziej\u00f3w Niemiec\". Prokuratura bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:02:24.183380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:33:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6797733-na-terenie-posesji-policja-znalazla-narkotyki-ph8659222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"2,5 kilograma narkotyk\u00f3w i chemikalia w domu. Akcja s\u0142u\u017cb\" />\n    Na terenie posesji w gminie Paprotnia (Mazowieckie) policjanci znale\u017ali mi\u0119dzy innymi marihuan\u0119, amfetamin\u0119 czy mefedron. Na dzia\u0142ce znajdowa\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c kilkadziesi\u0105t kanistr\u00f3w z substancjami chemicznymi i 10 kilogram\u00f3w tajemniczego skrystalizowanego proszku. 44-letni w\u0142a\u015bciciel posesji zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzut.",
        "id": 3621656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/paprotnia-narkotyki-i-chemikalia-w-domu-akcja-policji-i-strazy-st8659233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6797733-na-terenie-posesji-policja-znalazla-narkotyki-ph8659222/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "2,5 kilograma narkotyk\u00f3w i chemikalia w domu. Akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:02:24.342251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:29:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6349389-tunel-na-granicy-bialorusko-polskiej-ph8659250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykopali tunel i pr\u00f3bowali nim przekroczy\u0107 granic\u0119\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni zapobiegli nielegalnemu przekroczeniu granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Cztery osoby pr\u00f3bowa\u0142y przedosta\u0107 si\u0119 na teren Polski przez podziemny tunel.",
        "id": 3621657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/narewka-chcieli-przekroczyc-granice-podziemnym-tunelem-st8659208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6349389-tunel-na-granicy-bialorusko-polskiej-ph8659250/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wykopali tunel i pr\u00f3bowali nim przekroczy\u0107 granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:59:03.056681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:49:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9155118-prognozowana-anomalia-termiczna-na-wysokosci-ok-1500-m-nad-polska-w-sobote-20-09-2025-ph8659215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142y w weekend. Mapa pokazuje, jak gor\u0105co b\u0119dzie\" />\n    Upa\u0142 w Polsce. W weekend w niekt\u00f3rych regionach termometry mog\u0105 pokaza\u0107 do 30 stopni Celsjusza. Jak wyja\u015bni\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Damian Zdonek, nadchodz\u0105ce dni b\u0119d\u0105 o ponad 10 stopni cieplejsze ni\u017c zazwyczaj o tej porze roku.",
        "id": 3621418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upaly-w-polsce-skwar-w-weekend-mapa-pokazuje-jak-goraco-bedzie-st8659190?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9155118-prognozowana-anomalia-termiczna-na-wysokosci-ok-1500-m-nad-polska-w-sobote-20-09-2025-ph8659215/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142y w weekend. Mapa pokazuje, jak gor\u0105co b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:59:03.193690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6489289-lotnisko-heathrow-ph8373931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na europejskie lotniska. Op\u00f3\u017anione i odwo\u0142ane loty\" />\n    Cyberatak zak\u0142\u00f3ci\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 kilku wa\u017cnych europejskich port\u00f3w lotniczych - w tym londy\u0144skiego Heathrow, Brukseli i Berlina. Operatorzy informuj\u0105 o op\u00f3\u017anieniach i odwo\u0142anych lotach - przekaza\u0142 Reuters.",
        "id": 3621419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/atak-na-europejskie-lotniska-opoznione-i-odwolane-loty-st8659211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6489289-lotnisko-heathrow-ph8373931/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na europejskie lotniska. Op\u00f3\u017anione i odwo\u0142ane loty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:59:03.418531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:40:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j0ogvv-rosja-policja-shutterstock1425977705-5096272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 prezesa rosyjskiej sp\u00f3\u0142ki. Kolejny taki przypadek\" />\n    Rosyjskie media poinformowa\u0142y o \u015bmierci prezesa sp\u00f3\u0142ki Umatex wchodz\u0105cej w sk\u0142ad koncernu Rosatom. Cia\u0142o 50-letniego Aleksandra Tiunina zosta\u0142o znalezione w lesie w obwodzie moskiewskim. Portal Moscow Times przypomnia\u0142, \u017ce Tiunin jest kolejnym mened\u017cerem wysokiego szczebla, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w tajemniczych okoliczno\u015bciach.",
        "id": 3621420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-nie-zyje-kolejny-menadzer-wysokiego-szczebla-aleksandr-tiunin-st8659142?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j0ogvv-rosja-policja-shutterstock1425977705-5096272/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 prezesa rosyjskiej sp\u00f3\u0142ki. Kolejny taki przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:59:03.636299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:10:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7511262-robert-janczewski-ph8575667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lata \"odzierania z godno\u015bci\", w ko\u0144cu uniewinnienie. Chce 22,5 miliona od Skarbu Pa\u0144stwa\" />\n    Adwokat Roberta Janczewskiego, uniewinnionego w g\u0142o\u015bnej sprawie \"Sk\u00f3ry\", zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie pozwu przeciwko Skarbowi Pa\u0144stwa. W imieniu swojego klienta mecenas \u0141ukasz Chojniak b\u0119dzie domaga\u0142 si\u0119 22,5 miliona z\u0142otych zado\u015b\u0107uczynienia za wieloletni areszt i proces, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 si\u0119 prawomocnym uniewinnieniem jego klienta.",
        "id": 3621421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-skory-adwokat-roberta-janczewskiego-bedzie-pozew-przeciwko-skarbowi-panstwa-22-5-miliona-zadoscuczynienia-st8659176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7511262-robert-janczewski-ph8575667/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lata \"odzierania z godno\u015bci\", w ko\u0144cu uniewinnienie. Chce 22,5 miliona od Skarbu Pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:59:03.866231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:06:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cbeuf1-zagrzeb-4765348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obcokrajowcy kupuj\u0105 coraz wi\u0119cej. \"G\u0142\u00f3wnie za got\u00f3wk\u0119\"\" />\n    37 procent wszystkich mieszka\u0144 w Chorwacji kupuj\u0105 obcokrajowcy. Wed\u0142ug eksperta bran\u017cy nieruchomo\u015bci Boro Vujovicia najcz\u0119\u015bciej inwestuj\u0105 Niemcy, Austriacy i S\u0142owe\u0144cy, ale coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 nabywcy z Polski.",
        "id": 3621422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chorwacja-obcokrajowcy-kupuja-coraz-wiecej-glownie-za-gotowke-st8659173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cbeuf1-zagrzeb-4765348/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obcokrajowcy kupuj\u0105 coraz wi\u0119cej. \"G\u0142\u00f3wnie za got\u00f3wk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:53:46.486584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:42:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9517987-zakrycie-wenus-przez-ksiezyc-19-09-2025-ph8659169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To zjawisko astronomiczne by\u0142o widoczne w bia\u0142y dzie\u0144\" />\n    Zakrycie Wenus przez Ksi\u0119\u017cyc mogli\u015bmy obserwowa\u0107 w pi\u0105tek na polskim niebie. Co ciekawe, zjawisko by\u0142o widoczne w dzie\u0144, tu\u017c po godzinie 14. Dojrzenie go mog\u0142o by\u0107 jednak sporym wyzwaniem.",
        "id": 3621192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zakrycie-wenus-przez-ksiezyc-to-zjawisko-astronomiczne-bylo-widoczne-w-bialy-dzien-st8659148?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9517987-zakrycie-wenus-przez-ksiezyc-19-09-2025-ph8659169/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To zjawisko astronomiczne by\u0142o widoczne w bia\u0142y dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:53:46.592122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:32:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3063441-keith-kellogg-ph8201904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wys\u0142annik Trumpa: Drony nad polsk\u0105 to nie przypadek. To by\u0142 test\" />\n    Wystrzelenie przez Rosj\u0119 dron\u00f3w nad Polsk\u0119 nie by\u0142o przypadkowe - oceni\u0142 specjalny wys\u0142annik prezydenta USA do spraw Ukrainy genera\u0142 Keith Kellogg. Stwierdzi\u0142, \u017ce jako Zach\u00f3d \"musimy na to odpowiedzie\u0107 jak na test\".",
        "id": 3621193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/specjalny-wyslannik-prezydenta-usa-ds-ukrainy-gen-keith-kellogg-ocenil-ze-rosyjskie-drony-nad-polska-to-nie-byl-przypadek-st8659166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3063441-keith-kellogg-ph8201904/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa: Drony nad polsk\u0105 to nie przypadek. To by\u0142 test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:49:18.780895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:27:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9974212-pracownicy-wydzialu-robot-publicznych-wyciagaja-prawie-30-metrow-korzeni-z-rury-kanalizacyjnej-ph8659048/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyci\u0105gn\u0119li 30 metr\u00f3w korzeni z rury kanalizacyjnej\" />\n    Wydzia\u0142 rob\u00f3t publicznych ameryka\u0144skiego miasta Rutland wymienia\u0142 odcinek miejskiej rury drena\u017cowej. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce przeros\u0142o j\u0105 ponad 30 metr\u00f3w korzeni pobliskich wierzb. Wideo z akcji zdoby\u0142o miliony wy\u015bwietle\u0144 w sieci.",
        "id": 3620978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/vermont-usa-wyciagneli-30-metrow-korzeni-z-rury-kanalizacyjnej-st8659041?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9974212-pracownicy-wydzialu-robot-publicznych-wyciagaja-prawie-30-metrow-korzeni-z-rury-kanalizacyjnej-ph8659048/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyci\u0105gn\u0119li 30 metr\u00f3w korzeni z rury kanalizacyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:30.952632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:31:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7989734-viktor-orban-ph8232145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orban: uznamy Antif\u0119 za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105\" />\n    Premier W\u0119gier Viktor Orban zapowiedzia\u0142 w wywiadzie dla publicznego Radia Kossuth, \u017ce W\u0119gry p\u00f3jd\u0105 w \u015blady administracji Donalda Trumpa i uznaj\u0105 Antif\u0119 za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105. W czwartek tak\u0105 decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142 prezydent USA.",
        "id": 3620780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-viktor-orban-uznamy-antife-za-organizacje-terrorystyczna-podobnie-jak-trump-st8659117?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7989734-viktor-orban-ph8232145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orban: uznamy Antif\u0119 za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:31.078549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:23:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8096122-polski-kontyngent-wojskowy-w-republice-srodkowafrykanskiej-ph8659100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent zdecydowa\u0142 w sprawie dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy\" />\n    Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego poinformowa\u0142o, \u017ce prezydent Karol Nawrocki zdecydowa\u0142 o wyd\u0142u\u017ceniu misji Polskiego Kontyngentu Wojskowego w Republice \u015arodkowoafryka\u0144skiej. Od 2015 roku w ramach misji szkoleniowej UE przebywa tam dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 3620781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-zdecydowal-w-sprawie-dwoch-polskich-zolnierzy-w-republice-srodkowoafrykanskiej-st8659102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8096122-polski-kontyngent-wojskowy-w-republice-srodkowafrykanskiej-ph8659100/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent zdecydowa\u0142 w sprawie dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:31.182600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:22:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1007179-para-kobieta-mezczyzna-wsparcie-shutterstock-2674532757-ph8656353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdy odzywa si\u0119 syndrom oszusta... Jak bliscy mog\u0105 pom\u00f3c osobie z ADHD?\" />\n    Syndrom oszusta, prokrastynacja, perfekcjonizm, branie wszystkiego do siebie. Problemy doros\u0142ych z ADHD staj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c problemami ich bliskich. Czy partner/partnerka mo\u017ce wesprze\u0107 osob\u0119 z tym zaburzeniem? Jak m\u0105drze to robi\u0107? Czy osoba z podobnymi objawami lepiej zrozumie partnera/partnerk\u0119 z ADHD? W rozmowie z tvn24.pl m\u00f3wi o tym psycholo\u017cka Karolina Grzywacz.",
        "id": 3620782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jak-pomoc-osobie-z-adhd-czego-nie-robic-i-czego-nie-mowic-st8656322?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1007179-para-kobieta-mezczyzna-wsparcie-shutterstock-2674532757-ph8656353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdy odzywa si\u0119 syndrom oszusta... Jak bliscy mog\u0105 pom\u00f3c osobie z ADHD?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:31.286849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:15:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-789827-konflikt-w-palestynie-ph5034880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Portugalski rz\u0105d uzna niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny\" />\n    Biuro szefa portugalskiego MSZ Paulo Rangela powiadomi\u0142o, \u017ce rz\u0105d premiera Portugalii Luisa Montenegro uzna w niedziel\u0119 niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny. Szef portugalskiej dyplomacji og\u0142osi\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce \"nie istniej\u0105 ju\u017c \u017cadne przeszkody\", kt\u00f3re mog\u0142yby utrudnia\u0107 uznanie Palestyny.",
        "id": 3620783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalski-rzad-uzna-niepodleglosc-palestyny-st8659105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-789827-konflikt-w-palestynie-ph5034880/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Portugalski rz\u0105d uzna niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:31.391403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:00:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8467819-smiglowiec-black-hawk-ph1890467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa \u015bmig\u0142owca elitarnej jednostki. Nie \u017cyje czterech \u017co\u0142nierzy \" />\n    Czterech \u017co\u0142nierzy armii ameryka\u0144skiej zgin\u0119\u0142o w katastrofie \u015bmig\u0142owca MH-60 Black Hawk - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Dow\u00f3dztwo Operacji Specjalnych Armii USA. \u015amig\u0142owiec wykonywa\u0142 rutynowy lot szkoleniowy. Wojskowi nale\u017celi do elitarnego zespo\u0142u wykonuj\u0105cego misje nocne.",
        "id": 3620784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-katastrofa-smiglowca-black-hawk-nie-zyje-czterech-zolnierzy-st8659127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8467819-smiglowiec-black-hawk-ph1890467/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca elitarnej jednostki. Nie \u017cyje czterech \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:31.494945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:56:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6440818-bill-maher-jimmy-kimmel-ph8658928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017barty si\u0119 sko\u0144czy\u0142y. Donald Trump kontra \u015bmiech\" />\n    Bior\u0105c pod uwag\u0119, ile Donald Trump zawdzi\u0119cza programom satyrycznym - jego wojna z ameryka\u0144sk\u0105 satyr\u0105 mo\u017ce szokowa\u0107. Ale ju\u017c bior\u0105c pod uwag\u0119, czego symbolem s\u0105 komicy z programami w wielkich mediach - nic dziwnego, \u017ce stali si\u0119 przedmiotem atak\u00f3w prezydenta. Najnowsz\u0105 ofiar\u0105 jest Jimmy Kimmel. Ale nie pierwsz\u0105 i raczej nie ostatni\u0105 - pisze Micha\u0142 Sznajder, dziennikarz TVN24 i TVN24BiS.",
        "id": 3620785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zarty-sie-skonczyly-donald-trump-kontra-smiech-st8658769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6440818-bill-maher-jimmy-kimmel-ph8658928/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u017barty si\u0119 sko\u0144czy\u0142y. Donald Trump kontra \u015bmiech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:44:31.616919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:45:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3215833-usa-kongres-kapitol-senat-usa-izba-reprezentantow-usa-republikanie-demokraci-ph8541469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie mo\u017cemy czeka\u0107 ani chwili d\u0142u\u017cej\". Ponadpartyjne porozumienie w USA\" />\n    Demokratyczni i republika\u0144scy senatorowie z\u0142o\u017cyli projekty ustaw dotycz\u0105ce mi\u0119dzy innymi wzmocnienia bezpiecze\u0144stwa wschodniej flanki NATO oraz nowych sankcji na rosyjskie tankowce z \"floty cieni\".",
        "id": 3620786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-senatorowie-z-obu-partii-zlozyli-projekty-ustaw-dotyczace-miedzy-innymi-wschodniej-flanki-nato-st8659099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3215833-usa-kongres-kapitol-senat-usa-izba-reprezentantow-usa-republikanie-demokraci-ph8541469/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie mo\u017cemy czeka\u0107 ani chwili d\u0142u\u017cej\". Ponadpartyjne porozumienie w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T03:35:27.300665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:24:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3200701-prezydent-usa-donald-trump-ph8659115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump chce 15 miliard\u00f3w dolar\u00f3w od \"The New York Times\". S\u0105d: poprawcie pozew\" />\n    Pozew o znies\u0142awienie, z\u0142o\u017cony przez Donalda Trumpa przeciwko dziennikowi \"The New York Times\", zosta\u0142 odrzucony przez s\u0105d federalny na Florydzie. Prezydent USA domaga\u0142 si\u0119 15 miliard\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania.",
        "id": 3620569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sad-oddalil-pozew-donalda-trumpa-przeciwko-dziennikowi-the-new-york-times-st8659116?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3200701-prezydent-usa-donald-trump-ph8659115/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump chce 15 miliard\u00f3w dolar\u00f3w od \"The New York Times\". S\u0105d: poprawcie pozew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T03:35:27.454110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:10:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j8g0et-mysliwce-mig-31k-zdjecie-archiwalne-6510777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjskie prowokacje, rating Polski zmieniony, list z 1937 roku otwarty\" />\n    Trzy rosyjskie my\u015bliwce MiG-31 wkroczy\u0142y w esto\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 bez zezwolenia. Tego samego dnia dwa rosyjskie my\u015bliwce wykona\u0142y niski przelot nad platform\u0105 Petrobalticu na Morzu Ba\u0142tyckim. Agencja Moody's zmieni\u0142a perspektyw\u0119 ratingu Polski. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 20 wrze\u015bnia.",
        "id": 3620570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-20-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8659120?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j8g0et-mysliwce-mig-31k-zdjecie-archiwalne-6510777/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjskie prowokacje, rating Polski zmieniony, list z 1937 roku otwarty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T00:00:57.333510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9305637-goraco-idzie-jesien-ph8658944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 20.09. Prawdziwie letni dzie\u0144 w \u015brodku wrze\u015bnia\" />\n    Pogoda na dzi\u015b, czyli na sobot\u0119 20.09. Szykuje si\u0119 prawdziwie letni dzie\u0144 - w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pogodnie, a miejscami temperatura wyniesie nawet 30 stopni Celsjusza.",
        "id": 3619811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-20-09-prawdziwie-letni-dzien-w-srodku-wrzesnia-st8659009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9305637-goraco-idzie-jesien-ph8658944/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 20.09. Prawdziwie letni dzie\u0144 w \u015brodku wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    }
]