[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T20:51:38.770531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:51:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-cenckiewicz-zaskakujaco-o-relacjach-z-tuskiem-swietne,nId,8022854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cenckiewicz-zaskakujaco-o-relacjach-z-tuskiem-swietne/000LN73E8EBE392J-C307.jpg\" alt=\"Cenckiewicz zaskakuj\u0105co o relacjach z Tuskiem. &quot;\u015awietne&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bSzef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomir Cenckiewicz w wywiadzie udzielonym &quot;Wirtualnej Polsce&quot; stwierdzi\u0142, \u017ce ma &quot;\u015bwietne&quot; relacje z premierem Donaldem Tuskiem. Jeden z najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w prezydenta Karola Nawrockiego m\u00f3wi\u0142 te\u017c m.in. o swoich przewidywaniach dotycz\u0105cych konfliktu z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624753,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-cenckiewicz-zaskakujaco-o-relacjach-z-tuskiem-swietne,nId,8022854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cenckiewicz-zaskakujaco-o-relacjach-z-tuskiem-swietne/000LN73E8EBE392J-C307.jpg",
        "title": "Cenckiewicz zaskakuj\u0105co o relacjach z Tuskiem. \"\u015awietne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T20:51:39.002847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:51:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czechy-sygnalizuja-ze-rosyjskie-samoloty-nalezy-zestrzeliwac,nId,8022850\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czechy-sygnalizuja-ze-rosyjskie-samoloty-nalezy-zestrzeliwac/000LN6ZHXXVLCYS5-C307.jpg\" alt=\"Czechy sygnalizuj\u0105, \u017ce rosyjskie samoloty nale\u017cy zestrzeliwa\u0107\" align=\"left\" /></a>Prezydent Czech Petr Pavel podczas \u201eDni NATO\u201d w Ostrawie ostrzeg\u0142, \u017ce naruszanie przestrzeni powietrznej pa\u0144stw Sojuszu przez Rosj\u0119 znacz\u0105co podnosi napi\u0119cie w Europie. Jego zdaniem NATO powinno by\u0107 gotowe do zdecydowanej reakcji, w tym tak\u017ce do zestrzelenia rosyjskich samolot\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624754,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czechy-sygnalizuja-ze-rosyjskie-samoloty-nalezy-zestrzeliwac,nId,8022850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czechy-sygnalizuja-ze-rosyjskie-samoloty-nalezy-zestrzeliwac/000LN6ZHXXVLCYS5-C307.jpg",
        "title": "Czechy sygnalizuj\u0105, \u017ce rosyjskie samoloty nale\u017cy zestrzeliwa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T20:51:39.265268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:51:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iran-zawiesza-wspolprace-z-miedzynarodowa-agencja-energii-at,nId,8022853\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iran-zawiesza-wspolprace-z-miedzynarodowa-agencja-energii-at/000LN71JKGKHO13E-C307.jpg\" alt=\"Iran zawiesza wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Iranu og\u0142osi\u0142y, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej (MAEA) zostanie praktycznie zawieszona. Decyzja ta jest odpowiedzi\u0105 na najnowsze dzia\u0142ania i rezolucje agencji, kt\u00f3re Teheran uznaje za politycznie motywowane. Sytuacja budzi niepok\u00f3j spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej i mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na dalsze rozmowy dotycz\u0105ce ira\u0144skiego programu nuklearnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624755,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iran-zawiesza-wspolprace-z-miedzynarodowa-agencja-energii-at,nId,8022853",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iran-zawiesza-wspolprace-z-miedzynarodowa-agencja-energii-at/000LN71JKGKHO13E-C307.jpg",
        "title": "Iran zawiesza wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T20:51:38.248773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:51:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-musi-zdazyc-przed-zima-bloomberg-ujawnia-plany-kremla,nId,8022856\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-musi-zdazyc-przed-zima-bloomberg-ujawnia-plany-kremla/000LN750SI8ONAHI-C307.jpg\" alt=\"Putin musi zd\u0105\u017cy\u0107 przed zim\u0105. Bloomberg ujawnia plany Kremla\" align=\"left\" /></a>Rosja nasila ataki na cele wojskowe i cywilne w Ukrainie, licz\u0105c, \u017ce Donald Trump nie zdecyduje si\u0119 na wsparcie Kijowa - informuje Bloomberg. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 agencji zbli\u017conych do Kremla, W\u0142adimir Putin wierzy, \u017ce eskalacja dzia\u0142a\u0144 militarnych zmusi Ukrain\u0119 do rozm\u00f3w na rosyjskich warunkach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624750,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-musi-zdazyc-przed-zima-bloomberg-ujawnia-plany-kremla,nId,8022856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-musi-zdazyc-przed-zima-bloomberg-ujawnia-plany-kremla/000LN750SI8ONAHI-C307.jpg",
        "title": "Putin musi zd\u0105\u017cy\u0107 przed zim\u0105. Bloomberg ujawnia plany Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T20:51:38.411716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:28:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wyrzuccie-ich-z-naszego-kraju-trump-wpadl-w-furie,nId,8022848\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyrzuccie-ich-z-naszego-kraju-trump-wpadl-w-furie/000LN6P268LAOM3J-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wyrzu\u0107cie ich z naszego kraju!&quot;. Trump wpad\u0142 w furi\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump zaostrza kurs wobec Wenezueli. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zagrozi\u0142 w\u0142adzom tego kraju, \u017ce &quot;zap\u0142ac\u0105 niepoliczaln\u0105 cen\u0119&quot;, je\u015bli nie wyra\u017c\u0105 zgody na powr\u00f3t przest\u0119pc\u00f3w-migrant\u00f3w, kt\u00f3rych wed\u0142ug niego Wenezuela wys\u0142a\u0142a do USA. Trump za\u017c\u0105da\u0142 natychmiastowego powrotu migrant\u00f3w do ojczyzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624751,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wyrzuccie-ich-z-naszego-kraju-trump-wpadl-w-furie,nId,8022848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyrzuccie-ich-z-naszego-kraju-trump-wpadl-w-furie/000LN6P268LAOM3J-C307.jpg",
        "title": "\"Wyrzu\u0107cie ich z naszego kraju!\". Trump wpad\u0142 w furi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T20:51:38.603850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:15:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-paraliz-europejskich-lotnisk-w-brukseli-odwolano-polowe-loto,nId,8022847\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-europejskich-lotnisk-w-brukseli-odwolano-polowe-loto/000LN6OUSTRCDWIS-C307.jpg\" alt=\"Parali\u017c europejskich lotnisk. W Brukseli odwo\u0142ano po\u0142ow\u0119 lot\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Brukseli odwo\u0142ano po\u0142ow\u0119 lot\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624752,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-paraliz-europejskich-lotnisk-w-brukseli-odwolano-polowe-loto,nId,8022847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-europejskich-lotnisk-w-brukseli-odwolano-polowe-loto/000LN6OUSTRCDWIS-C307.jpg",
        "title": "Parali\u017c europejskich lotnisk. W Brukseli odwo\u0142ano po\u0142ow\u0119 lot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:43:02.071486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:43:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gaza-warszawa-wspolna-sprawa-ulicami-stolicy-przeszedl-propa,nId,8022840\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gaza-warszawa-wspolna-sprawa-ulicami-stolicy-przeszedl-propa/000LN6L3J8IX5YE2-C307.jpg\" alt=\"&quot;Gaza-Warszawa: Wsp\u00f3lna sprawa&quot;. Ulicami stolicy przeszed\u0142 propalesty\u0144ski marsz\" align=\"left\" /></a>\u200bW sobot\u0119 ulicami Warszawy przeszed\u0142 propalesty\u0144ski marsz, w kt\u00f3ry demonstrowano poparcie dla ludno\u015bci zamieszkuj\u0105cej obszar Strefy Gazy. Wydarzenie zosta\u0142o opatrzone has\u0142em: &quot;Razem prze\u0142amiemy blokad\u0119 Gazy&quot;. Przemarsz wyruszy\u0142 spod Pa\u0142acu Prezydenckiego i dotar\u0142 pod Sejm. Uczestnicy domagali si\u0119 m.in. pe\u0142nego embarga na handel broni\u0105 z Izraelem. Policja poinformowa\u0142a, \u017ce w marszu wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 blisko 1,5 tysi\u0105ca os\u00f3b. &quot;Zgromadzenie przebieg\u0142o spokojnie&quot; - przekaza\u0142 m\u0142. asp. Jakub Gontarek z Komendy Sto\u0142ecznej Policji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624259,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gaza-warszawa-wspolna-sprawa-ulicami-stolicy-przeszedl-propa,nId,8022840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gaza-warszawa-wspolna-sprawa-ulicami-stolicy-przeszedl-propa/000LN6L3J8IX5YE2-C307.jpg",
        "title": "\"Gaza-Warszawa: Wsp\u00f3lna sprawa\". Ulicami stolicy przeszed\u0142 propalesty\u0144ski marsz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:43:01.954586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:43:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-krolewscy-poza-zasiegiem-rywali-zespol-z-barcelony-polegl-w-,nId,8022844\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krolewscy-poza-zasiegiem-rywali-zespol-z-barcelony-polegl-w/000LN6N96I2SRJD8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Kr\u00f3lewscy&quot; poza zasi\u0119giem rywali. Zesp\u00f3\u0142 z Barcelony poleg\u0142 w Madrycie\" align=\"left\" /></a>\u200bReal Madryt kontynuuje zwyci\u0119sk\u0105 serie w obecnym sezonie hiszpa\u0144skiej La Liga. Popularni &quot;Kr\u00f3lewscy&quot; pokonali u siebie Espanyol Barcelona 2:0, co sprawi\u0142o, \u017ce podopieczni by\u0142ego pi\u0142karza Liverpoolu Xabi Alonso po pi\u0119ciu grach wci\u0105\u017c nie stracili punkt\u00f3w. Go\u015bcie z Barcelony, kt\u00f3rzy \u015bwietnie rozpocz\u0119li sezon, ponie\u015bli pierwsz\u0105 pora\u017ck\u0119. Mimo to zachowali trzecie miejsce w tabeli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624258,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-krolewscy-poza-zasiegiem-rywali-zespol-z-barcelony-polegl-w-,nId,8022844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krolewscy-poza-zasiegiem-rywali-zespol-z-barcelony-polegl-w/000LN6N96I2SRJD8-C307.jpg",
        "title": "\"Kr\u00f3lewscy\" poza zasi\u0119giem rywali. Zesp\u00f3\u0142 z Barcelony poleg\u0142 w Madrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:43:01.836394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:43:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ochrona-przedemerytalna-pracodawca-moze-wreczyc-wypowiedzeni,nId,8022843\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ochrona-przedemerytalna-pracodawca-moze-wreczyc-wypowiedzeni/000LN6MF445GV1HF-C307.jpg\" alt=\"Ochrona przedemerytalna? Pracodawca mo\u017ce wr\u0119czy\u0107 wypowiedzenie zmieniaj\u0105ce\" align=\"left\" /></a>Ochrona przedemerytalna nie jest absolutna. Pracodawca mo\u017ce zmieni\u0107 warunki pracy lub p\u0142acy pracownika w wieku przedemerytalnym, ale tylko w \u015bci\u015ble okre\u015blonych sytuacjach. Kiedy jest to mo\u017cliwe i jakie warunki musz\u0105 zosta\u0107 spe\u0142nione? Wyja\u015bniamy najwa\u017cniejsze zasady wynikaj\u0105ce z Kodeksu pracy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624257,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ochrona-przedemerytalna-pracodawca-moze-wreczyc-wypowiedzeni,nId,8022843",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ochrona-przedemerytalna-pracodawca-moze-wreczyc-wypowiedzeni/000LN6MF445GV1HF-C307.jpg",
        "title": "Ochrona przedemerytalna? Pracodawca mo\u017ce wr\u0119czy\u0107 wypowiedzenie zmieniaj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:43:01.648843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:43:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sad-umorzyl-polski-watek-afery-slawomira-nowaka,nId,8022841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-umorzyl-polski-watek-afery-slawomira-nowaka/000LN6JZ431VD977-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d umorzy\u0142 &quot;polski w\u0105tek&quot; afery S\u0142awomira Nowaka\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Rejonowy Warszawa-Mokot\u00f3w umorzy\u0142 spraw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tzw. &quot;polskiego w\u0105tku&quot; afery korupcyjnej S\u0142awomira Nowaka. Decyzja zapad\u0142a jeszcze przed rozpocz\u0119ciem procesu, a powodem by\u0142 \u201eoczywisty brak podstaw oskar\u017cenia\u201d. G\u0142\u00f3wny proces, dotycz\u0105cy zarzut\u00f3w korupcyjnych na Ukrainie, nadal trwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624256,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sad-umorzyl-polski-watek-afery-slawomira-nowaka,nId,8022841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sad-umorzyl-polski-watek-afery-slawomira-nowaka/000LN6JZ431VD977-C307.jpg",
        "title": "S\u0105d umorzy\u0142 \"polski w\u0105tek\" afery S\u0142awomira Nowaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:43:01.496820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:43:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wtargnal-na-poligon-twierdzil-ze-jest-grzybiarzem,nId,8022846\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wtargnal-na-poligon-twierdzil-ze-jest-grzybiarzem/000LN6ND7SFSMT9S-C307.jpg\" alt=\"Wtargn\u0105\u0142 na poligon. Twierdzi\u0142, \u017ce jest grzybiarzem\" align=\"left\" /></a>Policja w Halle prowadzi dochodzenie w sprawie wtargni\u0119cia 53-letniego m\u0119\u017cczyzny na teren wojskowego poligonu Bundeswehry w Zeitz, w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Saksonii-Anhalt. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, \u017ce zbiera\u0142 grzyby, jednak \u015bledczy podchodz\u0105 do tej wersji sceptycznie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3624255,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wtargnal-na-poligon-twierdzil-ze-jest-grzybiarzem,nId,8022846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wtargnal-na-poligon-twierdzil-ze-jest-grzybiarzem/000LN6ND7SFSMT9S-C307.jpg",
        "title": "Wtargn\u0105\u0142 na poligon. Twierdzi\u0142, \u017ce jest grzybiarzem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:38:18.929617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:38:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-rozwazaja-zastapienie-francji-w-kluczowym-europejskim,nId,8022837\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-rozwazaja-zastapienie-francji-w-kluczowym-europejskim/000LN6IM6NUAUGQE-C307.jpg\" alt=\"Niemcy rozwa\u017caj\u0105 zast\u0105pienie Francji w kluczowym europejskim projekcie militarnym\" align=\"left\" /></a>Narastaj\u0105ce napi\u0119cia mi\u0119dzy Berlinem a Pary\u017cem wok\u00f3\u0142 wartego 100 mld euro programu my\u015bliwca nowej generacji (FCAS) sk\u0142aniaj\u0105 Niemcy do poszukiwania alternatywnych partner\u00f3w - informuje Politico. W gr\u0119 wchodzi wsp\u00f3\u0142praca ze Szwecj\u0105, Wielk\u0105 Brytani\u0105 lub nawet samodzielna realizacja projektu z Hiszpani\u0105. Przysz\u0142o\u015b\u0107 flagowego projektu europejskiej obronno\u015bci staje pod znakiem zapytania, w momencie gdy Europa mierzy si\u0119 z rosn\u0105cym zagro\u017ceniem ze strony Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-rozwazaja-zastapienie-francji-w-kluczowym-europejskim,nId,8022837",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-rozwazaja-zastapienie-francji-w-kluczowym-europejskim/000LN6IM6NUAUGQE-C307.jpg",
        "title": "Niemcy rozwa\u017caj\u0105 zast\u0105pienie Francji w kluczowym europejskim projekcie militarnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:38:18.623043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:38:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-reakcja-litwy-na-prowokacje-moskwy-musimy-dzialac-turcja-dal,nId,8022836\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/reakcja-litwy-na-prowokacje-moskwy-musimy-dzialac-turcja-dal/000LN6GHHYGCCQQH-C307.jpg\" alt=\"Reakcja Litwy na prowokacj\u0119 Moskwy. &quot;Musimy dzia\u0142a\u0107, Turcja da\u0142a przyk\u0142ad&quot;\" align=\"left\" /></a>Litwa reaguje na kolejne naruszenie przestrzeni powietrznej pa\u0144stwa nale\u017c\u0105cego do Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego przez Rosj\u0119. Szefowa resortu obrony Dovile Sakaliene zasugerowa\u0142a na X-ie zestrzeliwanie rosyjskich samolot\u00f3w wojskowych. Zaapelowa\u0142a te\u017c do pa\u0144stw Sojuszu o, jak si\u0119 wyrazi\u0142a, &quot;powa\u017cniejsze podej\u015bcie&quot; do prowokacji Rosji w przestrzeni powietrznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623916,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-reakcja-litwy-na-prowokacje-moskwy-musimy-dzialac-turcja-dal,nId,8022836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/reakcja-litwy-na-prowokacje-moskwy-musimy-dzialac-turcja-dal/000LN6GHHYGCCQQH-C307.jpg",
        "title": "Reakcja Litwy na prowokacj\u0119 Moskwy. \"Musimy dzia\u0142a\u0107, Turcja da\u0142a przyk\u0142ad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:31:53.641493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:31:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-ms-zaskakujace-problemy-,nId,8022829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-ms-zaskakujace-problemy/000LN6BP1U7IYCU6-C307.jpg\" alt=\"Polscy siatkarze ju\u017c w \u0107wier\u0107finale M\u015a. Zaskakuj\u0105ce problemy z Kanad\u0105\" align=\"left\" /></a>Polscy siatkarze zaprezentowali niez\u0142\u0105 form\u0119 i po pewnych problemach w drugiej partii ostatecznie pokonali Kanadyjczyk\u00f3w 3:1 w 1/8 fina\u0142u mistrzostw \u015bwiata na Filipinach. Dzi\u0119ki temu zwyci\u0119stwu, Bia\u0142o-Czerwoni melduj\u0105 si\u0119 w \u0107wier\u0107finale imprezy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623537,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-ms-zaskakujace-problemy-,nId,8022829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-ms-zaskakujace-problemy/000LN6BP1U7IYCU6-C307.jpg",
        "title": "Polscy siatkarze ju\u017c w \u0107wier\u0107finale M\u015a. Zaskakuj\u0105ce problemy z Kanad\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:31:53.513964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:31:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-trump-wprowadza-oplate-100-tys-dolarow-rocznie-za-wize-praco,nId,8022828\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wprowadza-oplate-100-tys-dolarow-rocznie-za-wize-praco/000LN6G457MKY6YA-C307.jpg\" alt=\"Trump wprowadza op\u0142at\u0119 100 tys. dolar\u00f3w rocznie za wiz\u0119 pracownicz\u0105\" align=\"left\" /></a>Administracja Donalda Trumpa og\u0142osi\u0142a wprowadzenie rocznej op\u0142aty w wysoko\u015bci 100 tys. dolar\u00f3w za ka\u017cd\u0105 wiz\u0119 pracownicz\u0105 H-1B. Decyzja ta wywo\u0142a\u0142a niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych firm technologicznych, kt\u00f3re ostrzegaj\u0105 swoich pracownik\u00f3w przed opuszczaniem Stan\u00f3w Zjednoczonych. Nowe regulacje mog\u0105 znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0107 na rynek pracy w sektorze IT oraz na globaln\u0105 konkurencyjno\u015b\u0107 ameryka\u0144skiej gospodarki - ocenia agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623536,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-trump-wprowadza-oplate-100-tys-dolarow-rocznie-za-wize-praco,nId,8022828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wprowadza-oplate-100-tys-dolarow-rocznie-za-wize-praco/000LN6G457MKY6YA-C307.jpg",
        "title": "Trump wprowadza op\u0142at\u0119 100 tys. dolar\u00f3w rocznie za wiz\u0119 pracownicz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:29:16.267118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dron-znaleziony-blisko-zabudowan-sluzby-w-akcji,nId,8022830\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dron-znaleziony-blisko-zabudowan-sluzby-w-akcji/000LN6C1JW070DXL-C307.jpg\" alt=\"Dron znaleziony blisko zabudowa\u0144. S\u0142u\u017cby w akcji\" align=\"left\" /></a>Policjanci zabezpieczyli obiekt przypominaj\u0105cy dron. Odkrycia na polu, kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w od zabudowa\u0144 dokona\u0142 w\u0142a\u015bciciel terenu w gminie Korsze (pow. k\u0119trzy\u0144ski, woj. warmi\u0144sko-mazurskie).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dron-znaleziony-blisko-zabudowan-sluzby-w-akcji,nId,8022830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dron-znaleziony-blisko-zabudowan-sluzby-w-akcji/000LN6C1JW070DXL-C307.jpg",
        "title": "Dron znaleziony blisko zabudowa\u0144. S\u0142u\u017cby w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:29:16.748283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-w-ms-zaskakujace-problem,nId,8022829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-w-ms-zaskakujace-problem/000LN6BP1U7IYCU6-C307.jpg\" alt=\"Polscy siatkarze ju\u017c w \u0107wier\u0107finale w M\u015a. Zaskakuj\u0105ce problemy z Kanad\u0105\" align=\"left\" /></a>Polscy siatkarze zaprezentowali przeci\u0119tn\u0105 form\u0119, ale ostatecznie pokonali Kanadyjczyk\u00f3w 3:1 w 1/8 fina\u0142u mistrzostw \u015bwiata na Filipinach. Dzi\u0119ki temu zwyci\u0119stwu, Bia\u0142o-Czerwoni melduj\u0105 si\u0119 w \u0107wier\u0107finale imprezy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623204,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-w-ms-zaskakujace-problem,nId,8022829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-juz-w-cwiercfinale-w-ms-zaskakujace-problem/000LN6BP1U7IYCU6-C307.jpg",
        "title": "Polscy siatkarze ju\u017c w \u0107wier\u0107finale w M\u015a. Zaskakuj\u0105ce problemy z Kanad\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:29:16.490868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-drodze-nie-zyje-dwoch-mezczyzn,nId,8022827\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-drodze-nie-zyje-dwoch-mezczyzn/000LN6AWIVUNPN5R-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na drodze. Nie \u017cyje dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn\" align=\"left\" /></a>\u200bW Borkach w okolicach E\u0142ku (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) dwie osoby zosta\u0142y \u015bmiertelnie potr\u0105cone przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Piotr Bu\u0142akowski. To m\u0119\u017cczy\u017ani, kt\u00f3rzy wymieniali ko\u0142o w jednym z pojazd\u00f3w. Droga w kierunku Warszawy jest w tej chwili zablokowana. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-drodze-nie-zyje-dwoch-mezczyzn,nId,8022827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-drodze-nie-zyje-dwoch-mezczyzn/000LN6AWIVUNPN5R-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na drodze. Nie \u017cyje dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:29:16.947708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-wolta-stanow-zjednoczonych-usa-odmawiaja-europie-syst,nId,8022826\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-wolta-stanow-zjednoczonych-usa-odmawiaja-europie-syst/000LN5KXMHMNGCBJ-C307.jpg\" alt=\"Wielka wolta Stan\u00f3w Zjednoczonych. USA odmawiaj\u0105 Europie system\u00f3w obrony\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone zacz\u0119\u0142y wstrzymywa\u0107 sprzeda\u017c wybranych system\u00f3w uzbrojenia, w tym zestaw\u00f3w obrony powietrznej Patriot, europejskim sojusznikom \u2013 poinformowa\u0142 magazyn \u201eAtlantic\u201d. Decyzja t\u0142umaczona jest niewielk\u0105 poda\u017c\u0105 tych system\u00f3w oraz konieczno\u015bci\u0105 priorytetowego traktowania potrzeb w\u0142asnych si\u0142 zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3623205,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-wolta-stanow-zjednoczonych-usa-odmawiaja-europie-syst,nId,8022826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-wolta-stanow-zjednoczonych-usa-odmawiaja-europie-syst/000LN5KXMHMNGCBJ-C307.jpg",
        "title": "Wielka wolta Stan\u00f3w Zjednoczonych. USA odmawiaj\u0105 Europie system\u00f3w obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:23:50.083523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:23:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-ukrainskich-dronow-na-rosje-sa-ofiary-smiertelne,nId,8022823\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-ukrainskich-dronow-na-rosje-sa-ofiary-smiertelne/000LN5JL3TUTMMCR-C307.jpg\" alt=\"Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Rosj\u0119. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" align=\"left\" /></a>\u200bCztery osoby zgin\u0119\u0142y na skutek ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w w obwodzie samarskim na po\u0142udniowym zachodzie Rosji - przekaza\u0142a w sobot\u0119 agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wpis szefa w\u0142adz regionu Wiaczes\u0142awa Fiedoriszczewa w komunikatorze Telegram. Tak\u017ce w sobot\u0119 ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne poinformowa\u0142y o u\u017cyciu przez Rosj\u0119 619 \u015brodk\u00f3w napadu powietrznego w trakcie nocnych i porannych atak\u00f3w na terytorium tego kraju. Zgin\u0119\u0142y w nim trzy osoby, a ponad 30 zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622833,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-ukrainskich-dronow-na-rosje-sa-ofiary-smiertelne,nId,8022823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-ukrainskich-dronow-na-rosje-sa-ofiary-smiertelne/000LN5JL3TUTMMCR-C307.jpg",
        "title": "Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Rosj\u0119. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:23:49.759535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:23:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-zolnierze-ktorzy-zgineli-tragicznie-w-usa-sluzyli-w-g,nId,8022820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-zolnierze-ktorzy-zgineli-tragicznie-w-usa-sluzyli-w-g/000LN5GKK3PERQCJ-C307.jpg\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze, kt\u00f3rzy zgin\u0119li tragicznie w USA, s\u0142u\u017cyli w GROM-ie\" align=\"left\" /></a>Tragedia w trakcie \u0107wicze\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622832,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-zolnierze-ktorzy-zgineli-tragicznie-w-usa-sluzyli-w-g,nId,8022820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-zolnierze-ktorzy-zgineli-tragicznie-w-usa-sluzyli-w-g/000LN5GKK3PERQCJ-C307.jpg",
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze, kt\u00f3rzy zgin\u0119li tragicznie w USA, s\u0142u\u017cyli w GROM-ie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:10:17.432666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:10:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-taksowkarz-sterroryzowany-bronia-napastnicy-zazadali-kursu-d,nId,8022815\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/taksowkarz-sterroryzowany-bronia-napastnicy-zazadali-kursu-d/000LN5CF48TFQGYK-C307.jpg\" alt=\"Taks\u00f3wkarz sterroryzowany broni\u0105. Napastnicy za\u017c\u0105dali kursu do Sopotu\" align=\"left\" /></a>Taks\u00f3wkarzowi przy\u0142o\u017cyli bro\u0144 do skroni i kazali wie\u017a\u0107 si\u0119 do Sopotu - takiego czynu dopu\u015bcili si\u0119 dwaj Bia\u0142orusini zatrzymani niedawno przez tr\u00f3jmiejsk\u0105 policj\u0119. Obu gro\u017c\u0105 trzy lata za kratkami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622442,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-taksowkarz-sterroryzowany-bronia-napastnicy-zazadali-kursu-d,nId,8022815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/taksowkarz-sterroryzowany-bronia-napastnicy-zazadali-kursu-d/000LN5CF48TFQGYK-C307.jpg",
        "title": "Taks\u00f3wkarz sterroryzowany broni\u0105. Napastnicy za\u017c\u0105dali kursu do Sopotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:10:17.249575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:10:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamach-na-niezaleznosc-oburzenie-po-decyzji-pentagonu,nId,8022812\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamach-na-niezaleznosc-oburzenie-po-decyzji-pentagonu/000LN5B1BL2IEG6F-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zamach na niezale\u017cno\u015b\u0107&quot;. Oburzenie po decyzji Pentagonu\" align=\"left\" /></a>Nowe restrykcje dla dziennikarzy wprowadza Departament Obrony USA. Nie b\u0119d\u0105 mogli oni wykorzysta\u0107 \u017cadnej zdobytej informacji bez formalnej zgody resortu na jej upublicznienie - poda\u0142y m.in. &quot;New York Times&quot; i &quot;Washington Post&quot;. Je\u015bli zdecyduj\u0105 si\u0119 na taki krok, grozi im utrata akredytacji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622441,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamach-na-niezaleznosc-oburzenie-po-decyzji-pentagonu,nId,8022812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamach-na-niezaleznosc-oburzenie-po-decyzji-pentagonu/000LN5B1BL2IEG6F-C307.jpg",
        "title": "\"Zamach na niezale\u017cno\u015b\u0107\". Oburzenie po decyzji Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:10:16.897225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:10:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-sklada-propozycje-polsce-tam-gdzie-ma-takie-mozliwo,nId,8022816\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-sklada-propozycje-polsce-tam-gdzie-ma-takie-mozliwo/000LN5CO9WR4A4RH-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski sk\u0142ada propozycj\u0119 Polsce. &quot;Tam, gdzie ma takie mo\u017cliwo\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oczekuje, \u017ce polskie si\u0142y zbrojne b\u0119d\u0105 zestrzeliwa\u0107 cele lec\u0105ce na Ukrain\u0119. Jak zaznaczy\u0142, ukrai\u0144ska armia zestrzeliwuje cele lec\u0105ce na jej terytorium i na Polsk\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622440,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-sklada-propozycje-polsce-tam-gdzie-ma-takie-mozliwo,nId,8022816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-sklada-propozycje-polsce-tam-gdzie-ma-takie-mozliwo/000LN5CO9WR4A4RH-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski sk\u0142ada propozycj\u0119 Polsce. \"Tam, gdzie ma takie mo\u017cliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:00:53.563391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:00:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-inwestycja-w-chorwackie-nieruchomosci-to-najlepszy-moment,nId,8022808\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inwestycja-w-chorwackie-nieruchomosci-to-najlepszy-moment/000LN58VTOWK5XE3-C307.jpg\" alt=\"Inwestycja w chorwackie nieruchomo\u015bci. To najlepszy moment?\" align=\"left\" /></a>Chorwacja od kilku lat przyci\u0105ga nie tylko turyst\u00f3w, ale i zagranicznych inwestor\u00f3w. Jak wynika z najnowszych danych, a\u017c 37 procent wszystkich mieszka\u0144 w tym kraju kupuj\u0105 obcokrajowcy. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 tych transakcji - bo a\u017c 80-90 procent - dotyczy nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conych na malowniczym wybrze\u017cu Adriatyku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622152,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-inwestycja-w-chorwackie-nieruchomosci-to-najlepszy-moment,nId,8022808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/inwestycja-w-chorwackie-nieruchomosci-to-najlepszy-moment/000LN58VTOWK5XE3-C307.jpg",
        "title": "Inwestycja w chorwackie nieruchomo\u015bci. To najlepszy moment?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:00:53.122857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:00:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szesc-lat-czekania-i-wreszcie-mozna-tu-wejsc-widok-z-gory-zn,nId,8022805\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-lat-czekania-i-wreszcie-mozna-tu-wejsc-widok-z-gory-zn/000LN5776C83QJGO-C307.jpg\" alt=\"Sze\u015b\u0107 lat czekania i wreszcie mo\u017cna tu wej\u015b\u0107. Widok z g\u00f3ry zniewala\" align=\"left\" /></a>Wie\u017ce katedry Notre Dame w Pary\u017cu s\u0105 ponownie otwarte dla turyst\u00f3w. W sobot\u0119 sko\u0144czy\u0142o si\u0119 ich kilkuletnie zamkni\u0119cie, spowodowane po\u017carem z 2019 r. Na zwiedzaj\u0105cych dzwonnica wie\u017cy po\u0142udniowej, a tak\u017ce jeden z najpi\u0119kniejszych widok\u00f3w na Pary\u017c.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3622151,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szesc-lat-czekania-i-wreszcie-mozna-tu-wejsc-widok-z-gory-zn,nId,8022805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-lat-czekania-i-wreszcie-mozna-tu-wejsc-widok-z-gory-zn/000LN5776C83QJGO-C307.jpg",
        "title": "Sze\u015b\u0107 lat czekania i wreszcie mo\u017cna tu wej\u015b\u0107. Widok z g\u00f3ry zniewala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:55:30.084284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:55:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-monica-bellucci-rozstala-sie-z-timem-burtonem,nId,8022795\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-milosci-monica-bellucci-znow-jest-samotna/000LN52RHW3PCKUJ-C307.jpg\" alt=\"Koniec mi\u0142o\u015bci. Monica Bellucci zn\u00f3w jest samotna\" align=\"left\" /></a>Monica Bellucci nie jest ju\u017c z Timem Burtonem. Para og\u0142osi\u0142a, \u017ce rozsta\u0142a si\u0119 po dw\u00f3ch latach bycia razem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621857,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-monica-bellucci-rozstala-sie-z-timem-burtonem,nId,8022795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-milosci-monica-bellucci-znow-jest-samotna/000LN52RHW3PCKUJ-C307.jpg",
        "title": "Koniec mi\u0142o\u015bci. Monica Bellucci zn\u00f3w jest samotna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:55:29.584061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:55:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-popis-swiatek-w-pojedynku-o-final-mloda-rywalka-pokazala-amb,nId,8022801\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/popis-swiatek-w-pojedynku-o-final-mloda-rywalka-pokazala-amb/000LN55X3SP5MRXH-C307.jpg\" alt=\"Popis \u015awi\u0105tek w pojedynku o fina\u0142. M\u0142oda rywalka pokaza\u0142a ambicj\u0119\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Australijk\u0119 May\u0119 Joint 6:0, 6:2 i awansowa\u0142a do fina\u0142u turnieju WTA 500 na twardych kortach w Seulu. O tym, kto b\u0119dzie przeciwniczk\u0105 \u015awi\u0105tek, zdecyduje mecz pomi\u0119dzy Czeszk\u0105 Katerin\u0105 Siniakov\u0105 (77. WTA) a rozstawiona z &quot;dw\u00f3jk\u0105&quot; Rosjank\u0105 Jekatierin\u0105 Aleksandrow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621856,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-popis-swiatek-w-pojedynku-o-final-mloda-rywalka-pokazala-amb,nId,8022801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/popis-swiatek-w-pojedynku-o-final-mloda-rywalka-pokazala-amb/000LN55X3SP5MRXH-C307.jpg",
        "title": "Popis \u015awi\u0105tek w pojedynku o fina\u0142. M\u0142oda rywalka pokaza\u0142a ambicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:55:30.216610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:55:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-urzedniczka-instytutu-pileckiego-wraca-po-kontrowersyjnym-zw,nId,8022798\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urzedniczka-instytutu-pileckiego-wraca-po-kontrowersyjnym-zw/000LN54627UQ7OU8-C307.jpg\" alt=\"Urz\u0119dniczka Instytutu Pileckiego wraca po kontrowersyjnym zwolnieniu\" align=\"left\" /></a>Hanna Radziejowska i Mateusz Fa\u0142kowski - pracownicy berli\u0144skiego oddzia\u0142u Instytutu Pileckiego - zostali przywr\u00f3ceni do pracy. Nowy szef Instytutu nazwa\u0142 decyzj\u0119 o ich zwolnieniu niesprawiedliw\u0105, podkre\u015blaj\u0105c, i\u017c ceni profesjonalizm obojga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621858,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-urzedniczka-instytutu-pileckiego-wraca-po-kontrowersyjnym-zw,nId,8022798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/urzedniczka-instytutu-pileckiego-wraca-po-kontrowersyjnym-zw/000LN54627UQ7OU8-C307.jpg",
        "title": "Urz\u0119dniczka Instytutu Pileckiego wraca po kontrowersyjnym zwolnieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T08:48:21.132458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cyberatak-na-europejskich-lotniskach-odwolane-i-opoznione-lo,nId,8022792\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyberatak-na-europejskich-lotniskach-odwolane-i-opoznione-lo/000LN51DRB9D5LL7-C307.jpg\" alt=\"Cyberatak na europejskich lotniskach. Odwo\u0142ane i op\u00f3\u017anione loty\" align=\"left\" /></a>Odwo\u0142ane i op\u00f3\u017anione loty</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621609,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cyberatak-na-europejskich-lotniskach-odwolane-i-opoznione-lo,nId,8022792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cyberatak-na-europejskich-lotniskach-odwolane-i-opoznione-lo/000LN51DRB9D5LL7-C307.jpg",
        "title": "Cyberatak na europejskich lotniskach. Odwo\u0142ane i op\u00f3\u017anione loty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:43:45.360785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:43:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-brejza-putin-musi-dostac-za-prowokacje-twardy-strzal-od-nato,nId,8022583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brejza-putin-musi-dostac-za-prowokacje-twardy-strzal-od-nato/000LN219JRCBNAHJ-C307.jpg\" alt=\"Brejza: Putin musi dosta\u0107 za prowokacj\u0119 twardy strza\u0142 od NATO\" align=\"left\" /></a>&quot;Powiem wprost \u2013 p\u00f3ki Putin nie zobaczy zestrzelenia samolotu, b\u0119dzie t\u0119 granic\u0119 przesuwa\u0142&quot; \u2013 wskazywa\u0142 Krzysztof Brejza w programie Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM. Polityk Koalicji Obywatelskiej komentowa\u0142 niedawne, agresywne dzia\u0142ania Rosjan, kt\u00f3rzy swoimi my\u015bliwcami dokonali bliskiego przelotu nad platform\u0105 Petrobalticu na Ba\u0142tyku i naruszyli przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii. Europose\u0142 powiedzia\u0142, \u017ce jest zwolennikiem nocnej prohibicji, a ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dot. wprowadzenia jej w Warszawie podejm\u0105 radni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621367,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-brejza-putin-musi-dostac-za-prowokacje-twardy-strzal-od-nato,nId,8022583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brejza-putin-musi-dostac-za-prowokacje-twardy-strzal-od-nato/000LN219JRCBNAHJ-C307.jpg",
        "title": "Brejza: Putin musi dosta\u0107 za prowokacj\u0119 twardy strza\u0142 od NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:43:46.044299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:43:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-probowali-dostac-sie-do-polski-tunelem-wpadka-migrantow,nId,8022789\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probowali-dostac-sie-do-polski-tunelem-wpadka-migrantow/000LN5016EJK9JY7-C307.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowali dosta\u0107 si\u0119 do Polski tunelem. Wpadka migrant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Nietypowa pr\u00f3ba przedostania si\u0119 do Polski. Stra\u017c graniczna zatrzyma\u0142a w rejonie Narewki na Podlasiu czterech cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali dosta\u0107 si\u0119 nielegalnie do Polski tunelem. Pocz\u0105tek tunelu by\u0142 po stronie bia\u0142oruskiej.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621368,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-probowali-dostac-sie-do-polski-tunelem-wpadka-migrantow,nId,8022789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/probowali-dostac-sie-do-polski-tunelem-wpadka-migrantow/000LN5016EJK9JY7-C307.jpg",
        "title": "Pr\u00f3bowali dosta\u0107 si\u0119 do Polski tunelem. Wpadka migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:43:45.056437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:43:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-rosjan-na-ukraine-ponad-pol-tysiaca-dronow-ki,nId,8022782\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-atak-rosjan-na-ukraine-ponad-pol-tysiaca-dronow-ki/000LN4W68Q23A5W4-C307.jpg\" alt=\"Zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca dron\u00f3w, kilkadziesi\u0105t pocisk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 Rosjanie zaatakowali Ukrain\u0119 rakietami i dronami. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y. S\u0105 te\u017c dziesi\u0105tki rannych. Jak przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, na jego kraj spad\u0142o 580 dron\u00f3w i ok. 40 rakiet. W reakcji na dzia\u0142ania Rosjan w polskiej przestrzeni powietrznej zosta\u0142y poderwane polskie i sojusznicze my\u015bliwce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621366,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-rosjan-na-ukraine-ponad-pol-tysiaca-dronow-ki,nId,8022782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-atak-rosjan-na-ukraine-ponad-pol-tysiaca-dronow-ki/000LN4W68Q23A5W4-C307.jpg",
        "title": "Zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca dron\u00f3w, kilkadziesi\u0105t pocisk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:41:09.063448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czujne-archeolozki-zauwazyly-niezwykla-rzecz-na-ulicy,nId,8022778\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czujne-archeolozki-zauwazyly-niezwykla-rzecz-na-ulicy/000LN4TX0YVHUTI7-C307.jpg\" alt=\"Czujne archeolo\u017cki zauwa\u017cy\u0142y niezwyk\u0142\u0105 rzecz na ulicy\" align=\"left\" /></a>Cztery w\u0142oskie archeolo\u017cki sw\u00f3j niedawny spacer ulicami Rzymu mog\u0105 zaliczy\u0107 do udanych. Panie znalaz\u0142y bowiem du\u017c\u0105 marmurow\u0105 p\u0142yt\u0119 ze staro\u017cytnymi inskrypcjami, kt\u00f3r\u0105 kto\u015b najprawdopodobniej wyrzuci\u0142 na \u015bmietnik. O sprawie zostali poinformowani karabinierzy z oddzia\u0142u do spraw ochrony nad zabytkami kultury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czujne-archeolozki-zauwazyly-niezwykla-rzecz-na-ulicy,nId,8022778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czujne-archeolozki-zauwazyly-niezwykla-rzecz-na-ulicy/000LN4TX0YVHUTI7-C307.jpg",
        "title": "Czujne archeolo\u017cki zauwa\u017cy\u0142y niezwyk\u0142\u0105 rzecz na ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:41:07.096306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-czy-umowa-z-mercosur-jest-do-zablokowania-europosel-ko-u-krz,nId,8022583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-umowa-z-mercosur-jest-do-zablokowania-europosel-ko-u-krz/000LN219JRCBNAHJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy umowa z Mercosur jest do zablokowania? Europose\u0142 KO u Krzysztofa Ziemca \" align=\"left\" /></a>Czy zdaniem Krzysztofa Brejzy umowa z krajami Mercosur jest ju\u017c przes\u0105dzona, a mo\u017ce uda si\u0119 jeszcze skonstruowa\u0107 blokuj\u0105c\u0105 mniejszo\u015b\u0107? Co si\u0119 w tej sprawie m\u00f3wi na korytarzach w Brukseli? A mo\u017ce to sprawa podniesionych ponownie reparacji od Niemiec jest tematem rozm\u00f3w? Nie zabraknie te\u017c temat\u00f3w krajowych, jak chocia\u017cby oceny pierwszego miesi\u0105ca urz\u0119dowania prezydenta Karola Nawrockiego. Krzysztof Brejza b\u0119dzie w sobot\u0119 Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621147,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-czy-umowa-z-mercosur-jest-do-zablokowania-europosel-ko-u-krz,nId,8022583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-umowa-z-mercosur-jest-do-zablokowania-europosel-ko-u-krz/000LN219JRCBNAHJ-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzy umowa z Mercosur jest do zablokowania? Europose\u0142 KO u Krzysztofa Ziemca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:41:08.479680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przerazajaca-wizja-finskiego-rzadu-rozpadajacy-sie-swiat,nId,8022779\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przerazajaca-wizja-finskiego-rzadu-rozpadajacy-sie-swiat/000LN4U7HI55A3KM-C307.jpg\" alt=\"Przera\u017caj\u0105ca wizja fi\u0144skiego rz\u0105du. &quot;Rozpadaj\u0105cy si\u0119 \u015bwiat&quot;\" align=\"left\" /></a>Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 i istnienie Finlandii s\u0105 zagro\u017cone - wynika z raportu fi\u0144skiego rz\u0105du nt. sytuacji na \u015bwiecie do 2045 roku. Jak napisano w dokumencie, kraj mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 celem autorytarnej mocarstwowej polityki na l\u0105dzie, morzu, w powietrzu oraz cyberprzestrzeni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3621148,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przerazajaca-wizja-finskiego-rzadu-rozpadajacy-sie-swiat,nId,8022779",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przerazajaca-wizja-finskiego-rzadu-rozpadajacy-sie-swiat/000LN4U7HI55A3KM-C307.jpg",
        "title": "Przera\u017caj\u0105ca wizja fi\u0144skiego rz\u0105du. \"Rozpadaj\u0105cy si\u0119 \u015bwiat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:36:29.446042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:36:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-pokonala-rywalke-z-czech-jeszcze-dzis-polfinal,nId,8022689\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-pokonala-rywalke-z-czech-jeszcze-dzis-polfinal/000LN4STJBYXR339-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a rywalk\u0119 z Czech. Jeszcze dzi\u015b p\u00f3\u0142fina\u0142\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Czeszk\u0105 Barbor\u0105 Krejcikov\u0105 6:0, 6:3 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju WTA 500 na twardych kortach w Seulu. O godz. 10 czasu polskiego o fina\u0142 powalczy z Australijk\u0105 May\u0105 Joint.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3620939,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-pokonala-rywalke-z-czech-jeszcze-dzis-polfinal,nId,8022689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-pokonala-rywalke-z-czech-jeszcze-dzis-polfinal/000LN4STJBYXR339-C307.jpg",
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a rywalk\u0119 z Czech. Jeszcze dzi\u015b p\u00f3\u0142fina\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:36:29.340945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:36:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-zaprzecza-trump-mowi-o-duzym-klopocie-nie-podoba-mi-si,nId,8022687\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zaprzecza-trump-mowi-o-duzym-klopocie-nie-podoba-mi-si/000LN4QW6B3G0OG9-C307.jpg\" alt=\"Rosja zaprzecza, Trump m\u00f3wi o du\u017cym k\u0142opocie. &quot;Nie podoba mi si\u0119 to&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;To mo\u017ce by\u0107 du\u017cy k\u0142opot&quot; - tak ameryka\u0144ski prezydent Donald Trump skomentowa\u0142 pi\u0105tkowe naruszenie esto\u0144skiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie my\u015bliwce. Doda\u0142 jednak, \u017ce najpierw musi si\u0119 przyjrze\u0107 sprawie. Z kolei rosyjskie ministerstwo obrony zaprzeczy\u0142o, jakoby trzy rosyjskie samoloty wojskowe naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3620938,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-zaprzecza-trump-mowi-o-duzym-klopocie-nie-podoba-mi-si,nId,8022687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zaprzecza-trump-mowi-o-duzym-klopocie-nie-podoba-mi-si/000LN4QW6B3G0OG9-C307.jpg",
        "title": "Rosja zaprzecza, Trump m\u00f3wi o du\u017cym k\u0142opocie. \"Nie podoba mi si\u0119 to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:36:29.550051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:36:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-poblizu-bazy-wojskowej-zginelo-czterech-nocnych-l,nId,8022688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-poblizu-bazy-wojskowej-zginelo-czterech-nocnych-l/000LN4S3VMGELTDB-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w pobli\u017cu bazy wojskowej. Zgin\u0119\u0142o czterech &quot;Nocnych \u0141owc\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Katastrofa \u015bmig\u0142owca MH-60 Black Hawk w pobli\u017cu bazy wojskowej w stanie Waszyngton. Zgin\u0119\u0142o czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Nale\u017celi do elitarnego zespo\u0142u wykonuj\u0105cego misje nocne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3620940,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-poblizu-bazy-wojskowej-zginelo-czterech-nocnych-l,nId,8022688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-poblizu-bazy-wojskowej-zginelo-czterech-nocnych-l/000LN4S3VMGELTDB-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w pobli\u017cu bazy wojskowej. Zgin\u0119\u0142o czterech \"Nocnych \u0141owc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:27:36.184870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:27:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-rosyjski-atak-na-ukraine,nId,8022686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-rosyjski-atak-na-ukraine/000LN4QAY5TQ91DS-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Rosyjski atak na Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>Trwa rosyjski atak na Ukrain\u0119</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3620710,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-rosyjski-atak-na-ukraine,nId,8022686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-rosyjski-atak-na-ukraine/000LN4QAY5TQ91DS-C307.jpg",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. Rosyjski atak na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    }
]