[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:00:41.559572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T21:00:41+00:00",
        "description": "Dyskusje wci\u0105\u017c trwaj\u0105.",
        "id": 3624870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167873-tramwajem_dojedziemy_do_trzech_poznanskich_szpitali_budowa_nowej_trasy_moze_ruszyc_za_4_lata?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwajem dojedziemy do trzech pozna\u0144skich szpitali? Budowa nowej trasy mo\u017ce ruszy\u0107 za 4 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:00:41.654132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T20:02:00+00:00",
        "description": "Mowa o Festiwalu Rze\u017aby Lodowej.",
        "id": 3624871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167872-najwieksze_takie_wydarzenie_w_polsce_znow_odbedzie_sie_w_poznaniu_podano_termin?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze takie wydarzenie w Polsce zn\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 w Poznaniu. Podano termin!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:51:49.139038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:51:48+00:00",
        "description": "Umowa zosta\u0142a podpisana.",
        "id": 3624307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167870-w_regionie_beda_budowac_nowa_zajezdnie_autobusowa_ze_stacja_produkcji_i_tankowania_wodoru?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W regionie b\u0119d\u0105 budowa\u0107 now\u0105 zajezdni\u0119 autobusow\u0105 ze stacj\u0105 produkcji i tankowania wodoru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:51:49.027168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:51:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3624306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167871-wygrana_lecha_na_wyjezdzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wygrana Lecha na wyje\u017adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:46:49.969799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:46:49+00:00",
        "description": "Od poniedzia\u0142ku.",
        "id": 3623974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167852-beda_czasowe_utrudnienia_na_waznej_poznanskiej_ulicy_moga_tu_sie_tworzyc_korki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 czasowe utrudnienia na wa\u017cnej pozna\u0144skiej ulicy. Mog\u0105 tu si\u0119 tworzy\u0107 korki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:40:15.470733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:40:14+00:00",
        "description": "Na miejscu pracowa\u0142o sze\u015b\u0107 stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w.",
        "id": 3623606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167869-dramatyczna_akcja_strazakow_w_regionie_roczne_dziecko_wpadlo_do_studzienki_z_woda?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna akcja stra\u017cak\u00f3w w regionie. Roczne dziecko wpad\u0142o do studzienki z wod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:40:15.300539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:40:14+00:00",
        "description": "Tym razem o pomoc prosz\u0105 policjanci z Gniezna.",
        "id": 3623605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167867-szukaja_tych_dwoch_mezczyzn_policjanci_opublikowali_nagranie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 tych dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. Policjanci opublikowali nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:37:44.065696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:37:43+00:00",
        "description": "Na razie zatrzymano jedn\u0105 osob\u0119.",
        "id": 3623268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167864-brutalny_atak_w_parku_w_regionie_sprawcy_zadawali_ciosy_piesciami_i_kopali?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak w parku w regionie. &quot;Sprawcy zadawali ciosy pi\u0119\u015bciami i kopali&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:37:43.957969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:37:43+00:00",
        "description": "Mo\u017cna ju\u017c korzysta\u0107.",
        "id": 3623267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167865-kolejny_taki_obiekt_z_bezpieczna_nawierzchnia_pojawil_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny taki obiekt z bezpieczn\u0105 nawierzchni\u0105 pojawi\u0142 si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:37:43.849695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:37:43+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniejszy malunek musia\u0142 zosta\u0107 usuni\u0119ty.",
        "id": 3623266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167866-znow_malunek_na_poznanskim_mostku_kiedys_byl_shrek_teraz_pojawil_sie_osiolek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w malunek na pozna\u0144skim mostku. Kiedy\u015b by\u0142 Shrek, teraz pojawi\u0142 si\u0119 osio\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:32:43.743476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:32:42+00:00",
        "description": "Przez ca\u0142y weekend.",
        "id": 3622879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167856-food_trucki_przyjechaly_do_poznania_trwa_wielka_szama?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Food trucki przyjecha\u0142y do Poznania. Trwa &quot;Wielka Szama&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:32:43.259406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:32:42+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142 Pozna\u0144ski Tydzie\u0144 R\u00f3\u017cnorodno\u015bci.",
        "id": 3622876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167863-na_plycie_starego_rynku_rozstawiono_namioty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na p\u0142ycie Starego Rynku rozstawiono namioty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:32:43.404365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:32:42+00:00",
        "description": "Zjecha\u0142y klasyki.",
        "id": 3622877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167861-to_wydarzenie_znow_przyciaga_tlumy_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wydarzenie zn\u00f3w przyci\u0105ga t\u0142umy! (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:32:43.572269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:32:42+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3622878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167862-wypadek_z_udzialem_trzech_samochodow_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em trzech samochod\u00f3w w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:19:45.520864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:19:44+00:00",
        "description": "To szansa, by doceni\u0107 zaanga\u017cowane osoby wspieraj\u0105ce prac\u0119 wolontariuszek i wolontariuszy.",
        "id": 3622509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167851-pierwsza_edycja_takiego_konkursu_w_poznaniu_do_niedzieli_kazdy_moze_zaproponowac_kandydatury?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza edycja takiego konkursu w Poznaniu. Do niedzieli ka\u017cdy mo\u017ce zaproponowa\u0107 kandydatury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:19:45.426573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:19:44+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb ju\u017c si\u0119 w tym miejscu zako\u0144czy\u0142y.",
        "id": 3622508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167860-tragedia_pod_poznaniem_mezczyzna_zginal_pod_kolami_pociagu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia pod Poznaniem. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 pod ko\u0142ami poci\u0105gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:19:45.288859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:19:44+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3622507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167859-zamkneli_jedna_z_ulic_w_poznaniu_tu_dzis_swietuja_mieszkancy_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkn\u0119li jedn\u0105 z ulic w Poznaniu. Tu dzi\u015b \u015bwi\u0119tuj\u0105 mieszka\u0144cy (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:10:38.963298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:10:38+00:00",
        "description": "Obowi\u0105zuje w kilku powiatach naszego regionu.",
        "id": 3622198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167850-imgw_wydal_ostrzezenie_pierwszego_stopnia_dawno_takiego_nie_bylo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenie pierwszego stopnia. Dawno takiego nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:10:38.850579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:10:38+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzi\u015b po po\u0142udniu na Podolanach.",
        "id": 3622197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167855-muzyczne_swieto_w_jednej_z_poznanskich_dzielnic_przyjada_znani_artysci_wstep_jest_wolny_dla_wszystkich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzyczne \u015bwi\u0119to w jednej z pozna\u0144skich dzielnic. Przyjad\u0105 znani arty\u015bci, wst\u0119p jest wolny dla wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:32:44.241765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:02:00+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3622880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167854-nowa_miejscowka_od_dzis_w_poznaniu_przygotowano_sporo_atrakcji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa miejsc\u00f3wka od dzi\u015b w Poznaniu. Przygotowano sporo atrakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:04:20.868255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:04:20+00:00",
        "description": "Przez ca\u0142y weekend.",
        "id": 3621901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167856-food_trucki_przyjechaly_do_poznania_przed_nami_wielka_szama?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Food trucki przyjecha\u0142y do Poznania. Przed nami  &quot;Wielka Szama&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:04:21.079753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:04:20+00:00",
        "description": "71-latek zmar\u0142 w szpitalu.",
        "id": 3621903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167858-kolejna_tragedia_na_drodze_w_regionie_doszlo_do_czolowego_zderzenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna tragedia na drodze w regionie. Dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:04:21.184724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:04:20+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3621904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167854-nowa_miejscowka_od_dzis_na_wildzie_przygotowano_sporo_atrakcji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa miejsc\u00f3wka od dzi\u015b na Wildzie. Przygotowano sporo atrakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:04:20.975687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:04:20+00:00",
        "description": "Instruktorzy czekaj\u0105.",
        "id": 3621902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167857-za_darmo_naucza_jazdy_na_deskorolce_jeszcze_dzis_w_samym_centrum_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za darmo naucz\u0105 jazdy na deskorolce. Jeszcze dzi\u015b w samym centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T08:57:44.569088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:57:44+00:00",
        "description": "Musi liczy\u0107 si\u0119 z konsekwencjami.",
        "id": 3621626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167853-policjanci_zapukali_do_drzwi_kierowcy_mercedesa_w_regionie_samochod_zostal_odholowany_22_latek_zatrzymany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci zapukali do drzwi kierowcy Mercedesa w regionie. Samoch\u00f3d zosta\u0142 odholowany, 22-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:53:33.706218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:53:33+00:00",
        "description": "Warto si\u0119 z nimi zapozna\u0107.",
        "id": 3621387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167849-spora_inwestycja_w_polnocnej_czesci_naszego_regionu_od_dzis_nowa_organizacja_i_objazdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spora inwestycja w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci naszego regionu. Od dzi\u015b nowa organizacja i objazdy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:53:33.996128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:53:33+00:00",
        "description": "Zgin\u0119\u0142a jedna osoba.",
        "id": 3621388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167848-tragedia_w_regionie_samochod_roztrzaskal_sie_na_drzewie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w regionie. Samoch\u00f3d roztrzaska\u0142 si\u0119 na drzewie",
        "vote": 0
    }
]