[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T22:40:02.384351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T22:40:01+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/one_ui_8_5_nowe_funkcje_samsung-45262.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/one_ui_8_5_nowe_funkcje_samsung-45262.html</a></p>",
        "id": 3625659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/one_ui_8_5_nowe_funkcje_samsung-45262.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45262_1.jpg",
        "title": "One UI 8.5 wyciek\u0142 do sieci. To zaoferuje nowa aktualizacja Samsunga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:33:30.389366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T21:33:29+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/aplikacja_banku_pekao_biometria_behawioralna-45261.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/aplikacja_banku_pekao_biometria_behawioralna-45261.html</a></p>",
        "id": 3625339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/aplikacja_banku_pekao_biometria_behawioralna-45261.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45261_1.jpg",
        "title": "Zaktualizuj aplikacj\u0119 Pekao. Dodano \u015bwietn\u0105 funkcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T21:33:30.532531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T21:00:00+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/asus_karta_graficzna_bez_zlacza_zasilania-45258.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/asus_karta_graficzna_bez_zlacza_zasilania-45258.html</a></p>",
        "id": 3625340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/asus_karta_graficzna_bez_zlacza_zasilania-45258.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45258_1.jpg",
        "title": "ASUS ma kart\u0119 graficzn\u0105, kt\u00f3ra pobiera 250 W bez z\u0142\u0105czy zasilaj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T18:28:21.701294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T18:28:20+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/iphone_17_uszkodzenie_zarysowania-45257.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/iphone_17_uszkodzenie_zarysowania-45257.html</a></p>",
        "id": 3624460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/iphone_17_uszkodzenie_zarysowania-45257.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45257_1.jpg",
        "title": "iPhone 17 s\u0105 podatne na uszkodzenia. Zarysowania widoczne ju\u017c po kilku godzinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:14:37.121584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T17:14:36+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/sprzet_komputerowy_2025_zaskakujace_wyniki-45256.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/sprzet_komputerowy_2025_zaskakujace_wyniki-45256.html</a></p>",
        "id": 3624131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/sprzet_komputerowy_2025_zaskakujace_wyniki-45256.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45256_1.jpg",
        "title": "Rynek komputerowy notuje zaskakuj\u0105ce wyniki. Tego nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:13:19.518543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:13:18+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/windows_11_aktualizacja_filmy_problem-45255.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/windows_11_aktualizacja_filmy_problem-45255.html</a></p>",
        "id": 3623796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/windows_11_aktualizacja_filmy_problem-45255.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45255_1.jpg",
        "title": "Microsoft zn\u00f3w zepsu\u0142 Windowsa 11. Tym razem dosta\u0142o si\u0119 kluczowej funkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:05:59.704297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:05:58+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/testyirecenzje/samsung_galaxy_watch_8_test_smartwatcha_pokonanego_przez_baterie-45134.html\">https://ithardware.pl/testyirecenzje/samsung_galaxy_watch_8_test_smartwatcha_pokonanego_przez_baterie-45134.html</a></p>",
        "id": 3623426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/testyirecenzje/samsung_galaxy_watch_8_test_smartwatcha_pokonanego_przez_baterie-45134.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45134_1.jpg",
        "title": "Samsung Galaxy Watch 8. Test smartwatcha pokonanego przez bateri\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:01:08.584443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:01:06+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/nastolatkowie_oskarzeni_cyberatak_tfl-45253.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/nastolatkowie_oskarzeni_cyberatak_tfl-45253.html</a></p>",
        "id": 3623057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/nastolatkowie_oskarzeni_cyberatak_tfl-45253.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45253_1.jpg",
        "title": "Dwaj nastolatkowie oskar\u017ceni o cyberatak na brytyjsk\u0105 infrastruktur\u0119 kolejow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:01:08.290863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:01:06+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/panasonic_akumulatory_pojazdy_elektryczne-45254.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/panasonic_akumulatory_pojazdy_elektryczne-45254.html</a></p>",
        "id": 3623056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/panasonic_akumulatory_pojazdy_elektryczne-45254.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45254_1.jpg",
        "title": "Panasonic pracuje nad akumulatorami, kt\u00f3re mog\u0105 zrewolucjonizowa\u0107 rynek pojazd\u00f3w elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:50:21.409753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T12:50:20+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/adata_pamiec_ram_konkurs_ithardware-45230.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/adata_pamiec_ram_konkurs_ithardware-45230.html</a></p>",
        "id": 3622680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/adata_pamiec_ram_konkurs_ithardware-45230.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45230_1.jpg",
        "title": "KONKURS! We\u017a udzia\u0142 i wygraj zestaw pami\u0119ci RAM ADATA XPG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:44:19.928127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:44:19+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/openai_apple_urzadzenie-45252.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/openai_apple_urzadzenie-45252.html</a></p>",
        "id": 3622337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/openai_apple_urzadzenie-45252.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45252_1.jpg",
        "title": "OpenAI podkrada pracownik\u00f3w Apple do budowy pierwszego w\u0142asnego urz\u0105dzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T10:33:08.051280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:33:07+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/trzydniowy_tydzien_pracy_zaufamy_ai-45251.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/trzydniowy_tydzien_pracy_zaufamy_ai-45251.html</a></p>",
        "id": 3622052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/trzydniowy_tydzien_pracy_zaufamy_ai-45251.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45251_1.jpg",
        "title": "Trzydniowy tydzie\u0144 pracy blisko realizacji, ale tylko je\u015bli zaufamy AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:29:33.979905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:29:33+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/prezes_gearbox_pitchford_konto_borderlands_4-45250.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/prezes_gearbox_pitchford_konto_borderlands_4-45250.html</a></p>",
        "id": 3621762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/prezes_gearbox_pitchford_konto_borderlands_4-45250.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45250_1.jpg",
        "title": "Fani \u015bmiej\u0105 si\u0119 z prezesa Gearbox. Pitchford u\u017cywa\u0142 fa\u0142szywego konta do obrony Borderlands 4?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T08:23:54.173761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:23:53+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/wlochy_deepfake_ue-45249.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/wlochy_deepfake_ue-45249.html</a></p>",
        "id": 3621523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/wlochy_deepfake_ue-45249.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45249_1.jpg",
        "title": "W\u0142ochy wprowadzaj\u0105 wi\u0119zienie za deepfake'i. Pierwsza tak surowa ustawa w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:17:44.180864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:17:42+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/drony_burgery_uber_eats-45248.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/drony_burgery_uber_eats-45248.html</a></p>",
        "id": 3621268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/drony_burgery_uber_eats-45248.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45248_1.jpg",
        "title": "Drony zaczn\u0105 lata\u0107 z burgerami. Uber Eats wyeliminuje dostawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:14:32.426616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:14:31+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/xbox_series_x_s_podwyzka_cen_konsol-45247.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/xbox_series_x_s_podwyzka_cen_konsol-45247.html</a></p>",
        "id": 3621066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/xbox_series_x_s_podwyzka_cen_konsol-45247.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45247_1.jpg",
        "title": "Microsoft znowu strzela samob\u00f3ja. Ceny Xbox Series X i S id\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    }
]