[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:42:05.830893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:54:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3624252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9880666,halloween-czyli-piatek-31-pazdziernika-dniem-wolnym-od-pracy-czy-trzeba-anulowac-wnioski-urlopowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8prktkuTURBXy8zNDdmYmRjNC1mOWIyLTRkOTEtOGFkZC1lYTBmZWM1YWRhYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Halloween \u2013 czyli pi\u0105tek, 31 pa\u017adziernika, dniem wolnym od pracy. Czy trzeba anulowa\u0107 wnioski urlopowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T17:42:06.436769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:42:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3624253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9892422,rosja-odcieta-od-dronow-i-technologii-wojskowej-ue-naklada-nowe-sankcje-w-odpowiedzi-na-prowokacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yENktkuTURBXy9jYzA2NDU3ZS02YTk4LTQxYjktODc2OC1lZDFhZDQwNzg3ZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja odcinana od dron\u00f3w i technologii wojskowej. UE nak\u0142ada nowe sankcje w odpowiedzi na prowokacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:37:39.031096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:30:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9891618,rzad-szykuje-polakom-prawdziwy-wstrzas-zakupy-podrozeja-gminy-straca-miliony-a-zyskaja-koncerny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZoktkuTURBXy8wODBjMWZmOC1kMjc1LTQ0MWQtYTU0Ny02ZDBiMTcxNTE0NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rz\u0105d szykuje Polakom prawdziwy wstrz\u0105s: zakupy podro\u017cej\u0105, gminy strac\u0105 miliony a zyskaj\u0105 koncerny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:37:39.187348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:25:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9879432,ulga-podatkowa-dla-seniorow-emerytura-bez-podatku-dla-tych-ktorzy-wychowali-dzieci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IusktkuTURBXy9lMWYzODkxNi1iZWE4LTRlYjAtYjA2NC01ZTAxOTMxNjg4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ulga podatkowa dla senior\u00f3w \u2013 emerytura bez podatku dla tych, kt\u00f3rzy wychowali dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:37:39.317113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:21:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886963,2200-zl-za-hektar-wyplaty-jeszcze-w-tym-roku-rolnicy-moga-liczyc-na-doplaty-za-poniesione-straty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1FktkuTURBXy9hYjI2MzllMS1mMzM1LTQ4MzctYTBiOS1jMGU3NTk4OTg1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "2200 z\u0142 za hektar. Wyp\u0142aty jeszcze w tym roku. Rolnicy mog\u0105 liczy\u0107 na dop\u0142aty za poniesione straty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T16:37:39.475253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T16:19:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890779,zmiany-w-limitach-transakcji-gotowkowych-ustawy-na-biurku-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u1NktktTURBXy9iZWIzNjVmNC03YmEyLTQwMTAtYTljNi03MDNkYWFkZWRjYmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Zmiany w limitach transakcji got\u00f3wkowych. Ustawy na biurku Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T15:31:14.553372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T15:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819240,ponowne-przeliczenie-emerytury-bez-wniosku-emerytura-moze-byc-nawet-o-50-proc-wyzsza-jak-to-mozliwe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ECrktkuTURBXy9kZWUyNzQ1ZS00YmJjLTRlMWItYjE5OC02M2YyZjBkMzIxODUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury BEZ WNIOSKU! Emerytura mo\u017ce by\u0107 nawet o 50 proc. wy\u017csza. Jak to mo\u017cliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:28:32.680077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T14:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865756,zapomnisz-o-tej-oplacie-bedziesz-musial-zaplacic-ponad-800-zl-kary-masz-czas-do-25-wrzesnia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GYpktkuTURBXy9jNDFhZmFhZi05NTFkLTQ2MjYtYTY0ZC1hZmJiNGY4MjliZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zapomnisz o tej op\u0142acie? B\u0119dziesz musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 ponad 800 z\u0142 kary. Masz czas do 25 wrze\u015bnia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:28:32.839675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:53:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9892469,polacy-rzucili-sie-na-pendolino-do-zakopanego-bedzie-kolejny-pociag.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FWDktkuTURBXy9mM2I1YzIyNi0xNGYxLTQwZTMtYmE2Yy0xOTBiNDc4NWZiNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy rzucili si\u0119 na Pendolino do Zakopanego. B\u0119dzie kolejny poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T14:28:32.965403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:28:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3623199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9892467,ekspert-polsce-grozi-obnizka-ratingu-kredytowego-trzeba-ograniczyc-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mRHktkuTURBXy9jOGU0MDVkNi1jMzgyLTQyOTctYTdiZi1iODRkZWU1MjI1ZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ekspert: Polsce grozi obni\u017cka ratingu kredytowego. Trzeba ograniczy\u0107 deficyt i d\u0142ug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T13:23:08.003206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T13:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3622830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly-infor-pl/9855420,dodatkowe-wsparcie-finansowe-dla-osob-bezrobotnych-w-2025-roku-i-nie-chodzi-o-zasilek-dla-bezrobotnych-oto-lista-dodatkow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I9NktkuTURBXy84MTZlY2U0MS00ZDg0LTRkZDMtOGMzZC03MjM2NmI3MmFkZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatkowe wsparcie finansowe dla os\u00f3b bezrobotnych w 2025 roku. I nie chodzi o zasi\u0142ek dla bezrobotnych. Oto lista dodatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T12:09:38.020787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T11:33:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3622437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9892459,agencja-moodys-obniza-perspektywe-ratingowa-polski-ekonomista-to-zo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-bEktkuTURBXy8xY2RhNGEyOS1iMWNkLTRjNTQtOWE2OC0yNzZhNzU4ODlmYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Agencja Moody's obni\u017ca perspektyw\u0119 ratingow\u0105 Polski. Ekonomista: To \u017c\u00f3\u0142ta kartka dla polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:00:07.231757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T10:44:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3622148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9892457,cyberatak-na-lotniskach-w-brukseli-londynie-i-berlinie-setki-opoznio.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I5FktkuTURBXy81M2I2ZTJkOS1jYmYyLTQxZmYtOTM1Mi0yMmU0OTE5YmJmNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Cyberatak na lotniskach w Brukseli, Londynie i Berlinie. Setki op\u00f3\u017anionych lot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T11:00:07.499702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:58:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3622149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9892446,atlantic-usa-wstrzymuja-sprzedaz-min-patriotow-do-europy-decyzja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UiVktkuTURBXy85MDZlN2ExMS1lNTY0LTRkZTYtYmYzMC1jMDk1ZTkzYWUyZjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Atlantic: USA wstrzymuj\u0105 sprzeda\u017c m.in. Patriot\u00f3w, do Europy. Decyzja ta b\u0119dzie mia\u0142a dalsze konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:54:48.321828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:20:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9892444,pko-bp-brak-dostepu-do-serwisu-internetowego-najwiekszy-bank-w-polsce-wydal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4qhktkuTURBXy9hMzEyZjk4Yi0yZGNiLTQ0NzktOTVhYS0xMWQwODU2OTM0MGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Brak dost\u0119pu do serwisu internetowego. Najwi\u0119kszy bank w Polsce wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:54:48.528982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:08:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9892443,juz-nie-czekaja-na-trumpa-senatorowie-obu-partii-w-usa-chca-wzmocnien.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PyzktkuTURBXy81NWM3YWZjNi1iNTY2LTQ0YzQtYTYxOC05M2EzYjEwYzVlZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ju\u017c nie czekaj\u0105 na Trumpa. Senatorowie obu partii w USA chc\u0105 wzmocnienia wschodniej flanki NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:54:48.690160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:00:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9833173,po-75-roku-zycia-seniorom-naleza-sie-te-pieniadze-348-zl-co-miesiac-czy-trzeba-zlozyc-wniosek-netto-brutto-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m-gktkuTURBXy85NWVjM2VjNi1lMTY1LTQzMTEtODY5OC04YTNhMWYzZGMxOWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Po 75. roku \u017cycia seniorom nale\u017c\u0105 si\u0119 te pieni\u0105dze - 348 z\u0142 co miesi\u0105c. Czy trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:54:48.793117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9796052,mila-niespodzianka-od-zus-dla-osob-urodzonych-miedzy-1949-a-1969-rokiem-te-osoby-moga-sie-starac-o-specjalna-emeryture.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/21pktktTURBXy80Y2Y5MTU3MC02ZTE5LTQxZjEtODZjNS1mNzJjMmE4MDIwYzQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Mi\u0142a niespodzianka od ZUS dla os\u00f3b urodzonych mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem. Te osoby mog\u0105 si\u0119 stara\u0107 o specjaln\u0105 emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:54:48.894437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:57:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890023,czy-mozna-wyciac-suche-drzewo-bez-zezwolenia-na-wlasnej-dzialce-2025-czy-trzeba-zglaszac-wycinke-suchego-drzewa-wycinka-drzew-bez-pozwolenia-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0ONktkuTURBXy9kZDk0MjdkNy03M2U4LTRlNWYtYWEzYi04ZDNiYjQ3OGU5NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy mo\u017cna wyci\u0105\u0107 suche drzewo bez zezwolenia na w\u0142asnej dzia\u0142ce 2025? Czy trzeba zg\u0142asza\u0107 wycink\u0119 suchego drzewa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T08:47:39.739724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T08:30:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9892441,gen-kellogg-rosyjskie-drony-nad-polska-to-test-trzeba-na-to-odpowie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GXiktkuTURBXy8xYjU3YTA0OC02YzVmLTQyNzctYTk3NC1kNGJjZjRhY2Q0MjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gen. Kellogg: Rosyjskie drony nad Polsk\u0105 to test. Trzeba na to odpowiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:42:04.612251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:17:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9892435,rosyjskie-mysliwce-naruszyly-przestrzen-powietrzna-estonii-jest-komen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EV8ktkuTURBXy9hNDBjYjRhNy0wNGY1LTQ2YzEtYTdjOS0yZWJmYzBjMGQ4ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii. Jest komentarz Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:42:04.816989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T07:05:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9892432,duzy-i-bogaty-kraj-europy-przestanie-istniec-rzadowy-raport-daje-do-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CEuktkuTURBXy82MzI0YTQ0Ny05ODNhLTRmY2UtOWNmOC00ZTM0NTFmNjcwMTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Du\u017cy i bogaty kraj Europy przestanie istnie\u0107? Rz\u0105dowy raport daje do my\u015blenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T09:54:49.184177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:49:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9739637,jutro-21-wrzesnia-2025-jest-niedziela-handlowa-czy-ta-niedziela-2109-jest-handlowa-kiedy-jest-najblizsza-niedziela-handlowa-lidl-biedronka-wrzesien-kalendarz-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FR_ktkuTURBXy85ZGI1OWE0Ni03ZjdjLTQ3MzQtYTQ4MS1mYWM1N2FhOWJmYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jutro, 21 wrze\u015bnia 2025 jest niedziela handlowa? Czy ta niedziela 21.09 jest handlowa? Kiedy jest najbli\u017csza niedziela handlowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T07:42:05.001037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9892429,kolejna-agencja-ratingowa-obniza-perspektywe-dla-polski-podano-powod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pH4ktkuTURBXy84NDdmZDA5NS1iOWYwLTQyNWMtOWI3My05MGIxYmY1ZWMzMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejna agencja ratingowa obni\u017ca perspektyw\u0119 dla Polski. Podano pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:40:28.452162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T06:30:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9892422,rosja-placi-wysoka-cene-za-prowokacje-nowy-pakiet-sankcji-gotowy-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E2FktkuTURBXy8xOTE4ODE5Mi02YjNhLTRlODUtOTJiNi1iMmQyNjA2MGM4NjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja p\u0142aci wysok\u0105 cen\u0119 za prowokacje. Nowy pakiet sankcji gotowy. \u201ePrzegrzana gospodarka wojenna zbli\u017ca si\u0119 do granic wytrzyma\u0142o\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T06:40:28.639216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:55:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 3621145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9892418,kiepskie-wiadomosci-dla-trumpa-amerykanie-nie-sa-zadowoleni-z-wielu-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_FaktkuTURBXy9iNGRiNTYwYy0zZWY4LTQzMjctOThlZS02YzFlNTBlNzg0NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiepskie wiadomo\u015bci dla Trumpa. Amerykanie nie s\u0105 zadowoleni z wielu rzeczy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:49.195383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:22:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9892405,zamkna-na-zakopiance-tunel-wybudowany-za-miliard-zlotych-dlaczego-trz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/clGktkuTURBXy9lZTQ3MmZiZi1iMTkyLTQ5NjMtODMwMS1mZWZiMDZmMDE0MmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zamkn\u0105 na Zakopiance tunel wybudowany za miliard z\u0142otych. Dlaczego trzeba to zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:49.361748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:07:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865588,9-tys-zl-taki-podatek-od-mieszkania-zaplaca-polacy-ktorzy-zdecyduja-sie-na-zakup-tych-nieruchomosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9QsktkuTURBXy9mZWUyNzJiMy1hZjJjLTRkZjYtOTdlYy1kN2YzZDNmNDE4NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "9 tys. z\u0142 \u2013 taki podatek od mieszkania zap\u0142ac\u0105 Polacy kt\u00f3rzy zdecyduj\u0105 si\u0119 na zakup tych nieruchomo\u015bci. Im wi\u0119ksza warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci, tym wy\u017csza danina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:49.556733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:02:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9877473,polacy-dalej-karani-za-oszczedzanie-rzadowy-projekt-likwidacji-podatku-belki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TNXktkuTURBXy9lYTVjNDhiZi1mOTc5LTQ3ZGEtYmVjMC01MDdlZTEyMjc5NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy dalej \u201ekarani za oszcz\u0119dzanie\u201d. Rz\u0105dowy projekt likwidacji \u201epodatku Belki\u201d preferuje osoby bogatsze \u2013 sk\u0142onne do inwestowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:49.688679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:01:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9879432,zerowy-pit-dla-emerytow-ktorzy-wychowali-dwoje-dzieci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IusktkuTURBXy9lMWYzODkxNi1iZWE4LTRlYjAtYjA2NC01ZTAxOTMxNjg4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zerowy PIT dla emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy wychowali dwoje dzieci. Sprawa ju\u017c w Senacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:49.867365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:01:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881313,system-kaucyjny-od-1-pazdziernika.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cusktktTURBXy80MzNiOGQ5MC1kMmQxLTRmMTYtOGU0YS1jYTc3NzM5NTVlODgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "System kaucyjny od 1 pa\u017adziernika: jak dzia\u0142a zwrot pieni\u0119dzy za butelki i inne odpady?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:50.014713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:00:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9885684,gorzka-niespodzianka-dla-korzystajacych-z-kominkow-i-centralnego-ogrzewania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pmIktkuTURBXy8zNmU5ZWU0NC01MWM1LTQzOTEtOGYyNi1jODUwODg3NmJjYWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gorzka niespodzianka dla korzystaj\u0105cych z komink\u00f3w i centralnego ogrzewania. Posypi\u0105 si\u0119 wysokie grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:50.144661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:00:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886963,2200-zl-za-hektar-rolnicy-moga-liczyc-na-doplaty-za-poniesione-straty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1FktkuTURBXy9hYjI2MzllMS1mMzM1LTQ4MzctYTBiOS1jMGU3NTk4OTg1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "2200 z\u0142 za hektar. Rolnicy mog\u0105 liczy\u0107 na dop\u0142aty za poniesione straty. Wyp\u0142aty jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:50.252289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T05:00:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890779,koniec-ograniczen-w-obrocie-gotowka-i-wyzsze-limity-dla-przedsiebiorcow-ustawy-na-biurku-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u1NktktTURBXy9iZWIzNjVmNC03YmEyLTQwMTAtYTljNi03MDNkYWFkZWRjYmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec ogranicze\u0144 w obrocie got\u00f3wk\u0105 i wy\u017csze limity dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ustawy na biurku Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:50.356195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:59:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9891618,codzienne-zakupy-mocno-podrozeja-a-to-dopiero-poczatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZoktkuTURBXy8wODBjMWZmOC1kMjc1LTQ0MWQtYTU0Ny02ZDBiMTcxNTE0NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Codzienne zakupy mocno podro\u017cej\u0105, a to dopiero pocz\u0105tek. Rz\u0105d szykuje Polakom prawdziwy wstrz\u0105s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T05:35:50.491754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T04:47:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9892400,rekordowe-podwyzki-ogrzewania-w-blokach-dla-milionow-polakow-gruby-sw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ryiktkuTURBXy8zZDg2ZDdjMi0wMjk5LTRjY2QtYWVjYi0wZWQ1ZWE2ZDNjYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekordowe podwy\u017cki ogrzewania w blokach dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Gruby sweter zamiast gor\u0105cego kaloryfera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:26:57.711505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:50:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9891833,kraj-w-europie-szykuje-sie-na-inwazje-rosja-wysyla-bezczelne-sygnaly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YGxktkuTURBXy8zNjA2OWRkMy0wYzRlLTRkYjAtODFmYS0zMGMyZDI1OTliNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kraj w Europie szykuje si\u0119 na inwazj\u0119. Rosja wysy\u0142a bezczelne sygna\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:26:57.861918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9891953,962-zlote-wiecej-do-pensji-co-miesiac-od-1-stycznia-2026-roku-wysokosc-tego-dodatku-zwiekszy-sie-wraz-ze-wzrostem-placy-minimalnej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d8RktkuTURBXy83ODk5MGMwZC04NDY1LTQyNjYtODc2Zi1lN2Y0ZTBiNGQ0MTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "962 z\u0142ote wi\u0119cej do pensji co miesi\u0105c od 1 stycznia 2026 roku. Wysoko\u015b\u0107 tego dodatku zwi\u0119kszy si\u0119 wraz ze wzrostem p\u0142acy minimalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian \u017b\u00f3rawski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-20T04:26:58.018631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-20T03:39:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3620707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9891634,atak-ktorego-nie-widac-jak-wojna-hybrydowa-destabilizuje-gospodarke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S_XktkuTURBXy9hZjRkYjc5Yi01ZDA3LTRkOTQtYjNmYi0xOTU0NDdiMWE2ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Atak, kt\u00f3rego nie wida\u0107. Jak wojna hybrydowa destabilizuje gospodark\u0119?",
        "vote": 0
    }
]