[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:08:29.781147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:02:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7471378-jamy-ph8623857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Superkom\u00f3rka burzowa nad Podkarpaciem. Sypn\u0119\u0142o gradem\" />\n    W sobot\u0119 nad Polsk\u0105 zn\u00f3w pojawi\u0142y si\u0119 burze. Na Podkarpaciu superkom\u00f3rka przynios\u0142a ulewny deszcz z opadami gradu. Zjawisko mo\u017cna zobaczy\u0107 na zdj\u0119ciach opublikowanych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3458283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/superkomorka-burzowa-nad-podkarpaciem-sypnelo-gradem-zdjecia-st8623856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7471378-jamy-ph8623857/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Superkom\u00f3rka burzowa nad Podkarpaciem. Sypn\u0119\u0142o gradem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:08:29.931985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:59:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-147550-marek-chmaj-ph8623854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pat w Trybunale. Prof. Marek Chmaj: \u017ale zastosowano prawo, Trybuna\u0142 mo\u017ce zebra\u0107 si\u0119 jeszcze raz\" />\n    Komplikuje si\u0119 sprawa postawienia prokuratorskich zarzut\u00f3w Ma\u0142gorzacie Manowskiej - I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. Trybuna\u0142 Stanu nie uchyli jej immunitetu, bo 12 z 19 jego cz\u0142onk\u00f3w zosta\u0142o wy\u0142\u0105czonych ze sprawy. By\u0142y s\u0119dzia TS, prof. Marek Chmaj, uwa\u017ca jednak, \u017ce prawo \u017ale zosta\u0142o zastosowane, a sprawa mo\u017ce jeszcze raz zosta\u0107 rozpatrzona.",
        "id": 3458284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/malgorzata-manowska-zachowa-immunitet-prof-marek-chmaj-trybunal-stanu-moze-zebrac-sie-jeszcze-raz-st8623841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-147550-marek-chmaj-ph8623854/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pat w Trybunale. Prof. Marek Chmaj: \u017ale zastosowano prawo, Trybuna\u0142 mo\u017ce zebra\u0107 si\u0119 jeszcze raz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:58:45.902448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:54:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5210140-burza-noc-ph8529552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 31.08. Tej nocy b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o\" />\n    Pogoda na jutro. Nadchodz\u0105ca noc zapowiada si\u0119 z opadami deszczu w cz\u0119\u015bci kraju, a tak\u017ce z burzami, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 gwa\u0142towne. Niedziela przyniesie odpoczynek od wy\u0142adowa\u0144 niemal w ca\u0142ej Polsce. Upa\u0142 ju\u017c nam nie grozi.",
        "id": 3457590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-31-08-tej-nocy-bedzie-sie-dzialo-st8623768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5210140-burza-noc-ph8529552/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 31.08. Tej nocy b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:58:46.016909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:51:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712708-radoslaw-sikorski-ph8568078/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski radzi Nawrockiemu. \"Sprawdzi\u0142bym, kt\u00f3ry z jego doradc\u00f3w by\u0142 takim durniem\"\" />\n    Na miejscu g\u0142owy pa\u0144stwa sprawdzi\u0142bym, kt\u00f3ry z jego doradc\u00f3w by\u0142 takim durniem - stwierdzi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Komentowa\u0142 w ten spos\u00f3b ujawnienie w mediach dokumentu przekazanego przez jego resort do prezydenckiej kancelarii Karola Nawrockiego w sprawie zaplanowanego spotkania z Donaldem Trumpem.",
        "id": 3457591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-radzi-karolowi-nawrockiemu-sprawdzilbym-ktory-z-jego-doradcow-byl-takim-durniem-st8623770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712708-radoslaw-sikorski-ph8568078/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski radzi Nawrockiemu. \"Sprawdzi\u0142bym, kt\u00f3ry z jego doradc\u00f3w by\u0142 takim durniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:43:35.716812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:36:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-137264-radoslaw-sikorski-ph8553092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski reaguje na zab\u00f3jstwo ukrai\u0144skiego polityka. \"Wstrz\u0105saj\u0105ca\u00a0wiadomo\u015b\u0107\"\" />\n    Rados\u0142aw Sikorski, wicepremier i szef polskiej dyplomacji, oceni\u0142, \u017ce wiadomo\u015b\u0107 o zab\u00f3jstwie ukrai\u0144skiego polityka Andrija Parubija jest \"wstrz\u0105saj\u0105ca\". \"Przekazuj\u0119 szczere wyrazy wsp\u00f3\u0142czucia bliskim i ca\u0142emu narodowi ukrai\u0144skiemu, kt\u00f3ry straci\u0142 jednego z najlepszych swoich syn\u00f3w\" - napisa\u0142 na platformie X.",
        "id": 3456437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zabojstwo-ukrainskiego-polityka-andrija-parubija-radoslaw-sikorski-wstrzasajaca-wiadomosc-st8623642?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-137264-radoslaw-sikorski-ph8553092/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski reaguje na zab\u00f3jstwo ukrai\u0144skiego polityka. \"Wstrz\u0105saj\u0105ca\u00a0wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:28:54.053656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:25:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7787612-teresa-zarzeczanska-i-kanal-la-manche-ph8623305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekordy nie wystarczy\u0142y na igrzyska. Postanowi\u0142a pokona\u0107 \"diabelski kana\u0142\"\" />\n    Cho\u0107 osi\u0105ga\u0142a sukcesy i by\u0142a jedn\u0105 z najlepszych p\u0142ywaczek w kraju, nie zabrano jej ani na igrzyska olimpijskie w Meksyku, ani w Monachium. Ona jednak nie podda\u0142a si\u0119 i postanowi\u0142a zapisa\u0107 si\u0119 w historii inaczej. Zosta\u0142a pierwsz\u0105 Polk\u0105, kt\u00f3ra przep\u0142yn\u0119\u0142a kana\u0142 La Manche. W\u0142a\u015bnie mija 50 lat od tego wydarzenia.",
        "id": 3455427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mija-50-lat-od-wielkiego-wyczynu-teresy-zarzeczanskiej-st8621322?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7787612-teresa-zarzeczanska-i-kanal-la-manche-ph8623305/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekordy nie wystarczy\u0142y na igrzyska. Postanowi\u0142a pokona\u0107 \"diabelski kana\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:28:54.169968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:25:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4459273-dachowanie-radiowozu-ph8623348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dachowanie radiowozu, dwaj policjanci w szpitalu\" />\n    W wypadku w Go\u0142kowicach Dolnych ranni zostali dwaj policjanci. Funkcjonariusze jechali na interwencj\u0119 nieoznakowanym radiowozem. Auto wypad\u0142o z trasy i dachowa\u0142o.",
        "id": 3455428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/golkowice-dolne-wypadek-z-udzialem-radiowozu-ranni-policjanci-st8623349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4459273-dachowanie-radiowozu-ph8623348/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dachowanie radiowozu, dwaj policjanci w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:28:54.283961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:23:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4877784-burza-piorun-deszcz-ph8423092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"S\u0142uchaj polece\u0144 s\u0142u\u017cb\"\" />\n    Alert RCB. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o w sobot\u0119 alert RCB w zwi\u0105zku z prognozowanymi intensywnymi opadami i burzami. Otrzymali go odbiorcy sieci kom\u00f3rkowych w kilku wojew\u00f3dztwach.",
        "id": 3455429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-30-31-08-intensywne-opady-deszczu-i-burze-sluchaj-polecen-sluzb-st8623338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4877784-burza-piorun-deszcz-ph8423092/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. \"S\u0142uchaj polece\u0144 s\u0142u\u017cb\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:23:31.444704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:18:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-10566-niedzwiedz-brunatny-zdjecie-pogladowe-ph8623180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysz\u0142a pobiega\u0107. Pod domem zaatakowa\u0142 j\u0105 nied\u017awied\u017a\" />\n    Mieszkanka po\u0142udniowej Alaski w Stanach Zjednoczonych zosta\u0142a powa\u017cnie ranna w wyniku ataku nied\u017awiedzia. S\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 zwierz\u0119cia i apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w, by mieli si\u0119 na baczno\u015bci.",
        "id": 3455146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/alaska-usa-kobieta-wyszla-pobiegac-pod-domem-zaatakowal-ja-niedzwiedz-st8623135?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-10566-niedzwiedz-brunatny-zdjecie-pogladowe-ph8623180/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wysz\u0142a pobiega\u0107. Pod domem zaatakowa\u0142 j\u0105 nied\u017awied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:19:16.437186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:15:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1819848-nielegalne-papierosy-ukrywal-w-pudelkach-po-pizzy-ph8623076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nielegalne papierosy w pude\u0142kach po pizzy. Zdradzi\u0142o go nerwowe zachowanie\" />\n    Policjanci z \u017byrardowa (Mazowieckie) zatrzymali 41-latka, kt\u00f3ry w pobli\u017cu miejskich gara\u017cy przenosi\u0142 worki z krajank\u0105 tytoniow\u0105. Funkcjonariusze znale\u017ali 430 tysi\u0119cy papieros\u00f3w bez akcyzy, 70 kilogram\u00f3w tytoniu i 200 litr\u00f3w alkoholu. Towar by\u0142 ukryty mi\u0119dzy innymi w pude\u0142kach po pizzy.",
        "id": 3454928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zyrardow-nielegalne-papierosy-w-pudelkach-po-pizzy-st8623090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1819848-nielegalne-papierosy-ukrywal-w-pudelkach-po-pizzy-ph8623076/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nielegalne papierosy w pude\u0142kach po pizzy. Zdradzi\u0142o go nerwowe zachowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:19:16.551843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:13:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ef4eej-las-w-amazonii-brazylia-7347462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ONZ o \"niepokoj\u0105cych\" danych w sprawie \"wsp\u00f3\u0142czesnych form niewolnictwa\" \" />\n    \"Ogromne zaniepokojenie\" wobec utrzymywania si\u0119 praktyk pracy niewolniczej w Brazylii wyrazi\u0142 specjalny sprawozdawca ONZ do spraw wsp\u00f3\u0142czesnego niewolnictwa Tomoya Obokata. Zdaniem eksperta, s\u0105 one \"\u015bci\u015ble zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 prowadz\u0105c\u0105 do niszczenia \u015brodowiska naturalnego dziewiczych las\u00f3w Amazonii i innych rejon\u00f3w kraju\".",
        "id": 3454929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-onz-o-niepokojacych-danych-w-sprawie-wspolczesnych-form-niewolnictwa-st8623014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ef4eej-las-w-amazonii-brazylia-7347462/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "ONZ o \"niepokoj\u0105cych\" danych w sprawie \"wsp\u00f3\u0142czesnych form niewolnictwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:12:52.558458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T06:27:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9696763-radoslaw-sikorski-ph8536217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: Polska gotowa do ubezpieczenia Belgii na wypadek rosyjskich pozw\u00f3w\" />\n    Polska jest gotowa do wzi\u0119cia udzia\u0142u w ubezpieczeniu Belgii na wypadek rosyjskich pozw\u00f3w w zwi\u0105zku z wykorzystaniem zamro\u017conych aktyw\u00f3w rosyjskiego banku centralnego - o\u015bwiadczy\u0142 wicepremier i minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 3454622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sikorski-polska-gotowa-do-ubezpieczenia-belgii-na-wypadek-rosyjskich-pozwow-st8623025?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9696763-radoslaw-sikorski-ph8536217/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski: Polska gotowa do ubezpieczenia Belgii na wypadek rosyjskich pozw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:32:30.979507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T05:26:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5840848-opady-ph8623005/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak b\u0119dzie w\u0119drowa\u0107 strefa opad\u00f3w. Gdzie spadnie deszcz\" />\n    W sobot\u0119 nad Polsk\u0105 przemieszcza\u0107 si\u0119 b\u0119dzie strefa opad\u00f3w deszczu. W\u0119drowa\u0107 ma ona z zachodu na wsch\u00f3d. Jak przekaza\u0142a synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek, miejscami opady mog\u0105 by\u0107 intensywne.",
        "id": 3454412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/tak-bedzie-wedrowac-strefa-opadow-gdzie-spadnie-deszcz-st8622999?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5840848-opady-ph8623005/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak b\u0119dzie w\u0119drowa\u0107 strefa opad\u00f3w. Gdzie spadnie deszcz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T00:04:52.764513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-th61m-upal-goraco-7292661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 30.08. W cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie upalnie\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 30.08 przyniesie do Polski niespokojn\u0105 aur\u0119. W wielu cz\u0119\u015bciach kraju b\u0119dzie pada\u0107, miejscami mog\u0105 rozwin\u0105\u0107 si\u0119 burze z ryzykiem intensywnych opad\u00f3w. Miejscami na termometrach mo\u017ce zn\u00f3w pokaza\u0107 si\u0119 30 stopni Celsjusza.",
        "id": 3453359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-30-08-w-czesci-kraju-bedzie-upalnie-st8622656?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-th61m-upal-goraco-7292661/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 30.08. W cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie upalnie",
        "vote": 0
    }
]