[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:48:06.420117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:48:05+00:00",
        "description": "Wojna na Ukrainie, zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3457130,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/strzelanina-we-lwowie-byly-szef-ukrainskiego-parlamentu-szokujace-okolicznosci-zabojstwa,3249170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/30/c15897ecea2fadbf6110daba4670a868/jpg/deon/feed/Depositphotos_62081085_XL.webp",
        "title": "Strzelanina we Lwowie. By\u0142y szef ukrai\u0144skiego parlamentu. Szokuj\u0105ce okoliczno\u015bci zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:33:02.089648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:33:01+00:00",
        "description": "Minister edukacji Barbara Nowacka (Fot.  Janusz Jask\u00f3\u0142ka/YouTube)",
        "id": 3456031,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nowacka-napisala-list-do-uczniow-i-nauczycieli-edukacja-zdrowotna-da-narzedzia-do-dbania-o-zdrowie-psychiczne,3249104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/30/d95c882945f82a7feb3a11fed2bf4069/jpg/deon/feed/Nowacka.webp",
        "title": "Nowacka napisa\u0142a list do uczni\u00f3w i nauczycieli. \u201eEdukacja zdrowotna da narz\u0119dzia do dbania o zdrowie psychiczne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:27:57.411520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:27:56+00:00",
        "description": "Minister edukacji Barbara Nowacka (Fot.  Janusz Jask\u00f3\u0142ka/YouTube)",
        "id": 3455688,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nowacka-napisala-list-do-uczniow-i-nauczycieli-edukacja-zdrowotna-da-uczniom-narzedzia-do-dbania-o-zdrowie-psychiczne,3249104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/30/d95c882945f82a7feb3a11fed2bf4069/jpg/deon/feed/Nowacka.webp",
        "title": "Nowacka napisa\u0142a list do uczni\u00f3w i nauczycieli. \u201eEdukacja zdrowotna da uczniom narz\u0119dzia do dbania o zdrowie psychiczne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:23:05.767998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:23:05+00:00",
        "description": "Papie\u017c Pawe\u0142 VI przed wej\u015bciem do Katakumb Domitylli  (Fot. Vatican Media)",
        "id": 3455386,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-pawel-vi-w-rzymskich-katakumbach-mamy-archiwalne-zdjecia,3249110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/30/5586aadfb96aff599ee57b0eaeae2884/jpeg/deon/feed/2025.08.29%20Paolo%20VI%20Catacombe%20Domitilla%20(2).webp",
        "title": "Papie\u017c Pawe\u0142 VI w rzymskich katakumbach. Mamy archiwalne zdj\u0119cia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:18:12.237239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:18:11+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3455114,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ukrainskie-koscioly-pisza-list-do-papieza-o-pomoc-w-sprawie-uprowadzonych-przez-rosjan-ukrainskich-dziec,3249080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/18/efcae2ee5388b0e62c816e47a69dc5a4/jpg/deon/feed/Depositphotos_533758354_XL%20(1).webp",
        "title": "Ukrai\u0144skie Ko\u015bcio\u0142y pisz\u0105 list do papie\u017ca o pomoc w sprawie uprowadzonych przez Rosjan ukrai\u0144skich dziec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dariusz Pi\u00f3rkowski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:12:59.589569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:12:59+00:00",
        "description": "\"Karcenie\" przez Boga to w oryginale \"paideia\", a to s\u0142owo oznacza dyscyplin\u0119, wychowanie , formacj\u0119. Fot. ilustracyjne Depositphotos.com",
        "id": 3454901,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dariusz-piorkowski-sj-bog-nas-karci-to-niewygodne-myslenie-o-bogu-w-naszych-czasach,3246578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/28/cc590bda0cc164964d9ab29ade689ae3/png/deon/feed/myslimy%20o%20Bogu%20jak%20o%20zlym%20ojcu%20ktory%20karze%20nas%20surowo%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Dariusz Pi\u00f3rkowski SJ: B\u00f3g nas karci? To niewygodne my\u015blenie o Bogu w naszych czasach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:12:59.704603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:12:59+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com / Dom Aukcyjny Marciniak / YouTube.com",
        "id": 3454902,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/to-jedna-z-najrzadszych-polskich-monet-jesli-ja-posiadasz-mozesz-dostac-nawet-100-tys-zl,3248108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/29/f8b4fd7755876c07593b1c77be36046f/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(40).webp",
        "title": "To jedna z najrzadszych polskich monet. Je\u015bli j\u0105 posiadasz, mo\u017cesz dosta\u0107 nawet 100 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:18:12.481139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:00:00+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3455115,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/masz-adhd-oto-kilka-wskazowek-ktore-pomoga-ci-zmniejszyc-codzienny-stres,3245444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/26/0fa1d73e578c04fd8ce7f7a01d5fcbe5/jpg/deon/feed/Depositphotos_582175440_XL.webp",
        "title": "Masz ADHD? Oto kilka wskaz\u00f3wek, kt\u00f3re pomog\u0105 ci zmniejszy\u0107 codzienny stres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:08:44.417128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:08:43+00:00",
        "description": "Jest o\u015bwiadczenie zakonu w sprawie ks. Dominika Chmielewskiego. \u0179r\u00f3d\u0142o: YT / Depositphotos.com",
        "id": 3454582,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jest-oswiadczenie-salezjanow-w-sprawie-tekstu-o-ks-chmielewskim-relacja-bez-elementow-przymusu-zaleznosci-czy-przewagi,3248771",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/30/0591d2708e105dbbd100babf70de053d/png/deon/feed/ks%20chmielewski%20yt%20depositphotos.webp",
        "title": "Jest o\u015bwiadczenie salezjan\u00f3w w sprawie tekstu o ks. Chmielewskim. \"Relacja bez element\u00f3w przymusu, zale\u017cno\u015bci czy przewagi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T04:23:55.245588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:23:54+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3454185,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/masz-adhd-oto-kilka-wskazowek-ktore-pomoga-ci-zmniejszyc-codzienny-stres-i-po-prostu-zyc,3245444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/26/0fa1d73e578c04fd8ce7f7a01d5fcbe5/jpg/deon/feed/Depositphotos_582175440_XL.webp",
        "title": "Masz ADHD? Oto kilka wskaz\u00f3wek, kt\u00f3re pomog\u0105 ci zmniejszy\u0107 codzienny stres i po prostu \u017cy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T04:23:55.117689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:23:54+00:00",
        "description": "Ilustracja: CANVA AI / DEON",
        "id": 3454184,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/nawroc-sie-ksieze-albo-odejdz-i-przestan-udawac,3248546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/29/a728f17720afe6682608cf46bc212e3a/jpg/deon/feed/trzydziestoletni%20ksi\u0105dz%20katolicki%20w%20czarnej%20koszuli%20z%20koloratk\u0105%20(nie%20ma%20na%20szyi%20\u017cadnego%20krzy\u017ca%20ani%20wisiorka,%20nie%20dawaj%20mu%20tego!)%20idzie%20alejk\u0105%20w%20parku%20przytulaj\u0105c%20\u0142adn\u0105%20u\u015bmiechni\u0119t\u0105%20kobiet\u0119%20z%20d\u0142ugimi%20czarny%20(2).webp",
        "title": "Nawr\u00f3\u0107 si\u0119, ksi\u0119\u017ce, albo odejd\u017a i przesta\u0144 udawa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T00:03:21.772129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T00:03:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3453338,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/istnieje-talent-co-codziennego-zycia-sprawia-on-ze-kazdy-dzien-jest-po-prostu-piekny,3244145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/0b9110aa3672a11da67798034b5dde24/jpg/deon/feed/Depositphotos_4072532_XL.webp",
        "title": "Istnieje talent co codziennego \u017cycia. Sprawia on, \u017ce ka\u017cdy dzie\u0144 jest po prostu pi\u0119kny",
        "vote": 0
    }
]