[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T20:31:48.194504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T20:00:36+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDeweloperskie Pseudometry.\n\nFILM PRZYGOTOWANY PRZEZ PARTI\u0118 POLSKA 2050\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi7kqXianRtVjwv104G2qC7\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska2050 #pe\u0142czy\u0144ska #na\u0142\u0119cz #polityka #polskapolityka #mieszkanie #deweloper",
        "id": 3458688,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u1vA5xPlcno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/u1vA5xPlcno/hqdefault.jpg",
        "title": "DEWELOPERSKIE PSEUDOMETRY (FILM PARTII POLSKA 2050)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:12:53.269197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:00:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #nawrocki #polskapolityka #karolnawrocki #trump #energia",
        "id": 3458322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/COqs7nf5eNs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/COqs7nf5eNs/hqdefault.jpg",
        "title": "INSTRUKCJA MSZ DLA NAWROCKIEGO NIE MA SENSU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:12:53.422394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:20:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nStepan Bandera, dzi\u015b wynoszony na pomniki przez walcz\u0105cych Ukrai\u0144c\u00f3w, w rzeczywisto\u015bci by\u0142 obsesyjnym nacjonalist\u0105, kt\u00f3ry dokona\u0142 serii zamach\u00f3w i akt\u00f3w terroru przeciwko Polakom. Ma\u0142o kto pami\u0119ta, \u017ce dzia\u0142a\u0142 razem z Niemcami, \u017ce by\u0142 niemieckim agentem o pseudonimie \u201cKonsul 2\u201d. Jak udowadnia profesor Andrzej Nowak - Stepan Bandera by\u0142 wiernym wykonawc\u0105 rozkaz\u00f3w hitlerowc\u00f3w. Zapraszamy na film.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na ",
        "id": 3458323,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VWcqqZHCm3Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VWcqqZHCm3Q/hqdefault.jpg",
        "title": "PROF. NOWAK: BANDERA CHCIA\u0141 EKSTERMINACJI POLAK\u00d3W, PRZYW\u00d3DCA OUN BY\u0141 NIEMIECKIM AGENTEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:07:56.013710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:18:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJe\u017celi nagranie rozmowy kontrolera lot\u00f3w z pilotem F-16, opublikowane przez Polsat News i TVN24, oka\u017ce si\u0119 prawdziwe, to pokazuje, ze kontroler nie wiedzia\u0142, z kt\u00f3rym pilotem rozmawia i podawa\u0142 mu b\u0142\u0119dne informacje. Tak m\u00f3wi w rozmowie z Kana\u0142em Zero by\u0142y prezes Polskiej Agencji \u017beglugi Powietrznej Janusz Janiszewski. Analizuje r\u00f3wnie\u017c skutki przekazywania b\u0142\u0119dnych komunikat\u00f3w i stawia pytania i kompetencje kontrolera. Arleta Bojke rozmawia\u0142a tak\u017ce z rzecznikiem Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, kt\u00f3ra prowadzi dochodzenie w sprawie czwartkowej katastrofy. Piotr Skiba informuje, \u017ce nagrania nie zosta\u0142y w\u0142\u0105czone do materia\u0142u dowodowego i na tym etapie nie s\u0105 sprawdzane przez \u015bledczych.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/k",
        "id": 3457960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wDC14Yi4-70",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wDC14Yi4-70/hqdefault.jpg",
        "title": "NAGRANIE ROZMOWY PILOTA F-16 I WIE\u017bY - CZY CHAOS I BA\u0141AGAN MAJ\u0104 ZWI\u0104ZEK Z KATASTROF\u0104?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:02:44.571480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:30:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #samolot #samoloty #lotnisko #f16 #wojsko",
        "id": 3457647,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Dm105w06JzA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/Dm105w06JzA/hqdefault.jpg",
        "title": "KIEDY B\u0118DZIEMY U\u017bYWA\u0106 F-35?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:57:56.473636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:22:17+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nO bardzo niesportowym zachowaniu jednego z polskich kibic\u00f3w pisze prasa na ca\u0142ym \u015bwiecie. Po triumfie nad rosyjskim zawodnikiem Karenem Chaczanowem w drugiej rundzie US Open Kamil Majchrzak rozdawa\u0142 autografy i gad\u017cety. Czapk\u0119 chcia\u0142 przekaza\u0107 ma\u0142emu ch\u0142opcu z trybun. Gdy ten ju\u017c po ni\u0105 si\u0119ga\u0142 - sprzed nosa zabra\u0142 mu j\u0105 doros\u0142y m\u0119\u017cczyzna. Scen\u0119 uchwyci\u0142y kamery, a media i internauci szybko zidentyfikowali delikwenta. To prezes polskiej firmy budowlanej, a zarazem... dzia\u0142acz tenisowy! Ta historia o pokrzywdzonym dziecku, chciwym przedsi\u0119biorcy i sportowcu o wielkim sercu ma na szcz\u0119\u015bcie happy end. Opowie j\u0105 Joanna Pinkwart.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialn",
        "id": 3457209,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_LRE2lB0tYw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_LRE2lB0tYw/hqdefault.jpg",
        "title": "SKANDALICZNE SCENY NA US OPEN. KAMIL MAJCHRZAK DA\u0141 CZAPK\u0118 DZIECKU - STOJ\u0104CY OBOK DOROS\u0141Y J\u0104 WYRWA\u0141",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:57:56.627277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:55:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #samolot #samoloty #lotnisko #f16 #wojsko",
        "id": 3457210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/8XTWquHj4ys",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8XTWquHj4ys/hqdefault.jpg",
        "title": "ILE KOSZTOWA\u0141A NAS KATASTROFA W RADOMIU?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:51:35.636597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:00:23+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wiara #religia #kaca #manipulacja #wiara #pieni\u0105dze",
        "id": 3456811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/9DdgzT1jyjA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9DdgzT1jyjA/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO LUDZIE W TO WIERZ\u0104?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:46:42.394179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:00:45+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #nawrocki #polskapolityka #karolnawrocki #trump #energia",
        "id": 3456488,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/NGNA9yB5ae4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NGNA9yB5ae4/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI I MAZUREK OCENIAJ\u0104 RAD\u0118 GABINETOW\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:46:42.546758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:41:23+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPolskiej armii nie sta\u0107 bezsensowne straty podczas pokaz\u00f3w lotniczych. A katastrofy w trakcie takich show zdarza\u0142y si\u0119, zdarzaj\u0105 si\u0119 i b\u0119d\u0105 si\u0119 zdarza\u0107. Niezbyt liczne polskie lotnictwo nale\u017cy oszcz\u0119dza\u0107 zw\u0142aszcza w obliczu realnego zagro\u017cenia agresj\u0105 ze wschodu. Zapraszamy na komentarz Igora Zalewskiego.\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\nRegulamin promocji: https://kuchniavikinga.pl/regulamin-promocji-backtoviking/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube",
        "id": 3456489,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zOkLhe1un6o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zOkLhe1un6o/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKIE LOTNICTWO ZBYT MA\u0141E, BY TRWONI\u0106 JEGO ZASOBY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:35:33.425319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:45:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #samolot #samoloty #lotnisko #radom #bojke #f16 #katastrofa #bojke #kosiniak",
        "id": 3455764,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Afut2rTsqWk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Afut2rTsqWk/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY TO PRZYCZYNI\u0141O SI\u0118 DO KATASTROFY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:35:33.591920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:30:04+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #nawrocki #polskapolityka #karolnawrocki #trump #energia",
        "id": 3455765,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/2r0o_7hoyTM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2r0o_7hoyTM/hqdefault.jpg",
        "title": "JEZUS CHRYSTUS KR\u00d3LEM POWOATU MAKOWSKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:31:48.540955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:00:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRelikwie od wiek\u00f3w rozpala\u0142y wyobra\u017ani\u0119 i portfele wiernych. Gw\u00f3\u017adzie z krzy\u017ca, \u015awi\u0119ty Graal, mleko Maryi, pi\u00f3ra anio\u0142\u00f3w, napletek Jezusa\u2026 i oczywi\u015bcie najs\u0142ynniejszy \u2013 Ca\u0142un Tury\u0144ski.\nW 56. odcinku \u201eZero \u015aciemy\u201d \u0141ukasz Kaca opowiada o najwa\u017cniejszych i najbardziej absurdalnych relikwiach w historii. Dlaczego Jan Chrzciciel mia\u0142 trzy g\u0142owy? Czy rzeczywi\u015bcie drzazg z Krzy\u017ca Chrystusa by\u0142o tyle, \u017ce mo\u017cna z nich zbudowa\u0107 statek? I czemu mimo bada\u0144 naukowych miliony wierz\u0105, \u017ce Ca\u0142un Tury\u0144ski to prawdziwe p\u0142\u00f3tno z I wieku?\nTo opowie\u015b\u0107 o wierze i nadziei, ale te\u017c o manipulacji, placebo i biznesie, kt\u00f3ry przez wieki dzia\u0142a\u0142 na ludzkiej potrzebie dotyku sacrum.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryz",
        "id": 3455472,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9jrsO45Sdec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9jrsO45Sdec/hqdefault.jpg",
        "title": "RELIKWIE JEZUSA I \u015aWI\u0118TYCH: CUDA, OSZUSTWA I WIELKI BIZNES | ZERO \u015aCIEMY #56",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:14:50.332185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:00:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPierwsze posiedzenie Rady Gabinetowej okaza\u0142o si\u0119 emocjonuj\u0105c\u0105 aren\u0105 starcia Karola Nawrockiego z Donaldem Tuskiem. Obie strony twierdz\u0105, \u017ce wysz\u0142y z tego zwyci\u0119sko. Czekamy na kolejne odcinki. Z kolei tu\u017c przed wizyt\u0105 Nawrockiego w Waszyngtonie MSZ wysy\u0142a kuriozaln\u0105 instrukcj\u0119 dzia\u0142ania. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o to Cienkowska zwalnia skompromitowanego Ruchniewicza, a Patryk Jaskulski\u2026 Musicie to zobaczy\u0107 sami. Mazurek i Stanowski zapraszaj\u0105 na cotygodniowe Himalaje absurdu polskiej polityki.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udf4d Numer 1 w Polsce \u2013 to\u0142pa peeling 3 enzymy! Kup 15% taniej z kodem \u201eZE",
        "id": 3454677,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-jjgxcVsRqg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-jjgxcVsRqg/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK & STANOWSKI #66 - NAWROCKI DO TRUMPA, STANO DO PAPIE\u017bA, JASKULSKI NA WIATRAK",
        "vote": 0
    }
]