[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T23:15:26.429525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T23:15:25+00:00",
        "description": "Mit Laura Siegemund ist die letzte der drei deutschen Starterinnen bei den US Open ausgeschieden. Die russische Favoritin Jekaterina Alexandrowa lie\u00df der 37-J\u00e4hrigen in New York keine Chance.",
        "id": 3459390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/us-open-letzte-deutsche-laura-siegemund-verliert-gegen-jekaterina-alexandrowa-a-e7839a78-051c-4370-9296-0d16d8bdd74f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Open: Letzte Deutsche Laura Siegemund verliert gegen Jekaterina Alexandrowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T22:10:17.771218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T22:10:16+00:00",
        "description": "Der Linken-Bundestagsvize hinterfragt Flagge und Hymne, viele Deutsche w\u00fcrden damit fremdeln. Aus den Reihen der CDU kommt Unverst\u00e4ndnis. Unberechtigt, sagt Ramelow. Er stehe hinter Schwarz-Rot-Gold.",
        "id": 3459121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bodo-ramelow-ist-irritiert-ueber-kritik-an-seinem-nationalhymnen-vorschlag-a-2abbff6c-b68e-4e34-bf7d-338b79208d69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodo Ramelow ist irritiert \u00fcber Kritik an seinem Nationalhymnen-Vorschlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T20:33:36.953574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T20:33:36+00:00",
        "description": "Die Koalition ist beim Thema Sozialreformen uneinig. Beim B\u00fcrgergeld zeichnet sich nun eine Ann\u00e4herung von SPD und Union ab. Einem Bericht zufolge sind unter anderem h\u00e4rtere Sanktionsm\u00f6glichkeiten geplant.",
        "id": 3458717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/arbeitsministerin-bas-kuendigt-naechste-nullrunde-beim-buergergeld-an-a-739ba780-4869-4267-b2c3-22f730673d8a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsministerin Bas k\u00fcndigt n\u00e4chste Nullrunde beim B\u00fcrgergeld an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T20:33:37.082311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T20:33:36+00:00",
        "description": "Auf dem Platz alles klar, daneben herrscht Verwirrung: In Augsburg siegen die Bayern knapp, doch der Transfer von St\u00fcrmer Nicolas Jackson platzt im letzten Moment. Dabei weilte der bereits in M\u00fcnchen.",
        "id": 3458718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-spiel-gewonnen-wunschstuermer-wohl-verloren-a-41f497d8-35c5-4b24-b80f-89bedb05d968#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Spiel gewonnen, Wunschst\u00fcrmer wohl verloren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:15:13.685958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:15:12+00:00",
        "description": "Klar \u00fcberlegen spielte der deutsche Meister den FC Augsburg her und f\u00fchrte nach nicht mal 50 Minuten mit drei Toren. Dann gelang Augsburg das 1:3 \u2013 und pl\u00f6tzlich begannen die Bayern zu wackeln.",
        "id": 3458355,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/bundesliga-fc-bayern-muenchen-zittert-bei-knappem-sieg-gegen-fc-augsburg-a-7b91da45-9875-4eea-a3de-bc18fd332501#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: FC Bayern M\u00fcnchen zittert bei knappem Sieg gegen FC Augsburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:15:13.301148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:15:12+00:00",
        "description": "Im 18. Jahrhundert litten viele Jungakademiker an Niedergeschlagenheit. Ihre Symptome gleichen den psychischen Problemen heutiger Doktorandinnen und Doktoranden.",
        "id": 3458352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/depression-bei-akademikern-die-krankheit-tiefdenkender-geister-a-329fe254-79ec-4ef4-add3-6fa28312bd82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depression bei Akademikern: \u00bbDie Krankheit tiefdenkender Geister\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:15:13.813855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:15:12+00:00",
        "description": "Anthony Aguilar erhebt schwere Vorw\u00fcrfe gegen seinen fr\u00fcheren Arbeitgeber, die Gaza Humanitarian Foundation: Sie ging bei der Verteilung von Hilfsg\u00fctern brutal gegen die Hungernden vor \u2013 und lie\u00df auf Unbewaffnete schie\u00dfen.",
        "id": 3458356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-krieg-ehemaliger-us-soldat-ueber-die-hilfsgueterverteilung-das-war-kein-unfall-das-war-absicht-a-dd02ab7b-8ccc-4a70-a928-b5c5e0fe30d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Krieg: Ehemaliger US-Soldat \u00fcber die Hilfsg\u00fcterverteilung - \u00bbDas war kein Unfall. Das war Absicht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:15:13.430205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:15:12+00:00",
        "description": "Bei den seit Tagen anhaltenden Protesten in Indonesien hat es drei Todesf\u00e4lle gegeben. Pr\u00e4sident Prabowo Subianto will eine geplante Reise nach China nicht antreten. Die Polizei geht gegen die Protestierenden vor.",
        "id": 3458353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indonesien-brandanschlaege-auf-parlament-bei-protesten-praesident-sagt-china-reise-ab-a-93a96d4c-16d6-4020-ba85-4b9b8024f789#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indonesien: Brandanschl\u00e4ge auf Parlament bei Protesten \u2013 Pr\u00e4sident sagt China-Reise ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:15:13.947370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:15:12+00:00",
        "description": "Tagelang suchten unter anderem Taucher nach einem Familienvater in Italien. Er hatte seine Kinder aus dem Wasser retten wollen und war nicht mehr aufgetaucht. Ein Roboter brachte nun traurige Gewissheit.",
        "id": 3458357,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rettungskraefte-bergen-leiche-im-comer-see-vermisster-deutscher-ist-tot-a-5ea5c6bf-014a-4b45-b93a-273542ca6f58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rettungskr\u00e4fte bergen Leiche: Im Comer See vermisster Deutscher ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:15:13.558207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:15:12+00:00",
        "description": "Ein vollgelaufener Priel ist einer Gruppe Hamburger fast zum Verh\u00e4ngnis geworden. Doch ein aufmerksamer Passant entdeckte die Wanderer. Bei der Rettung kamen Boot und Hubschrauber zum Einsatz.",
        "id": 3458354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/von-flut-ueberrascht-seenotretter-bergen-fuenf-wattwanderer-bei-foehr-a-81c589e5-8cbf-484c-ba2c-b7184e85b0c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von Flut \u00fcberrascht: Seenotretter bergen f\u00fcnf Wattwanderer bei F\u00f6hr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:10:47.740579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:10:47+00:00",
        "description": "Mitte 2024 gab es in Deutschland rund 1,7 Millionen Beamtinnen oder Beamte. Carsten Linnemann pl\u00e4diert nun daf\u00fcr, weniger Menschen zu verbeamten \u2013 etwa bei den Mitarbeiterinnen der Ministerien.",
        "id": 3457978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/beamte-cdu-generalsekretaer-carsten-linnemann-will-beamtentum-auf-polizei-und-zoll-begrenzen-a-24251999-fa59-4a12-a298-091a3d6a03f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beamte: CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann will Beamtentum auf Polizei und Zoll begrenzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:10:47.869707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:10:47+00:00",
        "description": "Die US-Restaurantkette Cracker Barrel wollte ihr Logo modernisieren. Sie hat die Rechnung ohne einen Traditionalisten im Wei\u00dfen Haus gemacht.",
        "id": 3457979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/cracker-barrel-warum-donald-trump-einen-alten-mann-neben-einem-fass-wiederhaben-wollte-a-a8649be8-7037-4b58-ae34-34f31007295a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cracker Barrel: Warum Donald Trump einen alten Mann neben einem Fass wiederhaben wollte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:10:48.156570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:10:47+00:00",
        "description": "Zeitgeistiger k\u00f6nnte \u00bbFrankenstein\u00ab in Zeiten erwachender KI-Kreaturen eigentlich nicht sein. Die Neuverfilmung von Monster-Guru Guillermo del Toro wurde in Venedig mit Spannung erwartet \u2013 erweist sich aber als z\u00e4hes Biest.",
        "id": 3457981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/frankenstein-beim-filmfestival-in-venedig-und-netflix-liess-ihn-ein-monster-erschaffen-a-7e9336b7-3fd2-4238-b56e-5bd46f48b0f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbFrankenstein\u00ab beim Filmfestival in Venedig: \u2026und Netflix lie\u00df ihn ein Monster erschaffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:10:48.411907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:10:47+00:00",
        "description": "Zu zehnt gelingt Werder gegen Leverkusen das Comeback, ein junger Verteidiger wird vom Pechvogel zum Helden. Frankfurt festigt gegen Hoffenheim seinen Status als Topteam. Und Stuttgart kann es auch ohne Nick Woltemade.",
        "id": 3457983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-karim-coulibaly-rettet-werder-bremen-punkt-gegen-leverkusen-a-d3471d20-103a-4e6f-8115-0f4feb25854b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Karim Coulibaly rettet Werder Bremen Punkt gegen Leverkusen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:10:48.283814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:10:47+00:00",
        "description": "Kein Einsatz ohne Waffen: Wenn in der Hauptstadt politisch motivierte T\u00e4ter und T\u00e4terinnen ihre Geldstrafe nicht zahlen, dann steht irgendwann die LKA-\u00bbHaftbefehlstreife\u00ab vor der T\u00fcr.",
        "id": 3457982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mama-ich-muss-in-den-bau-hausbesuch-von-der-berliner-haftbefehlstreife-des-lka-spiegel-tv-a-8b8b711e-afeb-4900-9c4e-eaf04d2f2717#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMama, ich muss in den Bau\u00ab: Hausbesuch von der Berliner \u00bbHaftbefehlstreife\u00ab des LKA - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:10:47.997401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:10:47+00:00",
        "description": "Gep\u00e4cktr\u00e4gertasche oder Rucksack? Beides! Wir haben elf Hybridmodelle getestet, die aufs Rad und auf den R\u00fccken passen.",
        "id": 3457980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/fahrrad-zubehoer/rucksaecke-fuer-den-gepaecktraeger-im-test-modelle-von-otinga-deuter-basil-ortlieb-und-co-a-66308b9f-1d47-4b64-98a6-cec30b8c0f41#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rucks\u00e4cke f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger im Test: Modelle von Otinga, Deuter, Basil, Ortlieb und Co.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:04:55.203943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:04:54+00:00",
        "description": "Bei einer Gaza-Protest-Ansammlung in Berlin-Mitte kam es zu Handgreiflichkeiten. Die Polizei pr\u00fcft, ob ein Beamter \u00bbverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig\u00ab agiert habe. Die irische Botschafterin \u00e4u\u00dferte sich besorgt.",
        "id": 3457675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-polizist-soll-person-auf-demo-ins-gesicht-geschlagen-haben-a-829870b9-e679-44d1-bdd9-717fd4ae8107#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Polizist soll Person auf Demo ins Gesicht geschlagen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:04:55.460951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:04:54+00:00",
        "description": "Eine Offensive Israels in Gaza-Stadt steht wohl kurz bevor. Der Pr\u00e4sident des Internationalen Komitees vom Roten Kreuz warnt: Viele Menschen k\u00f6nnten nicht evakuiert werden, \u00bbweil sie hungern, krank oder verletzt sind\u00ab.",
        "id": 3457677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-rotes-kreuz-kritisiert-plaene-zur-massenevakuierung-als-unrealistisch-a-c14f934d-da80-4896-b5fd-85a0b830615b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Rotes Kreuz kritisiert Pl\u00e4ne zur Massenevakuierung als unrealistisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:04:55.719353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:04:54+00:00",
        "description": "M\u00fctter, die den Alltag mit ihren Kindern im Netz pr\u00e4sentieren, sind gefragt \u2013 bei Nutzern und Werbekunden. Doch das Gesch\u00e4ftsmodell steht in der Kritik: Gef\u00e4hrdet die Vermarktung des Familienlebens das Wohl des Nachwuchses?",
        "id": 3457679,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/momfluencerinnen-und-social-media-gefaehrdet-die-vermarktung-das-kindeswohl-a-4f200052-bbc2-47e9-adf3-7a2c2184021d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Momfluencerinnen und Social Media: Gef\u00e4hrdet die Vermarktung das Kindeswohl?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:04:55.590956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:04:54+00:00",
        "description": "Rebecca F. Kuang ist 29 und schreibt einen Bestseller nach dem anderen. In \u00bbKatabasis\u00ab reisen zwei Cambridge-Doktoranden in die Unterwelt, um ihren Professor ins Leben zur\u00fcckzuholen. Ein Treffen am Abgrund.",
        "id": 3457678,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/rebecca-f-kuang-und-ihr-neues-buch-katabasis-die-hoelle-das-ist-die-universitaet-a-1346831d-fdfe-482e-9665-026a385cdddd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebecca F. Kuang und ihr neues Buch \u00bbKatabasis\u00ab: Die H\u00f6lle, das ist die Universit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:04:55.332159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:04:54+00:00",
        "description": "Ein Luftschlag auf Jemens Hauptstadt hat die F\u00fchrungsriege der Huthi-Miliz getroffen. Die Gesch\u00e4fte des get\u00f6teten Ministerpr\u00e4sidenten Ahmed al-Rahawi \u00fcbernimmt sein Stellvertreter.",
        "id": 3457676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sanaa-huthi-regierungschef-und-mehrere-minister-im-jemen-getoetet-a-d8d4f5ac-e641-4214-9a7b-e19d62ee39b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sanaa: Huthi-Regierungschef und mehrere Minister im Jemen get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:58:46.869207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:58:45+00:00",
        "description": "Deutschland steht nach dem Spiel gegen Litauen in der K.-o.-Runde. In hitziger Atmosph\u00e4re blieben die Deutschen cool. Auch Dennis Schr\u00f6der, der mit Affenlauten geschm\u00e4ht wurde. Zwei Fans wurden aus der Arena geworfen.",
        "id": 3457237,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-em-2025-rassismus-gegen-dennis-schroeder-ueberschattet-deutschen-sieg-gegen-litauen-a-de2b0260-7e62-4031-8a10-8df5dfb9044b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball-EM 2025: Rassismus gegen Dennis Schr\u00f6der \u00fcberschattet deutschen Sieg gegen Litauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:58:46.579448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:58:45+00:00",
        "description": "Im brandenburgischen Fl\u00e4ming ist ein Motorsegelflugzeug in ein Maisfeld gest\u00fcrzt: Beide Insassen kamen bei dem Absturz ums Leben. Die Ursache ist noch unklar.",
        "id": 3457235,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flaeming-in-brandenburg-zwei-tote-bei-absturz-eines-kleinflugzeugs-a-acf6a3c5-6aea-43ff-8371-36969412cad6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fl\u00e4ming in Brandenburg: Zwei Tote bei Absturz eines Kleinflugzeugs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:58:46.715520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:58:45+00:00",
        "description": "Provokante und sexualisierte Texte machten Reyhan \u015eahin als Lady Bitch Ray bekannt. Dann beendete sie ihre Musik-Karriere \u2013 in der Hoffnung, an der Uni ernst genommen zu werden. Ein Irrglaube, sagt sie jetzt.",
        "id": 3457236,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/lady-bitch-ray-uni-profs-sind-schlimmere-sexisten-als-deutsch-rapper-a-b8d72d41-8a23-41c5-9d11-ce479c3748e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lady Bitch Ray: \u00bbUni-Profs sind schlimmere Sexisten als Deutsch-Rapper\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:52:23.337070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:52:22+00:00",
        "description": "Dumme Spr\u00fcche gibt es zu jedem geisteswissenschaftlichen Studium dazu. Dabei sind die beruflichen M\u00f6glichkeiten vielf\u00e4ltig. Ein Studienberater und drei Absolventen geben Tipps, wie man seinen Karriereweg findet.",
        "id": 3456845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/berufseinstieg-nach-dem-geisteswissenschaftsstudium-und-was-willst-du-damit-werden-a-11949d4a-acb3-4da5-8740-107f01de2851#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berufseinstieg nach dem Geisteswissenschaftsstudium: Und was willst du damit werden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:52:23.209156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:52:22+00:00",
        "description": "Volle Str\u00e4nde, aber Ebbe im Restaurant: An Nord- und Ostsee bekommen Gastronomen die Konsumzur\u00fcckhaltung der Deutschen zu sp\u00fcren. Selbst auf der nobelsten Insel will kaum noch jemand essen gehen. Was ist da los?",
        "id": 3456844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nord-und-ostsee-wenn-sogar-auf-sylt-der-sparsommer-herrscht-a-c56e7e3f-ffb0-4d4e-9420-101ec561d999#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord- und Ostsee: Wenn sogar auf Sylt der Sparsommer herrscht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:52:23.464551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:52:22+00:00",
        "description": "Sowohl Tiger als auch Leoparden schleichen sich bei der Jagd an ihre Beute heran. Doch w\u00e4hrend die eine Raubkatze dies im Streifen-Look tut, setzt die andere auf Fleckenmuster. Wie kommt das? DEIN SPIEGEL erkl\u00e4rt\u2019s.",
        "id": 3456846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/raetsel-des-alltags-warum-haben-tiger-streifen-und-leoparden-flecken-a-7de75e30-b5f4-4897-bfc3-5b261fa6ac36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel des Alltags: Warum haben Tiger Streifen und Leoparden Flecken?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:52:23.592258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:52:22+00:00",
        "description": "Im Wettstreit um den Gro\u00dfauftrag f\u00fcr die Berliner S-Bahn ist die franz\u00f6sische Firma Alstom unterlegen: Gewonnen haben die Deutsche Bahn und ihre Zugbaupartner Siemens und Stadler. Das Verfahren war umstritten.",
        "id": 3456847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/s-bahn-berlin-milliardenauftrag-geht-an-konsortium-um-deutsche-bahn-a-71eb7d36-b4a4-4a47-a277-fdcc8970de4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S-Bahn Berlin: Milliardenauftrag geht an Konsortium um Deutsche Bahn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:52:23.079825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:52:22+00:00",
        "description": "Im Sommer 2024 verlie\u00df Lena Oberdorf den VfL Wolfsburg Richtung M\u00fcnchen. Erst 410 Tage sp\u00e4ter kam die Nationalspielerin zu ihrem ersten Einsatz \u2013 und leistete sich direkt einen Fehler.",
        "id": 3456843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/supercup-lena-oberdorf-feiert-ersten-titel-mit-dem-fc-bayern-muenchen-a-e03acc3f-32af-4a98-b478-5443dcc5327c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supercup: Lena Oberdorf feiert ersten Titel mit dem FC Bayern M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.284095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Gegen Litauen f\u00fchrte Dennis Schr\u00f6der Deutschlands Basketballer zum dritten EM-Sieg. In der Halbzeit soll es dabei zu einem rassistischen Eklat gekommen sein: Schr\u00f6der sprach von Affenlauten seitens der litauischen Fans.",
        "id": 3456515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/basketball-em-2025-affengeraeusche-dennis-schroeder-erfaehrt-rassismus-bei-spiel-deutschland-litauen-a-d26881bc-a397-40f6-8322-5fd167d238d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball-EM 2025: Affenger\u00e4usche \u2013 Dennis Schr\u00f6der erf\u00e4hrt Rassismus bei Spiel Deutschland \u2013 Litauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.539356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Der nordrhein-westf\u00e4lische Ministerpr\u00e4sident ist erwartungsgem\u00e4\u00df als Vorsitzender des gr\u00f6\u00dften CDU-Landesverbands best\u00e4tigt worden. Hendrik W\u00fcst hat sein Ergebnis aus 2023 sogar verbessert.",
        "id": 3456517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/cdu-hendrik-wuest-als-nrw-landeschef-bestaetigt-a-5aaaca87-f2d1-41bc-868e-407ae1547bab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU: Hendrik W\u00fcst als NRW-Landeschef best\u00e4tigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.666793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Peking ist Putins wichtigster Partner, doch Misstrauen bleibt: China will Moskaus Kriegswissen absch\u00f6pfen. Vor allem auf die russische Luftfahrt- und Drohnenexpertise haben es Spione abgesehen.",
        "id": 3456518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/cyberangriffe-wie-hacker-aus-china-mit-einer-word-datei-russland-ausspionieren-wollten-a-3f614678-bddf-46a3-b3ff-567d1c45ddf3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberangriffe: Wie Hacker aus China mit einer Word-Datei Russland ausspionieren wollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.411748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Nachdem ein Streit in einer Bar \u00bbkomplett aus dem Ruder\u00ab gelaufen ist, soll ein Gast in eine Menge gerast sein. Ein Mann stirbt, zwei Menschen schweben in Lebensgefahr \u2013 und es k\u00f6nnte weitere Tatbeteiligte geben.",
        "id": 3456516,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/evreux-in-frankreich-nach-einem-streit-soll-mann-mit-hoher-geschwindigkeit-in-gruppe-gefahren-sein-a-f7f631b5-61c9-41e5-9a9a-bba61683dd67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9vreux in Frankreich: Nach einem Streit soll Mann mit \u00bbhoher Geschwindigkeit\u00ab in Gruppe gefahren sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.028858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Wir leben in einem Zeitalter der Angst, das die Politik in den Opportunismus treibt. Doch wer den Menschenhassern hinterherl\u00e4uft und ihnen Macht verleiht, l\u00e4dt Schuld auf sich und macht sich selbst unfrei.",
        "id": 3456513,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/michel-friedman-ueber-den-umgang-mit-rechtsaussen-wer-taktisch-lebt-wird-verlieren-a-09dc666f-d8c5-49a7-b624-ef7580b6816f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michel Friedman \u00fcber den Umgang mit Rechtsau\u00dfen: Wer taktisch lebt, wird verlieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.794478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Mehr als 400 Feuerwehrleute versuchen nach offiziellen Angaben derzeit, einen Waldbrand im S\u00fcden Russlands zu l\u00f6schen. Ausl\u00f6ser war wohl der Absturz einer ukrainischen Drohne.",
        "id": 3456519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-waldbrand-wohl-durch-drohnenabsturz-nahe-putins-palast-a-88932160-33d7-449a-85db-ef4778f4250c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Waldbrand wohl durch Drohnenabsturz nahe \u00bbPutins Palast\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:47:26.156434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:47:25+00:00",
        "description": "Ein Zeltlager in Italien, eine Woche Urlaub ohne Eltern, hier stellen sich Teenager die gro\u00dfen Fragen: Soll man treu bleiben? Trinken, auch wenn man nicht darf? Und wer ist man eigentlich, wenn man alles sein kann?",
        "id": 3456514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/urlaub-ohne-eltern-endlich-allein-a-8f3bbd14-3142-453d-94c5-f170348a136a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaub ohne Eltern: Endlich allein - eine Woche im Jugend-Zeltlager in Italien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:42:19.976340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:42:19+00:00",
        "description": "Enge Freundschaften sind f\u00fcr M\u00e4nner oft weniger selbstverst\u00e4ndlich als f\u00fcr Frauen. Woran liegt das?",
        "id": 3456124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/freundschaften-sind-maenner-anders-befreundet-als-frauen-a-91c93742-a75b-4284-aa76-2cc7aa118406#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freundschaften: Sind M\u00e4nner anders befreundet als Frauen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:42:20.106148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:42:19+00:00",
        "description": "Darren Aronofsky hat nach d\u00fcsteren Filmen wie \u00bbRequiem for a Dream\u00ab oder \u00bbBlack Swan\u00ab eine absurde Kom\u00f6die gedreht. Hier spricht er \u00fcber seine Liebe zur Gro\u00dfstadt und seine Erfahrungen mit KI.",
        "id": 3456125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/hollywood-darren-aronofsky-ueber-new-york-ki-und-seinen-neuen-film-caught-stealing-a-9e3131e0-6833-41f4-8d50-b350fd548396#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hollywood: Darren Aronofsky \u00fcber New York, KI und seinen neuen Film \u00bbCaught Stealing\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:42:20.491373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:42:19+00:00",
        "description": "Gaza und Donbass lassen wenig Raum f\u00fcr Debatten \u00fcber den CO\u2082-Abdruck und Flugananas, das ist bitter. Aber sobald Kriege und Krisen abgek\u00fchlt sind, wird sich das auch wieder \u00e4ndern.",
        "id": 3456128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/klimakrise-wer-hoert-noch-zu-a-f751f3aa-2c67-4f49-8fc4-7480c9b09e02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise: Wer h\u00f6rt noch zu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:42:20.363045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:42:19+00:00",
        "description": "Willkommensklassen seien zwar gut gemeint, aber ein \u00bbschwieriges Konzept\u00ab, findet Bildungsforscherin Nele McElvany. Stattdessen pl\u00e4diert sie f\u00fcr ein neues Fach: die deutsche Sprache.",
        "id": 3456127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/nordrhein-westfalen-nele-mcelvany-spricht-sich-fuer-deutsch-als-zweitsprache-als-regulaeres-schulfach-aus-a-58916ff3-025e-42f0-875d-2ea87d81eaeb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Nele McElvany spricht sich f\u00fcr Deutsch als Zweitsprache als regul\u00e4res Schulfach aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:42:20.234483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:42:19+00:00",
        "description": "2005 verlie\u00df Rihanna Barbados und brachte ihr erstes internationales Album heraus. 20 Jahre sp\u00e4ter blickt die S\u00e4ngerin und Gesch\u00e4ftsfrau mit einem Video zur\u00fcck \u2013 voller Dank f\u00fcr Fans, Familie, Gott und viele andere.",
        "id": 3456126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/rihanna-dankt-denen-die-sie-unterstuetzen-als-es-noch-nicht-cool-war-a-ae7086c5-b6e7-4bc2-88ec-8cebc1074991#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rihanna dankt denen, die sie unterst\u00fctzten, \u00bbals es noch nicht cool war\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:42:20.619286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:42:19+00:00",
        "description": "Normalerweise sind sie im Schloss Bellevue fast unsichtbar: der Koch. Die Floristin. Die Protokollchefin. Der G\u00e4rtner. Doch wenn Frank-Walter Steinmeier auf Reisen ist, \u00f6ffnen sich T\u00fcren zu sonst versteckten G\u00e4ngen.",
        "id": 3456129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/schloss-bellevue-wenn-der-bundespraesident-ausgeflogen-ist-erwacht-das-schloss-zum-leben-a-140aa79e-bc95-442a-8475-fda180987f72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schloss Bellevue: Wenn der Bundespr\u00e4sident ausgeflogen ist, erwacht das Schloss zum Leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:33.363347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Der ukrainische Abgeordnete Andrij Parubij ist tot. Pr\u00e4sident Selenskyj spricht von einem \u00bbschrecklichen Mord\u00ab und verspricht Aufkl\u00e4rung. Medien berichten von mehreren Sch\u00fcssen.",
        "id": 3455795,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/andrij-parubij-ukrainischer-ex-parlamentschef-in-lwiw-getoetet-a-8dde9992-4308-477e-b476-d88e34557200#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrij Parubij: Ukrainischer Ex-Parlamentschef in Lwiw get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:32.952239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Polizei und Staatsanwaltschaft fahnden nach dem verurteilten Rechtsextremisten Marla Svenja Liebich. Er hat seine Haftstrafe im Frauengef\u00e4ngnis in Chemnitz nicht angetreten \u2013 und feiert sich daf\u00fcr in sozialen Netzwerken.",
        "id": 3455792,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/behoerden-suchen-rechtsextremisten-marla-svenja-liebich-a-b3a8768c-a3a1-4c08-b3f3-488d3165b1ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beh\u00f6rden suchen Rechtsextremisten Marla-Svenja Liebich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:32.823065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Nach dem Tod einer 16-J\u00e4hrigen in Friedland war die Polizei zun\u00e4chst von einem Unfall ausgegangen. Jetzt wurde ein Mann festgenommen. \u00bbDie Emp\u00f6rung und die Wut ist sehr gro\u00df.\u00ab Aber auch die Solidarit\u00e4t.",
        "id": 3455791,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/friedland-grosse-anteilnahme-nach-tod-einer-16-jaehrigen-am-bahnsteig-a-c7e519ff-9552-48f6-91e0-ded25ef9a6f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedland: Gro\u00dfe Anteilnahme nach Tod einer 16-J\u00e4hrigen am Bahnsteig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:33.232913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Nie wieder \u00bbWilly\u00ab: Der Liedermacher Konstantin Wecker ist nicht mehr in der Lage, seinen ber\u00fchmtesten Song live zu spielen. F\u00fcr die Krankheit macht der Musiker den Alkoholkonsum verantwortlich, dem er abgeschworen hat.",
        "id": 3455794,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/konstantin-wecker-kann-nicht-mehr-klavier-spielen-und-ist-trocken-a-711bd02c-910a-4180-a9cd-5ae9252844a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konstantin Wecker kann nicht mehr Klavier spielen und ist trocken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:33.084330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Die wichtigsten Transfers: heute mit Nick Woltemade, der den VfB Stuttgart f\u00fcr bis zu 90 Millionen Euro verl\u00e4sst. Und: Der FC Bayern M\u00fcnchen hat offenbar einen Leih-St\u00fcrmer gefunden.",
        "id": 3455793,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/newcastle-united-verpflichtet-nick-woltemade-fc-bayern-vor-leihe-von-chelseas-nicolas-jackson-a-7221254d-753f-4b2f-a6a4-3bdf25d9b45f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Newcastle United verpflichtet Nick Woltemade, FC Bayern vor Leihe von Chelseas Nicolas Jackson",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:33.622692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Die US-Regierung hat eine weitere Niederlage vor Gericht erlitten: Eine Bundesrichterin hat die beschleunigten Abschiebeverfahren f\u00fcr Migranten vorerst gestoppt.",
        "id": 3455797,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-bundesrichterin-blockiert-trumps-beschleunigte-abschiebepolitik-a-95f42989-6c99-4a65-8573-b531c6754232#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Bundesrichterin blockiert Trumps beschleunigte Abschiebepolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:38:33.492240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:38:32+00:00",
        "description": "Hubschrauber, Suchhunde, W\u00e4rmebildkameras: Mit einem Gro\u00dfaufgebot wurde in Niedersachsen nach einem autistischen Jungen gesucht. Nun ist er an seinem Wohnort unverletzt wieder aufgetaucht.",
        "id": 3455796,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wolfenbuettel-zehnjaehriger-nach-stundenlanger-suche-wieder-aufgetaucht-a-d28a3c15-d2ec-44f3-8b3e-c91cf93f7036#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfenb\u00fcttel: Zehnj\u00e4hriger nach stundenlanger Suche wieder aufgetaucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:33:42.945148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:33:42+00:00",
        "description": "Freundinnen und Freunde sind f\u00fcr uns besonders wichtig. Wir sollten um sie k\u00e4mpfen, raten Psychologen. Weil sie uns gl\u00fccklicher machen und ges\u00fcnder. Au\u00dferdem l\u00e4sst sich von gelungener Freundschaft viel f\u00fcr die Liebe lernen.",
        "id": 3455499,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/freundschaft-wie-gute-beziehungen-gelingen-a-d2cf24d2-486b-48b1-bd4c-7a6c80f89dbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freundschaft: Wie gute Beziehungen gelingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:33:42.816617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:33:42+00:00",
        "description": "Seit mehr als zwei Jahren k\u00f6nnen Patienten in den USA ein Medikament gegen Alzheimer nehmen. Ab dem 1. September gibt es Leqembi nun auch auf dem deutschen Markt. Warum die Zulassung lange umstritten war und wie man es bekommt.",
        "id": 3455498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/leqembi-was-sie-ueber-das-nun-verfuegbare-alzheimer-medikament-wissen-muessen-a-3f238dbc-050d-4e4d-84bc-2321c17944c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leqembi: Was Sie \u00fcber das nun verf\u00fcgbare Alzheimer-Medikament wissen m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:33:43.073504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:33:42+00:00",
        "description": "Der Inspekteur der deutschen Marine, Jan Christian Kaack, beobachtet Spionagedrohnen und Sabotageversuche. Es drohe eine \u00bbEskalation aus Zufall\u00ab.",
        "id": 3455500,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marineinspekteur-kaack-warnt-vor-gesteigerter-aggressivitaet-russischer-einheiten-a-b72177b8-7b7c-49c3-9d8a-0127738e61bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spionage: Marineinspekteur warnt vor \u00bbgesteigerter Aggressivit\u00e4t\u00ab russischer Einheiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:33:42.687287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:33:42+00:00",
        "description": "Die Vorw\u00fcrfe wiegen schwer: Zwischen 1974 und 1986 sollen Hunderte Menschen auf einer Rinderfarm von Volkswagen in Brasilien unter entw\u00fcrdigenden Umst\u00e4nden gearbeitet haben. Nun gibt es ein Urteil.",
        "id": 3455497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-in-brasilien-gericht-verurteilt-vokswagen-wegen-sklavenaehnlicher-arbeitsbedingungen-a-0fbce586-bdb4-4d6a-9349-faf07a146c19#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW in Brasilien: Gericht verurteilt Volkswagen wegen sklaven\u00e4hnlicher Arbeitsbedingungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.848332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "Wegen der Lage im Gazastreifen will die EU-Kommission die Beteiligung Israels an einem Forschungsprogramm aussetzen. Doch Deutschland m\u00f6chte nicht zustimmen.",
        "id": 3455212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/deutschland-will-israel-sanktionen-der-eu-nicht-zustimmen-a-8c4851a5-d1f1-4d94-ae93-0d3ab57e2867#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland will Israel-Sanktionen der EU nicht zustimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.337035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "In \u00c9vreux in der Normandie ist es zu einem t\u00f6dlichen Vorfall gekommen: Mit einem Fahrzeug hat eine Person mehrere Menschen erfasst. Es gibt Tote und Verletzte.",
        "id": 3455208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-person-faehrt-mit-auto-in-menschengruppe-mindestens-eine-person-stirbt-a-1ba06bb6-f506-4710-9bcd-d44bca01c095#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Person f\u00e4hrt mit Auto in Menschengruppe \u2013 mindestens eine Person stirbt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.719992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "Im Freiburger Lorettobad gibt es einen abgetrennten Bereich nur f\u00fcr Frauen. Zum Gl\u00fcck, sagen die. Aber ist das noch zeitgem\u00e4\u00df? Ein Besuch im letzten Frauenfreibad Deutschlands.",
        "id": 3455211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/freibaeder-in-deutschland-lorettobad-in-freiburg-ist-das-einzige-frauenfreibad-noch-zeitgemaess-a-b0473fcb-8728-4e21-992d-2631fc771134#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freib\u00e4der in Deutschland: Lorettobad in Freiburg \u2013 ist das einzige Frauenfreibad noch zeitgem\u00e4\u00df?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.465082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "Wer die Liebe bewahren will, muss handeln. Paartherapeut Eric Hegmann zeigt, wie wir Probleme fr\u00fchzeitig erkennen und lernen, damit umzugehen. Und warum Ottervideos der Beziehung helfen k\u00f6nnen.",
        "id": 3455209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/liebe-beziehungskrisen-vorbeugen-und-rechtzeitig-erkennen-podcast-mit-eric-hegmann-a-417beab4-ac53-456f-91c9-5a96dc77e6ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liebe: Beziehungskrisen vorbeugen und rechtzeitig erkennen - Podcast mit Eric Hegmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.206896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "Drei schottische Br\u00fcder sind \u00fcber den Pazifik gerudert \u2013 von Peru nach Australien. Ihr Ziel war nicht nur, einen neuen Weltrekord aufzustellen, sondern auch Spenden f\u00fcr Trinkwasserprojekte zu sammeln.",
        "id": 3455207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/neuer-weltrekord-im-rudern-schotten-ueberqueren-den-pazifik-in-139-tagen-a-10f3bf1d-1497-40ec-9841-f4b5409346d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuer Weltrekord im Rudern: Schotten \u00fcberqueren den Pazifik in 139 Tagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.975461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "Anas Fteiha works as a photojournalist in the Gaza Strip. A photo of him taking pictures of people waiting for food at an aid distribution site caught the attention of a tabloid in far-away Germany. Now, the Palestinian is scared for his life.",
        "id": 3455213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/world/photographing-the-suffering-in-gaza-a-palestinian-photojournalist-finds-himself-at-the-center-of-controversy-a-d6640d09-4ef0-4a1d-8ac9-0562729f62b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Photographing the Suffering in Gaza: A Palestinian Photojournalist Finds Himself at the Center of Controversy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:27:15.592467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:27:14+00:00",
        "description": "Der Verzehr k\u00f6nnte schwere Durchfallerkrankungen ausl\u00f6sen: Ein Hersteller aus Schleiz ruft seine Zwiebelmettwurst zur\u00fcck. In einer Charge seien bestimmte toxinbildende Bakterien nachgewiesen worden.",
        "id": 3455210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/wegen-ehec-gefahr-hersteller-ruft-zwiebelmettwurst-zurueck-a-1713647d-6a5f-41ad-9358-1b5b1d02efcc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wegen Ehec-Gefahr: Hersteller ruft Zwiebelmettwurst zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:23:54.509701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:23:53+00:00",
        "description": "Wegen Verst\u00f6\u00dfen gegen das Parteiengesetz mussten die Bundestagsparteien seit 2017 1,8 Millionen Euro Strafe zahlen. 1,1 Millionen davon allein die AfD. Deren Erkl\u00e4rung: ein anfangs fehlender \u00bbErfahrungsschatz\u00ab mit Spenden.",
        "id": 3454986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-musste-1-1-millionen-euro-zahlen-verstoesse-gegen-parteiengesetz-a-6d0a4fa6-56c0-4db5-b283-073c410666f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD musste 1,1 Millionen Euro zahlen - Verst\u00f6\u00dfe gegen Parteiengesetz:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:23:54.381546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:23:53+00:00",
        "description": "Beamte haben nicht nur eine l\u00e4ngere Lebenserwartung als Angestellte, sie profitieren auch bei Finanzgesch\u00e4ften. Laut einem Vergleichsportal bekommen sie deutlich bessere Konditionen, wenn sie einen Kredit aufnehmen.",
        "id": 3454985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/beamte-bekommen-bessere-kredite-als-angestellte-a-ba3e8a6d-7936-4ad5-b895-09415c37c6c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beamte bekommen bessere Kredite als Angestellte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:23:53.993784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:23:53+00:00",
        "description": "Trump-Parodie und harte Kritik an der eigenen Partei: Gouverneur Gavin Newsom polarisiert wie kaum ein US-Demokrat \u2013 und l\u00e4uft sich warm f\u00fcr die kommende Pr\u00e4sidentschaftswahl. Sein Intimfeind findet ihn \u00bbseltsam\u00ab.",
        "id": 3454982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gavin-newsom-trump-parodie-und-kritik-an-der-eigenen-partei-als-strategie-a-5df0019b-59bb-40a1-92df-e468c744d239#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gavin Newsom: Trump-Parodie und Kritik an der eigenen Partei als Strategie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:23:54.123670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:23:53+00:00",
        "description": "In der Nacht greift Moskau die Ukraine erneut massiv an. Einen Gro\u00dfteil der Drohnenschw\u00e4rme f\u00e4ngt das Milit\u00e4r ab. Trotzdem stirbt mindestens eine Person, Dutzende werden verletzt.",
        "id": 3454983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-meldet-opfer-und-schaeden-nach-russischen-angriffen-a-72c6b936-6a64-4ac4-95ba-e3985eebc9e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine meldet Opfer und Sch\u00e4den nach russischen Angriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:23:54.252754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:23:53+00:00",
        "description": "Auf dem Atlantik ist ein Boot mit rund 150 Migranten an Bord gekentert. Dutzende kamen ums Leben, 16 Menschen konnten gerettet werden. Es gibt noch immer Vermisste.",
        "id": 3454984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/westafrika-mindestens-70-menschen-sterben-bei-bootsunglueck-vor-westafrikanischer-kueste-a-072f0634-f193-4822-8a8e-c08cafd23f42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Westafrika: Mindestens 70 Menschen sterben bei Bootsungl\u00fcck vor westafrikanischer K\u00fcste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:23:54.901404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:56:00+00:00",
        "description": "Markus S\u00f6der war nicht eingeweiht, Armin Laschet schon: Gloria-Sophie Burkandt und Joe Laschet sind unter den Kandidaten der PRO7-Show \u00bbDeutschlands d\u00fcmmster Promi\u00ab \u2013 und messen sich dort unter anderem mit Mario Basler.",
        "id": 3454987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gloria-sophie-burkandt-und-joe-laschet-machen-bei-deutschlands-duemmster-promi-mit-a-2bc36bfd-d5da-4403-a295-f3f84b20af17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gloria-Sophie Burkandt und Joe Laschet machen bei \u00bbDeutschlands d\u00fcmmster Promi\u00ab mit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.168615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Die sogenannte Aktivrente ist ein zentrales Vorhaben von Schwarz-Rot, mit ihr sollen Zuverdienstm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Rentner gest\u00e4rkt werden. Nun haben sich die Fraktionsspitzen offenbar auf ein Startdatum geeinigt.",
        "id": 3454707,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/aktivrente-soll-wohl-zum-jahreswechsel-an-den-start-gehen-a-025c1bcd-16bd-47be-91d8-2d2877e16375#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktivrente soll wohl zum Jahreswechsel an den Start gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.832343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Ein krebskranker Prinz aus Italien schenkt der Welt seine Bibliothek im Wert von 30 Millionen Euro. Eine Schule meistert Herausforderungen. Und Tiere zeigen sich von ihrer besten Seite. Das sind die guten Nachrichten der Woche.",
        "id": 3454712,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/dieser-prinz-verschenkt-einen-schatz-und-tier-funkeln-bunt-die-guten-nachrichten-der-woche-a-7a8b1c06-d00b-478d-9f77-210c5128455a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dieser Prinz verschenkt einen Schatz und Tier funkeln bunt: Die guten Nachrichten der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.433634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Beim Bundesliga-Comeback vor heimischer Kulisse erlebt der HSV gegen St. Pauli ein schonungsloses Lehrst\u00fcck. Trainer Merlin Polzin bittet um Geduld f\u00fcr den Umbruch. Was die Frage aufwirft, ob der nicht zu radikal war.",
        "id": 3454709,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-hsv-erlebt-lehrstueck-gegen-fc-st-pauli-beim-comeback-a-d0b5876f-da74-4295-809d-562ee9c63749#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: HSV erlebt Lehrst\u00fcck gegen FC St. Pauli beim Comeback",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.998686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Markus S\u00f6der war nicht eingeweiht, Armin Laschet schon: Gloria-Sophie Burkandt und Joe Laschet sind unter den Kandidaten der PRO7-Show \u00bbDeutschlands d\u00fcmmster Promi\u00ab \u2013 und messen sich dort unter anderem mit Mario Basler.",
        "id": 3454713,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gloria-sophie-burkandt-und-joe-laschet-kinder-vom-markus-soeder-und-armin-laschet-machen-bei-deutschlands-duemmster-promi-mit-a-2bc36bfd-d5da-4403-a295-f3f84b20af17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gloria-Sophie Burkandt und Joe Laschet: Kinder vom Markus S\u00f6der und Armin Laschet machen bei \u00bbDeutschlands d\u00fcmmster Promi\u00ab mit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.690537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "International w\u00e4chst die Kritik an Israels Vorgehen in Gaza. Jetzt ver\u00f6ffentlicht Premier Netanyahu ein Video, das verst\u00f6rende Szenen des Angriffs der Hamas auf Israel zeigt.",
        "id": 3454711,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-veroeffentlicht-video-von-attacke-des-7-oktober-a-362fff21-c3f2-4997-b5a6-562b7ac972e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel ver\u00f6ffentlicht Video von Attacke des 7. Oktober",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.562318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Wir werden in 20 Jahren nicht mehr in den Urlaub fahren \u2013 weil die Welt immer bedrohlicher wird. Das meint der Klimaforscher Stefan G\u00f6ssling. Aber warum betreibt einer, der nicht mehr ans Reisen glaubt, ausgerechnet einen Ferienhof?",
        "id": 3454710,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/reisen-trotz-klimakrise-stefan-goessling-ueber-das-ende-des-urlaubs-a-df50cba9-34b0-4ccd-9e13-78ed21746980#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reisen trotz Klimakrise: Stefan G\u00f6ssling \u00fcber das Ende des Urlaubs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:01.152313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Mit einer starken Leistung entzauberte der deutsche Tennisprofi Jan-Lennard Struff Publikumsliebling Frances Tiafoe. Jetzt geht es ins Duell mit Novak Djokovic, der in seinem Match mit argen R\u00fcckenproblemen zu k\u00e4mpfen hatte.",
        "id": 3454714,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/us-open-jetzt-spielt-jan-lennard-struff-gegen-rekord-grand-slam-gewinner-djokovic-a-68d97a8b-70ae-47cb-b9b0-707ba338e7c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Open: Jetzt spielt Jan-Lennard Struff gegen Rekord-Grand-Slam-Gewinner Djokovic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:17:59.904092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Wegen Verst\u00f6\u00dfen gegen das Parteiengesetz mussten die Bundestagsparteien seit 2017 1,8 Millionen Euro Strafe zahlen. 1,1 Millionen davon allein die AfD. Deren Erkl\u00e4rung: ein anfangs fehlender \u00bbErfahrungsschatz\u00ab mit Spenden.",
        "id": 3454705,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/verstoesse-gegen-parteiengesetz-afd-musste-1-1-millionen-euro-zahlen-a-6d0a4fa6-56c0-4db5-b283-073c410666f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verst\u00f6\u00dfe gegen Parteiengesetz: AfD musste 1,1 Millionen Euro zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.037660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Mal D\u00fcrre, dann Fluten: Der Klimawandel stresst deutsche Wasserversorger. Wassermanager Karsten Specht erkl\u00e4rt, wie er damit umgeht \u2013 und warum der verregnete Sommer keine Entlastung bringt.",
        "id": 3454706,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wasserknappheit-in-deutschland-wenig-puffer-fuer-extreme-wetterlagen-a-03ef59ef-5515-4d2c-8695-c3a2202cc41d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasserknappheit in Deutschland: \u00bbWenig Puffer f\u00fcr extreme Wetterlagen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:18:00.299761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:17:59+00:00",
        "description": "Er verlie\u00df sein Elternhaus und kehrte auch \u00fcber Nacht nicht zur\u00fcck. In Niedersachsen wird ein autistischer Junge vermisst. Die Suche der Polizei blieb bislang erfolglos.",
        "id": 3454708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wolfenbuettel-polizei-sucht-mit-grossaufgebot-nach-zehnjaehrigem-a-09a96798-58e7-4ab7-823b-dc685cdcda05#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfenb\u00fcttel: Polizei sucht mit Gro\u00dfaufgebot nach Zehnj\u00e4hrigem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:36:29.887955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T05:36:29+00:00",
        "description": "F\u00fcr mich hatte das deutsche Verkehrssystem immer einen guten Ruf. Bis ich f\u00fcr zwei Stunden in Bienenb\u00fcttel strandete. Warum ich die Deutschen trotzdem um ihren \u00f6ffentlichen Verkehr beneide.",
        "id": 3454446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/ein-englaender-und-die-deutsche-bahn-als-ich-fuer-zwei-stunden-in-bienenbuettel-strandete-a-5b7b0ae8-9135-42f7-97c3-4b18d8c39fec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ein Engl\u00e4nder und die Deutsche Bahn: Als ich f\u00fcr zwei Stunden in Bienenb\u00fcttel strandete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:36:29.759528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T05:36:29+00:00",
        "description": "Vom niedlichen Kita-Beutel zum \u00fcberteuerten Designershopper: In unserer Familie erz\u00e4hlen Taschen vom Erwachsenwerden \u2013 und vom Gruppendruck auf dem Schulhof.",
        "id": 3454445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/familiennewsletter-was-die-taschen-ueber-unsere-toechter-sagen-a-f9b73063-d9af-4d43-bcbf-e06e9048220f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familiennewsletter: Was die Taschen \u00fcber unsere T\u00f6chter sagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T04:32:21.559691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:32:21+00:00",
        "description": "Die Koalition verspricht saisonale Tatkraft. Der Kanzler besucht einen Parteifreund, der dereinst auch mal Kanzler werden k\u00f6nnte. Und: Was die Klimakrise mit unserem Urlaub macht. Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 3454259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-schwarz-roter-herbst-der-reformen-friedrich-merz-bei-hendrik-wuest-reisen-in-der-klimakrise-a-5aa29dfd-2ef5-4ff9-8275-3d4152164a69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Schwarz-roter Herbst der Reformen, Friedrich Merz bei Hendrik W\u00fcst, Reisen in der Klimakrise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T04:32:21.688210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:32:21+00:00",
        "description": "Unsere Reporterin war mit 473 Teenagern im Urlaub, eine Woche, ohne Eltern. Das hat sie erlebt.",
        "id": 3454260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/urlaub-ohne-eltern-was-ihre-kinder-im-sommer-gemacht-haben-a-e5df1c06-092b-4e75-8568-4450e56bf3fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaub ohne Eltern: Was Ihre Kinder im Sommer gemacht haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T03:27:15.980333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T03:27:15+00:00",
        "description": "Mehrerer L\u00e4nder wollen bei der kommenden Uno-Vollversammlung einen pal\u00e4stinensischen Staat anerkennen. Washington hat nun Strafma\u00dfnahmen gegen Pal\u00e4stinenser-Pr\u00e4sident Abbas verh\u00e4ngt \u2013 damit kann er nicht zu dem Treffen anreisen.",
        "id": 3454066,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mahmoud-abbas-usa-verhaengen-sanktionen-gegen-palaestinenser-praesident-a-9a099ab1-dfd7-4f29-b570-7f9d85e80351#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mahmoud Abbas: USA verh\u00e4ngen Sanktionen gegen Pal\u00e4stinenser-Pr\u00e4sident",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T02:21:35.379705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T02:21:34+00:00",
        "description": "Die Schwester von Argentiniens Pr\u00e4sident Milei steht im Verdacht, Gelder veruntreut zu haben \u2013 Ermittler durchsuchten deshalb B\u00fcros in Buenos Aires. Der Staatschef dementiert die Vorw\u00fcrfe und attackiert seine Kritiker.",
        "id": 3453892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/argentinien-praesident-milei-verteidigt-schwester-in-korruptionsskandal-a-ad8ed17c-4952-4f26-9e0a-28728769fe14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentinien: Pr\u00e4sident Milei verteidigt Schwester in Korruptionsskandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T01:14:48.321534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T01:14:47+00:00",
        "description": "Auf Anregung von Pr\u00e4sident Trump haben die Republikaner mit ihrer Mehrheit im texanischen Parlament die Wahlkreise zu ihren eigenen Gunsten ver\u00e4ndert. Gouverneur Abbott feierte jetzt die Unterzeichnung des Gesetzes.",
        "id": 3453700,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-texanischer-gouverneur-greg-abbott-unterschreibt-gesetz-fuer-neue-wahlkreise-a-c22ac7b1-2cf5-461c-b5d3-165995687ac5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Texanischer Gouverneur Greg Abbott unterschreibt Gesetz f\u00fcr neue Wahlkreise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T01:14:48.451089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T01:14:47+00:00",
        "description": "Jan-Lennard Struff schl\u00e4gt auch den amerikanischen Publikumsliebling Frances Tiafoe und steht im Achtelfinale der US Open. Dort k\u00f6nnte er auf einen der gr\u00f6\u00dften Tennisspieler der Geschichte treffen.",
        "id": 3453701,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/jan-lennard-struff-deutscher-tennisprofi-erstmals-im-achtelfinale-der-us-open-a-17de202c-2213-4aef-b02b-204d2e5b5cbc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan-Lennard Struff: Deutscher Tennisprofi erstmals im Achtelfinale der US Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T00:13:44.167205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T00:13:43+00:00",
        "description": "Donald Trump hat Handelspartner in der ganzen Welt mit hohen Z\u00f6llen \u00fcberzogen. Jetzt hat der US-Pr\u00e4sident einen erneuten juristischen D\u00e4mpfer erlitten. Der Republikaner will sich nun an den Obersten Gerichtshof wenden.",
        "id": 3453410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-berufungsgericht-erklaert-grossteil-von-trumps-zoellen-fuer-rechtswidrig-a-205be9ed-f3d8-4e4e-bd9c-f70f3b3e6fb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Berufungsgericht erkl\u00e4rt Gro\u00dfteil von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr rechtswidrig",
        "vote": 0
    }
]