[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T19:08:45.234912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:08:44+00:00",
        "description": "Nowe wizualizacje mamy zobaczy\u0107 we wrze\u015bniu.",
        "id": 3458294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167126-ogromna_inwestycja_w_poznaniu_wiadomo_ze_zajda_zmiany_wiecej_betonu_niz_szkla?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna inwestycja w Poznaniu. Wiadomo, \u017ce zajd\u0105 zmiany - &quot;wi\u0119cej betonu ni\u017c szk\u0142a&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:02:49.600447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:02:49+00:00",
        "description": "Teraz b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 jednocze\u015bnie w dw\u00f3ch miejscach.",
        "id": 3457919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167124-gielda_staroci_wraca_do_poprzedniej_lokalizacji_od_niedzieli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da staroci wraca do poprzedniej lokalizacji. Od niedzieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:02:49.825949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:02:49+00:00",
        "description": "Tak dzi\u015b wygl\u0105da teren budowy.",
        "id": 3457921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167120-przy_rondzie_rataje_buduja_prawie_60_metrowy_biurowiec?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy rondzie Rataje buduj\u0105 prawie 60-metrowy biurowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:02:49.713644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:02:49+00:00",
        "description": "Budynek znajduje si\u0119 na terenie Kiekrza.",
        "id": 3457920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167127-prawdziwa_perelka_znajduje_sie_w_poznanskim_budynku_przeznaczonym_do_rozbiorki_mieszkancy_bronia_historycznej_mozaiki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Prawdziwa pere\u0142ka&quot; znajduje si\u0119 w pozna\u0144skim budynku przeznaczonym do rozbi\u00f3rki. Mieszka\u0144cy broni\u0105 historycznej mozaiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:59:01.239690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:58:59+00:00",
        "description": "Komisja Licencyjna PZPN dopu\u015bci\u0142a stadion przy Drodze D\u0119bi\u0144skiej 12 do rozgrywek II ligi.",
        "id": 3457597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167125-jest_wazna_decyzja_warta_wraca_do_poznania_wiadomo_kiedy_pierwszy_mecz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wa\u017cna decyzja - Warta wraca do Poznania! Wiadomo, kiedy pierwszy mecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:52:53.595150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:52:53+00:00",
        "description": "Czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy.",
        "id": 3457174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167123-powazny_wypadek_pod_poznaniem_jeden_z_kierowcow_walczy_o_zycie_w_szpitalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek pod Poznaniem. Jeden z kierowc\u00f3w walczy o \u017cycie w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:52:53.481604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:52:53+00:00",
        "description": "Ulica zyskuje nowe chodniki i r\u00f3wn\u0105 jezdni\u0119, zmodernizowane zosta\u0142y sieci uzbrojenia podziemnego.",
        "id": 3457173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167109-trwaja_prace_na_poznanskiej_ulicy_jak_uczniowie_maja_dojsc_do_szkoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 prace na pozna\u0144skiej ulicy. Jak uczniowie maj\u0105 doj\u015b\u0107 do szko\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:48:55.685696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:48:54+00:00",
        "description": "Uczcz\u0105 wa\u017cne wydarzenie.",
        "id": 3456772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167107-kolumna_motocyklistow_na_ulicach_poznania_jada_do_strzeszynka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumna motocyklist\u00f3w na ulicach Poznania. Jad\u0105 do Strzeszynka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:48:55.459661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:48:54+00:00",
        "description": "Wojew\u00f3dzki Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu uruchomi\u0142 nowe narz\u0119dzie, kt\u00f3re ma na celu usprawnienie komunikacji z beneficjentami.",
        "id": 3456770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167122-nowosc_w_poznanskiej_instytucji_ma_ulatwic_kontakt?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015b\u0107 w pozna\u0144skiej instytucji. Ma u\u0142atwi\u0107 kontakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:48:55.573511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:48:54+00:00",
        "description": "Dotyczy dw\u00f3ch powiat\u00f3w w naszym regionie.",
        "id": 3456771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167121-ostrzezenia_o_silnych_opadach_i_burzach_juz_w_wielkopolsce_nie_obowiazuja_jest_kolejne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia o silnych opadach i burzach ju\u017c w Wielkopolsce nie obowi\u0105zuj\u0105. Jest kolejne!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:48:55.335053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:48:54+00:00",
        "description": "Rozpoznajesz?",
        "id": 3456769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167111-samochod_z_dziurawa_maska_w_poznaniu_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d z dziuraw\u0105 mask\u0105 w Poznaniu. Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:48:55.797997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:48:54+00:00",
        "description": "Podpisano w\u0142a\u015bnie umow\u0119 na wykonanie prac.",
        "id": 3456773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167116-wazne_miejsce_na_mapie_kulturalnej_poznania_przejdzie_metamorfoze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne miejsce na mapie kulturalnej Poznania przejdzie metamorfoz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:43:48.539250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:43:47+00:00",
        "description": "Teren zosta\u0142 zabezpieczony.",
        "id": 3456443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167119-blokada_na_cytadeli_przewrocilo_sie_drzewo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokada na Cytadeli. Przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 drzewo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:43:48.425720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:43:47+00:00",
        "description": "Policjanci nie dali si\u0119 oszuka\u0107.",
        "id": 3456442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167118-nietypowa_kryjowka_w_regionie_zastali_35_latka_na_dachu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa kryj\u00f3wka w regionie. Zastali 35-latka... na dachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:43:48.651880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:43:47+00:00",
        "description": "Uczestnik\u00f3w spotkamy na Starym Rynku.",
        "id": 3456444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167106-spektakularny_festiwal_trwa_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularny festiwal trwa w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:39:01.398977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:39:00+00:00",
        "description": "Do kolekcji historycznego taboru MPK Pozna\u0144 powr\u00f3ci\u0142 kolejny autobus - Jelcz M11 o numerze 1476, kt\u00f3ry przeszed\u0142 gruntown\u0105 renowacj\u0119.",
        "id": 3456067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167117-klasyk_powrocil_do_poznania_w_weekend_po_raz_pierwszy_po_remoncie_prezentuje_sie_na_ulicach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klasyk powr\u00f3ci\u0142 do Poznania. W weekend po raz pierwszy po remoncie prezentuje si\u0119 na ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:39:01.512243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:39:00+00:00",
        "description": "To Mapa Zero Waste.",
        "id": 3456068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167115-w_poznaniu_powstaje_nietypowa_interaktywna_mapa_wielu_osobom_moze_pomoc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu powstaje nietypowa interaktywna mapa. Wielu osobom mo\u017ce pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:34:05.559770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:34:05+00:00",
        "description": "Sporo przy nich znaleziono.",
        "id": 3455722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167114-akcja_policji_w_znanym_osrodku_wypoczynkowym_w_regionie_zatrzymano_12_osob?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji w znanym o\u015brodku wypoczynkowym w regionie. Zatrzymano 12 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:34:05.785174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:34:05+00:00",
        "description": "Dzi\u015b drugi dzie\u0144 festiwalu.",
        "id": 3455724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167112-kolejna_impreza_z_gwiazdami_odbywa_sie_na_cytadeli_tak_bylo_w_piatek_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna impreza z gwiazdami odbywa si\u0119 na Cytadeli. Tak by\u0142o w pi\u0105tek (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T11:34:05.672809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:34:05+00:00",
        "description": "Pokaz fina\u0142owy rozpocznie si\u0119 o godzinie 20:30.",
        "id": 3455723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167113-wielkie_show_dzis_na_niebie_jak_zwykle_spodziewane_sa_tlumy_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie show dzi\u015b na niebie. Jak zwykle spodziewane s\u0105 t\u0142umy. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:29:06.458800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:29:05+00:00",
        "description": "Uczcz\u0105 wa\u017cne wydarzenie.",
        "id": 3455432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167107-kolumna_motocyklistow_przejedzie_dzis_przez_poznan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumna motocyklist\u00f3w przejedzie dzi\u015b przez Pozna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:29:06.344491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:29:05+00:00",
        "description": "B\u0119d\u0105 dba\u0107 o bezpieczne powroty z wakacji.",
        "id": 3455431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167110-policjanci_zapowiadaja_wzmozone_kontrole_na_drogach_rowniez_w_poznaniu_i_okolicach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci zapowiadaj\u0105 wzmo\u017cone kontrole na drogach. R\u00f3wnie\u017c w Poznaniu i okolicach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:29:06.571066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:29:05+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3455433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167106-spektakularny_festiwal_dzis_w_poznaniu_wsrod_atrakcji_historyczny_pociag_zabytkowe_pojazdy_i_duzo_muzyki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularny festiwal dzi\u015b w Poznaniu. W\u015br\u00f3d atrakcji historyczny poci\u0105g, zabytkowe pojazdy i du\u017co muzyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:23:48.875772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:23:46+00:00",
        "description": "Po po\u0142udniu.",
        "id": 3455151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167105-impreza_sportowa_w_poznaniu_jedna_z_ulic_stanie_sie_jednokierunkowa_bedzie_reczne_sterowanie_ruchem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impreza sportowa w Poznaniu. Jedna z ulic stanie si\u0119 jednokierunkowa, b\u0119dzie r\u0119czne sterowanie ruchem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:23:48.748126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:23:46+00:00",
        "description": "Przygotowano wiele atrakcji.",
        "id": 3455150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167108-wielkie_swietowanie_na_poznanskim_osiedlu_gwiazda_wieczoru_bedzie_znany_artysta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie \u015bwi\u0119towanie na pozna\u0144skim osiedlu. Gwiazd\u0105 wieczoru b\u0119dzie znany artysta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:19:28.750171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:19:28+00:00",
        "description": "Przed nami fina\u0142owa ods\u0142ona tegorocznej edycji Poznania w Formie.",
        "id": 3454933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167103-dzis_final_popularnej_atrakcji_w_sezonie_poznanski_park_zatetni_zyciem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b fina\u0142 popularnej atrakcji w sezonie. Pozna\u0144ski park zat\u0119tni \u017cyciem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:19:28.625498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:19:28+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3454932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167104-w_weekend_jedno_z_najwiekszych_tego_typu_wydarzen_w_polsce_tegoroczna_propozycja_programowa_bedzie_rekordowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W weekend jedno z najwi\u0119kszych tego typu wydarze\u0144 w Polsce. &quot;Tegoroczna propozycja programowa b\u0119dzie rekordowa&quot;",
        "vote": 0
    }
]