[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T20:02:23.916869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T19:25:43+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3rzy urz\u0119dnicy Bia\u0142ego Domu uwa\u017caj\u0105, \u017ce europejscy przyw\u00f3dcy \u2014 chocia\u017c publicznie wspieraj\u0105 wysi\u0142ki Donalda Trumpa na rzecz zako\u0144czenia wojny w Ukrainie \u2014 to za kulisami \"wcale nie d\u0105\u017c\u0105 do tego celu\". Takie wie\u015bci podaje nieoficjalnie serwis Axios.",
        "id": 3458513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bialy-dom-ma-podejrzewac-europe-o-sabotowanie-rozmow-pokojowych/ffn2vsf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom ma podejrzewa\u0107 Europ\u0119 o \"sabotowanie\" rozm\u00f3w pokojowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:34:06.980920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T18:27:02+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin postrzega Niemcy jako g\u0142\u00f3wny cel w Europie \u2014 powiedzia\u0142 w wywiadzie dla \"Welt am Sonntag\" wiceszef Federalnego Urz\u0119du Ochrony Konstytucji (BfV) Sinan Selen. Do niemieckich s\u0142u\u017cb ma zg\u0142asza\u0107 si\u0119 coraz wi\u0119cej os\u00f3b, kt\u00f3re pr\u00f3bowa\u0142 werbowa\u0107 rosyjski wywiad.",
        "id": 3458197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-kraj-putin-wzial-za-glowny-cel-w-europie/hby7fz1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj Putin wzi\u0105\u0142 za g\u0142\u00f3wny cel w Europie. Wywiad nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T18:34:07.098576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:49:39+00:00",
        "description": "Polacy coraz ch\u0119tniej si\u0119gaj\u0105 po \"szybkie dostawy\". Jak wynika z najnowszego raportu firmy Wolt, ju\u017c po\u0142owa konsument\u00f3w wybiera szybki dow\u00f3z zakup\u00f3w, \u015brednio wydaj\u0105c na nie od 300 do nawet 1 tys. z\u0142 na miesi\u0105c.",
        "id": 3458198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-wydajemy-na-zamowienia-z-szybkim-dowozem/mddxqpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015arednio nawet 1 tys. z\u0142. Tyle wydajemy na zam\u00f3wienia z szybkim dowozem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:27:24.872548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T17:11:16+00:00",
        "description": "Po dw\u00f3ch miesi\u0105cach RPP znowu musi stan\u0105\u0107 przed wa\u017cn\u0105 decyzj\u0105 w sprawie st\u00f3p procentowych w Polsce. Historia uczy nas, \u017ce jej decyzje bywaj\u0105 zaskakuj\u0105ce, ale wygl\u0105da na to, \u017ce w pierwszych dniach wrze\u015bnia mo\u017ce doj\u015b\u0107 do kolejnej obni\u017cki kosztu pieni\u0105dza. S\u0105 jednak tak\u017ce argumenty za tym, \u017ce RPP b\u0119dzie ostro\u017cnie dozowa\u0142a ci\u0119cia st\u00f3p procentowych.",
        "id": 3457814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rada-polityki-pienieznej-wraca-z-wakacji-takie-sa-szanse-na-obnizki-stop-procentowych/bc78ef5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej wraca z wakacji. Takie s\u0105 szanse na obni\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:27:24.987207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:59:03+00:00",
        "description": "Popularna sie\u0107 dyskont\u00f3w Aldi otworzy\u0142a sw\u00f3j nowy punkt - tym razem w Rembelszczy\u017anie w okolicach Warszawy. To 378. punkt firmy w skali ca\u0142ego kraju.",
        "id": 3457815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-rozkreca-sie-siec-dyskontow-niebawem-chce-miec-400-sklepow/fxvz6v5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak rozkr\u0119ca si\u0119 sie\u0107 dyskont\u00f3w. Niebawem chce mie\u0107 400 sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T17:27:25.118268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:42:01+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk spotka si\u0119 w niedziel\u0119 z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. G\u0142\u00f3wnym tematem rozm\u00f3w ma by\u0107 obronno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo, w tym ochrona granicy wschodniej UE oraz program SAFE.",
        "id": 3457816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-spotka-sie-na-granicy-z-ursula-von-der-leyen/wxq6cwq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk spotka si\u0119 na granicy z Ursul\u0105 von der Leyen. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:22:28.985234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T16:13:05+00:00",
        "description": "Liderzy bran\u017cy sztucznej inteligencji od dawna opowiadaj\u0105 si\u0119 za uniwersalnym dochodem podstawowym. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pilota\u017cowych program\u00f3w dochodu podstawowego w USA oferuje od 500 do 1500 dol. (od ok. 1,8 tys. do ponad 5 tys. z\u0142) miesi\u0119cznie bez \u017cadnych warunk\u00f3w. By\u0142y badacz OpenAI, Miles Brundage, stwierdzi\u0142 jednak, \u017ce te kwoty powinny kilkukrotnie wy\u017csze.",
        "id": 3457398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/ponad-30-tys-zl-miesiecznie-dzieki-ai-to-moze-byc-przyszlosc-swiata/dftnzvp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI zapewni nam sta\u0142y miesi\u0119czny doch\u00f3d? By\u0142y badacz OpenAI wskaza\u0142 mo\u017cliw\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:22:29.101104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:39:20+00:00",
        "description": "Na miejscu wypadku samolotu F-16 odnaleziona zosta\u0142a kamera. Najprawdopodobniej nale\u017ca\u0142a do pilota, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w czwartkowej katastrofie \u2014 przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba. Kamera zosta\u0142a zabezpieczona i uruchomi j\u0105 bieg\u0142y.",
        "id": 3457399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katastrofa-f-16-na-miejscu-wypadku-odnaleziono-kamere/knecdpm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16. Na miejscu wypadku odnaleziono kamer\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:22:29.215020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:18:33+00:00",
        "description": "Dwa g\u0142o\u015bne w\u0105tki z ostatnich dni pokazuj\u0105, jak szybko zmienia si\u0119 rozmowa o ryzykach AI. Rodzice 16-letniego Adama Raine'a pozwali OpenAI, twierdz\u0105c, \u017ce ChatGPT w d\u0142ugich rozmowach nie tylko normalizowa\u0142 jego my\u015bli o samob\u00f3jstwie, ale te\u017c udziela\u0142 niebezpiecznych wskaz\u00f3wek i nawet oferowa\u0142 napisanie listu po\u017cegnalnego. OpenAI zapowiada w odpowiedzi dodatkowe zabezpieczenia, w tym kontrol\u0119 rodzicielsk\u0105 i silniejsze reakcje kryzysowe. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du w Kalifornii i ju\u017c teraz sta\u0142a si\u0119 punktem zapalnym debaty o odpowiedzialno\u015bci tw\u00f3rc\u00f3w modeli AI.",
        "id": 3457400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/sztuczna-inteligencja-nie-jest-przyjacielem-gdy-nastolatki-rozmawiaja-z-botami-stawka/zncw1r8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja nie jest przyjacielem. Gdy nastolatki rozmawiaj\u0105 z botami, stawk\u0105 bywa zdrowie i \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T16:22:29.349773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T15:15:30+00:00",
        "description": "87 proc. Polak\u00f3w w wieku 18\u201355 lat deklaruje, \u017ce prowadzi aktywny tryb \u017cycia, a ponad po\u0142owa twierdzi, \u017ce \u0107wiczy cz\u0119\u015bciej ni\u017c rok temu - wynika z badania na zlecenie platformy Zalando. Polacy bardzo polubili bieganie - i s\u0105 w stanie coraz wi\u0119cej p\u0142aci\u0107 za odpowiednie buty.",
        "id": 3457401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowa-pasja-polakow-na-tym-przestali-oszczedzac/x6z1t56",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa pasja Polak\u00f3w. Na tym przestali oszcz\u0119dza\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:17:28.225668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:58:43+00:00",
        "description": "Podczas \u0107wicze\u0144 do pokaz\u00f3w w Radomiu zgin\u0105\u0142 pilot F-16 major Maciej \"Slab\" Krakowian. W mediach i serwisach spo\u0142eczno\u015bciowych natomiast by\u0142o mn\u00f3stwo krytyki samej idei pokaz\u00f3w lotniczych. Wojsko Polskie postanowi\u0142o odnie\u015b\u0107 si\u0119 do tych zarzut\u00f3w.",
        "id": 3457040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wojsko-odpowiada-na-krytyke-pokazow-lotniczych/2q2g3vn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko odpowiada na krytyk\u0119 pokaz\u00f3w lotniczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:17:28.392259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:47:38+00:00",
        "description": "Zako\u0144czony w Santiago w Chile szczyt UNESCO, kt\u00f3ry obradowa\u0142 nad rozwi\u0105zaniem globalnego kryzysu w szkolnictwie, zaapelowa\u0142 do rz\u0105d\u00f3w wszystkich pa\u0144stw o radykalne zwi\u0119kszenie nak\u0142ad\u00f3w na o\u015bwiat\u0119. Do 2030 r. ma zabrakn\u0105\u0107 44 mln nauczycieli i wyk\u0142adowc\u00f3w wszystkich szczebli.",
        "id": 3457041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/w-tym-fachu-ma-brakowac-niebawem-44-mln-specjalistow/qyk02q2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym fachu ma brakowa\u0107 niebawem 44 mln specjalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T15:17:28.540347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:37:49+00:00",
        "description": "Krakowski hotel H15 Palace zn\u00f3w otworzy\u0142 si\u0119 dla go\u015bci po zmianach \u2014 i do\u0142\u0105czy\u0142 do portfolio marki The Luxury Collection. To drugi obiekt tego brandu w Polsce \u2014 po warszawskim Bristolu.",
        "id": 3457042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/palac-lubomirskich-zamienia-sie-w-luksusowy-hotel/yz0417e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0142ac Lubomirskich zamienia si\u0119 w luksusowy hotel. To drugi taki obiekt w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:12:38.669653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T14:07:00+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraj\u00f3w UE jest przeciwko wykorzystaniu zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w, poniewa\u017c nie ma do tego podstaw prawnych \u2014 m\u00f3wi szef MSZ W\u0142och Antonio Tajani, uczestnicz\u0105cy w nieformalnym spotkaniu ministr\u00f3w spraw zagranicznych kraj\u00f3w unijnych w Kopenhadze.",
        "id": 3456657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nie-ma-podstaw-europa-nie-chce-wykorzystywac-rosyjskich-aktywow/67r335s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma podstaw\". Europa nie chce wykorzystywa\u0107 rosyjskich aktyw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:12:38.807415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:51:28+00:00",
        "description": "\"Aby sprosta\u0107 Waszym oczekiwaniom, podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o tymczasowej przerwie w dzia\u0142alno\u015bci parku\" \u2014 og\u0142osili w\u0142a\u015bciciele Hossolandu na Pomorzu Zachodnim. Ostatnio by\u0142o g\u0142o\u015bno o licznych problemach otwartego w tym sezonie parku rozrywki.",
        "id": 3456658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielki-park-rozrywki-nagle-przestaje-dzialac/j1gz05w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki park rozrywki nagle przestaje dzia\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:12:38.933883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:42:02+00:00",
        "description": "W odleg\u0142ych rejonach Jawy Wschodniej czas zatrzyma\u0142 si\u0119 ponad sto lat temu. Stare szyby naftowe, zbudowane jeszcze przez Holendr\u00f3w, wci\u0105\u017c dzia\u0142aj\u0105, cho\u0107 ziemia wok\u00f3\u0142 nich zosta\u0142a zniszczona przez toksyczne wycieki. To tutaj tysi\u0105ce ludzi ryzykuje zdrowie i \u017cycie, by wydoby\u0107 resztki ropy \u2014 pracy przekazywanej z pokolenia na pokolenie, ale wci\u0105\u017c przynosz\u0105cej tylko g\u0142odowe zarobki.",
        "id": 3456659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/praca-w-starych-szybach-naftowych-ryzyko-bieda-i-nadzieja/7rp2c2x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piek\u0142o szyb\u00f3w naftowych. Ka\u017cdy dzie\u0144 mo\u017ce by\u0107 ich ostatnim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T14:12:39.047430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T13:40:33+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz oceni\u0142 \u017ce W\u0142adimir Putin odpowiada \"jeszcze wi\u0119ksz\u0105 agresj\u0105\" na wysi\u0142ki kraj\u00f3w Europy i Stan\u00f3w Zjednoczonych, by doprowadzi\u0107 do zako\u0144czenia wojny przeciwko Ukrainie.",
        "id": 3456660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanclerz-niemiec-juz-nie-ma-zludzen-w-sprawie-rosji/prb4zmk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec ju\u017c nie ma z\u0142udze\u0144 w sprawie Rosji. \"Odpowiada agresj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:06:40.741557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:59:34+00:00",
        "description": "W teorii wszyscy go potrzebujemy, w praktyce cz\u0119sto nie potrafimy sobie z nim poradzi\u0107. Feedback mo\u017ce by\u0107 \u015bwietnym narz\u0119dziem rozwoju. Problem w tym, \u017ce w wielu organizacjach wci\u0105\u017c jest synonimem reprymendy. Zamiast wspiera\u0107 rozw\u00f3j, budzi niech\u0119\u0107.",
        "id": 3456266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/kultura-feedbacku-to-klucz-do-lepszych-wynikow-w-organizacji/h53t80w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feedback to nie egzamin. Proste zasady konstruktywnej rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:06:40.859466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:53:45+00:00",
        "description": "1 wrze\u015bnia wystartuje trzecia edycja Podlaskiego Bonu Turystycznego. Na dofinansowanie nocleg\u00f3w w regionie od wrze\u015bnia do grudnia w\u0142adze samorz\u0105dowe wojew\u00f3dztwa przeznaczy\u0142y tym razem ponad 2,3 mln z\u0142. W poprzednich dw\u00f3ch edycjach bony rozesz\u0142y si\u0119 niemal natychmiast.",
        "id": 3456267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ten-region-ma-swoj-bon-turystyczny-rusza-kolejna-edycja/hbfeg88",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten region ma sw\u00f3j bon turystyczny. Rusza kolejna edycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:06:40.973511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:48:06+00:00",
        "description": "Grupa PSB otworzy\u0142a kolejny sklep sieci Mr\u00f3wka \u2014 tym razem w w \u0141\u0119czycy (woj. \u0142\u00f3dzkie). Tym samym sie\u0107 liczy ju\u017c 400 punkt\u00f3w w Polsce.",
        "id": 3456268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ta-siec-otworzyla-swoj-sklep-nr-400-w-polsce/bfsrts2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta sie\u0107 otworzy\u0142a sw\u00f3j sklep nr 400 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:06:41.099095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:31:21+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ca obecno\u015b\u0107 rosyjskich statk\u00f3w floty cieni u wybrze\u017cy Irlandii budzi niepok\u00f3j \u2013 przyzna\u0142 w sobot\u0119 gen. Ross Mulcahy, szef sztabu Si\u0142 Obronnych Irlandii. Jako zagro\u017cenia dla pa\u0144stwa wymieni\u0142 tak\u017ce szpiegostwo, cyberataki oraz dezinformacj\u0119.",
        "id": 3456269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosyjska-flota-cieni-budzi-niepokoj-w-kolejnym-kraju/85e745s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska flota cieni u wybrze\u017cy kolejnego kraju. \"Pow\u00f3d do obaw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:06:41.240628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:10:06+00:00",
        "description": "Aluminium mo\u017cna przetapia\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107 bez utraty jako\u015bci, a mimo to Ameryka wci\u0105\u017c marnuje miliardy puszek rocznie. Podczas gdy Niemcy czy Brazylia odzyskuj\u0105 niemal 100 proc. aluminiowych opakowa\u0144, w USA recyklingowi poddaje si\u0119 mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119. Dlaczego kraj, kt\u00f3ry by\u0142 pionierem w tej dziedzinie, dzi\u015b pozostaje tak daleko w tyle \u2014 i co musi si\u0119 zmieni\u0107, by dogoni\u0107 \u015bwiatowych lider\u00f3w?",
        "id": 3456270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/dlaczego-recykling-aluminium-w-usa-jest-tak-trudny-eksperci-wyjasniaja/1xl4v4y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aluminiowe eldorado na wysypiskach. Dlaczego Ameryka marnuje fortun\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T13:06:41.369093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T12:05:29+00:00",
        "description": "We Lwowie og\u0142oszono specjaln\u0105 operacj\u0119 \"Syrena\" \u2013 chodzi o poszukiwanie sprawcy zab\u00f3jstwa by\u0142ego przewodnicz\u0105cego ukrai\u0144skiej Rady Najwy\u017cszej Andrija Parubija. Na miejscu zdarzenia pracuje kierownictwo prokuratury obwodowej i policji narodowej, zaanga\u017cowano ekspert\u00f3w kryminalistycznych \u2013 poda\u0142o biuro Prokuratora Generalnego Ukrainy.",
        "id": 3456271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/operacja-syrena-we-lwowie-to-reakcja-na-szokujace-zabojstwo/6m7dndr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operacja \"Syrena\" we Lwowie. To reakcja na szokuj\u0105ce zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:01:42.501072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T11:14:22+00:00",
        "description": "Rada Przedsi\u0119biorczo\u015bci z niepokojem odnios\u0142a si\u0119 do prezydenckiego weta wobec nowelizacji tzw. specustawy reguluj\u0105cej status obywateli Ukrainy w Polsce. Organizacje pracodawc\u00f3w podkre\u015blaj\u0105, \u017ce w sprawie wa\u017cnej dla gospodarki potrzebne s\u0105 szybkie i przewidywalne decyzje \u2014 inaczej ryzykujemy chaos administracyjny, uderzenie w rynek pracy i niepewno\u015b\u0107 prawn\u0105 dla setek tysi\u0119cy ludzi oraz firm.",
        "id": 3455951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/biznes-apeluje-o-pilne-uregulowanie-pobytu-pracy-i-swiadczen-dla-ukraincow/sgrvx0y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes apeluje o pilne uregulowanie pobytu, pracy i \u015bwiadcze\u0144 dla Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T12:01:42.621654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:51:26+00:00",
        "description": "Dow Jones spad\u0142 o 0,2 proc., S&amp;P 500 o 0,64 proc., a Nasdaq o 1,15 proc. Ca\u0142y miesi\u0105c pozostaje jednak na plusie. Dow zako\u0144czy\u0142 sierpie\u0144 wzrostem o ok. 3,2 proc., S&amp;P 500 o 1,9 proc., a Nasdaq o 1,6 proc. Dzie\u0144 wcze\u015bniej S&amp;P 500 po raz pierwszy domkn\u0105\u0142 sesj\u0119 powy\u017cej 6500 pkt, notuj\u0105c 20. rekordowy finisz w tym roku.",
        "id": 3455952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wall-street-konczy-szalony-sierpien-w-wyciszeniu-indeksy-w-piatek-znizkowaly/g5w47tv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wall Street ko\u0144czy szalony sierpie\u0144 w wyciszeniu. Indeksy w pi\u0105tek zni\u017ckowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:56:37.191893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:35:00+00:00",
        "description": "Lata praktyki i bogate CV nie s\u0105 ju\u017c gwarancj\u0105 sukcesu. A\u017c 65 proc. lider\u00f3w IT na \u015bwiecie woli zatrudni\u0107 programist\u0119 z dwuletnim sta\u017cem, kt\u00f3ry biegle pos\u0142uguje si\u0119 narz\u0119dziami AI, ni\u017c seniora z do\u015bwiadczeniem, ale bez tych kompetencji. To jeden z kluczowych wniosk\u00f3w z globalnego raportu \"Digital Leadership Report 2025\" przygotowanego przez Harvey Nash i Nash Squared.",
        "id": 3455621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/przyszlosc-pracy-w-it-tak-ai-redefiniuje-kompetencje-zawodowe/femy4jx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junior z AI wart wi\u0119cej ni\u017c senior? Rynek IT wyra\u017anie si\u0119 zmienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:56:37.310868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:25:00+00:00",
        "description": "Urz\u0119dy skarbowe maj\u0105 prawo wgl\u0105du w rachunki bankowe obywateli. Do uruchomienia procedury wystarczy podejrzenie, \u017ce dana osoba mog\u0142a dopu\u015bci\u0107 si\u0119 wykroczenia lub przest\u0119pstwa \u2014 informuje \"Gazeta Wyborcza\". Dziennik publikuje te\u017c dane, kt\u00f3re pokazuj\u0105, jak cz\u0119sto fiskus korzysta z tej mo\u017cliwo\u015bci.",
        "id": 3455622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fiskus-obserwuje-rachunki-bankowe-polakow-skierowal-setki-wnioskow/m3n5b8k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus obserwuje rachunki bankowe Polak\u00f3w. Skierowa\u0142 setki wniosk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T10:56:37.425179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T10:12:31+00:00",
        "description": "Arthur C. Brooks jest autorem bestseller\u00f3w, felietonist\u0105 i profesorem Harvard Business School. Jego w\u0142asne badania pomagaj\u0105 mu optymalizowa\u0107 dzie\u0144 tak, by m\u00f3g\u0142 skupi\u0107 si\u0119 na pisaniu i nauczaniu. Po pracy sp\u0119dza warto\u015bciowy czas z rodzin\u0105, kt\u00f3ra w wi\u0119kszo\u015bci mieszka z nim lub w pobli\u017cu.",
        "id": 3455623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/doktorat-otworzyl-oczy-ekspertowi-od-szczescia-gdzie-to-wszystko-bylo-przez-cale-moje/9gllc4m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jestem naukowcem zajmuj\u0105cym si\u0119 szcz\u0119\u015bciem. Oto moja codzienna rutyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:51:15.334128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T09:15:00+00:00",
        "description": "Pojawienie si\u0119 przegl\u0105darek internetowych z asystentami lub agentami AI mia\u0142o zapewni\u0107 now\u0105 jako\u015b\u0107 korzystania z sieci. Na razie to, co uda\u0142o im si\u0119 zmieni\u0107, to doprowadzi\u0107 do powstania nowych form wykorzystywania b\u0142\u0119d\u00f3w w kodzie. Wystarcz\u0105 sprytne s\u0142owa ukryte w tre\u015bci strony i cyberprzest\u0119pca mo\u017ce przej\u0105\u0107 nasze narz\u0119dzie.",
        "id": 3455330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/testujesz-przegladarke-oparta-na-agentach-ai-lepiej-przestan-sa-podane-na-ataki/ehzwcjb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Testujesz przegl\u0105dark\u0119 opart\u0105 na agentach AI? Lepiej przesta\u0144 \u2014 s\u0105 podane na ataki cyberprzest\u0119pc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T09:51:15.453654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:51:33+00:00",
        "description": "Szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas jednoznacznie stwierdzi\u0142a, \u017ce zwrot zamro\u017conych w Unii Europejskiej rosyjskich aktyw\u00f3w nie wchodzi w gr\u0119, dop\u00f3ki Moskwa nie wyp\u0142aci Ukrainie reparacji za wywo\u0142an\u0105 wojn\u0119. O\u015bwiadczenie pad\u0142o 30 sierpnia przed spotkaniem ministr\u00f3w spraw zagranicznych UE w Kopenhadze i stanowi jak dot\u0105d najtwardszy sygna\u0142 polityczny z Brukseli, \u017ce odmro\u017cenie \u015brodk\u00f3w b\u0119dzie powi\u0105zane z odpowiedzialno\u015bci\u0105 finansow\u0105 Rosji.",
        "id": 3455331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bez-zaplacenia-reparacji-rosja-moze-zapomniec-o-zamrozonych-w-ue-aktywach/fycb8bz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez zap\u0142acenia reparacji Rosja mo\u017ce zapomnie\u0107 o zamro\u017conych w UE aktywach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:46:55.116326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:30:16+00:00",
        "description": "Polska og\u0142osi\u0142a, \u017ce jest przygotowana wesprze\u0107 Belgi\u0119, je\u015bli ta stanie wobec pozw\u00f3w ze strony Rosji zwi\u0105zanych z zamro\u017ceniem aktyw\u00f3w. To krok wynikaj\u0105cy z unijnych sankcji wymierzonych w Moskw\u0119 po agresji na Ukrain\u0119.",
        "id": 3455052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/radoslaw-sikorski-deklaruje-pomoc-polska-gotowa-wesprzec-belgie/s62thwd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski deklaruje pomoc. Polska gotowa wesprze\u0107 Belgi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T08:46:55.234229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T08:20:00+00:00",
        "description": "Zar\u0119czyny Taylor Swift z Travisem Kelce'em b\u0142yskawicznie wysz\u0142y poza rubryki towarzyskie. W ich \u015blad ruszyli inwestorzy \u2014 od aplikacji tworz\u0105cych \"portfele kultury\" po spekulant\u00f3w poluj\u0105cych na szybkie ruchy w sp\u00f3\u0142kach z bran\u017cy luksusu, bi\u017cuterii i retailu.",
        "id": 3455053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/zareczyny-taylor-swift-moga-pobudzic-rynek-akcji-niektorzy-inwestorzy-na-to-licza/2zlwx27",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zar\u0119czyny Taylor Swift mog\u0105 pobudzi\u0107 rynek akcji. Niekt\u00f3rzy inwestorzy na to licz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:40:47.384998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T07:35:00+00:00",
        "description": "Panika w handlu detalicznym nie jest przesadzona. Z dniem 29 sierpnia 2025 r. Stany Zjednoczone formalnie zako\u0144czy\u0142y dzia\u0142anie wyj\u0105tku de minimis dla przesy\u0142ek o warto\u015bci do 800 dol. Decyzj\u0119 przypiecz\u0119towa\u0142 podpisany 30 lipca dekret prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ry w maju wy\u0142\u0105czy\u0142 ju\u017c z preferencji paczki z Chin i Hongkongu, a teraz rozszerzy\u0142 to na wszystkie kraje. Od teraz ma\u0142e paczki b\u0119d\u0105 odprawiane i oclane tak jak du\u017ce \u0142adunki \u2014 z pe\u0142n\u0105 dokumentacj\u0105 i nale\u017cno\u015bciami celnymi.",
        "id": 3454838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/koniec-ery-taniej-paczki-wstrzasnie-sektorem-e-commerce-zaplacimy-znacznie-wiecej/026s0my",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ery taniej paczki wstrz\u0105\u015bnie sektorem e-commerce. Zap\u0142acimy znacznie wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:40:47.503206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T06:45:00+00:00",
        "description": "Winne s\u0105 nowe c\u0142a i koniec zwolnienia de minimis, kt\u00f3re przez lata pozwala\u0142o wwozi\u0107 przesy\u0142ki o warto\u015bci do 800 dol. bez op\u0142at. 29 sierpnia administracja Donalda Trumpa zawiesi\u0142a t\u0119 ulg\u0119 dla wszystkich kraj\u00f3w, a cz\u0119\u015b\u0107 operator\u00f3w pocztowych i kurierskich tymczasowo ograniczy\u0142a wysy\u0142k\u0119 do Stan\u00f3w z powodu nowych wymog\u00f3w celnych. W praktyce oznacza to wy\u017csze rachunki, d\u0142u\u017csze terminy i mniej dost\u0119pnych cz\u0119\u015bci klock\u00f3w LEGO dla fan\u00f3w, zw\u0142aszcza tych buduj\u0105cych w\u0142asne projekty z konkretnych element\u00f3w.",
        "id": 3454839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pojedyncze-klocki-lego-nie-trafia-do-usa-i-kanady-kompletowanie-specyficznych-czesci/012td80",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojedyncze klocki LEGO nie trafi\u0105 do USA i Kanady. Kompletowanie specyficznych cz\u0119\u015bci b\u0119dzie o wiele trudniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T07:40:47.616761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T06:38:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli inwestujesz z horyzontem do 2030 r., trzy fale maj\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 szans\u0119 kszta\u0142towa\u0107 rynki: sztuczna inteligencja i infrastruktura p\u00f3\u0142przewodnikowa, automatyzacja i robotyka oraz transformacja energetyczna obejmuj\u0105ca OZE i magazynowanie energii. Przygotowali\u015bmy zwi\u0119z\u0142y przewodnik, kt\u00f3ry \u0142\u0105czy map\u0119 trend\u00f3w z praktycznym przegl\u0105dem ETF-\u00f3w, na kt\u00f3re mo\u017cna zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119.",
        "id": 3454840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/megatrendy-2030-ai-czysta-energia-robotyka-przewodnik-po-etf-ach-tematycznych/p4zx13s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megatrendy 2030: AI, czysta energia, robotyka. Przewodnik po ETF-ach tematycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T06:09:12.267291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T06:04:03+00:00",
        "description": "Je\u015bli uda si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 trwa\u0142y pok\u00f3j, to na terenie Ukrainy rozpoczn\u0105 si\u0119 wielkie inwestycje w odbudow\u0119 kraju, finansowane przewa\u017cnie z zewn\u0119trznych \u017ar\u00f3de\u0142. Wiele polskich firm ma z pewno\u015bci\u0105 nadziej\u0119 na kontrakty. Przyk\u0142ad inwestycji realizowanej we Lwowie przez krakowsk\u0105 Control Process SA to sygna\u0142, \u017ce trzeba by\u0107 przygotowanym na rzeczy, od kt\u00f3rych przedsi\u0119biorcy w Polsce ju\u017c troch\u0119 odwykli. Wchodz\u0105c na ten rynek mo\u017cna si\u0119 zderzy\u0107 z nieoczekiwanymi praktykami po stronie samorz\u0105d\u00f3w, pr\u00f3bami wymuszenia dzia\u0142a\u0144 wykraczaj\u0105cych poza kontrakt i straszeniem wyp\u0142at\u0105 z polskich gwarancji bankowych. Takie rzeczy mog\u0105 doprowadzi\u0107 do powa\u017cnych problem\u00f3w nawet dobrze dzia\u0142aj\u0105cy podmiot.",
        "id": 3454512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/polska-firma-pod-ostrzalem-ukraincow-polacy-wygrywamy-w-sadach-90/rxl9kbz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska firma pod ostrza\u0142em Ukrainc\u00f3w. Polacy: \"wygrywamy w s\u0105dach 9:0\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T06:09:12.385771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T06:00:00+00:00",
        "description": "Natalia Kraus-Kowalczyk, czyli Pani od slow life, wraca z kolejnym inspiruj\u0105cym odcinkiem swojego podcastu. Tym razem zabiera nas w podr\u00f3\u017c ku uwa\u017cno\u015bci \u2014 umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3ra mo\u017ce ca\u0142kowicie zmieni\u0107 jako\u015b\u0107 naszego codziennego \u017cycia.",
        "id": 3454513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-uwaznosc-zmienia-zycie-w-miejskim-chaosie-nowy-odcinek-podcastu/7xkprkp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po co nam uwa\u017cno\u015b\u0107? Nowy odcinek podcastu \"Slow life w du\u017cym mie\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T06:09:12.499631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T05:54:58+00:00",
        "description": "Francuski prezydent Emmanuel Macron postawi\u0142 spraw\u0119 jasno: je\u015bli do poniedzia\u0142ku, 1 wrze\u015bnia, Kreml nie potwierdzi uzgodnionego po szczycie w Anchorage spotkania W\u0142adimira Putina z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, b\u0119dzie to dow\u00f3d, \u017ce Putin ogrywa Donalda Trumpa \u2014 i nie mo\u017ce to pozosta\u0107 bez odpowiedzi. S\u0142owa pad\u0142y 29 sierpnia podczas wsp\u00f3lnej konferencji z kanclerzem Niemiec Friedrichem Merzem, na kt\u00f3rej obaj zapowiedzieli, \u017ce w takim scenariuszu b\u0119d\u0105 nalega\u0107 na na\u0142o\u017cenie na Rosj\u0119 dotkliwych sankcji, w tym wt\u00f3rnych.",
        "id": 3454514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/macron-jesli-putin-unika-spotkania-z-zelenskim-trump-musi-zareagowac/h6djxy7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja pod presj\u0105 Zachodu. Macron m\u00f3wi o \"drapie\u017cniku\" u wr\u00f3t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T06:09:12.613619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T05:07:14+00:00",
        "description": "S\u0105d Apelacyjny w USA stwierdzi\u0142, \u017ce znacz\u0105ca cz\u0119\u015b\u0107 ce\u0142 wprowadzonych przez prezydenta Donalda Trumpa zosta\u0142a na\u0142o\u017cona w spos\u00f3b nielegalny. Decyzja s\u0119dzi\u00f3w podwa\u017ca fundamenty polityki celnej stosowanej przez obecn\u0105 administracj\u0119, kt\u00f3ra mia\u0142a s\u0142u\u017cy\u0107 jako narz\u0119dzie wywierania presji na partner\u00f3w gospodarczych Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3454515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-donalda-trumpa-niezgodne-z-prawem-amerykanski-sad-wydal-wyrok/cmjyzdk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Donalda Trumpa niezgodne z prawem. Taryfy mog\u0105 znikn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:03:14.788640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:49:31+00:00",
        "description": "Od 1 wrze\u015bnia 2025 r. w polskim systemie edukacji pojawi si\u0119 nowy przedmiot \u2014 edukacja zdrowotna. Ma on zast\u0105pi\u0107 dotychczasowe wychowanie do \u017cycia w rodzinie i obejmowa\u0107 szeroki zakres zagadnie\u0144, m.in. zdrowie fizyczne i psychiczne, seksualno\u015b\u0107, prawid\u0142owe od\u017cywianie, aktywno\u015b\u0107 ruchow\u0105 czy bezpiecze\u0144stwo cyfrowe. Episkopat alarmuje, \u017ce to forma \"systemowej deprawacji dzieci\". Sonda\u017c SW Research przeprowadzony dla Onetu dowodzi, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa nie podziela tego stanowiska.",
        "id": 3454323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-ocenili-nowy-przedmiot-szkolny-co-piaty-popiera-kosciol/qj1rrf0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili nowy przedmiot szkolny. Co pi\u0105ty zgadza si\u0119 z opini\u0105 Ko\u015bcio\u0142a [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:03:14.907335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:37:00+00:00",
        "description": "Dane Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy Gospodarczej i Rozwoju (OECD), na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 serwis Euronews, pokazuj\u0105, \u017ce nie zawsze zamo\u017cno\u015b\u0107 danego pa\u0144stwa przek\u0142ada si\u0119 na koszty przedszkoli i \u017c\u0142obk\u00f3w. W Polsce na te cele rodzice przeznaczaj\u0105 rocznie oko\u0142o 6,8 tys. z\u0142. W Niemczech jest to znacznie mniej, a np. w Wielkiej Brytanii zdecydowanie wi\u0119cej.",
        "id": 3454324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-placa-cztery-razy-mniej-niz-polacy-za-zlobki-i-przedszkola-oto-wyliczenia/ms3bp8w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy p\u0142ac\u0105 cztery razy mniej ni\u017c Polacy za \u017c\u0142obki i przedszkola. Oto wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:03:15.022478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:34:42+00:00",
        "description": "Z\u0142oto zako\u0144czy\u0142o sierpie\u0144 2025 r. z si\u00f3dmym w tym roku miesi\u0119cznym rekordem, podbijaj\u0105c jednocze\u015bnie \u015bredni\u0105 cen\u0119 miesi\u0105ca. W londy\u0144skiej, popo\u0142udniowej aukcji benchmarkowej fix wyni\u00f3s\u0142 w pi\u0105tek 29 sierpnia ponad 3429 dol. za uncj\u0119, tylko nieco poni\u017cej historycznego szczytu spot z po\u0142owy kwietnia. \u015arednia sierpniowa zamkn\u0119\u0142a si\u0119 przy 3363 dol. \u2014 to si\u00f3dmy rekord miesi\u0105ca w o\u015bmiu dotychczasowych miesi\u0105cach 2025 r. Tak\u0105 seri\u0119 odnotowano poprzednio jedynie w 1972 r.",
        "id": 3454325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rekordowa-passa-zlota-w-2025-r-inflacja-dolewa-oliwy-do-ognia/vkxbl9c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa passa z\u0142ota w 2025 r. Inflacja dolewa oliwy do ognia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:03:15.137089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:06:54+00:00",
        "description": "Wyniki najnowszego badania MIT \"The GenAI Divide: State of AI in Business 2025\" s\u0105 zimnym prysznicem dla rynku. Mimo wydatk\u00f3w firm na poziomie 30-40 mld dol. na generatywn\u0105 AI a\u017c 95 proc. inicjatyw nie przynosi \u017cadnego mierzalnego zwrotu. Raport pokazuje, \u017ce pilota\u017ce cz\u0119sto nie przechodz\u0105 do produkcji, a tam, gdzie przechodz\u0105, rzadko wp\u0142ywaj\u0105 zauwa\u017calnie na wyniki. Coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce AI to ba\u0144ka na miar\u0119 dotcom\u00f3w. Wyja\u015bniamy, czy faktycznie tak jest.",
        "id": 3454326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/to-moze-byc-klapa-o-wartosci-wielu-miliardow-dolarow-ai-coraz-czesciej-nazywana-banka/wjf9xvj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 klapa o warto\u015bci wielu miliard\u00f3w dolar\u00f3w. AI coraz cz\u0119\u015bciej nazywana ba\u0144k\u0105 dotcom 2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:03:15.251859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:03:00+00:00",
        "description": "Labubu s\u0105 teraz na topie. Jednen z szacunk\u00f3w przewiduje, \u017ce w tym roku osi\u0105gn\u0105 sprzeda\u017c na poziomie 1 mld dol. (ok. 3,7 mld z\u0142). Czuj\u0119 tu ba\u0144k\u0119, kt\u00f3ra kt\u00f3rego\u015b dnia p\u0119knie. Czy kto\u015b jeszcze pami\u0119ta Beanie Babies?",
        "id": 3454327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/banka-na-labubu-w-koncu-peknie-historia-to-juz-pokazala-opinia/tfbbbed",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Labubu to ba\u0144ka warta miliard dolar\u00f3w, kt\u00f3ra wkr\u00f3tce p\u0119knie [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-30T05:03:15.366006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-30T04:00:00+00:00",
        "description": "Kilka miesi\u0119cy temu podawali\u015bmy informacj\u0119 o finansowanym z KPO, olbrzymim przetargu na zakup laptop\u00f3w dla polskich szk\u00f3\u0142, w kt\u00f3rym pojawi\u0142 si\u0119 warunek posiadania jednocze\u015bnie certyfikatu szwedzkiego i ameryka\u0144skiego. To z miejsca ograniczy\u0142o grono potencjalnych kontrahent\u00f3w do pi\u0119ciu. Manewr wcale nie by\u0142 jednorazowy. NASK og\u0142osi\u0142 teraz kolejny przetarg, a w nim 192 tys. laptop\u00f3w, w kt\u00f3rym warunki powt\u00f3rzono. Ministerstwo wyja\u015bnia Business Insiderowi, \u017ce harmonogram KPO skraca czas realizacji zam\u00f3wienia.",
        "id": 3454328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/nowy-mega-przetarg-na-laptopy-stare-grzechy-tempo-realizacji-kpo-wszystko-zmienia/18egyh1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy mega przetarg na laptopy, stare grzechy. Tempo realizacji KPO wszystko zmienia",
        "vote": 0
    }
]