[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:08:08+00:00",
        "description": "Rozmowy z delegacj\u0105 USA w Rijadzie s\u0105 bardzo owocne, ale kluczowe jest naciskanie na przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina, by faktycznie nakaza\u0142 wstrzymanie atak\u00f3w \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski po rozmowie z ministrem obrony Rustemem Umierowem, kt\u00f3ry przebywa w stolicy Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 2389924,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozmowy-usa-ukraina-w-arabii-saudyjskiej-wolodymyr-zelenski-zabral-glos/1ybqwx2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy USA-Ukraina w Arabii Saudyjskiej. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T19:00:00+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja potrafi zadziwi\u0107 na wielu p\u0142aszczyznach. Jednym z najbardziej widowiskowych osi\u0105gni\u0119\u0107 ostatniego czasu jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 przekszta\u0142cania pojedynczych zdj\u0119\u0107 w pe\u0142nowymiarowe nagrania wideo. Najnowsze rozwi\u0105zania o nazwie Stable Virtual Camera prezentuj\u0105 podej\u015bcie, w kt\u00f3rym nie trzeba ju\u017c stosowa\u0107 z\u0142o\u017conych proces\u00f3w rekonstrukcji 3D ani przygotowywa\u0107 serii zdj\u0119\u0107 z r\u00f3\u017cnych k\u0105t\u00f3w \u2014 wystarczy jedno uj\u0119cie lub niewielki zestaw fotografii, aby uzyska\u0107 efekt wiarygodnej g\u0142\u0119bi i p\u0142ynnych ruch\u00f3w wirtualnej kamery.",
        "id": 2389612,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/jedno-zdjecie-wystarczy-by-stworzyc-film-stability-ai-zmienia-zasady-w-swiecie-wideo/l5655mt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno zdj\u0119cie wystarczy, by stworzy\u0107 film. Stability AI zmienia zasady w \u015bwiecie wideo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T18:00:00+00:00",
        "description": "Prace nad kluczowym dokumentem wyznaczaj\u0105cym kierunek transformacji energetycznej nadal si\u0119 op\u00f3\u017aniaj\u0105. Zaktualizowana wersja Krajowego Planu w dziedzinie Energii i Klimatu (KPEiK) mia\u0142a trafi\u0107 do Brukseli do ko\u0144ca czerwca ubieg\u0142ego roku. Co to oznacza dla rynku OZE i polskiej gospodarki?",
        "id": 2389286,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/brak-aktualizacji-kpeik-co-dalej-z-polska-zielona-gospodarka/lsrzldy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stracona dekada dla dekarbonizacji gospodarki? KPEiK b\u0119dzie dopiero w czerwcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:00:00+00:00",
        "description": "W erze nieustannych powiadomie\u0144, natychmiastowych odpowiedzi i biznesowego FOMO (Fear of Missing Out), bardzo \u0142atwo o wypalenie zawodowe. Cal Newport w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce \"Powolna produktywno\u015b\u0107\" proponuje zupe\u0142nie inne podej\u015bcie. Wbrew dominuj\u0105cym trendom przekonuje, \u017ce aby osi\u0105gn\u0105\u0107 prawdziw\u0105 efektywno\u015b\u0107 i satysfakcj\u0119 z pracy, potrzebujemy zwolni\u0107, a nie przyspiesza\u0107.",
        "id": 2388987,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/rownowaga/powolna-produktywnosc-jak-tworzyc-wartosciowa-prace-w-rytmie-slow/j3r64mx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zapobiec wypaleniu zawodowemu? Poznaj definicj\u0119 powolnej produktywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T16:31:16+00:00",
        "description": "W stolicy Arabii Saudyjskiej Rijadzie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119 kolejna runda rozm\u00f3w ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skich o rozejmie w wojnie Rosji przeciwko Ukrainie; tematami b\u0119d\u0105 kwestia bezpiecze\u0144stwa, ochrona obiekt\u00f3w energetycznych i infrastruktury krytycznej \u2014 poinformowa\u0142 minister obrony Ukrainy Rustem Umierow.",
        "id": 2388988,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozmowy-usa-ukraina-w-arabii-saudyjskiej-wazny-komunikat-szefa-ukrainskiego-mon/7gk2x8g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy USA-Ukraina w Arabii Saudyjskiej. Wa\u017cny komunikat szefa ukrai\u0144skiego MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T16:00:00+00:00",
        "description": "HP chce mocniej wej\u015b\u0107 do bran\u017cy gamingowej. Zrobi to jednak po swojemu \u2013 stawia na PC-ety dla, jak okre\u015bla to szefowa dzia\u0142u firmy, \"zapalonych graczy\". \u2014 Sam sprz\u0119t nie generuje ogromnych zysk\u00f3w, to powszechnie wiadome. Dlatego tak wa\u017cne jest, aby\u015bmy wyszli poza samo dostarczanie urz\u0105dze\u0144 \u2013 przyznaje w rozmowie z Business Insiderem Josephine Tan, starsza wiceprezes i prezes dzia\u0142u gamingu w HP.",
        "id": 2388989,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/hp-chce-podbic-rynek-gamingu-tym-zamierza-przyciagnac-zapalonych-graczy/79ykwl0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HP chce podbi\u0107 rynek gamingu. Tym zamierza przyci\u0105gn\u0105\u0107 \"zapalonych graczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T15:31:05+00:00",
        "description": "Nie ufam W\u0142adimirowi Putinowi, bo jestem pewien, \u017ce b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do tego, by Ukraina by\u0142a bezbronna, co umo\u017cliwi\u0142oby mu kolejn\u0105 inwazj\u0119 \u2014 powiedzia\u0142 brytyjski premier Keir Starmer w opublikowanej w niedziel\u0119 rozmowie z ameryka\u0144skim dziennikiem \"New York Times\".",
        "id": 2388623,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-wielkiej-brytanii-mowi-o-napieciach-w-nato-w-glebi-duszy-wiedzielismy/dbshq8d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Wielkiej Brytanii m\u00f3wi o napi\u0119ciach w NATO. \"W g\u0142\u0119bi duszy wiedzieli\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T15:05:05+00:00",
        "description": "Czy Polacy s\u0105 gotowi na emerytury ni\u017csze ni\u017c po\u0142owa ich ostatniej pensji? W obliczu starzej\u0105cego si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa i rosn\u0105cego d\u0142ugu publicznego przysz\u0142o\u015b\u0107 systemu emerytalnego staje pod znakiem zapytania. Powraca temat konieczno\u015bci reform, w tym ponownego podniesienia wieku emerytalnego. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce bez podniesienia wieku emerytalnego \u017cadne zmiany w systemie nie b\u0119d\u0105 skuteczne. Wymieniaj\u0105 oni tak\u017ce potrzebne do przeprowadzenia reformy trzeciego filara emerytalnego, kt\u00f3re mog\u0105 poprawi\u0107 sytuacj\u0119 przysz\u0142ych beneficjent\u00f3w \u015bwiadcze\u0144.",
        "id": 2388624,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/niewygodna-prawda-o-wieku-emerytalnym-inaczej-zadne-zmiany-nie-beda-skuteczne/wb803sf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewygodna prawda o wieku emerytalnym. \"Inaczej \u017cadne zmiany nie b\u0119d\u0105 skuteczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:26:57+00:00",
        "description": "Tureckie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych formalnie odsun\u0119\u0142o w niedziel\u0119 od w\u0142adzy aresztowanego burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu. Odsuni\u0119to r\u00f3wnie\u017c dw\u00f3ch burmistrz\u00f3w dzielnic najwi\u0119kszej tureckiej metropolii.",
        "id": 2388288,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nerwowa-atmosfera-w-turcji-kolejny-krok-wladz-wobec-burmistrza-stambulu/622c215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nerwowa atmosfera w Turcji. Kolejny krok w\u0142adz wobec burmistrza Stambu\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:28:05+00:00",
        "description": "Miejscowo\u015b\u0107 Nadija w obwodzie \u0142uga\u0144skim zosta\u0142a wyzwolona w wyniku 30-godzinnej operacji wojskowej \u2014 poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 ukrai\u0144ski Trzeci Korpus Armijny. Po\u0142o\u017cona na wschodzie Ukrainy \u0141uga\u0144szczyzna by\u0142a dotychczas uwa\u017cana za region ca\u0142kowicie kontrolowany przez Rosjan.",
        "id": 2387976,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraincy-walcza-o-kolejny-region-do-tej-pory-byl-w-calosci-pod-kontrola-rosjan/exdt7fz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy walcz\u0105 o kolejny region. Do tej pory by\u0142 w ca\u0142o\u015bci pod kontrol\u0105 Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:07:46+00:00",
        "description": "Przywr\u00f3cenie funkcjonowania tzw. Inicjatywy Czarnomorskiej b\u0119dzie g\u0142\u00f3wnym tematem poniedzia\u0142kowych rozm\u00f3w delegacji Rosji i USA w Arabii Saudyjskiej \u2014 poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.",
        "id": 2387977,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/taki-bedzie-glowny-temat-rozmow-usa-i-rosji-w-arabii-saudyjskiej-rzecznik-kremla/cr4m8j2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taki b\u0119dzie g\u0142\u00f3wny temat rozm\u00f3w USA i Rosji w Arabii Saudyjskiej. Rzecznik Kremla ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:50:34+00:00",
        "description": "Legendarny dziennikarz motoryzacyjny Jeremy Clarkson o\u015bwiadczy\u0142 \"zwyci\u0119stwo jest moje\" nad Elonem Muskiem. Guru motoryzacji prawie dwie dekady temu zosta\u0142 pozwany przez szefa Tesli o znies\u0142awienie z powodu z\u0142ej recenzji.",
        "id": 2387978,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/legendarny-dziennikarz-tryumfuje-w-sporze-z-elonem-muskiem-zwyciestwo-jest-moje/tspn1tz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarny dziennikarz tryumfuje w sporze z Elonem Muskiem. \"Zwyci\u0119stwo jest moje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:31:44+00:00",
        "description": "W ostatnich dniach \u015bmier\u0107 Barbary Skrzypek przyczyni\u0142a si\u0119 do fali krytyki pod adresem prokurator Ewy Wrzosek. Przes\u0142uchiwa\u0142a ona by\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowniczk\u0119 prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w \u015bledztwie dotycz\u0105cym budowy dw\u00f3ch wie\u017c przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Srebrna. Politycy PiS widz\u0105 zwi\u0105zek mi\u0119dzy \u015bmierci\u0105 Barbary Skrzypek a jej przes\u0142uchaniem i zarzucili prokurator Wrzosek stronniczo\u015b\u0107 w badaniu \u015bledztwa. Teraz wypowiedzia\u0142 si\u0119 w tej sprawie Donald Tusk.",
        "id": 2387660,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-skrytykowal-komentatorow-politycznych-chodzi-o-wypowiedzi-dot-ewy-wrzosek/kft364c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk skrytykowa\u0142 komentator\u00f3w politycznych. Chodzi o wypowiedzi dot. Ewy Wrzosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:30:00+00:00",
        "description": "Zakup nowego mieszkania to jedna z najwa\u017cniejszych inwestycji w \u017cyciu. Cho\u0107 wchodz\u0105c do pachn\u0105cego \u015bwie\u017co\u015bci\u0105 lokalu, trudno my\u015ble\u0107 o potencjalnych problemach, rzeczywisto\u015b\u0107 pokazuje, \u017ce nawet w nowo wybudowanych mieszkaniach cz\u0119sto pojawiaj\u0105 si\u0119 ukryte wady. Do najcz\u0119stszych z nich nale\u017c\u0105 np. nier\u00f3wne pod\u0142ogi, kt\u00f3rych po\u0142o\u017cenie mo\u017cna sprawdzi\u0107 przy pomocy pi\u0142eczki do ping-ponga. Jakie jeszcze triki s\u0105 przydatne, jak skutecznie wykry\u0107 wady i kiedy najlepiej je zg\u0142osi\u0107?",
        "id": 2387979,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/odbior-nowego-mieszkania-jak-znalezc-ukryte-wady-i-zaoszczedzic/2dbf279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odbierasz mieszkanie? Zobacz, jak wykry\u0107 wady dzi\u0119ki prostym trikom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:16:43+00:00",
        "description": "W ofercie Biedronki klienci mog\u0105 znale\u017a\u0107 plecak, kt\u00f3ry mo\u017cna potraktowa\u0107 jako plecak ewakuacyjny na okoliczno\u015b\u0107 wojny lub innego powa\u017cnego zagro\u017cenia. Sie\u0107 ju\u017c kolejny raz sprzedaje podobny produkt, jednak jego wyposa\u017cenie mo\u017ce zaskoczy\u0107. W specjalnym plecaku sprzedawanym przez sie\u0107 znajduj\u0105 si\u0119 takie rzeczy jak latarka z trybem SOS, krzesiwo czy \u015bpiw\u00f3r termiczny z gwizdkiem i karabi\u0144czykiem.",
        "id": 2387661,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/biedronka-sprzedaje-plecaki-ewakuacyjne/rytfn4l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedronka sprzedaje plecaki \"wojenne\". Zawarto\u015b\u0107 nieco zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:56:07+00:00",
        "description": "Po wizycie w Pentagonie Elona Muska, miliardera i bliskiego wsp\u00f3\u0142pracownika prezydenta USA Donalda Trumpa, ameryka\u0144skie ministerstwo obrony wszcz\u0119\u0142o dochodzenie z wykorzystaniem wykrywaczy k\u0142amstw, by wytropi\u0107 pracownik\u00f3w odpowiedzialnych za wyciek informacji \u2014 poda\u0142a w niedziel\u0119 agencja Bloomberga.",
        "id": 2387662,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wariografy-w-administracji-usa-wszystko-przez-wizyte-elona-muska/01583d8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wariografy w administracji USA. Wszystko przez wizyt\u0119 Elona Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:31:16+00:00",
        "description": "Podczas kiedy w niekt\u00f3rych wojew\u00f3dztwach pracodawcy zmagaj\u0105 si\u0119 z niedoborem wykwalifikowanych pracownik\u00f3w, w innych nadpoda\u017c specjalist\u00f3w prowadzi do ostrej konkurencji o etaty. Dane zebrane przez Instytut Badawczy Randstad rzucaj\u0105 \u015bwiat\u0142o na rzeczywisty obraz zawod\u00f3w przysz\u0142o\u015bci oraz tych, kt\u00f3re wymagaj\u0105 przekwalifikowania. Jak pokazuje badanie, bran\u017ca IT dominuje w wojew\u00f3dztwach mazowieckim i kujawsko-pomorskim. Rzucaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce w oczy trzy wojew\u00f3dztwa, w kt\u00f3rych wyst\u0119puj\u0105 niedobory kadrowe.",
        "id": 2387351,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/deficyty-i-nadpodaz-na-rynku-pracy-analiza-zawodow-przyszlosci/zl2c2e8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto nie musi martwi\u0107 si\u0119 o prac\u0119? Poszukiwane zawody w r\u00f3\u017cnych regionach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:23:53+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek w niedziel\u0119 pokaza\u0142 si\u0119 publicznie po raz pierwszy od pocz\u0105tku pobytu w szpitalu, czyli od ponad pi\u0119ciu tygodni. W dniu swojego powrotu do Watykanu po ci\u0119\u017ckim obustronnym zapaleniu p\u0142uc Franciszek pozdrowi\u0142 zgromadzonych z balkonu pi\u0105tego pi\u0119tra Polikliniki Gemelli. Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim \u2014 powiedzia\u0142. W swoich rozwa\u017caniach na niedzieln\u0105 modlitw\u0119 Anio\u0142 Pa\u0144ski papie\u017c wspomina\u0142 o Ukrainie.",
        "id": 2387352,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/papiez-franciszek-przemowil-do-wiernych-po-wyjsciu-ze-szpitala-wspomnial-o-ukrainie/m444gxk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek przem\u00f3wi\u0142 do wiernych po wyj\u015bciu ze szpitala. Wspomnia\u0142 o Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:09:32+00:00",
        "description": "W\u0142adis\u0142aw Surkow, by\u0142y bliski doradca W\u0142adimira Putina, zapowiedzia\u0142, \u017ce Rosja \"b\u0119dzie rozszerza\u0107 si\u0119 we wszystkich kierunkach\", a tzw. rosyjski \u015bwiat (russkij mir) \"nie ma granic\" \u2014 zauwa\u017cy\u0142 w najnowszej analizie ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).",
        "id": 2387353,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-bedzie-sie-rozszerzac-we-wszystkich-kierunkach-tak-uwaza-byly-doradca-putina/hz3mhwc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja b\u0119dzie \"rozszerza\u0107 si\u0119 we wszystkich kierunkach\". Tak uwa\u017ca by\u0142y doradca Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T10:53:11+00:00",
        "description": "Londy\u0144ski dom towarowy Harrods jest bliski sfinalizowania wyp\u0142aty odszkodowania na rzecz os\u00f3b, kt\u00f3re by\u0142y wykorzystywane seksualnie przez jego by\u0142ego w\u0142a\u015bciciela. Prawnicy Harrodsa proponuj\u0105 sze\u015bciocyfrowe wyp\u0142aty w celu zaspokojenia roszcze\u0144.",
        "id": 2387354,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/harrods-proponuje-hojne-wyplaty-dla-ofiar-naduzyc-seksualnych/sg2kejr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bna afera w londy\u0144skim domu towarowym. Spore odszkodowania dla ofiar w\u0142a\u015bciciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T10:38:06+00:00",
        "description": "Jak opisuje w rozmowie z \"Faktem\" znany krytyk Putina i ameryka\u0144sko-brytyjski przedsi\u0119biorca Bill Browder, rzeczywista warto\u015b\u0107 maj\u0105tku Putina mo\u017ce si\u0119ga\u0107 astronomicznej kwoty 1 bln dol., co czyni\u0142oby go najbogatszym cz\u0142owiekiem \u015bwiata i ponad dwukrotnie bogatszym do obecnego najbogatszego cz\u0142owieka \u015bwiata, wsp\u00f3\u0142pracownika Donalda Trumpa i miliardera Elona Muska. Browder uwa\u017ca, \u017ce rosyjski przyw\u00f3dca dopu\u015bci\u0142 si\u0119 kradzie\u017cy maj\u0105tku nale\u017c\u0105cego do rosyjskiego spo\u0142ecze\u0144stwa.",
        "id": 2387355,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/znany-przedsiebiorca-policzyl-majatek-putina-elon-musk-moze-pozazdroscic/w7nrm3e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany przedsi\u0119biorca policzy\u0142 maj\u0105tek Putina. Elon Musk mo\u017ce pozazdro\u015bci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:56:15+00:00",
        "description": "Donald Trump od rozpocz\u0119cia swojej prezydentury ju\u017c dwa razy rozmawia\u0142 z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem. Tematem rozm\u00f3w by\u0142a wojna w Ukrainie i poszukiwanie rozwi\u0105za\u0144 maj\u0105cych na celu jak najszybsze osi\u0105gni\u0119cie rozejmu. Polacy zostali zapytani o te rozmowy, a tak\u017ce o to, komu przynios\u0105 one wi\u0119cej korzy\u015bci. Jak wynika z najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego na zlecenie \"Rzeczpospolitej\", Polacy s\u0105dz\u0105, \u017ce rozmowy te przynios\u0105 korzy\u015bci obu stronom.",
        "id": 2387120,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozmowy-trump-putin-komu-bardziej-sie-przysluza-polacy-zabrali-glos-sondaz/gt9relg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy Trump \u2014 Putin. Komu bardziej si\u0119 przys\u0142u\u017c\u0105? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:30:21+00:00",
        "description": "\"Poradnik kryzysowy\" w wersji cyfrowej pojawi si\u0119 ju\u017c w kwietniu \u2013 poda\u0142o Ministerstwo Obrony Narodowej w odpowiedzi na pytanie Polskiej Agencji Prasowej. Dystrybucja wersji drukowanej zacznie si\u0119 w drugiej po\u0142owie roku.",
        "id": 2386882,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poradnik-dla-polakow-na-czas-kryzysu-i-wojny-mon-podalo-szczegoly/c0kr9ts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poradnik na czas kryzysu i wojny. MON poda\u0142o szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:07:28+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom d\u0105\u017cy do tego, by porozumienie w sprawie rozejmu w wojnie Rosji z Ukrain\u0105 zosta\u0142o osi\u0105gni\u0119te przed 20 kwietnia \u2014 poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a bliskie sprawie.",
        "id": 2386883,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/potencjalna-data-rozejmu-w-ukrainie-sa-najnowsze-przecieki-z-bialego-domu/kcw709j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potencjalna data rozejmu w Ukrainie. S\u0105 najnowsze przecieki z Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:52:02+00:00",
        "description": "Delegacje USA i Ukrainy spotkaj\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119 w Arabii Saudyjskiej, by rozmawia\u0107 o wojnie rosyjsko-ukrai\u0144skiej. W\u0142adze w Kijowie oczekuj\u0105 porozumienia w sprawie cz\u0119\u015bciowego rozejmu dotycz\u0105cego obiekt\u00f3w energetycznych, infrastruktury cywilnej i zapewnienia swobodnej \u017ceglugi na Morzu Czarnym.",
        "id": 2386884,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niedzielne-rozmowy-usa-i-ukrainy-w-rijadzie-w-tle-nocny-atak-rosji-na-kijow/r948mpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielne rozmowy USA i Ukrainy w Rijadzie. W tle nocny atak Rosji na Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:41:44+00:00",
        "description": "S\u0105d w Stambule wyda\u0142 w niedziel\u0119 oficjalny nakaz aresztowania burmistrza tego miasta, Ekrema Imamoglu, w sprawie dotycz\u0105cej korupcji i zdecydowa\u0142, \u017ce polityk trafi do wi\u0119zienia na czas \u015bledztwa \u2014 poda\u0142y tureckie media.",
        "id": 2386885,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/areszt-dla-burmistrza-stambulu-sad-w-turcji-zdecydowal/e4t1471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt dla burmistrza Stambu\u0142u. S\u0105d w Turcji zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:21:56+00:00",
        "description": "Ludzie, kt\u00f3rzy staraj\u0105 si\u0119 zadowoli\u0107 innych, stawiaj\u0105 swoje potrzeby na ostatnim miejscu. Takie postawy kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 ju\u017c w dzieci\u0144stwie, co cz\u0119sto prowadzi do problem\u00f3w w doros\u0142ym \u017cyciu, np. w pracy. Terapeuci powiedzieli Business Insiderowi, \u017ce jedn\u0105 z najcz\u0119stszych trudno\u015bci, z jakimi zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 do nich tacy ludzie, jest parali\u017c analityczny. Boj\u0105 si\u0119 te\u017c np. brania urlop\u00f3w.",
        "id": 2386649,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/od-problemow-w-zwiazkach-po-paraliz-analityczny-terapeuci-zdradzaja-co-dzis-trapi/p0mhy98",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od problem\u00f3w w zwi\u0105zkach po parali\u017c analityczny. Terapeuci zdradzaj\u0105, co dzi\u015b trapi pacjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:16:59+00:00",
        "description": "Pomimo gotowo\u015bci do nowego odbicia, bran\u017ca nieruchomo\u015bci na ca\u0142ym \u015bwiecie przygotowuje si\u0119 na kolejny wymagaj\u0105cy rok. Niepewno\u015b\u0107, inflacja nap\u0119dzana niestabilno\u015bci\u0105 geopolityczn\u0105 oraz utrzymuj\u0105ce si\u0119 wysokie stopy procentowe mog\u0105 op\u00f3\u017ani\u0107 oczekiwane o\u017cywienie na rynkach kapita\u0142owych \u2014 wynika z raportu PwC i ULI.",
        "id": 2386650,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/globalne-trendy-nieruchomosci-2025-raport-pwc-i-uli-co-czeka-rynki/x6hv1l2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostro\u017cny optymizm na \u015bwiatowych rynkach nieruchomo\u015bci [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:13:08+00:00",
        "description": "Jak by\u0107 modnym, ale jednocze\u015bnie nie krzywdz\u0105c \u015brodowiska? Bran\u017ca odzie\u017cowa by\u0142a w ostatnich latach oskar\u017cana o wypuszczanie \"szybkich\" kolekcji, co powodowa\u0142o, \u017ce ubrania ekspresowo trafia\u0142y z szaf na \u015bmietniki. Ale Cecilia Str\u00f6mblad Br\u00e4nnsten z H&amp;M zapewnia, \u017ce jej firma rozwija zupe\u0142nie inny model. Ubrania maj\u0105 by\u0107 projektowane tak, aby mo\u017cna by\u0142o nie tylko je d\u0142u\u017cej nosi\u0107 \u2014 ale r\u00f3wnie\u017c odsprzedawa\u0107, a ostatecznie \u2014 tak\u017ce recyklingowa\u0107. Materia\u0142y z kolei b\u0119d\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej pochodzi\u0142y z laboratori\u00f3w. Dyrektorka ze znanej szwedzkiej firmy opowiada w rozmowie z Business Insider Polska jak to dzia\u0142a \u2014 i jak takie podej\u015bcie wp\u0142ywa na biznes modowy.",
        "id": 2386651,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dyrektorka-z-handm-opowiada-nam-o-przyszlosci-mody-wywiad/ybd47y5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Opieka\" nad ubraniami i materia\u0142y z laboratorium. Dyrektorka z H&M opowiada nam o przysz\u0142o\u015bci mody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:05:12+00:00",
        "description": "Inwestor Danny Moses ostrzega, \u017ce rynek nie doszacowuje wp\u0142ywu ci\u0119\u0107 bud\u017cetowych DOGE na gospodark\u0119. Moses przewiduje, \u017ce inwestorzy mog\u0105 prze\u017cy\u0107 szok, gdy skutki spowolnienia gospodarczego zaczn\u0105 by\u0107 widoczne w postaci danych. S&amp;P 500 ma trudno\u015bci z odrobieniem strat po gwa\u0142townym spadku wywo\u0142anym c\u0142ami na\u0142o\u017conymi przez Trumpa.",
        "id": 2386652,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inwestor-danny-moses-skutki-ciec-doge-moga-oslabic-zaufanie-konsumentow/7ehw5fe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewidzia\u0142 kryzys finansowy w 2008 r. Zn\u00f3w bije na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:00:00+00:00",
        "description": "Polska jest wci\u0105\u017c \u015bwiatow\u0105 pot\u0119g\u0105, je\u015bli chodzi o produkcj\u0119 baterii do aut elektrycznych i nie ma w tym stwierdzeniu wiele przesady. Eksport akumulator\u00f3w litowo-jonowych spad\u0142 jednak w ub.r. a\u017c o 43 proc. do 5,9 mld euro. To efekt ni\u017cu na rynku samochod\u00f3w elektrycznych w Europie. Rynek elektryk\u00f3w si\u0119 co prawda odbudowuje od kilku miesi\u0119cy, ale na dalsze inwestycje w Polsce producent\u00f3w baterii ju\u017c wp\u0142ywaj\u0105 planowane w Komisji Europejskiej przepisy. Chodzi o wyliczanie \u015bladu w\u0119glowego. Spytali\u015bmy ministerstwo, jakie s\u0105 losy nowego prawa i co robi rz\u0105d, \u017ceby nie wesz\u0142o w \u017cycie.",
        "id": 2386653,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dyrektywa-bateryjna-ue-juz-uderza-w-inwestycje-w-polsce-slad-weglowy-inaczej-liczony/mbggfc1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektywa UE ju\u017c uderza w inwestycje w Polsce. \u015alad w\u0119glowy inaczej liczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:00:00+00:00",
        "description": "\u2013 Wiele os\u00f3b m\u00f3wi o rewolucji za spraw\u0105 nap\u0119du elektrycznego, ale rzeczywisto\u015b\u0107 jest inna. Samochody elektryczne to tylko cz\u0119\u015b\u0107 wielkich zmian w motoryzacji \u2013 uwa\u017ca Cristiano Amon, prezes Qualcomm, czyli jednego z najwi\u0119kszych producent\u00f3w procesor\u00f3w na \u015bwiecie. Jego zdaniem tu\u017c za rogiem kryje si\u0119 znacznie dalej id\u0105ca transformacja transportu.",
        "id": 2386654,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/samochody-elektryczne-to-mala-zmiana-gigant-zapowiada-rewolucje-w-motoryzacji/5tsqxtw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samochody elektryczne to tylko jeden puzzel. Gigant od chip\u00f3w zapowiada rewolucj\u0119",
        "vote": 0
    }
]