[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:40:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dd0dacd7b6eb6a7d7337a9f4606712970aac79fe2445d496296410ad06b7c0fd,w104h74.jpg\"/><br/> \"Nawet nie wspomina si\u0119 o naje\u017adzie na Polsk\u0119, o ataku na Krak\u00f3w i Warszaw\u0119, o wycofaniu si\u0119, nie m\u00f3wi\u0105c o grabie\u017cach czy zniszczeniach. Gdy wspominam o tym w moich prelekcjach czy ksi\u0105\u017ckach, to zupe\u0142nie zaprzecza to prze\u015bwiadczeniu Szwed\u00f3w o tym, jacy s\u0105 pokojowi i humanitarni.\"",
        "id": 2390361,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675917/potop-made-in-sweden-historyk-ze-szwecji-nie-wspomina-sie-o-najezdzie-na-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potop \"made in Sweden\". Historyk ze Szwecji: nie wspomina si\u0119 o naje\u017adzie na PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:13:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/eea72a957f7d09cb5b8d85e0b516fa1cfdb3effd0ab8717725058f0b2335c9e0,w104h74.jpg\"/><br/> \"Przegra\u0142 w s\u0105dzie i tak naprawd\u0119 nigdy si\u0119 z tym nie pogodzi\u0142. Nadal twierdzi, \u017ce by\u0142em stronniczy, \u017ce sfingowali\u015bmy, \u017ce jego samoch\u00f3d si\u0119 zepsu\u0142. Powinienem go pozwa\u0107, ale ba\u0142em si\u0119, \u017ce nazwie mnie peda\u0142em, wi\u0119c zamiast tego czeka\u0142em na brzegu rzeki, a\u017c jego cia\u0142o przep\u0142ynie obok. I tak si\u0119 sta\u0142o\"",
        "id": 2390364,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675889/clarkson-tryumfuje-w-sporze-z-muskiem-zwyciestwo-jest-moje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clarkson tryumfuje w sporze z Muskiem. \"Zwyci\u0119stwo jest moje!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T19:49:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/74a49d6ef3ff88c48a76cc748f786b9adc8759f99947624c36ea8ae4861c120e,w104h74.jpg\"/><br/> W Zgorzelcu trwaj\u0105 manifestacje przeciwko szmuglowaniu do Polski od strony Niemiec hydro-migrant\u00f3w. Manifestacje ciesz\u0105 si\u0119 coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105, wi\u0119c zacz\u0119li si\u0119 na nich pojawia\u0107 prowokatorzy trudni nawet do ustalenia jakiej narodowo\u015bci.",
        "id": 2390363,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675863/prowokacja-policji-w-zgorzelcu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prowokacja policji w Zgorzelcu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T19:12:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6f841a048f7f6f4015a51bbbfbfd3a7cd86c1df40baf030485dd2c2788039c47,w104h74.jpg\"/><br/> Jessica Aber zrezygnowa\u0142a po doj\u015bciu Trumpa do w\u0142adzy. Zosta\u0142a znaleziona martwa swoim domu, mia\u0142a 43 lata. By\u0142a zaanga\u017cowana w \u015bledztwa przeciwko Rosyjskim oligarchom prowadz\u0105cym operacje prania pieni\u0119dzy w USA, badanie Rosyjskich zbrodni wojennych w Ukrainie oraz sprzeda\u017cy informacji Iranowi.",
        "id": 2390125,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675843/nie-zyje-amerykanska-ex-prokurator-badajaca-sprawy-m-in-rosyjskich-oligarchow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Ameryka\u0144ska ex prokurator badaj\u0105ca sprawy m.in. Rosyjskich oligarch\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T19:11:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8d4e43a78e5c6fc1046ff22d85c9a64d3875b9d42a16f7ed5a1df8ba06ca0a9a,w104h74.jpg\"/><br/> Oficjalnie Polska Policja zdaje si\u0119 akceptowa\u0107 sytuacje, w kt\u00f3rych w programie telewizyjnym \"Policjanci z s\u0105siedztwa\" dochodzi np. do brutalnego wymuszenia przyj\u0119cia mandatu, u\u017cywaj\u0105c przy tym si\u0142y, gro\u017c\u0105c i pozbawiaj\u0105c wolno\u015bci a to wszystko mi\u0119dzy innymi za rzekome pope\u0142nienie wykroczenia kt\u00f3re...",
        "id": 2389826,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675841/brutalne-wymuszenie-przyjecia-mandatu-za-zmyslone-wykroczenie-jeleniogorski-pol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne wymuszenie przyj\u0119cia mandatu za zmy\u015blone wykroczenie! Jeleniog\u00f3rski pol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T18:57:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1ebd0877b4fee17a7b46a5f59eb505e798d4c325271086e2248330f494c38587,w104h74.jpg\"/><br/> TVN, Polsat, Fakt, Telewizja Republika, Eska. Og\u00f3lnie ilo\u015b\u0107 nabijania w butelk\u0119 widz\u00f3w jest tak powszechna, \u017ce ci\u0119\u017cko to policzy\u0107. Clickbaity w mediach i nag\u0142\u00f3wki wprowadzaj\u0105ce w b\u0142\u0105d sta\u0142y si\u0119 powszechn\u0105 praktyk\u0105 w polskich mediach.",
        "id": 2390590,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675831/zawod-oszukiwanie-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaw\u00f3d: OSZUKIWANIE POLAK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T15:26:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6977862b6ab0a9f1e72d4befba9f0486d0d7bf039298fc6110a6a21309b7fd2d,w104h74.jpg\"/><br/> System, okre\u015blany jako Labirynt Sztucznej Inteligencji, generuje strony internetowe pe\u0142ne realistycznie wygl\u0105daj\u0105cych, ale bezu\u017cytecznych informacji, w kt\u00f3re boty indeksuj\u0105ce AI si\u0119 zag\u0142\u0119biaj\u0105, trac\u0105c czas i zasoby.",
        "id": 2390124,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675735/cloudflare-wypowiada-wojne-botom-wysla-je-do-labiryntu-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cloudflare wypowiada wojn\u0119 botom. Wy\u015bl\u0105 je do labiryntu sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T15:11:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ce13ce2aaf602d4203925431a393dff7ec0b12911509ea401ddeb70d9a5dd1dd,w104h74.jpg\"/><br/> Nowe stawki op\u0142at za badanie kontrolne pojazd\u00f3w s\u0105 ju\u017c przes\u0105dzone. Ministerstwo Infrastruktury ko\u0144czy prace nad nowym aktem prawnym.",
        "id": 2388898,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675719/280-zl-zamiast-98-zl-nowa-cena-badania-technicznego-samochodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "280 z\u0142 zamiast 98 z\u0142, nowa cena badania technicznego samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:41:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e4ba9f4c001342c35675add135a43d7a582afb0f8f66c38bf06a3bde9910eb91,w104h74.jpg\"/><br/> Sukces polskiej sztafety 4x400 metr\u00f3w kobiet. W ostatniej konkurencji Halowych Mistrzostw \u015awiata w Nankinie nasze lekkoatletki zdoby\u0142y srebrny medal w bardzo m\u0142odym sk\u0142adzie. Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic, Anastazja Ku\u015b, Aleksandra Formella i Anna Gryc si\u0119gn\u0119\u0142y po srebro.",
        "id": 2389551,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675707/polki-wicemistrzyniami-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polki wicemistrzyniami \u015bwiata!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:14:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4918c9baa1d133e63fd6021d778e059065ded54859776dd9c355c1e0d5921778,w104h74.jpg\"/><br/> O za\u0142o\u017cycielu Dino niewiele wiadomo. Nie udziela wywiad\u00f3w i podobno nawet nie ma smartfona. Jednocze\u015bnie jest on drugim najbogatszym cz\u0142owiekiem w Polsce.",
        "id": 2390588,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675689/biernacki-to-drugi-najbogatszy-czlowiek-w-polsce-sukces-dino",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biernacki to drugi najbogatszy cz\u0142owiek w Polsce. Sukces Dino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:52:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b2997d1e07e4a9517d0be811fb23f4b88270460c746e8121a79234854834930b.png\"/><br/> Maria Sk\u0142odowska-Curie, cho\u0107 zmar\u0142a 91 lat temu, wci\u0105\u017c pozostaje symbolem naukowego po\u015bwi\u0119cenia. Jej cia\u0142o i osobiste rzeczy nadal emituj\u0105 promieniowanie",
        "id": 2389550,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675683/cialo-polskiej-noblistki-nadal-emituje-promieniowanie-grob-wylozony-olowiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o polskiej noblistki nadal emituje promieniowanie. Gr\u00f3b wy\u0142o\u017cony o\u0142owiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:43:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e9ca945ff0fcc443b8fe60efab840baecb45e42459fdfbcee69f75a2692affd3,w104h74.jpg\"/><br/> Polak potrafi w elektronik\u0119",
        "id": 2389827,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675679/jak-powstaja-pamieci-ram-i-dyski-ssd-odwiedzilismy-polska-fabryke-goodram",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak powstaj\u0105 pami\u0119ci RAM i dyski SSD? Odwiedzili\u015bmy polsk\u0105 fabryk\u0119 Goodram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/78471a8bf70b5dc85dd4c65c5587155d37badfe5c8d17b0bf001f6e1ce7dc051.png\"/><br/> Po miesi\u0105cach wzrostu ub\u00f3stwa, spadku p\u0142ac realnych oraz ograniczeniu aktywno\u015bci gospodarczej PKB Argentyny pokazuje oznaki poprawy.",
        "id": 2390362,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675637/pkb-argentyny-wzrosl-pierwszy-raz-po-6-kwartalach-spadku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKB Argentyny wzr\u00f3s\u0142 pierwszy raz po 6 kwarta\u0142ach spadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:33:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b186763e44efa0c2b01894f2cb5513875a6c378e701b0dfc8d110d884b4297d4,w104h74.jpg\"/><br/> Pracuj\u0105cy dla Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych profesor Marek Chmaj wsp\u00f3\u0142ocenia\u0142 dorobek naukowy wiceszefa tego resortu",
        "id": 2390123,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675635/prof-chmaj-w-komisji-habilitacyjnej-kropiwnickiego-konflikt-interesow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Chmaj w komisji habilitacyjnej Kropiwnickiego: konflikt interes\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:13:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a363cf589b355aed3cfcc56db6651220ef1897894ecf0b5744b4cc41d7a20b3e,w104h74.jpg\"/><br/> Nowym serialu szwedzkiej telewizji pierwsi Szwedzi s\u0105 grani przez aktor\u00f3w czarnosk\u00f3rych :)",
        "id": 2387881,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675621/czarni-szwedzi-pierwszy-mieszkancy-mogli-byc-czarnoskorzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarni Szwedzi. Pierwszy mieszka\u0144cy mogli by\u0107 czarnosk\u00f3rzy :)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T10:08:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/89f6ac86e8df95044b0640d8eca32bfe8bf7830b6d7f2d922da46c60e8b0d9a3,w104h74.jpg\"/><br/> W O\u017carowie Mazowieckim istnieje chodnik, po kt\u00f3rym ludzie je\u017cd\u017c\u0105 od pokole\u0144. A potem jad\u0105 w Polsk\u0119 i robi\u0105 dalej to samo. Tak robi\u0142 dziadek, ojciec, tak b\u0119d\u0105 robi\u0107 ich dzieci. Mo\u017ce nawet kiedy\u015b kogo\u015b potr\u0105c\u0105. Ale nie u siebie. Tu nikomu nigdy nic si\u0119 nie sta\u0142o. Tutaj obowi\u0105zuje inne prawo. Lokalne i",
        "id": 2387592,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675565/pochodzenie-ma-znaczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pochodzenie ma znaczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:58:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aaf58ec7eb23abf1069f84742f81e4520543d48ab4673b779a4378a644132fac,w104h74.jpg\"/><br/> Na Szpitalny Oddzia\u0142 Ratunkowy w O\u0142awie przykica\u0142 wycie\u0144czony i g\u0142odny ma\u0142y zaj\u0105czek. Podobno zosta\u0142 obs\u0142u\u017cony poza kolejk\u0105.",
        "id": 2390589,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675553/na-sor-w-szpitalu-w-olawie-przyszedl-wycienczony-zajaczek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na SOR w szpitalu w O\u0142awie przyszed\u0142... wycie\u0144czony zaj\u0105czek.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:59:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/59c9877d770a7699cc3683313d4b09493b5288a62b1e5cd312c64647909e379c,w104h74.jpg\"/><br/> Jedynie taka nagroda czeka klienta kt\u00f3ry godzi si\u0119 pracowa\u0107 dla supermarketu kasuj\u0105c produkty na kasie samoobs\u0142ugowej.",
        "id": 2388545,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675517/oto-co-grozi-za-korzystanie-z-kas-samoobslugowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co grozi za korzystanie z kas samoobs\u0142ugowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:29:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/21a79ed05bc549aa6141db81849b3ed3947ce2b9cba462d3bb967ae9aad1f6d5,w104h74.jpg\"/><br/> Polski s\u0119dzia Maciej Str\u0105czy\u0144ski pojecha\u0142 na wakacje do USA i tam zachorowa\u0142. W prasie pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne apele o zbi\u00f3rki, bo on i rodzina maj\u0105 nie radzi\u0107 sobie z rachunkami na leczenie. Tymczasem nie da si\u0119 znale\u017a\u0107 jego o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego, kt\u00f3re powinno by\u0107 udost\u0119pnione na stronie s\u0105du.",
        "id": 2386826,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675507/oswiadczenie-majatkowe-sedziego-zniknelo-tymczasem-trwa-zbiorka-na-leczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe s\u0119dziego znikn\u0119\u0142o, tymczasem trwa zbi\u00f3rka na leczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:49:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb5c12e11d1e831a862cf50ff63f6675f67b165b28fec1df3ab1b03abc0c0fbb,w104h74.jpg\"/><br/> Najbardziej niezdrowe jedzenie, czyli subiektywna lista 15 produkt\u00f3w, kt\u00f3rych lepiej nie je\u015b\u0107 zbyt cz\u0119sto. Niekt\u00f3re szkodliwe produkty mog\u0105 si\u0119 nawet wyda\u0107 neutralne czy wr\u0119cz dobre, je\u015bli chodzi o wp\u0142yw na zdrowie, dlatego pomy\u015bla\u0142em, \u017ce taki temat b\u0119dzie warto\u015bciowy.",
        "id": 2389552,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675491/15-zdecydowanie-najgorszych-produktow-z-polskich-sklepow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 zdecydowanie najgorszych produkt\u00f3w z polskich sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:18:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6e49f87997fe8ed3926f5197b49f3f6cd327662e2c280f30a12260f50ac48837,w104h74.jpg\"/><br/> Aresztowania burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu i czterech jego wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w do czasu rozprawy w zwi\u0105zku z zarzutami dotycz\u0105cymi korupcji i powi\u0105za\u0144 z terroryzmem chce turecka prokuratura",
        "id": 2387296,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675483/turecka-opozycja-walczy-o-swojego-lidera-starcia-na-ulicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turecka opozycja walczy o swojego lidera. Starcia na ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T06:57:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9dd5d4831471529f093dc4edd1822c84a8f28c7260ad8d02eb88674abb4509f1,w104h74.jpg\"/><br/> Ruch \"40 milion\u00f3w kierowc\u00f3w\" we Francji wypowiedzia\u0142 wojn\u0119 Strefom Czystego Transportu. Ograniczanie ludziom prawa do poruszania si\u0119 to zbrodnia, kt\u00f3rej",
        "id": 2387062,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675467/sct-won-francuzi-buntuja-sie-przeciwko-strefom-czystego-transportu-lawina-rusza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SCT won,Francuzi buntuj\u0105 si\u0119 przeciwko strefom czystego transportu. Lawina rusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T00:07:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/034ee669a7ddc9f5ca9c6b1517686fca7ae07896a42449ebae9017c334dab125,w104h74.jpg\"/><br/> W losowych miejscach na Polskich drogach s\u0105 ustawiane naci\u0105gane obszary zabudowane, bardzo cz\u0119sto nawet gdzie takich zabudowa\u0144 nie ma, i jest minimalny ruch pieszych, bezpiecznie mo\u017cna jecha\u0107 70-80, nawet 100 km/h, takie naci\u0105ganie powoduje tylko lekcewa\u017cenie znak\u00f3w, tam gdzie naprawd\u0119 potrzeba.",
        "id": 2388546,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7675445/przeklenstwo-obszarow-zabudowanych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przekle\u0144stwo obszar\u00f3w zabudowanych",
        "vote": 0
    }
]