[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T23:37:00+00:00",
        "description": "We Wroc\u0142awiu odby\u0142o si\u0119 Dolno\u015bl\u0105skie Forum Odbudowy Ukrainy. Jego celem by\u0142o rozwini\u0119cie dotychczasowej wsp\u00f3\u0142pracy i zaanga\u017cowanie si\u0119 w odbudow\u0119 zniszczonego wojn\u0105 kraju.",
        "id": 2390687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/regiony/art41995791-dolny-slask-konsekwentnie-wspiera-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolny \u015al\u0105sk konsekwentnie wspiera Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T23:37:00+00:00",
        "description": "Daj\u0105 cie\u0144. Obni\u017caj\u0105 temperatur\u0119. Oczyszczaj\u0105 powietrze. Tworz\u0105 dom dla wielu przedstawicieli miejskiej fauny. S\u0105 pi\u0119kne. Ale czy drzewa mog\u0105 \u015bwiadczy\u0107 w spo\u0142ecze\u0144stwie konkretne us\u0142ugi? Tak! Wykonywana przez nie \u201epraca\u201d pozwala walczy\u0107 ze szkodliwymi skutkami zmian klimatu i ma swoj\u0105 \u2013 policzaln\u0105 \u2013 warto\u015b\u0107.",
        "id": 2390689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41986191-ile-zarabiaja-drzewa-duze-pieniadze-oto-jaka-wyplata-nalezy-sie-twojej-sosnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zarabiaj\u0105 drzewa? Du\u017ce pieni\u0105dze. Oto, jaka wyp\u0142ata nale\u017cy si\u0119 twojej so\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T23:37:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2390688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41994931-kalendarium-poniedzialek-24-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 24 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T23:37:00+00:00",
        "description": "Po tym, jak s\u0105d w Stambule wyda\u0142 oficjalny nakaz aresztowania burmistrza tego miasta Ekrema Imamoglu w sprawie dotycz\u0105cej korupcji, na ulice wysz\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy demonstrant\u00f3w. To ju\u017c pi\u0105ty dzie\u0144 protest\u00f3w.",
        "id": 2390690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41995771-turcja-na-ulicach-stambulu-znow-dziesiatki-tysiecy-demonstrantow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcja: Na ulicach Stambu\u0142u zn\u00f3w dziesi\u0105tki tysi\u0119cy demonstrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:22:06+00:00",
        "description": "Wielton tworzy europejsk\u0105 sie\u0107 warsztat\u00f3w odnawiaj\u0105cych naczepy. Us\u0142uga od\u015bwie\u017cenia otwarta dla marek w\u0142asnych oraz trzecich.",
        "id": 2389919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41995531-jesli-nie-nowe-naczepy-to-odnowione",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli nie nowe naczepy, to odnowione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:22:06+00:00",
        "description": "Kiedy jeste\u015b rodzicem nastolatka i ogl\u0105dasz serial \u201eDojrzewanie\u201d, to przez wszystkie odcinki my\u015blisz tylko o tym, czy zdo\u0142asz ochroni\u0107 swoje dziecko przed \u015bwiatem. \u015awiatem, kt\u00f3ry sami dla nich jako doro\u015bli stworzyli\u015bmy.",
        "id": 2389917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41994021-joanna-cwiek-swidecka-dojrzewanie-to-przerazajacy-serial-o-utracie-dziecka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna \u0106wiek-\u015awidecka: \u201eDojrzewanie\u201d to przera\u017caj\u0105cy serial o utracie dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:22:06+00:00",
        "description": "\u2022  Prze\u0142omowy wyrok dotycz\u0105cy koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w\n\u2022  NSA o podatkowych skutkach tzw. leasingu zwrotnego\n\u2022  Spos\u00f3b na problemy podatkowe wed\u0142ug zespo\u0142u Brzoski\n\u2022  Ma\u0142y ZUS Plus: koniec sporu o liczenie karencji?\n\u2022  Czy b\u0119dzie podwy\u017cka kar dla firm? Sejm przyj\u0105\u0142 poprawk\u0119\n\u2022  Deregulacja: zach\u0119t\u0105 do stosowania mediacji w sporach z urz\u0119dami\n\u2022  Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144",
        "id": 2389920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art41994261-niezbednik-przedsiebiorcy-zadoscuczynienie-za-wypadek-przy-pracy-w-kup-umowa-z-fiskusem-leasing-zwrotny-zbycie-ruchomosci-a-vat-maly-zus-plus-kary-dla-pracodawcow-mediacja-z-urzedem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: zado\u015b\u0107uczynienie za wypadek przy pracy w KUP? * umowa z fiskusem * leasing zwrotny: zbycie ruchomo\u015bci a VAT * Ma\u0142y ZUS Plus * kary dla pracodawc\u00f3w * mediacja z urz\u0119dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:22:06+00:00",
        "description": "Wizja czekania latami na rozstrzygni\u0119cie musi by\u0107 przera\u017caj\u0105ca. Je\u015bli ludzie rozgniewaj\u0105 si\u0119 z powodu niesprawnie dzia\u0142aj\u0105cych s\u0105d\u00f3w, nie b\u0119dzie to gniew na s\u0119dzi\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Bartosz Pilitowski, prezes fundacji Court Watch Polska.",
        "id": 2389918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41986001-po-wolne-sady-niesprawnosc-polskiego-sadownictwa-to-wina-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "(Po)wolne s\u0105dy. Niesprawno\u015b\u0107 polskiego s\u0105downictwa to wina polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:22:06+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie firmy samochodowe opanowa\u0142y rosyjski rynek, zaj\u0119\u0142y miejsce zwolnione przez firmy z Europy, Japonii, Korei i USA. Teraz na 10 sprzedawanych aut sze\u015b\u0107 pochodzi z Chin.",
        "id": 2389922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41995491-skutek-zachodnich-sankcji-rynek-samochodow-rosji-zdominowany-przez-chinczykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skutek zachodnich sankcji: rynek samochod\u00f3w Rosji zdominowany przez Chi\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:22:06+00:00",
        "description": "Mike Waltz \u2013 doradca Donalda Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego \u2013 poinformowa\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone zaatakowa\u0142y kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 rebeliant\u00f3w Huti.",
        "id": 2389921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41995501-usa-zlikwidowaly-przywodcow-huti-w-jemenie-uderzylismy-w-kwatere-glowna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zlikwidowa\u0142y przyw\u00f3dc\u00f3w Huti w Jemenie? \u201eUderzyli\u015bmy w kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T20:19:26+00:00",
        "description": "W 10 lat po katastrofie samolotu Germanwings z powodu samob\u00f3jstwa drugiego pilota w europejskim lotnictwie dosz\u0142o do zasadniczej zmiany: w kokpicie musi by\u0107 dw\u00f3ch pilot\u00f3w.",
        "id": 2389923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41995481-bezpieczniejsze-loty-w-europie-10-lat-po-katastrofie-samolotu-germanwings",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpieczniejsze loty w Europie 10 lat po katastrofie samolotu Germanwings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T19:17:08+00:00",
        "description": "28 kwietnia w Kanadzie odb\u0119d\u0105 si\u0119 przedterminowe wybory. - Stajemy w obliczu najwi\u0119kszego kryzysu w naszym \u017cyciu z powodu nieuzasadnionych dzia\u0142a\u0144 handlowych prezydenta Trumpa i jego gr\u00f3\u017ab wobec naszej suwerenno\u015bci - powiedzia\u0142 premier tego kraju, Mark Carney.",
        "id": 2389610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41995411-kanada-rozwiazuje-parlament-kiedy-odbeda-sie-przedterminowe-wybory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada rozwi\u0105zuje parlament. Kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 przedterminowe wybory?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T19:17:08+00:00",
        "description": "W rozmowie z Fox News Steve Witkoff \u2013 ameryka\u0144ski wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu \u2013 powiedzia\u0142, \u017ce USA chc\u0105 negocjowa\u0107 z Iranem w sprawie jego programu nuklearnego.",
        "id": 2389609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41995441-usa-chca-negocjowac-z-iranem-ws-programu-nuklearnego-alternatywa-nie-jest-zbyt-dobra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA chc\u0105 negocjowa\u0107 z Iranem ws. programu nuklearnego. \u201eAlternatywa nie jest zbyt dobra\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T18:11:57+00:00",
        "description": "Uczestniczki wiecu, z kt\u00f3rymi rozmawiali\u015bmy, o aborcji nie wspominaj\u0105. Przebijaj\u0105 si\u0119 sprawy gospodarcze, podatkowe, poczucie zniech\u0119cenia politykami jako takimi.",
        "id": 2389284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41993291-mentzen-w-lublinie-tlumy-mlodych-niespodziewani-goscie-i-rock-z-glosnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen w Lublinie: t\u0142umy m\u0142odych, niespodziewani go\u015bcie i rock z g\u0142o\u015bnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T18:11:57+00:00",
        "description": "Wp\u0142at\u0119 powitaln\u0105 otrzymuje uczestnik PPK, kt\u00f3ry spe\u0142ni\u0142 \u0142\u0105cznie dwa warunki. Po pierwsze, jest uczestnikiem tego programu przez co najmniej 3 pe\u0142ne miesi\u0105ce kalendarzowe. Po drugie, na jego rachunek PPK trafi\u0142y - finansowane przez niego - wp\u0142aty podstawowe za co najmniej 3 miesi\u0105ce. Aby otrzyma\u0107 dop\u0142at\u0119 roczn\u0105, trzeba - w danym roku kalendarzowym - zgromadzi\u0107 w PPK odpowiedni\u0105 kwot\u0119 wp\u0142at.",
        "id": 2389283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41994901-wplaty-od-panstwa-przysluguja-po-spelnieniu-przez-uczestnika-ppk-okreslonych-warunkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142aty od pa\u0144stwa przys\u0142uguj\u0105 po spe\u0142nieniu przez uczestnika PPK okre\u015blonych warunk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T18:07:00+00:00",
        "description": "Pracodawca, kt\u00f3ry przetwarza dane z jawnych rejestr\u00f3w, np. CEIDG, w celu uzasadnienia wypowiedzenia, nie \u0142amie RODO.",
        "id": 2389285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41986491-do-uzasadnienia-zwolnienia-z-pracy-moga-sluzyc-dane-z-jawnych-baz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do uzasadnienia zwolnienia z pracy mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 dane z jawnych baz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:13:00+00:00",
        "description": "Agencja Ukrinform poinformowa\u0142a, \u017ce zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 rozm\u00f3w ameryka\u0144skiej i ukrai\u0144skiej delegacji w Rijadzie w Arabii Saudyjskiej. \u201eNa stole znajduj\u0105 si\u0119 m.in. propozycje dotycz\u0105ce ochrony obiekt\u00f3w energetycznych i infrastruktury krytycznej\u201d \u2013 zaznacza\u0142 wcze\u015bniej minister obrony Ukrainy Rustem Umerow.",
        "id": 2389611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41994321-zakonczyla-sie-pierwsza-runda-rozmow-usa-ukraina-w-rijadzie-wiele-skomplikowanych-zagadnien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza runda rozm\u00f3w USA-Ukraina w Rijadzie. \u201eWiele skomplikowanych zagadnie\u0144\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:13:00+00:00",
        "description": "Minister obrony Ukrainy Rustem Umerow poinformowa\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozmowy ameryka\u0144skiej i ukrai\u0144skiej delegacji w Rijadzie w Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 2390171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41994321-zakonczyly-sie-rozmowy-usa-ukraina-w-rijadzie-byly-konstruktywne-i-merytoryczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozmowy USA-Ukraina w Rijadzie. \u201eBy\u0142y konstruktywne i merytoryczne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:07:05+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wpis, w kt\u00f3rym odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do krytyki wobec prokurator Ewy Wrzosek.",
        "id": 2388985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41994561-donald-tusk-pisze-o-ewie-wrzosek-pis-mianowal-radykalnie-neutralnych-fachowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk pisze o Ewie Wrzosek. \u201ePiS mianowa\u0142 radykalnie neutralnych fachowc\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:07:05+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 badaczy z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego i Uniwersytetu Warszawskiego finalizuje prace nad nowym urz\u0105dzeniem wspomagaj\u0105cym leczenie zaburze\u0144 oddychania u wcze\u015bniak\u00f3w.",
        "id": 2388984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41994701-polska-innowacja-na-ratunek-noworodkom-na-swiecie-nie-ma-takiego-urzadzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska innowacja na ratunek noworodkom. Na \u015bwiecie nie ma takiego urz\u0105dzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:07:05+00:00",
        "description": "Minister obrony Ukrainy Rustem Umerow poinformowa\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce w Rijadzie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 ju\u017c spotkanie z ameryka\u0144sk\u0105 delegacj\u0105. \u201eNa stole znajduj\u0105 si\u0119 m.in. propozycje dotycz\u0105ce ochrony obiekt\u00f3w energetycznych i infrastruktury krytycznej\u201d \u2013 zaznaczy\u0142.",
        "id": 2388986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41994321-rozpoczely-sie-rozmowy-usa-ukraina-w-rijadzie-wiele-skomplikowanych-zagadnien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 rozmowy USA-Ukraina w Rijadzie. \u201eWiele skomplikowanych zagadnie\u0144\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:07:05+00:00",
        "description": "Kolejne interpretacje prawa podatkowego, zagmatwanie stawek VAT, rosn\u0105ca sprawozdawczo\u015b\u0107 \u2013 to bol\u0105czki administracji samorz\u0105dowej. Lokalne w\u0142adze postuluj\u0105 uproszczenie i likwidacj\u0119 absurd\u00f3w w prawie.",
        "id": 2388983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/prawo-w-regionach/art41994711-zagmatwane-przepisy-moga-paralizowac-lokalna-administracje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagmatwane przepisy mog\u0105 parali\u017cowa\u0107 lokaln\u0105 administracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:57:01+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce usprawni\u0107 rozpatrywanie spraw w wydzia\u0142ach rodzinnych i nieletnich. Do s\u0105d\u00f3w tych maj\u0105 trafi\u0107 asesorzy. Resort sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142 w\u0142a\u015bnie propozycj\u0119 nowych przepis\u00f3w w tej sprawie.",
        "id": 2388286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41987191-sprawy-rodzinne-w-sadach-maja-przyspieszyc-rzad-pokazal-projekt-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawy rodzinne w s\u0105dach maj\u0105 przy\u015bpieszy\u0107. Rz\u0105d pokaza\u0142 projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:57:01+00:00",
        "description": "Po tragedii w domu Gene\u2019a Hackmana i Betsy Arakawy, \u017cona Bruce\u2019a Willisa, Emma Heming Willis, wypowiedzia\u0142a si\u0119 na temat os\u00f3b opiekuj\u0105cych si\u0119 chorymi wsp\u00f3\u0142ma\u0142\u017conkami. Przekaz zako\u0144czy\u0142a mocnym akcentem dla potwierdzenia swego postulatu. O co apeluje?",
        "id": 2388287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41970621-stanowczy-komunikat-emmy-heming-willis-o-co-apeluje-zona-bruce-a-willisa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowczy komunikat Emmy Heming Willis. O co apeluje \u017cona Bruce\u2019a Willisa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:52:11+00:00",
        "description": "Kobieca sztafeta 4x400 metr\u00f3w, kt\u00f3rej w Nankinie w og\u00f3le mia\u0142o nie by\u0107, zdoby\u0142a dla Polski jedyny medal halowych mistrzostw \u015bwiata, ale tym skromnym dorobkiem nie trzeba si\u0119 martwi\u0107.",
        "id": 2387974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41993551-halowe-mistrzostwa-swiata-sztafeta-wraca-na-podium-polki-ze-srebrem-w-nankinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Halowe mistrzostwa \u015bwiata. Sztafeta wraca na podium, Polki ze srebrem w Nankinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:52:11+00:00",
        "description": "Reprezentacja Polski w slalomie kajakowym zako\u0144czy\u0142a kolejne zgrupowanie. Nasi zawodnicy sp\u0119dzili ponad dwa tygodnie we Francji, gdzie trenowali m.in. na torze olimpijskim.",
        "id": 2387972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art41993511-polacy-szykuja-sie-do-sezonu-wroca-na-olimpijski-tor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy szykuj\u0105 si\u0119 do sezonu. Wr\u00f3c\u0105 na olimpijski tor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:52:11+00:00",
        "description": "Cracovia Maraton, Maraton Warszawski i Pozna\u0144 Maraton po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0142y, by jeszcze bardziej popularyzowa\u0107 bieganie na kr\u00f3lewskim dystansie. Ruszy\u0142y zapisy do \u201eZ\u0142otej Serii 42\u201d.",
        "id": 2387971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41993541-startuje-zlota-seria-42-na-to-czekali-polscy-biegacze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startuje \"Z\u0142ota Seria 42\". Na to czekali polscy biegacze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:52:11+00:00",
        "description": "Ostatnie Pokolenie zapowiada kolejne blokady sto\u0142ecznych ulic i most\u00f3w. Organizacja szuka sojusznik\u00f3w, bo tym razem parali\u017c wywo\u0142any przez aktywist\u00f3w ma przybra\u0107 du\u017co wi\u0119kszy rozmiar.",
        "id": 2387973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41993421-szykuje-sie-komunikacyjny-chaos-warszawy-ostatnie-pokolenie-wraca-z-blokadami-drog",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 komunikacyjny chaos Warszawy. Ostatnie Pokolenie wraca z blokadami dr\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:51:40+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek na kr\u00f3tko pojawi\u0142 si\u0119 w oknie polikliniki Gemellli. Potem znik\u0142 z oczu zebranym przed szpitalem wiernym, ale niekt\u00f3rzy z nich przez chwil\u0119 zobaczyli go jeszcze raz - macha\u0142 przez szyb\u0119 samochodu, opuszczaj\u0105c po raz pierwszy od pi\u0119ciu tygodni szpital Gemelli.",
        "id": 2387975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41993871-papiez-franciszek-opuscil-poliklinike-gemelli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek opu\u015bci\u0142 poliklinik\u0119 Gemelli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:50:03+00:00",
        "description": "Czy Europa mo\u017ce liczy\u0107, \u017ce bank centralny USA zapewni jej dop\u0142yw dolar\u00f3w w czasie napi\u0119\u0107 rynkowych \u2013 zastanawiaj\u0105 si\u0119 przedstawiciele bank\u00f3w centralnych i organ\u00f3w nadzoru finansowego. S\u0105 oni zdania, \u017ce wysoce nierealne by\u0142oby niedotrzymanie przez Fed swych zobowi\u0105za\u0144, a sam bank nie da\u0142 ani razu do zrozumienia, \u017ce m\u00f3g\u0142by tak post\u0105pi\u0107.",
        "id": 2387658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41993891-europejczycy-obawiaja-sie-zmiany-podejscia-przez-fed",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejczycy obawiaj\u0105 si\u0119 zmiany podej\u015bcia przez Fed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:47:00+00:00",
        "description": "Wiceminister obrony Cezary Tomczyk umie\u015bci\u0142 na platformie X stanowcz\u0105 odpowied\u017a na poranny wpis by\u0142ego ministra obrony Mariusza B\u0142aszczaka. \u201eZ niemieckiej prasy dowiadujemy si\u0119, \u017ce MON mo\u017ce anulowa\u0107 kontrakty zbrojeniowe zawarte z USA\u201d - napisa\u0142 B\u0142aszczak. Szybko odpowiedzia\u0142 mu wiceminister obrony, wytykaj\u0105c w\u0105tpliwo\u015bci, o kt\u00f3rych pisa\u0142a prasa.",
        "id": 2387659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41993631-ostra-odpowiedz-wiceministra-obrony-na-wpis-mariusza-blaszczaka-szkodzi-pan-armii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra odpowied\u017a wiceministra obrony na wpis Mariusza B\u0142aszczaka. \u201eSzkodzi pan armii\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:45:29+00:00",
        "description": "Komisja Europejska rozpocz\u0119\u0142a dochodzenie, kt\u00f3re ma wyja\u015bni\u0107, czy chi\u0144ski BYD mia\u0142 prawo do subsydi\u00f3w wspieraj\u0105cych budow\u0119 fabryki na W\u0119grzech. Zak\u0142ad w Szeged, na granicy z Serbi\u0105, ma rozpocz\u0105\u0107 produkcj\u0119 ju\u017c jesieni\u0105 2025.",
        "id": 2387348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41993651-inwestycja-byd-na-wegrzech-pod-lupa-komisji-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestycja BYD na W\u0119grzech pod lup\u0105 Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:45:29+00:00",
        "description": "Komisja Europejska przedstawi\u0142a \u201emap\u0119 drogow\u0105\u201d prowadz\u0105c\u0105 do utworzenia unii rynk\u00f3w kapita\u0142owych (CMU/UMC) w Unii Europejskiej. Zasadniczym wskazaniem jest szybko dzia\u0142a\u0107.",
        "id": 2387347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41993681-komisja-europejska-ma-plan-dojscia-do-unii-rynkow-kapitalowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska ma plan doj\u015bcia do unii rynk\u00f3w kapita\u0142owych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:45:29+00:00",
        "description": "Hakerzy mog\u0105 wykorzysta\u0107 ogromne moce obliczeniowe, przed kt\u00f3rymi nie ochroni\u0105 obecne systemy. Zagro\u017ceni s\u0105 wszyscy - ostrzeg\u0142a brytyjska agencja ds. cyberbezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2387350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41993611-nadchodzi-potezne-zagrozenie-komputery-kwantowe-zlamia-wszelkie-zabezpieczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi pot\u0119\u017cne zagro\u017cenie. Komputery kwantowe z\u0142ami\u0105 wszelkie zabezpieczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:45:29+00:00",
        "description": "W Kenii jest ciep\u0142o, ludzie s\u0105 u\u015bmiechni\u0119ci. Przez to, \u017ce zmagaj\u0105 si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi problemami \u017cyciowymi, nie przejmuj\u0105 si\u0119 drobiazgami, nie irytuj\u0105 si\u0119 tak szybko jak my, rzadko podnosz\u0105 g\u0142os \u2013 opowiada Joanna Sznajderska, kt\u00f3ra od 18 lat mieszka w Kenii.",
        "id": 2387346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41985281-polka-w-kenii-tutaj-dzieci-musza-znac-swoje-miejsce-w-szeregu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka w Kenii: Tutaj dzieci musz\u0105 zna\u0107 swoje miejsce w szeregu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:45:29+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna domniemywa\u0107, \u017ce je\u015bli zmar\u0142y w testamencie wydziedziczy\u0142 dzieci, r\u00f3wnie\u017c ich dzieci mog\u0105 nic nie dosta\u0107 po dziadku.",
        "id": 2387349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41986651-wydziedziczenie-dzieci-nie-przenosi-sie-na-wnuki-sad-najwyzszy-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydziedziczenie dzieci nie przenosi si\u0119 na wnuki. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T10:40:15+00:00",
        "description": "Negocjacje w sprawie potencjalnego kontraktu mi\u0119dzy operatorem internetu satelitarnego Starlink Elona Muska a w\u0142oskim rz\u0105dem \u201eutkn\u0119\u0142y w martwym punkcie\u201d - poinformowa\u0142 minister obrony W\u0142och Guido Crosetto, cytowany przez gazet\u0119 \u201eLa Repubblica\u201d. To, jak doda\u0142, \u201eodzwierciedla szersze napi\u0119cia geopolityczne\u201d. Minister stwierdzi\u0142, \u017ce dyskusje przenios\u0142y si\u0119 z aspekt\u00f3w technicznych na \u201eo\u015bwiadczenia\u201d autorstwa Muska i na jego temat, nie rozwijaj\u0105c przy tym tematu.",
        "id": 2387118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41993561-musk-moze-stracic-1-62-mld-dolarow-wloski-kontrakt-utknal-w-martwym-punkcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk mo\u017ce straci\u0107 1,62 mld dolar\u00f3w. W\u0142oski kontrakt \u201eutkn\u0105\u0142 w martwym punkcie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T10:40:15+00:00",
        "description": "Czy kontakt z natur\u0105 mo\u017ce zmniejszy\u0107 poziom odczuwanego b\u00f3lu? Kwesti\u0119 t\u0105 zbada\u0142 zesp\u00f3\u0142 brytyjskich i austriackich naukowc\u00f3w. Wyniki badania nie by\u0142y zaskoczeniem. Potwierdzi\u0142y tak\u017ce tez\u0119 postawion\u0105 przed rozpocz\u0119ciem eksperymentu.",
        "id": 2387119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41974251-ta-czynnosc-obniza-odczuwanie-bolu-naukowcy-uzyskali-nowy-dowod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta czynno\u015b\u0107 obni\u017ca odczuwanie b\u00f3lu. Naukowcy uzyskali nowy dow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:35:04+00:00",
        "description": "Agenci federalni, kt\u00f3rzy zwykle \u015bcigaj\u0105 pedofil\u00f3w, teraz bior\u0105 na celownik imigrant\u00f3w przebywaj\u0105cych w USA nielegalnie. To samo dotyczy agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 zwykle przest\u0119pczo\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 i walk\u0105 z przest\u0119pstwami narkotykowymi.",
        "id": 2386881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41993431-agenci-federalni-scigaja-migrantow-mniej-zasobow-na-walke-z-pedofilia-narkotykami-i-terroryzmem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenci federalni \u015bcigaj\u0105 migrant\u00f3w. Mniej zasob\u00f3w na walk\u0119 z pedofili\u0105, narkotykami i terroryzmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:35:04+00:00",
        "description": "S\u0105d w Stambule wyda\u0142 oficjalny nakaz aresztowania burmistrza tego miasta Ekrema Imamoglu w sprawie dotycz\u0105cej korupcji. Polityk ma trafi\u0107 do wi\u0119zienia na czas \u015bledztwa. Sta\u0142o si\u0119 to kilka dni po tym, jak jego zatrzymanie wywo\u0142a\u0142o masowe protesty w ca\u0142ym kraju.",
        "id": 2386880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41993501-w-turcji-wrze-po-nocy-protestow-sad-nakazal-aresztowanie-ekrema-imamoglu-glownego-przeciwnika-erdogana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Turcji wrze. Po nocy protest\u00f3w s\u0105d nakaza\u0142 aresztowanie Ekrema Imamoglu, g\u0142\u00f3wnego przeciwnika Erdogana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:30:03+00:00",
        "description": "Chiny maj\u0105 rozwa\u017ca\u0107 do\u0142\u0105czenie do si\u0142 pokojowych w ramach dowodzonej przez Europ\u0119 \u201ekoalicji ch\u0119tnych\u201d do zapewnienia zawieszenia broni w Ukrainie - poinformowa\u0142  dziennik \u201eDie Welt\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne.",
        "id": 2386645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41993461-chinscy-zolnierze-na-ukrainie-pekin-rozwaza-dolaczenie-do-misji-pokojowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy \u017co\u0142nierze na Ukrainie? Pekin rozwa\u017ca do\u0142\u0105czenie do misji pokojowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:30:03+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cia do \u201eThe Oddysey\u201d, najnowszego filmu Christophera Nolana ju\u017c trwaj\u0105, a obsada filmu wci\u0105\u017c si\u0119 powi\u0119ksza. Do sieci trafi\u0142y zdj\u0119cia z planu oraz nieoficjalna lista z obsad\u0105 filmu.",
        "id": 2386646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41993411-the-oddysey-kto-wystapi-w-najnowszym-filmie-christophera-nolana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eThe Oddysey\u201d: Kto wyst\u0105pi w najnowszym filmie Christophera Nolana?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:28:00+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug zesz\u0142orocznych danych z Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w zaleg\u0142o\u015bci alimentacyjne Polak\u00f3w wynosz\u0105 niemal 16 mld z\u0142. Skutki niep\u0142acenia aliment\u00f3w s\u0105 r\u00f3\u017cne. Nie wszyscy wiedz\u0105, \u017ce jednym z nich mo\u017ce by\u0107 utrata prawa jazdy.",
        "id": 2386647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art41985261-w-ten-sposob-tez-mozna-stracic-prawo-jazdy-musza-byc-spelnione-trzy-warunki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ten spos\u00f3b te\u017c mo\u017cna straci\u0107 prawo jazdy. Musz\u0105 by\u0107 spe\u0142nione trzy warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:27:42+00:00",
        "description": "W Ciepielowie zostanie ods\u0142oni\u0119ty pomnik zamordowanych przez Niemc\u00f3w rodzin Kosior\u00f3w, Skoczylas\u00f3w, Kowalskich i Obuchowicz\u00f3w. Zgin\u0119li, bo pomagali \u017bydom. Od pomys\u0142u na pomnik do realizacji projektu min\u0119\u0142o 30 lat.",
        "id": 2386648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41985611-w-ciepielowie-upamietnieni-zostana-zamordowani-polacy-ktorzy-pomagali-zydom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Ciepielowie upami\u0119tnieni zostan\u0105 zamordowani Polacy, kt\u00f3rzy pomagali \u017bydom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:25:35+00:00",
        "description": "Kwesti\u0119 zasad otrzymania spadku reguluje dziedziczenie ustawowe lub zapisy testamentu zmar\u0142ego. Kto i w jakiej cz\u0119\u015bci mo\u017ce odziedziczy\u0107 spadek po bracie bezdzietnym kawalerze lub bezdzietnej, niezam\u0119\u017cnej siostrze?",
        "id": 2386496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41959421-kto-dziedziczy-po-bracie-kawalerze-lub-niezameznej-siostrze-kolejnosc-jest-scisle-okreslona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto dziedziczy po bracie kawalerze lub niezam\u0119\u017cnej siostrze? Kolejno\u015b\u0107 jest \u015bci\u015ble okre\u015blona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:25:35+00:00",
        "description": "Platforma Netflix opublikowa\u0142a zwiastun oraz dat\u0119 premiery si\u00f3dmego sezonu serialu \u201eCzarne lustro\u201d.",
        "id": 2386494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art41993381-nic-nie-jest-takie-jak-sie-wydaje-czarne-lustro-powraca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNic nie jest takie, jak si\u0119 wydaje\u201d. \u201eCzarne lustro\u201d powraca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:25:35+00:00",
        "description": "\u201eDonald Trump podj\u0105\u0142 dialog z W\u0142adimirem Putinem. Kt\u00f3rej ze stron Pani/Pana zdaniem przeniesie to wi\u0119ksze korzy\u015bci?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2386495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41993341-sondaz-usa-czy-rosja-kto-skorzysta-bardziej-na-rozmowach-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: USA czy Rosja? Kto skorzysta bardziej na rozmowach Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:25:35+00:00",
        "description": "Jeszcze nigdy wcze\u015bniej W\u0142ochy nie zarobi\u0142y tak du\u017co na mandatach. W 2024 r. w\u0142oskie gminy wygenerowa\u0142y rekordowe przychody w wysoko\u015bci ponad 1,7 mld euro (ok. 7,1 mld z\u0142) pochodz\u0105cych z mandat\u00f3w za wykroczenia drogowe.",
        "id": 2386493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art41993331-w-tym-wlosi-sa-lepsi-od-polakow-rekordowe-wplywy-za-wykroczenia-drogowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym W\u0142osi s\u0105 lepsi od Polak\u00f3w. Rekordowe wp\u0142ywy za wykroczenia drogowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T06:19:50+00:00",
        "description": "Dwa nowoczesne badania - test HPV HR oraz cytologia na pod\u0142o\u017cu p\u0142ynnym - ju\u017c od 26 marca wejd\u0105 do programu profilaktyki raka szyjki macicy. B\u0119d\u0105 dost\u0119pne bezp\u0142atnie, w ramach NFZ. Ministra zdrowia podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie w tej sprawie. \u201eTo prze\u0142om w systemie profilaktyki onkologicznej w Polsce\u201d - ocenia Narodowy Instytut Onkologii.",
        "id": 2386338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41974101-jeszcze-w-marcu-do-koszyka-darmowych-badan-dolacza-dwa-kolejne-to-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze w marcu do koszyka darmowych bada\u0144 do\u0142\u0105cz\u0105 dwa kolejne. \u201eTo prze\u0142om\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T06:19:50+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2386337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41993351-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1124",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T05:14:37+00:00",
        "description": "Dwa niezale\u017cne zespo\u0142y naukowc\u00f3w odkry\u0142y tlen w najodleglejszej znanej nam galaktyce \u2013 JADES-GS-z14-0. Badacze dokonali tego dzi\u0119ki danym pochodz\u0105cym z umieszczonego w kosmosie teleskopu Jamesa Webba oraz pracy teleskopu ALMA zlokalizowanego na pustyni Atacama w Chile. To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 nasze my\u015blenie na temat tego, w jakim tempie we wczesnym wszech\u015bwiecie powstawa\u0142y nowe galaktyki.",
        "id": 2386184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41985561-przelomowe-odkrycie-w-najodleglejszej-znanej-galaktyce-nie-tego-spodziewali-sie-naukowcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe odkrycie w najodleglejszej znanej galaktyce. Nie tego spodziewali si\u0119 naukowcy",
        "vote": 0
    }
]