[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:57:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2389467,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9757849,ten-podatek-bywa-pulapka-na-frankowiczow-istotnie-zmniejsza-oplacalno.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten podatek bywa pu\u0142apk\u0105 na frankowicz\u00f3w. Istotnie zmniejsza op\u0142acalno\u015b\u0107 ugody. Najcz\u0119\u015bciej p\u0142ac\u0105 a\u017c 32 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:54:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2389468,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9760009,wroci-bat-na-dluznikow-trudniej-bedzie-ukryc-majatek-a-egzekucja-bed.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3ci bat na d\u0142u\u017cnik\u00f3w. Trudniej b\u0119dzie ukry\u0107 maj\u0105tek, a egzekucja b\u0119dzie szybsza i \u0142atwiejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T17:33:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2389469,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9762948,daj-dziecku-mieszkanie-i-nie-plac-podatku-kluczowa-jest-jedna-sprawa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daj dziecku mieszkanie i nie p\u0142a\u0107 podatku. Kluczowa jest jedna sprawa. Dopilnuj tego i nie daj si\u0119 z\u0142apa\u0107 na podatkowy haczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T16:44:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2389160,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9761491,zmiany-dotyczace-wieku-emerytalnego-senat-juz-przeglosowal-ale-tylko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany dotycz\u0105ce wieku emerytalnego. Senat ju\u017c przeg\u0142osowa\u0142, ale tylko dla jednej grupy zawodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:50:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2388456,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9761554,pompy-ciepla-nadal-sa-zrodlem-problemow-rowniez-dla-samorzadow-czy-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pompy ciep\u0142a nadal s\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142em problem\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c dla samorz\u0105d\u00f3w. Czy przepisy si\u0119 zmieni\u0105? Co b\u0119dzie z zainstalowanymi pompami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T14:00:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2388121,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9762932,rosja-szykuje-sie-na-kolejna-inwazje-starmer-putin-chce-aby-ukraina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje si\u0119 na kolejn\u0105 inwazj\u0119? Starmer: Putin chce, aby Ukraina by\u0142a bezbronna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T13:16:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2388122,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9762928,nawrocki-panstwo-nie-broni-zachodniej-granicy-przed-naplywem-nielegal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: Pa\u0144stwo nie broni zachodniej granicy przed nap\u0142ywem nielegalnych migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:44:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2387798,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9762192,273-zlote-dodatku-moze-trafiac-co-miesiac-na-konta-emerytow-trzeba.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "273 z\u0142ote dodatku mo\u017ce trafia\u0107 co miesi\u0105c na konta emeryt\u00f3w. Trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek. Wyp\u0142ata 15 ka\u017cdego miesi\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T12:39:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2387799,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9762926,inicjatywa-czarnomorska-o-niej-rosja-chce-dyskutowac-z-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicjatywa Czarnomorska. O niej Rosja chce dyskutowa\u0107 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:39:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2387503,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9760939,dostaniesz-darowizne-od-wspolmalzonka-a-urzad-skarbowy-zglosi-sie-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostaniesz darowizn\u0119 od wsp\u00f3\u0142ma\u0142\u017conka, a urz\u0105d skarbowy zg\u0142osi si\u0119 po podatek. Nawet  wtedy, gdy macie wsp\u00f3lno\u015b\u0107 ustawow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:23:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2387504,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9762923,statystyczny-polak-wytwarza-376-kg-odpadow-rocznie-w-jednym-regionie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statystyczny Polak wytwarza 376 kg odpad\u00f3w rocznie. W jednym regionie znacznie wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T11:00:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2387505,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9762917,wyciek-informacji-z-pentagonu-po-wizycie-muska-personel-zbadano-wykry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek informacji z Pentagonu. Po wizycie Muska personel zbadano wykrywaczem k\u0142amstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:51:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2387222,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9762911,nietypowa-praca-w-portugalii-te-ginaca-profesje-wybieraja-najczesciej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa praca w Portugalii. T\u0119 gin\u0105c\u0105 profesj\u0119 wybieraj\u0105 najcz\u0119\u015bciej pasjonaci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:30:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386989,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9762908,zachod-nie-moze-miec-zludzen-co-do-rosji-byly-doradca-putina-bedziem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zach\u00f3d nie mo\u017ce mie\u0107 z\u0142udze\u0144 co do Rosji. By\u0142y doradca Putina: B\u0119dziemy si\u0119 rozszerza\u0107 \"we wszystkich kierunkach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T09:27:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386990,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9762907,trump-obiecuje-zlota-kopule-nad-usa-cena-nie-gra-roli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump obiecuje \"Z\u0142ot\u0105 kopu\u0142\u0119\" nad USA! Cena nie gra roli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:43:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386755,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9762903,zmeczeni-i-pozostawieni-sami-sobie-niepokojace-wyniki-badania-na-tema.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zm\u0119czeni i pozostawieni sami sobie. Niepokoj\u0105ce wyniki badania na temat polskich rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T08:17:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386756,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9762900,kolejna-runda-rozmow-usa-ukraina-w-arabii-saudyjskiej-czego-mozna-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna runda rozm\u00f3w USA-Ukraina w Arabii Saudyjskiej. Czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:51:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386757,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9762895,der-spiegel-reparacje-to-nie-tylko-manewr-pis-wiekszosc-polakow-uw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Der Spiegel\": Reparacje to nie tylko manewr PiS. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Niemcy maj\u0105 wobec nich powa\u017cny d\u0142ug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:45:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386758,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9762891,chiny-jednak-dolacza-do-sil-pokojowych-w-ukrainie-pekin-sonduje-europ.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny jednak do\u0142\u0105cz\u0105 do si\u0142 pokojowych w Ukrainie? Pekin sonduje Europejczyk\u00f3w w Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T07:31:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386569,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9762888,szwedzki-radar-w-ukrainskim-niebie-ale-najpierw-f-16-do-poprawki-a-c.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzki radar w ukrai\u0144skim niebie, ale najpierw F-16 do poprawki! A co z polskimi F-16...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T06:30:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386414,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9762879,rosja-wraca-do-gry-fifa-i-mkol-chca-konca-sportowej-izolacji-rosyjski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wraca do gry? FIFA i MKOl chc\u0105 ko\u0144ca sportowej izolacji rosyjskich sportowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T06:11:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386415,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9762878,pokolenie-z-doprowadzi-do-totalnej-demolki-rynku-pracy-nielojalni-l.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z doprowadzi do totalnej demolki rynku pracy? \u201eNielojalni, leniwi i roszczeniowi\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T05:29:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386416,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9762877,z-tym-juz-koniec-w-fotowoltaice-szykuje-sie-rewolucja-dla-wlascicieli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z tym ju\u017c koniec w fotowoltaice. Szykuje si\u0119 rewolucja dla w\u0142a\u015bcicieli paneli s\u0142onecznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-23T04:45:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2386271,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9761933,gdzie-po-zakupy-dzis-23-marca-niedziela-handlowa-czy-niedziela-z-zaka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie po zakupy dzi\u015b 23 marca: niedziela handlowa czy niedziela z zakazem handlu",
        "vote": 0
    }
]