[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T21:33:40.481565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T21:33:39+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionego m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3251796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166219-duze_dzialania_sluzb_miedzy_innymi_nad_warta_w_regionie_jest_apel?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb mi\u0119dzy innymi nad Wart\u0105 w regionie. Jest apel!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T20:28:46.331952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T20:28:45+00:00",
        "description": "Ma by\u0107 bezpieczniej i wygodniej.",
        "id": 3251371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166214-beda_rozbudowywac_droge_pod_poznaniem_otrzymalismy_dofinansowanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 rozbudowywa\u0107 drog\u0119 pod Poznaniem. &quot;Otrzymali\u015bmy dofinansowanie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T20:28:46.156273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T20:28:45+00:00",
        "description": "Artysta mia\u0142 51 lat.",
        "id": 3251370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166215-nie_zyje_norbert_sarnecki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Norbert Sarnecki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T20:28:45.979359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T20:28:45+00:00",
        "description": "Jesieni\u0105 tego roku w\u0142adze Poznania planuj\u0105 zaprezentowa\u0107 aktualny stan prac projektowych i realizacyjnych drugiego etapu Tramwaju na Naramowice.",
        "id": 3251369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166216-ogromna_inwestycja_szykuje_sie_w_poznaniu_przedmiotem_naszego_wyzwania_jest_miedzy_innymi_znalezienie_srodkow_na_jej_realizacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna inwestycja szykuje si\u0119 w Poznaniu. &quot;Przedmiotem naszego wyzwania jest mi\u0119dzy innymi znalezienie \u015brodk\u00f3w na jej realizacj\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T20:28:45.803470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T20:28:45+00:00",
        "description": "Podano wst\u0119pn\u0105 dat\u0119 otwarcia.",
        "id": 3251368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166217-podpoznanska_gmina_doczeka_sie_lodowiska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpozna\u0144ska gmina doczeka si\u0119 lodowiska!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T20:28:45.626970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T20:28:45+00:00",
        "description": "Na oko\u0142o dwa tygodnie.",
        "id": 3251367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166218-zamknieto_jeden_z_poznanskich_placow_zabaw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119to jeden z pozna\u0144skich plac\u00f3w zabaw!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:39.112367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:23:38+00:00",
        "description": "Na miejscu pracuje pi\u0119\u0107 stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w.",
        "id": 3250980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166211-ewakuacja_centrum_handlowego_pod_poznaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja centrum handlowego pod Poznaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:39.287981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:23:38+00:00",
        "description": "To parow\u00f3z.",
        "id": 3250981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166210-niezwykly_jubilat_konczy_76_lat_w_przeszlosci_stacjonowal_rowniez_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142y jubilat ko\u0144czy 76 lat. W przesz\u0142o\u015bci stacjonowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:38.936625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:23:38+00:00",
        "description": "Na miejscu wci\u0105\u017c trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3250979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166212-tragedia_pod_poznaniem_nie_zyje_rowerzysta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia pod Poznaniem. Nie \u017cyje rowerzysta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:38.758928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:23:38+00:00",
        "description": "Na Wildzie.",
        "id": 3250978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166213-wypadek_z_udzialem_rowerzysty_i_pieszej_w_poznaniu_nieprzytomna_kobieta_zostala_przewieziona_do_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em rowerzysty i pieszej w Poznaniu. Nieprzytomna kobieta zosta\u0142a przewieziona do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T18:17:53.458131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T18:17:52+00:00",
        "description": "Policjanci alarmuj\u0105.",
        "id": 3250494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166209-kierujacy_tym_pojazdem_musi_liczyc_sie_z_powaznymi_konsekwencjami_sprawdz_czym_naprawde_jezdzisz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kieruj\u0105cy tym pojazdem musi liczy\u0107 si\u0119 z powa\u017cnymi konsekwencjami. &quot;Sprawd\u017a, czym naprawd\u0119 je\u017adzisz&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T18:17:53.636082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T18:17:52+00:00",
        "description": "Podano szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 3250495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166201-na_te_grozna_chorobe_coraz_czesciej_zapadaja_dzieci_poznanski_szpital_rusza_z_waznym_darmowym_programem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na t\u0119 gro\u017an\u0105 chorob\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej zapadaj\u0105 dzieci. Pozna\u0144ski szpital rusza z wa\u017cnym darmowym programem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:13:22.258527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T17:13:21+00:00",
        "description": "Ponad 410 mln z\u0142 trafi do Wielkopolski na realizacj\u0119 w 2025 roku zada\u0144 z Programu Ochrony Ludno\u015bci i Obrony Cywilnej na lata 2025-2026.",
        "id": 3249912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166207-miliony_dla_wielkopolski_min_na_schrony_trzeba_je_wydac_do_konca_roku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony dla Wielkopolski m.in. na schrony. Trzeba je wyda\u0107 do ko\u0144ca roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:13:22.082276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T17:13:21+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z wysoko\u015bci.",
        "id": 3249911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166208-powazny_wypadek_na_terenie_wiezienia_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na terenie wi\u0119zienia w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:05.849323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:08:05+00:00",
        "description": "Teren zabezpieczaj\u0105 policjanci.",
        "id": 3249396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166206-niebezpieczne_znalezisko_nad_warta_w_regionie_droga_biegnaca_wzdluz_linii_brzegowej_zostala_wylaczona_z_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne znalezisko nad Wart\u0105 w regionie. &quot;Droga biegn\u0105ca wzd\u0142u\u017c linii brzegowej zosta\u0142a wy\u0142\u0105czona z ruchu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:05.639541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:08:05+00:00",
        "description": "Praca wre.",
        "id": 3249395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166205-wielkie_zmiany_w_schronisku_w_regionie_to_jedna_z_najbardziej_potrzebnych_inwestycji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmiany w schronisku w regionie. &quot;To jedna z najbardziej potrzebnych inwestycji&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:06.133117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T15:45:00+00:00",
        "description": "Przedstawiciele magistratu podpowiadaj\u0105.",
        "id": 3249397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166199-jest_sposob_na_tansze_parkowanie_w_poznaniu_caly_proces_mozna_zalatwic_online?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest spos\u00f3b na ta\u0144sze parkowanie w Poznaniu. &quot;Ca\u0142y proces mo\u017cna za\u0142atwi\u0107 online.&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T15:03:00.649594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T15:03:00+00:00",
        "description": "Poprosili o interwencj\u0119 policji.",
        "id": 3248785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166204-urzadzali_wyscigi_na_nowo_wybudowanej_drodze_w_regionie_mieszkancy_nie_wytrzymali?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0105dzali wy\u015bcigi na nowo wybudowanej drodze w regionie. Mieszka\u0144cy nie wytrzymali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T15:03:00.828340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T15:03:00+00:00",
        "description": "Realizowane s\u0105 bie\u017c\u0105ce remonty oraz du\u017ce inwestycje, kompleksowe modernizacje czy termorenowacje budynk\u00f3w.",
        "id": 3248786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166203-wakacje_nie_dla_wszystkich_co_sie_dzieje_w_niemal_230_poznanskich_placowkach_oswiatowych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje nie dla wszystkich. Co si\u0119 dzieje w niemal 230 pozna\u0144skich plac\u00f3wkach o\u015bwiatowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:16.357967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:15+00:00",
        "description": "Przedstawiciele magistratu podpowiadaj\u0105.",
        "id": 3248209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166199-jest_sposob_by_parkowanie_w_poznaniu_stalo_sie_przyjemniejsze_dla_portfela_caly_proces_mozna_zalatwic_online?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest spos\u00f3b, by parkowanie w Poznaniu sta\u0142o si\u0119 &#039;przyjemniejsze dla portfela&#039;. &quot;Ca\u0142y proces mo\u017cna za\u0142atwi\u0107 online&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:16.709754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:15+00:00",
        "description": "Prace zaplanowano na Umultowie.",
        "id": 3248211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166194-utrudnienia_do_konca_roku_na_kilku_poznanskich_ulicach_zyskaja_nowa_nawierzchnie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia do ko\u0144ca roku na kilku pozna\u0144skich ulicach. Zyskaj\u0105 now\u0105 nawierzchni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:16.534044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:15+00:00",
        "description": "Od kilku dni nie ma z ni\u0105 kontaktu.",
        "id": 3248210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166200-zaginela_14_letnia_mieszkanka_naszego_regionu_ostatni_raz_widziana_byla_w_okolicach_jednej_z_galerii?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 14-letnia mieszkanka naszego regionu! Ostatni raz widziana by\u0142a w okolicach jednej z galerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:16.703890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w K\u0119pnie.",
        "id": 3247775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166190-chcial_zablysnac_przed_kolegami_w_trakcie_wizyty_w_mcdonalds_na_poludniu_regionu_skonczy_sie_w_sadzie_rodzinnym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 zab\u0142ysn\u0105\u0107 przed kolegami w trakcie wizyty w McDonald&#039;s na po\u0142udniu regionu. Sko\u0144czy si\u0119 w S\u0105dzie Rodzinnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:16.527956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Jak poinformowano, od weekendu tramwaj pop\u0142ynie tak\u017ce w kierunku Kozieg\u0142\u00f3w.",
        "id": 3247774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166196-dobra_informacja_z_warty_wznawiaja_kursy_tramwaju_wodnego_w_drugim_kierunku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra informacja z Warty! Wznawiaj\u0105 kursy tramwaju wodnego w drugim kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:16.343593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Zgodnie z wcze\u015bniejszymi zapowiedziami powstan\u0105 przy ulicy Darzyborskiej.",
        "id": 3247773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166187-jest_przetarg_na_budowe_nowych_mieszkan_komunalnych_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest przetarg na budow\u0119 nowych mieszka\u0144 komunalnych w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:15.770179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Kto zagra?",
        "id": 3247770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166193-ostatnie_darmowe_koncerty_nad_poznanskim_jeziorem_juz_w_weekend?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie darmowe koncerty nad pozna\u0144skim jeziorem ju\u017c w weekend!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:16.880399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Chodzi o nowe pojazdy.",
        "id": 3247776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166195-poznanskie_mpk_chce_kupic_kolejne_tramwaje_jest_przetarg?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144skie MPK chce kupi\u0107 kolejne tramwaje. Jest przetarg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:15.960636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w powiecie pleszewskim.",
        "id": 3247771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166198-region_tragiczny_wypadek_na_torach_nie_zyje_80_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Tragiczny wypadek na torach. Nie \u017cyje 80-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:16.151492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:15+00:00",
        "description": "Chodzi o skrzy\u017cowanie ulic Polnej i Szamarzewskiego.",
        "id": 3247772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166197-wyniosa_skrzyzowanie_na_jezycach_ruszaja_prace_spore_utrudnienia_dla_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynios\u0105 skrzy\u017cowanie na Je\u017cycach. Ruszaj\u0105 prace, spore utrudnienia dla kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:48:07.844779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:48:07+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142 do nas Czytelnik.",
        "id": 3247307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166192-kolumny_policyjnych_radiowozow_poruszaja_sie_po_poznaniu_wiemy_o_co_chodzi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumny policyjnych radiowoz\u00f3w poruszaj\u0105 si\u0119 po Poznaniu. Wiemy, o co chodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:48:07.667393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:48:07+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek w pozna\u0144skiej fabryce odby\u0142a si\u0119 prezentacja.",
        "id": 3247306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166189-tak_wygladaja_wagony_pkp_intercity_zmodernizowane_w_fabryce_h_cegielski_za_kilka_tygodni_wsiada_do_nich_pasazerowie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105daj\u0105 wagony PKP Intercity zmodernizowane w fabryce H. Cegielski. Za kilka tygodni wsi\u0105d\u0105 do nich pasa\u017cerowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:03.973288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:03+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o 12.10.",
        "id": 3246825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166191-kolejny_wypadek_na_s5_pod_poznaniem_niemal_w_tym_samym_miejscu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny wypadek na S5 pod Poznaniem niemal w tym samym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:04.149106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:03+00:00",
        "description": "Sanepid zaprezentowa\u0142 dane epidemiologiczne dla Wielkopolski za lipiec.",
        "id": 3246826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166186-mimo_lata_wiele_chorob_wciaz_atakuje_niepokojace_dane_sanepidu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo lata wiele chor\u00f3b wci\u0105\u017c atakuje. Niepokoj\u0105ce dane sanepidu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:04.325427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:03+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 oficjalnie zostanie prezydentem naszego kraju, w czwartek pojawi si\u0119 w naszym wojew\u00f3dztwie.",
        "id": 3246827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166184-prezydent_karol_nawrocki_przyjedzie_do_wielkopolski_tuz_po_zaprzysiezeniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Karol Nawrocki przyjedzie do Wielkopolski. Tu\u017c po zaprzysi\u0119\u017ceniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:37:52.323639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:37:51+00:00",
        "description": "To spore utrudnienie dla os\u00f3b, kt\u00f3re pomagaj\u0105 potrzebuj\u0105cym, ale nie tylko.",
        "id": 3246468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166177-koniec_kontenerow_na_odziez_na_ulicach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec kontener\u00f3w na odzie\u017c na ulicach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:09.779657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:08+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w weekend na Starym \u017begrzu.",
        "id": 3246151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166182-atakowal_na_poznanskim_osiedlu_pobil_malzenstwo_i_uszkodzil_auta_wiemy_jakie_uslyszal_zarzuty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atakowa\u0142 na pozna\u0144skim osiedlu: pobi\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144stwo i uszkodzi\u0142 auta. Wiemy, jakie us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:09.600884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:08+00:00",
        "description": "Tym razem do zdarzenia dosz\u0142o na trasie S11.",
        "id": 3246150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166183-kolejne_zdarzenie_na_esce_pod_poznaniem_i_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zdarzenie na &quot;esce&quot; pod Poznaniem i utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:09.420496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:08+00:00",
        "description": "Nadzieja dla pacjent\u00f3w z arytmiami.",
        "id": 3246149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166180-przelomowy_zabieg_w_poznanskim_szpitalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy zabieg w pozna\u0144skim szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:27:51.136339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:50+00:00",
        "description": "Poniedzia\u0142ek to ostatni dzie\u0144 sk\u0142adania uwag do planu og\u00f3lnego zagospodarowania przestrzennego.",
        "id": 3245873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166172-mieszkancy_osiedla_maltanskiego_nie_skladaja_broni_dzis_654_osoby_jutro_12_500_mieszkancow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy osiedla Malta\u0144skiego nie sk\u0142adaj\u0105 broni. &quot;Dzi\u015b 654 osoby, jutro 12 500 mieszka\u0144c\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:27:50.773219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:50+00:00",
        "description": "I zlikwiduj\u0105.",
        "id": 3245871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166173-ostatnia_szansa_zeby_przejechac_tym_przejazdem_kolejowym_w_poznaniu_jeszcze_w_poniedzialek_zamkna_go_na_zawsze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia szansa, \u017ceby przejecha\u0107 tym przejazdem kolejowym w Poznaniu. Jeszcze w poniedzia\u0142ek zamkn\u0105 go na zawsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:27:50.959160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:50+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na odcinku mi\u0119dzy St\u0119szewem i Konarzewem.",
        "id": 3245872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166178-trasa_s5_pod_poznaniem_zablokowana_po_wypadku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trasa S5 pod Poznaniem zablokowana po wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:08.941121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:08+00:00",
        "description": "Na miejscu s\u0105 stra\u017cacy.",
        "id": 3245597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166175-drzewo_zablokowalo_poznanska_ulice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drzewo zablokowa\u0142o pozna\u0144sk\u0105 ulic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:09.118143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:08+00:00",
        "description": "Chodzi o konstrukcj\u0119 nad Cybin\u0105.",
        "id": 3245598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166171-jedna_z_szyb_w_szklanej_balustradzie_mostow_berdychowskich_uszkodzona?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z szyb w szklanej balustradzie most\u00f3w Berdychowskich uszkodzona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:09.294738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:08+00:00",
        "description": "W akcj\u0119 zaanga\u017cowanych by\u0142o wiele s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3245599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166170-krok_od_tragedii_w_rejonie_zaniemysla_zaginionego_seniora_znaleziono_w_bagnie_pomogl_dron_z_termowizja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok od tragedii w rejonie Zaniemy\u015bla. Zaginionego seniora znaleziono w bagnie, pom\u00f3g\u0142 dron z termowizj\u0105",
        "vote": 0
    }
]