[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:07:00.116742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T17:03:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3249805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9855008,rosyjski-wywiad-oskarza-brytyjskie-sluzby-o-planowanie-ekologicznej-ka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rPpktkuTURBXy85YzEyYzRiMi01NzYyLTQ0M2QtODc5YS1iZjVmNmEwYmU2YTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjski wywiad oskar\u017ca brytyjskie s\u0142u\u017cby o planowanie ekologicznej katastrofy na morzu! Na celowniku: flota cieni.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:07:00.362039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:11:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3249806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9854965,bonus-od-zus-dla-seniorow-po-75-roku-zycia-w-sierpniu-wszyscy-dostana-dodatkowe-pieniadze-do-emerytury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T4DktkuTURBXy83ZGY0OTA3Mi0wZmY5LTRhNTQtYWNmYy05YTJkNjhjOTkyNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bonus od ZUS dla senior\u00f3w po 75. roku \u017cycia! W sierpniu wszyscy dostan\u0105 dodatkowe pieni\u0105dze do emerytury!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T14:57:02.588003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T14:36:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9854886,wygodnie-i-szybko-tak-wygladaja-nowe-wagony-pkp-intercity-ktore-rozw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BmNktkuTURBXy9iNGQ5ZWY2Zi0wNjFiLTQzNDEtOTM0Yi0zMjNjZTc5NTc2ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wygodnie i szybko. Tak wygl\u0105daj\u0105 nowe wagony PKP Intercity, kt\u00f3re rozwin\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 200 km/h",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:07:00.639011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:56:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3249807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9843212,w-sierpniu-na-konta-tych-polakow-wplynie-nawet-1600-zl-zus-zdradzil-kiedy-przeleje-pieniadze-wniosek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SqIktkuTURBXy80ODFjYzdlMy0zZGU4LTQzNGUtYjI5Ny02ZjU2MWQxOTkwNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W sierpniu na konta tych Polak\u00f3w wp\u0142ynie nawet 1600 z\u0142. ZUS zdradzi\u0142 kiedy przeleje pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:50:12.109004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:42:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9854850,swojej-waluty-uzywali-od-konca-xix-wieku-teraz-szykuja-sie-na-przyjec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/syhktkuTURBXy9mYzZhMzM4Ni0wYzFlLTRlNWQtYmZjNy0zYWZlYjRlOTg1M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Swojej waluty u\u017cywali od ko\u0144ca XIX wieku. Teraz szykuj\u0105 si\u0119 na przyj\u0119cie euro, ale nie wszyscy si\u0119 ciesz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:50:12.292631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:35:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9842564,14-emerytura-juz-we-wrzesniu-2025-roku-kto-dostanie-przelew-w-wysokosci-4000-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0j7ktkuTURBXy9hMzAwNmY2MC1iM2VhLTQ3Y2MtYWY4MS1mMDg3MWVjYzM5ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "14. emerytura ju\u017c we wrze\u015bniu 2025 roku. Kto dostanie przelew w wysoko\u015bci 4000 z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:50:12.471712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:28:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9854843,ceny-mieszkan-w-polsce-ta-jedna-rzecz-sprawa-ze-lokal-jest-drozszy-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R9TktkuTURBXy9mMDJhM2Q2My0zZWUzLTQ2MzctODk1YS03YjIwMzAxZTYzMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny mieszka\u0144 w Polsce. Ta jedna rzecz sprawia, \u017ce lokal jest dro\u017cszy o 1/3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:50:12.658521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:13:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9854837,sanatorium-za-darmo-i-prawie-bez-kolejki-zaplaci-zus-a-nie-nfz-kt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VNgktkuTURBXy8yMjY2ODc4Ni04MDA3LTQ3MjEtOTMzOC1mNmI1OWJjYTc1ODcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sanatorium za darmo i (prawie) bez kolejki. Zap\u0142aci ZUS, a nie NFZ. Kto i jak mo\u017ce skorzysta\u0107 z tego \u015bwiadczenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:50:12.857454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9854809,nowy-dodatek-mieszkaniowy-juz-wkrotce-nawet-1800-zl-miesiecznie-ale-tylko-dla-tej-grupy-osob-od-kiedy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bHTktktTURBXy9hMjJmNmJlNy1mNTllLTQ3ODYtYjQ1Yy1kY2U5NzE0NGE0MWMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowy dodatek mieszkaniowy ju\u017c wkr\u00f3tce. Nawet 1800 z\u0142 miesi\u0119cznie, ale tylko dla tej grupy os\u00f3b. Od kiedy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:50:13.035675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:44:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3248102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9854835,tesla-zatwierdza-nagrode-dla-prezesa-elon-musk-dostanie-akcje-za-29-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qrTktkuTURBXy85ZDg4N2ZhYi04NjJhLTRkNjMtYjQ5ZS0zZjJmMzEwODRlMGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tesla zatwierdza nagrod\u0119 dla prezesa. Elon Musk dostanie akcje za 29 miliard\u00f3w dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:01:27.345355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:39:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3249267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9840390,kiedy-14-emerytura-2025-jest-rozporzadzenie-ile-wyniesie-czternasta-emerytura-netto-w-2025-roku-zus-tabela-netto-brutto-pue-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eDiktkuTURBXy80MzhjMzNiNy00YzE2LTQ3Y2YtOTBkOS1hYjgwZDdhZTQ2NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiedy 14 emerytura 2025? Jest rozporz\u0105dzenie! Ile wyniesie czternasta emerytura netto w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:46:10.713938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:12:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9854803,wynagrodzenia-w-polsce-prawie-3-tys-roznicy-tam-mozna-zarobic-najwi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a8tktkuTURBXy80ODRiMTU0ZS0zZjRkLTQ4NWEtOGZjYS02YWU1NGYyZTQ5MWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wynagrodzenia w Polsce. Prawie 3 tys. r\u00f3\u017cnicy. Tam mo\u017cna zarobi\u0107 najwi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:46:10.898110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:04:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9854798,koniec-abonamentu-rtv-coraz-blizej-zgodnosc-politykow-daje-polakom-sp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8WAktktTURBXy9kYWQzYjEzZC0zZWY1LTQyNmItYTI2YS02N2NkMGFmZDVhNjUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec abonamentu RTV coraz bli\u017cej? Zgodno\u015b\u0107 polityk\u00f3w daje Polakom spore nadzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:46:11.075263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:49:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9854793,w-razie-ataku-panstwa-baltyckie-sa-stracone-general-wskazal-glowne-za.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5VVktkuTURBXy9kYmI2YjJkYi04MmM1LTQ1MTItODgxNS01OTBjMzVmZDBmN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W razie ataku pa\u0144stwa ba\u0142tyckie s\u0105 stracone? Genera\u0142 wskaza\u0142 g\u0142\u00f3wne zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:46:11.252144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:48:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9854792,limit-plynow-w-bagazu-podrecznym-w-samolocie-zniesiony-rewolucja-w-warszawie-w-2025-koniec-z-przelewaniem-kosmetykow-lot-lotnisko-chopina-w-warszawie-ryanair.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FfGktkuTURBXy8xNzIzOTY1OS05NjQ4LTQwNGMtOTkyMy1jZTQ3ZGI3YjAwNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Limit p\u0142yn\u00f3w w baga\u017cu podr\u0119cznym w samolocie zniesiony? Rewolucja w Warszawie w 2025! Koniec z przelewaniem kosmetyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:46:11.430226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:41:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9854788,budowa-terminala-kontenerowego-w-swinoujsciu-wazna-decyzja-sadu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FdmktkuTURBXy9hZjJlNjg0ZC1lYzY2LTQ1MmItOWJmOC02MmE0OTI1NGUzNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Budowa terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu. Wa\u017cna decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:51.134640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:22:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794405,bon-energetyczny-2025-wniosek-o-bon-energetyczny-od-kiedy-dla-kogo-doplata-1200-zl-do-pradu-i-ogrzewania-ustawa-epuap-wniosek-pdf-zus-gv.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-GxktktTURBXy9jMTUzNTYzOC0yZGVlLTRhZjYtOWI1ZC1iZTBiNTZkYmM1NzYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Bon energetyczny 2025 - wniosek o bon energetyczny. Od kiedy? Dla kogo dop\u0142ata 1200 z\u0142 do pr\u0105du i ogrzewania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:51.330413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:11:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9854781,nowy-podatek-od-smartfonow-i-innych-urzadzen-elektronicznych-trwaja-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7EgktkuTURBXy8wMzg3ZWE3NC00ZjRmLTQ5NGMtOTY4MS1hYjExZjg5NGVkM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowy podatek od smartfon\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 elektronicznych? Trwaj\u0105 konsultacje publiczne projektu. Sprawd\u017a, ile zap\u0142acimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:51.522137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:10:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9854787,mozna-zarobic-krocie-oto-najlepiej-platne-zawody-w-polsce-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l0dktkuTURBXy82ZWY1NTU5NC05ZGNkLTRhYjAtYTVhYS03N2FiNWQwNjBkYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mo\u017cna zarobi\u0107 krocie. Oto najlepiej p\u0142atne zawody w Polsce [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:51.737087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9854737,kiedy-podwyzka-kwoty-wolnej-od-podatku-donald-tusk-ujawnia-kiedy-mozna-sie-jej-spodziewac-podal-termin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YnbktktTURBXy85ZjA3NDRmZC02OTkwLTQ1YzAtYWVmYS0zNzk2NjEyM2E1Y2EucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Kiedy podwy\u017cka kwoty wolnej od podatku? Donald Tusk ujawnia, kiedy mo\u017cna si\u0119 jej spodziewa\u0107. Poda\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:51.984673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:52:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9854778,bookingcom-ma-problem-ponad-10-tys-hoteli-w-europie-chce-pozwac-pla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vh3ktkuTURBXy8xOWNjYTM2MC00YmU5LTQxMzUtODRmZC1hZTc5YzA4OGI5NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Booking.com ma problem? Ponad 10 tys. hoteli w Europie chce pozwa\u0107 platform\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:35:35.758877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9854631,emerytury-stazowe-coraz-blizej-w-sejmie-trwaja-prace-nad-nowymi-przepisami-kto-moze-liczyc-na-wczesniejsza-emeryture-i-od-kiedy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kicktkuTURBXy8wYjMzMjdkZS0zN2MwLTQ3ODAtYjQ3NC1iOTZkZjhkNGU1NGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytury sta\u017cowe coraz bli\u017cej. W Sejmie trwaj\u0105 prace nad nowymi przepisami. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119? I od kiedy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:35:35.969986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:33:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9854728,drogowy-cud-polska-ma-juz-ponad-5-tys-km-autostrad-i-ekspresowek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LV5ktkuTURBXy9mMWIxMjRiMC1mMzMyLTQyYWYtOGI3Ny1kZWZjN2FlNzE3NDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Drogowy cud\". Polska ma ju\u017c ponad 5 tys. km autostrad i ekspres\u00f3wek, a b\u0119dzie mia\u0142a prawie 8 tys.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:31:04.185462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:20:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9854711,czy-chorwacji-oplacalo-sie-przyjac-euro-to-byl-pelny-sukces-ale-ce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mGMktkuTURBXy9jM2FmY2IwNy01YWE5LTQwMGYtOTFhYS1hZTA4MTQ2NmI2NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Chorwacji op\u0142aca\u0142o si\u0119 przyj\u0105\u0107 euro? To by\u0142 \"pe\u0142ny sukces\", ale ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:31:04.364416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:06:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9854705,zloto-znow-przebije-sufit-ceny-kruszcu-pojda-w-gore-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NG5ktkuTURBXy83ZTFmMDE0Yy01NDllLTRmZTctYWExOC1iMGM1NjRjNTYyZjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Z\u0142oto zn\u00f3w przebije sufit? Ceny kruszcu p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119 [PROGNOZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:31:04.541317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:39:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9854653,l4-na-kaca-istnieje-i-jest-zgodne-z-prawem-lekarz-musi-je-wystawic-j.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/THHktkuTURBXy8zODg1MmQyYi03Y2U4LTQ4MjgtOTE3Yy05YzNmZTIzOWYzZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "L4 na kaca istnieje i jest zgodne z prawem. Lekarz musi je wystawi\u0107. Jak cz\u0119sto mo\u017cna z niego skorzysta\u0107 w trakcie roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:31:04.718665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:29:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9854644,czy-niemcy-sa-gotowe-bronic-wlasnego-kraju-i-sojusznikow-zaskakujace.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QpFktkuTURBXy8xNDcyNjk2Ni00OTkxLTRlZDQtYWU1MS1hM2IwMTg5ZjQwM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Niemcy s\u0105 gotowe broni\u0107 w\u0142asnego kraju i sojusznik\u00f3w? Zaskakuj\u0105ce wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:04.795794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:01:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9851209,bezplatne-posilki-dla-pracownikow-i-dluga-przerwa-obiadowa-to-pro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FCOktkuTURBXy8zZGZiNTE1MS01ODMwLTRkYTAtOTU5Zi1jNTkwN2FhYTZkNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe \u015bwiadczenia dla pracownik\u00f3w. Kogo ucieszy d\u0142u\u017csza przerwa? Komfort pracy pracy idzie w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:05.042891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:51:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9853342,kolejne-zmiany-w-prawie-pracy-to-bedzie-koniec-zbierania-podpisow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3uiktkuTURBXy80YzY3YjY0Zi00MTgzLTRiMjMtYjlhZS02MTNlYjgwMjQwMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejne zmiany w prawie pracy. Koniec zbierania podpis\u00f3w i papierk\u00f3w. A co z bezpiecze\u0144stwem pracownik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:05.252524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:36:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9854583,rosja-produkuje-przerazajaca-bron-jeden-rozkaz-i-zrowna-z-ziemia-polskie-miasta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w0uktkuTURBXy83MzU0NjA1Ni0xNDk2LTRhMjUtODUwYy04YzFhYzE2NTljZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja produkuje przera\u017caj\u0105c\u0105 bro\u0144. Jeden rozkaz i zr\u00f3wna z ziemi\u0105 polskie miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:05.431227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:35:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9854582,tego-dnia-polacy-zamiast-swietowac-pojda-do-pracy-beda-zmiany-w-dni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iTektkuTURBXy81ZDMwYTkyMS1mOTJhLTRjZDAtOGI1MS02MGJjODY2MmY2NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tego dnia Polacy zamiast \u015bwi\u0119towa\u0107, p\u00f3jd\u0105 do pracy - b\u0119d\u0105 zmiany w dniach ustawowo wolnych od pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:05.609541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:35:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9831654,seniorzy-z-tych-rocznikow-dostana-6000-zl-miesiecznie-w-2025-roku-wystarczy-spelnic-jeden-warunek-wystarczy-spelnic-tylko-jeden-warunek-zus-gov-krus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LdGktkuTURBXy83ZTQ2OGE0Yy0zNTMyLTRmODMtYmNkNC03ZjQ5YjBkNmY1MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Seniorzy z tych rocznik\u00f3w dostan\u0105 6000 z\u0142 miesi\u0119cznie w 2025 roku! Wystarczy spe\u0142ni\u0107 tylko jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:05.789367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:31:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9854607,ceny-paliw-bedziemy-placic-wiecej-prognoza-na-sierpien.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lz2ktktTURBXy9iZWZkYjM2Mi1kY2ZkLTRiMDQtYmNmMi05Nzg0MDNlNjNiNDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ceny paliw. B\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 wi\u0119cej? Prognoza na sierpie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:05.967370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9848775,500-plus-na-psa-i-kota-w-2025-kto-moze-sie-starac-o-dofinansowanie-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-otrzymac-500-plus-dla-zwierzat-jaki-wniosek-zlozyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZfGktkuTURBXy9kYTY3NTNjZC1mOWIzLTQ0OTMtYmQ5MS02NWE5ZWJkOWJiZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "500 plus na psa i kota w 2025. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o dofinansowanie? Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, \u017ceby otrzyma\u0107 500 plus dla zwierz\u0105t? Jaki wniosek z\u0142o\u017cy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:06.181085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:19:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9854579,chinczycy-dusza-amerykanskie-firmy-zbrojeniowe-prezesi-zaczynaja-pani.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QmyktkuTURBXy9hZmY1YTM2Yi1jZTk2LTRlNDAtYTA5YS02NjZjOGM4ODAwNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chi\u0144czycy dusz\u0105 ameryka\u0144skie firmy zbrojeniowe. Prezesi zaczynaj\u0105 panikowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:52.876355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:19:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9854576,bon-na-laptopa-dla-nauczycieli-2025-wniosek-od-1-sierpnia-30-dni-aby-skorzystac-z-dofinansowania-do-kiedy-wazny-bon-na-laptopa-dla-nauczycieli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y6LktkuTURBXy83YjMxMWYwMS0yMDc1LTQzZjctYTIwNi02MWFkODUzZDViOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon na laptopa dla nauczycieli 2025 - wniosek od 1 sierpnia! 30 dni, aby skorzysta\u0107 z dofinansowania. Do kiedy wa\u017cny bon na laptopa dla nauczycieli?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:25:06.358403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:19:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3246063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9854576,bon-na-laptopa-dla-nauczycieli-2025-zloz-wniosek-w-sierpniu-masz-tylko-30-dni-aby-skorzystac-z-dofinansowania-do-kiedy-wazny-bon-na-laptopa-dla-nauczycieli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y6LktkuTURBXy83YjMxMWYwMS0yMDc1LTQzZjctYTIwNi02MWFkODUzZDViOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon na laptopa dla nauczycieli 2025 - z\u0142\u00f3\u017c wniosek w sierpniu! Masz tylko 30 dni, aby skorzysta\u0107 z dofinansowania. Do kiedy wa\u017cny bon na laptopa dla nauczycieli?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:20:20.479800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:06:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9847681,zacznie-sie-juz-jutro-5-sierpnia-zus-bedzie-wyplacal-2610-zl-miesiecznie-komu-sprawdz-czy-otrzymasz-ten-dodatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_ZrktkuTURBXy9jYzA5MTgzYi1jNDg2LTRmNDYtYjI1ZS1mODhkMjJiZDE5NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zacznie si\u0119 ju\u017c jutro, 5 sierpnia. ZUS b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 2610 z\u0142 miesi\u0119cznie. Komu? Sprawd\u017a, czy otrzymasz ten dodatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:20:20.659426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9796052,zus-ma-mila-niespodzianke-dla-osob-urodzonych-miedzy-1949-a-1969-rokiem-moga-sie-starac-o-specjalna-emeryture.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6gbktkuTURBXy81YWYzMzg0Yy1kYTBhLTRiZDgtODIwNi04NDM5MWE5ZmUxODAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS ma mi\u0142\u0105 niespodziank\u0119 dla os\u00f3b urodzonych mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem. Mog\u0105 si\u0119 stara\u0107 o specjaln\u0105 emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:20:20.836069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:44:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9854565,polacy-zamykaja-kopalnie-wegla-a-ukraincy-chca-je-przejac-i-wznowic-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fZqktkuTURBXy85ODMxMjZmNy0yMzUyLTRmMzQtOTYxZi00MGYwM2NhOTU1NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy zamykaj\u0105 kopalnie w\u0119gla, a Ukrai\u0144cy chc\u0105 je przej\u0105\u0107 i wznowi\u0107 wydobycie. \"Mo\u017cna na tym zarabia\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:20:21.012257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9853373,renta-wdowia-limit-5636-zl-seniorzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nyMktkuTURBXy8wYzY1YjkzYi0xMjRiLTQ5ZTItOTQ0My05ZDE5ZTg3ZDQ4NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prawo do renty wdowiej na papierze? Limit 5\u202f636,73\u202fz\u0142 sprawia, \u017ce seniorzy nie zyskuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:39:53.261315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:14:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3247198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9841149,dodatek-dopelniajacy-do-renty-socjalnej-2025-netto-dla-kogo-ile-wynosi-jak-zlozyc-wniosek-o-dodatek-dopelniajacy-tabela-brutto-netto-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WP6ktkuTURBXy82M2M4NzNlYi05N2UwLTQ0YmEtYjFjZS05Njg3NWMyODYxYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatek dope\u0142niaj\u0105cy do renty socjalnej 2025. Dla kogo, ile wynosi? Jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o dodatek dope\u0142niaj\u0105cy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:14:13.195929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:02:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9854551,washington-post-bije-na-alarm-sankcje-na-rosje-nie-dzialaja-ich-prop.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xx4ktkuTURBXy80MzgxMjkyZS0zNTI2LTQ5OTQtODQ3Yy01NGI4OWVhMGY4ZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Washington Post bije na alarm: sankcje na Rosj\u0119 nie dzia\u0142aj\u0105! Ich propozycja\u2026 da\u0107 ich wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:14:13.379414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:56:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9854527,nawet-1000-zl-dodatku-do-pensji-w-sierpniu-ten-warunek-spelnia-wielu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vaFktkuTURBXy80ZGYyODQwMi02OTRlLTQ3Y2EtYWNiYy02NmI3YjEyMDIzMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nawet 1000 z\u0142 dodatku do pensji w sierpniu. Ten warunek spe\u0142nia wielu pracownik\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:14:13.687755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:28:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9854173,prawie-1900-zl-miesiecznie-ulgi-komunikacyjne-oraz-szereg-innych-uprawnien-wiecej-osob-uprawnionych-do-pobierania-swiadczenia-decyzja-zapadla-jednoglosnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vKgktktTURBXy83YTE0ZTcwYS0xNDk3LTQzNTYtOWNmZS1kMjk2OTRkZjJhMDYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Prawie 1900 z\u0142 miesi\u0119cznie, ulgi komunikacyjne oraz szereg innych uprawnie\u0144. Wi\u0119cej os\u00f3b uprawnionych do pobierania \u015bwiadczenia. Decyzja zapad\u0142a jednog\u0142o\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:14:13.887967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:28:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9854533,nagranie-z-bialorusi-wzbudzilo-niepokoj-niebezpieczny-sygnal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3GuktkuTURBXy8xMjIxNjcxNC0zMjE1LTRjY2ItOTEyMi1hYjFmN2UwZTkzNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nagranie z Bia\u0142orusi wzbudzi\u0142o niepok\u00f3j. \"Niebezpieczny sygna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:14:14.130708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:22:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9853214,mozesz-pozegnac-sie-ze-swoja-nieruchomoscia-jesli-nie-zlozysz-tego-wniosku-twoje-dzieci-jej-nie-odziedzicza-a-lata-staran-pojda-na-marne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sNkktktTURBXy85NzVlZWE2YS0xNjc1LTQ0NzctOWM0MC03YmQ4ZDg0MGE1YmIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Mo\u017cesz po\u017cegna\u0107 si\u0119 ze swoj\u0105 nieruchomo\u015bci\u0105, je\u015bli nie z\u0142o\u017cysz tego wniosku. Twoje dzieci jej nie odziedzicz\u0105, a lata stara\u0144 p\u00f3jd\u0105 na marne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:14:14.387389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:07:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9854523,rosyjska-armia-jest-jak-woda-glownodowodzacy-ukrainy-opisuje-podstepn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LfyktkuTURBXy9kZTU5MDU3NS1mZmQ4LTQ4Y2ItYTJmNy01ZjlhYzM1YWNmMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjska armia jest jak woda? G\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy Ukrainy opisuje podst\u0119pn\u0105 taktyk\u0119 Rosjan.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:10:08.973017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9854160,zmiany-800-plus-2026.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r9KktkuTURBXy82OGY1ZjRhZS1iYzUyLTQ1YWQtOThjZC01MDI2YmRhNjZiMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w 800 plus w 2026 roku? Waloryzacja, limity, kryteria dochodowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:05:02.699425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9854231,1200-zlotych-na-ucznia-w-roku-szkolnym-20252026-te-trzy-swiadczenia-300-zl-800-zl-100-zl-mozna-laczyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ll-ktkuTURBXy81ZGMyODBmOS0zMDk5LTQzZTUtYjhlMS05NzEzNTkzYThlODkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "1200 z\u0142otych na ucznia w roku szkolnym 2025/2026. Te trzy \u015bwiadczenia (300 z\u0142, 800 z\u0142, 100 z\u0142) mo\u017cna \u0142\u0105czy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:05:02.880314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T03:40:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9854222,ile-trzeba-zarabiac-aby-miec-4000-zl-emerytury-wyliczenia-ktore-poz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kqdktkuTURBXy80MTJkOGI4OS0zOTc0LTRhNDAtYWQwMS1hYjFhYjI0ZDYwMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile trzeba zarabia\u0107, aby mie\u0107 4000 z\u0142 emerytury? Wyliczenia, kt\u00f3re pozwol\u0105 Ci zaplanowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:05:03.059932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T03:37:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3245094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9854216,urlop-tacierzynski-w-wojsku-9-tygodni-wolnego-dla-ojcow-sprawdz-czy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I4zktkuTURBXy9mY2Q0ZDU5ZC0yZWM3LTRhMTUtYTFmNS0xZDRiMzYxYjVlNDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jakie urlopy przys\u0142uguj\u0105 ojcu po narodzinach dziecka? Czy ojciec mo\u017ce pobiera\u0107 zasi\u0142ek macierzy\u0144ski? Sprawd\u017a to",
        "vote": 0
    }
]