[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T20:29:38.319725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T20:29:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/e0671134135df0-945-560-0-52-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek na czerwono za\u015bwieci\u0142y si\u0119 notowania\nBerkshire Hathaway, kt\u00f3ry zrobi\u0142 poka\u017any odpis na niezbyt udan\u0105 inwestycj\u0119 w\nproducenta ketchup\u00f3w.</p>",
        "id": 3251378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odbicie-na-Wall-Street-Kosztowna-wpadka-Warrena-Buffetta-8988913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/e0671134135df0-945-560-0-52-1500-899.jpg",
        "title": "Odbicie na Wall Street. Kosztowna wpadka Warrena Buffetta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:56.017493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:23:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/01723a1fa80569-948-568-0-48-1136-681.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Aby zmieni\u0107 trajektori\u0119 wojny w Ukrainie, potrzebna jest pe\u0142na blokada gospodarcza Rosji - pisze szef gabinetu prezydenta Ukrainy, Andrij Jermak, na \u0142amach \"Washington Post\". Polityk radzi prezydentowi Trumpowi na\u0142o\u017cy\u0107 sankcje m.in. na Roskosmos i Rosatom oraz rosyjskie porty.</p>",
        "id": 3250994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-powstrzymac-Rosje-Jermak-w-WP-Potrzebna-pelna-blokada-gospodarcza-8988863.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/01723a1fa80569-948-568-0-48-1136-681.jpg",
        "title": "Jak powstrzyma\u0107 Rosje? Jermak w \"WP\": Potrzebna pe\u0142na blokada gospodarcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:55.654823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:23:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/6b0f9b25526d67-948-568-47-188-2263-1358.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa komisja regulaminowa, spraw poselskich i immunitetowych zarekomendowa\u0142a w poniedzia\u0142ek uchylenie immunitetu pos\u0142owi PiS Antoniemu Macierewiczowi. Prokurator zamierza postawi\u0107 politykowi PiS zarzut, \u017ce jako szef podkomisji smole\u0144skiej ujawni\u0142 \u015bci\u015ble tajne informacje.</p>",
        "id": 3250993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macierewicz-straci-immunitet-Komisja-zarekomendowala-uchylenie-8988860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/1/6b0f9b25526d67-948-568-47-188-2263-1358.jpg",
        "title": "Macierewicz straci immunitet? Komisja zarekomendowa\u0142a uchylenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T19:23:55.348068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T19:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/eeeaa642d0b8cd-948-568-420-389-2040-1223.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szwajcarski rz\u0105d jest got\u00f3w przedstawi\u0107 USA \u201ebardziej atrakcyjn\u0105 propozycj\u0119\u201d, by unikn\u0105\u0107 39-proc. ce\u0142 - o\u015bwiadczy\u0142a w poniedzia\u0142ek Rada Federalna. W gr\u0119 wchodzi zakup ameryka\u0144skiego LNG lub inwestycje szwajcarskich firm w USA.</p>",
        "id": 3250992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakup-amerykanskiego-gazu-i-inwestycje-w-USA-Szwajcarzy-chca-wkupic-sie-w-laski-Trumpa-8988845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/eeeaa642d0b8cd-948-568-420-389-2040-1223.jpg",
        "title": "Zakup ameryka\u0144skiego gazu i inwestycje w USA. Szwajcarzy chc\u0105 wkupi\u0107 si\u0119 w \u0142aski Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T18:18:38.387659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T18:18:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/91c05a4453d169-948-568-573-888-3075-1845.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z powodu awarii elektryczno\u015bci w poniedzia\u0142ek odwo\u0142ano co najmniej 17 poci\u0105g\u00f3w du\u017cych pr\u0119dko\u015bci Eurostar, g\u0142\u00f3wnie z Pary\u017ca do Amsterdamu, Brukseli i Londynu - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka francuskich kolei SNCF Reseau. Doda\u0142a, \u017ce wiele sk\u0142ad\u00f3w mia\u0142o op\u00f3\u017anienia si\u0119gaj\u0105ce dw\u00f3ch godzin.</p>",
        "id": 3250505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awarie-pradu-paralizuja-kolej-Odwolano-17-pociagow-Eurostar-8988842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/91c05a4453d169-948-568-573-888-3075-1845.jpg",
        "title": "Awarie pr\u0105du parali\u017cuj\u0105 kolej. Odwo\u0142ano 17 poci\u0105g\u00f3w Eurostar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T18:18:38.603111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T18:18:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/035a8749dafa4e-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska odwo\u0142a\u0142a Witolda Kossa ze stanowiska dyrektora generalnego Las\u00f3w Pa\u0144stwowych - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek resort na platformie X.</p>",
        "id": 3250506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wycinka-w-Lasach-Panstwowych-Dyrektor-Witold-Kossa-odwolany-8988859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/035a8749dafa4e-948-568-0-70-4000-2399.jpg",
        "title": "Wycinka w Lasach Pa\u0144stwowych. Dyrektor Witold Kossa odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:13:32.648842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T17:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/116d342fcc10f3-948-568-19-25-2545-1527.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcu 2025 r. zarejestrowano w Polsce ponad 55 tys. samochod\u00f3w osobowych oraz dostawczych o DMC do 3,5 t; to najlepszy lipcowy rezultat od \u0107wier\u0107 wieku - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek IBRM Samar. Rekordowy wzrost sprzeda\u017cy odnotowali producenci samochod\u00f3w z Chin.</p>",
        "id": 3249921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Padl-rekord-cwiercwiecza-Polacy-zarejestrowali-w-lipcu-ponad-55-tys-samochodow-8988787.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/116d342fcc10f3-948-568-19-25-2545-1527.jpg",
        "title": "Pad\u0142 rekord \u0107wier\u0107wiecza. Polacy zarejestrowali w lipcu ponad 55 tys. samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T17:13:32.985319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/b715ea2cfea2fc-948-568-1107-230-2143-1286.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie spos\u00f3b poj\u0105\u0107, co jest w umy\u015ble Putina, bo jest chory, pokr\u0119cony i nielogiczny - powiedzia\u0142 ambasador USA przy NATO Matthew Whitaker. Dyplomata stwierdzi\u0142, \u017ce podczas wizyty w Moskwie wys\u0142annik prezydenta Steve Witkoff dostarczy Putinowi ultimatum, a ameryka\u0144skie sankcje mog\u0105 pozbawi\u0107 Rosj\u0119 g\u0142\u00f3wnego \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania wojny.</p>",
        "id": 3249922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ultimatum-USA-podziala-na-Moskwe-Ambasador-Putin-jest-chory-i-nielogiczny-8988758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/b715ea2cfea2fc-948-568-1107-230-2143-1286.jpg",
        "title": "Ultimatum USA podzia\u0142a na Moskw\u0119? Ambasador: Putin jest chory i nielogiczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:19.725876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:08:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/ed11f4eddc871d-948-568-106-75-1588-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Allegro.eu ustali\u0142o, \u017ce skupi 38.942.976 akcji w\u0142asnych po cenie 35,95 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od akcjonariuszy oferty sprzeda\u017cy akcji ze wskazaniem ceny sprzeda\u017cy nie wy\u017cszej ni\u017c ostateczna cena, obejmuj\u0105ce \u0142\u0105cznie 153.407.636 akcji i \u015brednia stopa redukcji wynios\u0142a 74,6 proc. - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3249415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-eu-skupi-38-942-976-akcji-wlasnych-po-cenie-35-95-zl-za-jedna-akcje-8988777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/ed11f4eddc871d-948-568-106-75-1588-952.jpg",
        "title": "Allegro si\u0119 skupuje. Sp\u00f3\u0142ka wyda na w\u0142asne akcje 1,4 mld z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:19.291196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:08:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/19fb355276911c-948-568-158-0-4168-2500.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 na\u0142o\u017cenie wy\u017cszych ce\u0142 na towary z Indii ze wzgl\u0119du na to, \u017ce kraj ten kupuje rop\u0119 naftow\u0105 z Rosji. Jak stwierdzi\u0142, Indie kupuj\u0105 ta\u0144szy rosyjski surowiec na w\u0142asne potrzeby, ale te\u017c odsprzedaj\u0105 go z zyskiem i nie obchodzi ich los ofiar wojny w Ukrainie.</p>",
        "id": 3249414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-ropa-koscia-niezgody-Trump-zapowiada-wyzsze-cla-na-Indie-8988802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/19fb355276911c-948-568-158-0-4168-2500.jpg",
        "title": "Rosyjska ropa ko\u015bci\u0105 niezgody. Trump zapowiada wy\u017csze c\u0142a na Indie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:19.080458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:08:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f4b1da6ac23fb3-948-568-320-50-1350-810.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarz\u0105d Tesli poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce przyzna\u0142 Elonowi Muskowi pakiet akcji sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci ponad 29 mld dolar\u00f3w. Ma to zach\u0119ci\u0107 miliardera do pozostania na czele firmy i sk\u0142oni\u0107 go, by \u201eskupi\u0142 energi\u0119\u201d na kierowaniu ni\u0105.</p>",
        "id": 3249413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tesla-kusi-Muska-Zacheta-29-mld-dolarow-w-akcjach-8988786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f4b1da6ac23fb3-948-568-320-50-1350-810.jpg",
        "title": "Tesla kusi Muska. Zach\u0119t\u0105 29 mld dolar\u00f3w w akcjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T16:08:18.794042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T16:08:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b1ba480ed2b81e-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odci\u0119cie poka\u017anej dywidendy od kursu akcji PKO BP sprawi\u0142o,\n\u017ce ca\u0142y WIG20 zako\u0144czy\u0142 pod kresk\u0105 poniedzia\u0142kow\u0105 sesj\u0119.</p>",
        "id": 3249412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-w-cieniu-dywidendy-PKO-BP-GPW-nie-poplynela-na-wzrostowej-fali-8988742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b1ba480ed2b81e-948-568-0-119-3000-1799.jpg",
        "title": "WIG20 w cieniu dywidendy PKO BP. GPW nie pop\u0142yn\u0119\u0142a na wzrostowej fali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T15:03:12.298285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T15:03:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/6daa694e468d11-948-568-157-11-4200-2520.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CCC naby\u0142o od MKK3 252.505 akcji Modivo, stanowi\u0105cych 2,51 proc. kapita\u0142u zak\u0142adowego, co zamkn\u0119\u0142o proces nabycia 100 proc. akcji tej sp\u00f3\u0142ki  - poinformowa\u0142o CCC w komunikacie.</p>",
        "id": 3248802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CCC-zamknelo-proces-zakupu-100-proc-akcji-spolki-Modivo-8988722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/6daa694e468d11-948-568-157-11-4200-2520.jpg",
        "title": "Modivo ju\u017c w r\u0119kach CCC. Proces konsolidacji zako\u0144czony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T15:03:11.506169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T15:03:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/ba5e1545a12986-948-568-0-133-2032-1219.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Szwajcarii jest zdeterminowany, aby uzgodni\u0107 dogodne warunki w kwestii handlu \u2013 podano w komunikacie w poniedzia\u0142ek. W ubieg\u0142ym tygodniu og\u0142oszono wprowadzenie 39-proc. ce\u0142 na eksport szwajcarskich produkt\u00f3w do Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p>",
        "id": 3248800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwajcarzy-chca-dogadac-sie-z-Trumpem-Wisza-nad-nimi-39-proc-cla-8988721.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/ba5e1545a12986-948-568-0-133-2032-1219.png",
        "title": "Szwajcarzy chc\u0105 dogada\u0107 si\u0119 z Trumpem. Wisz\u0105 nad nimi 39-proc. c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T15:03:11.753507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T15:03:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-510-380-2820-1691.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doko\u0144czenie rekonstrukcji rz\u0105du poprzez wskazanie nowych wiceministr\u00f3w i tych, kt\u00f3rzy pozostan\u0105 na swoich stanowiskach powinno mie\u0107 miejsce do ko\u0144ca sierpnia - poinformowa\u0142 dziennikarzy w Sejmie wicepremier, minister cyfryzacji, Krzysztof Gawkowski.</p>",
        "id": 3248801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WiceRekonstrukcja-w-toku-Gawkowski-Dokonczenie-zmian-do-konca-sierpnia-8988728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-510-380-2820-1691.jpg",
        "title": "WiceRekonstrukcja w toku. Gawkowski: Doko\u0144czenie zmian do ko\u0144ca sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:28.372327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/9c0094cb7c1ba8-948-568-278-268-1368-820.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS Janusz Kowalski i Anna Krupka zaapelowali w poniedzia\u0142ek o pilne rozpatrzenie przez Sejm projektu zak\u0142adaj\u0105cego m.in. wprowadzenie obowi\u0105zku przedstawienia za\u015bwiadczenia o niekaralno\u015bci z kraju pochodzenia przez ka\u017cd\u0105 osob\u0105 chc\u0105c\u0105 wykonywa\u0107 us\u0142ug\u0119 przewozu os\u00f3b.</p>",
        "id": 3248220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczenstwo-w-taksowkach-PiS-chce-zaswiadczenia-o-niekaralnosci-8988687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/9c0094cb7c1ba8-948-568-278-268-1368-820.jpg",
        "title": "Bezpiecze\u0144stwo w taks\u00f3wkach. PiS chce za\u015bwiadczenia o niekaralno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:28.160384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/f440be692ca89b-948-568-46-256-4612-2767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Polski o udzielenie kredytu w wysoko\u015bci 120 mln euro na zakup polskiego uzbrojenia \u2013 powiedzia\u0142 szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrij Sybiha w opublikowanej w poniedzia\u0142ek rozmowie z pa\u0144stwow\u0105 agencj\u0105 Ukrinform.</p>",
        "id": 3248219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-i-zakupy-w-polskiej-zbrojeniowce-Ukraina-chce-120-mln-euro-8988681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/f440be692ca89b-948-568-46-256-4612-2767.jpg",
        "title": "Kredyt i zakupy w polskiej zbrojeni\u00f3wce. Ukraina chce 120 mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:28.944610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/3189b9714cb327-948-568-7-89-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przez najbli\u017csze tygodnie w 23. Bazie Lotnictwa Taktycznego w Mi\u0144sku Mazowieckim stacjonowa\u0107 b\u0119dzie pi\u0119\u0107 my\u015bliwc\u00f3w Eurofighter EF-2000 Typhoon niemieckich si\u0142 powietrznych - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p>",
        "id": 3248222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecki-mysliwce-do-Polski-Eurofightery-beda-stacjonowac-w-Minsku-Mazowieckim-8988696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/e/3189b9714cb327-948-568-7-89-2992-1795.jpg",
        "title": "Niemiecki my\u015bliwce do Polski. Eurofightery b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 w Mi\u0144sku Mazowieckim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T13:58:28.657014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T13:58:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/e9678d2e11a2b2-948-568-990-956-3412-2047.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142oski Urz\u0105d do spraw Konkurencji i Rynku (AGCM) na\u0142o\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 1 mln euro na administratora strony internetowej firmy Shein w Europie. Urz\u0105d poinformowa\u0142, \u017ce jest to kara za \u201ewprowadzanie w b\u0142\u0105d, je\u015bli chodzi o dzia\u0142ania podejmowane na rzecz ochrony \u015brodowiska\u201d.</p>",
        "id": 3248221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlosi-karza-Shein-Milion-euro-kary-za-wprowadzanie-w-blad-8988674.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/e9678d2e11a2b2-948-568-990-956-3412-2047.jpg",
        "title": "W\u0142osi karz\u0105 Shein. Milion euro kary za wprowadzanie w b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:26.807374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a42ca6f1319839-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 obrotu akcjami na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW w lipcu 2025 r. wynios\u0142a 41 mld z\u0142, czyli o 71,6 proc. wi\u0119cej ni\u017c w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej. Warto\u015b\u0107 obrotu akcjami w ramach arkusza zlece\u0144 wzros\u0142a o 69,2 proc. rdr do poziomu 40,1 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a gie\u0142da w komunikacie.</p>",
        "id": 3247788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obroty-akcjami-na-GPW-w-lipcu-wzrosly-o-71-6-proc-rdr-do-41-mld-zl-8988632.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a42ca6f1319839-945-560-7-78-1492-895.jpg",
        "title": "Obroty na warszawskim parkiecie w g\u00f3r\u0119. Tylko w lipcu wynios\u0142y 41 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T12:53:26.594257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T12:53:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/083e22897e1b95-948-567-90-0-1110-665.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister infrastruktury Arkadiusz Marchewka, komentuj\u0105c oddalenie przez s\u0105d skargi ekolog\u00f3w ws. budowy terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu, oceni\u0142, \u017ce przeciwnicy budowy \u201ena ka\u017cdym kroku podejmowali pr\u00f3by zbombardowania inwestycji\u201d. Wed\u0142ug niego mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 ich kolejnych dzia\u0142a\u0144.</p>",
        "id": 3247787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Terminal-w-Swinoujsciu-nadal-zagrozony-Marchewka-Mozemy-spodziewac-sie-kolejnych-dzialan-8988619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/083e22897e1b95-948-567-90-0-1110-665.jpg",
        "title": "Terminal w \u015awinouj\u015bciu nadal zagro\u017cony? Marchewka: Mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 kolejnych dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T11:48:17.640233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T11:48:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/808990a3d245de-948-568-20-310-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszyscy powinni zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 w wypowiedziach na temat broni j\u0105drowej \u2013 oznajmi\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow w reakcji na wydanie przez prezydenta USA Donalda Trumpa rozkazu o rozmieszczeniu \u201ebli\u017cej Rosji\u201d ameryka\u0144skich okr\u0119t\u00f3w podwodnych z nap\u0119dem nuklearnym.</p>",
        "id": 3247316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wysyla-okrety-Kreml-odpowiada-Wszyscy-powinni-zachowac-ostroznosc-8988575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/808990a3d245de-948-568-20-310-3980-2387.jpg",
        "title": "Trump wysy\u0142a okr\u0119ty, Kreml odpowiada. \"Wszyscy powinni zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:14.859798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek tygodnia przyni\u00f3s\u0142 wzrost kursu euro do z\u0142otego. Istotniejsz\u0105 zmienno\u015b\u0107 odnotowano za to w przypadku dolara i franka\nszwajcarskiego.</p>",
        "id": 3246839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-lekko-w-gore-Dolar-i-frank-oddaly-wzrosty-8988558.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg",
        "title": "Kurs euro lekko w g\u00f3r\u0119. Dolar i frank odda\u0142y wzrosty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:14.004112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/d5b7453932b682-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c s\u0105. Ryanair uaktualni\u0142 wymiary baga\u017cu podr\u0119cznego do tych unijnych. Dzi\u0119ki temu ju\u017c mo\u017cna wnie\u015b\u0107 plecak lub torb\u0119 40x30x20, czyli o 5 cm wi\u0119cej ni\u017c dotychczas. Sizery powinny by\u0107 ju\u017c powoli dopasowywane do nowych wymog\u00f3w.\u00a0</p>",
        "id": 3246836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryanair-wpuszcza-juz-z-wiekszym-bagazem-Podrozni-zyskali-5-cm-8988529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/3/d5b7453932b682-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Ryanair wpuszcza ju\u017c z wi\u0119kszym baga\u017cem. Podr\u00f3\u017cni zyskali 5 cm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:14.252109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/339797376a3c6d-948-568-7-15-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyj\u0119ta niedawno przez rz\u0105d Koncepcja Rozwoju Kraju 2050 zak\u0142ada, \u017ce system emerytalny w Polsce wymaga przemodelowania pod k\u0105tem nowych modeli \u015bwiadczenia pracy, promocji d\u0142u\u017cszej aktywno\u015bci zawodowej, czy stabilnych narz\u0119dzi gromadzenia kapita\u0142u na emerytur\u0119 - podano w pe\u0142nej wersji dokumentu, opublikowanej na stronach rz\u0105du.</p>",
        "id": 3246837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-System-emerytalny-w-Polsce-powinien-promowac-dluzsza-prace-8988572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/339797376a3c6d-948-568-7-15-992-595.jpg",
        "title": "Rz\u0105d: System emerytalny w Polsce powinien promowa\u0107 d\u0142u\u017csz\u0105 prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:15.106861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/eeb0a1bd373cfa-948-568-2-2-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Budynek, w kt\u00f3rym mie\u015bci\u0142a si\u0119 dawniej Mennica Kr\u00f3lewska w Londynie, mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 w Europie ambasad\u0105 ChRL \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek stacja BBC. Przeprowadzka dyplomat\u00f3w budzi obawy lokalnych mieszka\u0144c\u00f3w oraz przedstawicieli chi\u0144skiej  emigracji, Tybeta\u0144czyk\u00f3w i Ujgur\u00f3w.</p>",
        "id": 3246840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Londynie-moze-powstac-najwieksza-w-Europie-ambasada-ChRL-8988569.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/eeb0a1bd373cfa-948-568-2-2-997-598.jpg",
        "title": "W Londynie mo\u017ce powsta\u0107 najwi\u0119ksza w Europie ambasada ChRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:15.539273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/74273ac3a6bade-948-568-22-67-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sytuacja na granicy z Niemcami jest w pe\u0142ni opanowana - powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek wojewoda dolno\u015bl\u0105ska Anna \u017babska. W ubieg\u0142ym tygodniu na dolno\u015bl\u0105skim odcinku granicy skontrolowano 8300 os\u00f3b i odnotowano 18 incydent\u00f3w migracyjnych.</p>",
        "id": 3246841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojewoda-dolnoslaska-Sytuacja-na-granicy-z-Niemcami-jest-w-pelni-opanowana-8988530.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/74273ac3a6bade-948-568-22-67-2977-1786.jpg",
        "title": "Wojewoda dolno\u015bl\u0105ska: Sytuacja na granicy z Niemcami jest w pe\u0142ni opanowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T10:43:14.611359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T10:43:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/c32083f6cf6d7b-945-560-10-0-1990-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Warszawie oddali\u0142 skargi na decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 GDO\u015a dla terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu z\u0142o\u017con\u0105 przez organizacje ekologiczne z Polski i Niemiec.</p>",
        "id": 3246838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapadl-wazny-wyrok-ws-terminala-kontenerowego-w-Swinoujsciu-8988538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/c32083f6cf6d7b-945-560-10-0-1990-1193.jpg",
        "title": "Zapad\u0142 wa\u017cny wyrok ws. terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:04.139524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/a38da9de39980b-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W II kwartale 2025 r. banki z\u0142agodzi\u0142y polityk\u0119 kredytow\u0105, w III kwartale 2025 r. zamierzaj\u0105 utrzyma\u0107 kryteria udzielania kredyt\u00f3w dla przedsi\u0119biorstw i kontynuowa\u0107 \u0142agodzenie dla gospodarstw domowych \u2013 poda\u0142 w poniedzia\u0142ek NBP.</p>",
        "id": 3246484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-zamierzaja-zlagodzic-warunki-kredytowania-gospodarstw-domowych-8988506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/f/a38da9de39980b-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Banki zamierzaj\u0105 z\u0142agodzi\u0107 warunki kredytowania gospodarstw domowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:02.809927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/670be58fa8f703-948-568-0-116-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 10 tys. hoteli w Europie zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do udzia\u0142u w pozwie zbiorowym przeciwko platformie booking.com. Z powodu \u201eprzyt\u0142aczaj\u0105cego\u201d zainteresowania termin sk\u0142adania zg\u0142osze\u0144 zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony - poinformowa\u0142o PAP w poniedzia\u0142ek wspieraj\u0105ce inicjatyw\u0119 stowarzyszenie hotelarzy Hotrec.</p>",
        "id": 3246480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Booking-com-sie-doigra-Szykuje-sie-pozew-zbiorowy-ponad-10-tys-hoteli-8988535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/670be58fa8f703-948-568-0-116-1730-1038.jpg",
        "title": "Booking.com si\u0119 doigra? Szykuje si\u0119 pozew zbiorowy ponad 10 tys. hoteli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:03.517787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/4002ad7ee913a3-948-568-465-0-1450-870.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Organizacja zrzeszaj\u0105ca ponad 550 by\u0142ych dow\u00f3dc\u00f3w izraelskiej armii i szef\u00f3w s\u0142u\u017cb zaapelowa\u0142a o zako\u0144czenie wojny w Strefie Gazy. Ta wojna przesta\u0142a by\u0107 wojn\u0105 sprawiedliw\u0105; jej kontynuacja nara\u017ca bezpiecze\u0144stwo Izraela i prowadzi do utraty to\u017csamo\u015bci pa\u0144stwa - ostrzeg\u0142 by\u0142y szef Szin Betu Ami Ajalon.</p>",
        "id": 3246483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byli-dowodcy-wojska-i-szefowie-sluzb-zaapelowali-o-zakonczenie-wojny-w-Strefie-Gazy-8988527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/4002ad7ee913a3-948-568-465-0-1450-870.jpg",
        "title": "Byli dow\u00f3dcy wojska i szefowie s\u0142u\u017cb zaapelowali o zako\u0144czenie wojny w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:03.269363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/9b3b296f2a71c5-542-325-310-402-542-325.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny znacz\u0105co ograniczaj\u0105 lub op\u00f3\u017aniaj\u0105 dostawy surowc\u00f3w krytycznie wa\u017cnych dla produkcji sprz\u0119tu wojskowego, zmuszaj\u0105c zachodnie firmy do poszukiwania zamiennik\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \u201eWall Street Journal\u201d. Dzia\u0142ania ChRL wynikaj\u0105 z napi\u0119\u0107 w relacjach Pekin\u2013Waszyngton.</p>",
        "id": 3246482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-znaczaco-ograniczaja-dostawy-surowcow-kluczowych-dla-produkcji-wojskowej-8988480.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/9b3b296f2a71c5-542-325-310-402-542-325.jpg",
        "title": "Chiny znacz\u0105co ograniczaj\u0105 dostawy surowc\u00f3w kluczowych dla produkcji wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:02.523481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/5f09d653c482e2-948-568-0-380-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Australijski ekspert Andrew Tulloch, by\u0142y pracownik Facebooka i konkurencyjnej OpenAI, wraz z by\u0142\u0105 dyrektork\u0105 ds. technologii Mir\u0105 Mutari za\u0142o\u017cy\u0142 start-up Thinking Machines Lab, kt\u00f3ry zajmuje si\u0119 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. W\u0142a\u015bnie bran\u017c\u0119 obieg\u0142a wiadomo\u015b\u0107, \u017ce odrzuci\u0142 osza\u0142amiaj\u0105c\u0105 ofert\u0119 Marka Zuckerberga, kt\u00f3ry chcia\u0142 da\u0107 mu wynagrodzenie w wysoko\u015bci 1 mld dolar\u00f3w.\u00a0</p>",
        "id": 3246479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-AI-odrzucil-oferte-Marka-Zuckerberga-Czek-byl-wypisany-na-1-mld-dolarow-8988467.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/5f09d653c482e2-948-568-0-380-2000-1199.jpg",
        "title": "Ekspert AI odrzuci\u0142 ofert\u0119 Marka Zuckerberga. Czek by\u0142 wypisany na 1 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:04.498960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/48108b3bf44e9a-948-568-56-0-4443-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po czwartkowej decyzji premiera Litwy Gintautasa Paluckasa o ust\u0105pieniu ze stanowiska w zwi\u0105zku z zarzucanymi mu dzia\u0142aniami korupcyjnymi, w poniedzia\u0142ek do dymisji poda\u0142 si\u0119 jego rz\u0105d.</p>",
        "id": 3246485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-ustapieniu-premiera-Paluckasa-jego-rzad-podal-sie-do-dymisji-8988486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/48108b3bf44e9a-948-568-56-0-4443-2666.jpg",
        "title": "Po ust\u0105pieniu premiera Paluckasa jego rz\u0105d poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:02.125029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/091299d2d59ebb-948-568-0-0-948-568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsz\u0105 z nagr\u00f3d dodatkowych w naszym konkursie Wakacje na gie\u0142dzie zdoby\u0142 lider rankingu ETF po 3. tygodniu rywalizacji, kt\u00f3ry pocz\u0105tkowe wirtualne 10 tys. z\u0142 rozmno\u017cy\u0142 do ponad 20 tys. z\u0142. Sprawd\u017a, jaka nagroda jest do zdobycia w tym tygodniu.</p>",
        "id": 3246478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwoil-kapital-i-odjezdza-hulajnoga-W-tym-tygodniu-kolejne-nagrody-8988498.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/091299d2d59ebb-948-568-0-0-948-568.jpg",
        "title": "Podwoi\u0142 kapita\u0142 i odje\u017cd\u017ca hulajnog\u0105. W tym tygodniu kolejne nagrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:01.913086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/c1282f1d6aba65-948-568-0-0-2096-1257.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump z hukiem wywali\u0142 z roboty Erik\u0119 McEntarfer, szefow\u0105 rz\u0105dowego Biura Statystyki\nPracy. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak BLS w pi\u0105tek pokaza\u0142 s\u0142absze od oczekiwa\u0144 dane\nz rynku pracy.</p>",
        "id": 3246477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zwolnil-szefowa-Biura-Statystyki-Pracy-po-slabych-danych-A-jakie-sa-fakty-8988524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/c1282f1d6aba65-948-568-0-0-2096-1257.jpg",
        "title": "Trump zwolni\u0142 szefow\u0105 Biura Statystyki Pracy po s\u0142abych danych. A jakie s\u0105 fakty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T09:38:03.058111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/abdce120105a7e-948-568-30-15-1802-1081.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mam carte blanche od premiera Donalda Tuska, je\u015bli chodzi o decyzje kadrowe dot. ministerstwa sprawiedliwo\u015bci i prokuratury \u2013 m\u00f3wi\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MS, prokurator generalny Waldemar \u017burek. Doda\u0142, \u017ce do obj\u0119cia funkcji szefa MS przekona\u0142o go to, \u017ce resort \u201enie b\u0119dzie z klucza politycznego\u201d.</p>",
        "id": 3246481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zurek-Mam-carte-blanche-od-premiera-Donalda-Tuska-w-decyzjach-kadrowych-8988500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/abdce120105a7e-948-568-30-15-1802-1081.jpg",
        "title": "\u017burek: Mam carte blanche od premiera Donalda Tuska w decyzjach kadrowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:19.643947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/826d75203a34d4-948-568-0-85-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 1000 poszkodowanych zg\u0142osi\u0142o swoje roszczenia do syndyka w zwi\u0105zku z upad\u0142o\u015bci\u0105 Manufaktury Piwa, W\u00f3dki i Wina - sp\u00f3\u0142ki matki holdingu Janusza Palikota. Wkr\u00f3tce oszacowana zostanie warto\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstwa i trafi ono na sprzeda\u017c \u2013 podaje \u201eFakt\u201d.</p>",
        "id": 3246161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Majatek-Palikota-na-sprzedaz-Manufaktura-Piwa-Wodki-i-Wina-idzie-pod-mlotek-8988483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/826d75203a34d4-948-568-0-85-1900-1139.jpg",
        "title": "Maj\u0105tek Palikota na sprzeda\u017c. Manufaktura Piwa, W\u00f3dki i Wina idzie pod m\u0142otek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:19.966458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4f3a06b2479ee3-945-560-542-542-1744-1046.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek poniedzia\u0142kowej sesji na GPW mo\u017ce by\u0107 dla niekt\u00f3rych inwestor\u00f3w zaskakuj\u0105cy, je\u015bli spojrz\u0105 na zmiany indeks\u00f3w gie\u0142dowych. Podczas gdy indeks WIG20 odnotowuje stosunkowo spory spadek, inne g\u0142\u00f3wne indeksy gie\u0142dowe nie notuj\u0105 takich zmian. O co chodzi?</p>",
        "id": 3246162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-spada-o-1-punkt-procentowy-mocniej-niz-WIG-O-co-chodzi-8988489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4f3a06b2479ee3-945-560-542-542-1744-1046.jpg",
        "title": "WIG20 spada o 1 punkt procentowy mocniej ni\u017c WIG. O co chodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:19.046871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/9e495d92be33a4-948-568-201-48-3520-2112.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119ksze chi\u0144skie sp\u00f3\u0142ki z bran\u017cy fotowoltaicznej po cichu zwolni\u0142y w zesz\u0142ym roku 1/3 pracownik\u00f3w - poda\u0142a agencja Reutera. Kilkadziesi\u0105t firm zajmuj\u0105cych si\u0119 energi\u0105 s\u0142oneczn\u0105 wycofa\u0142o si\u0119 z gie\u0142dy, zbankrutowa\u0142o lub zmieni\u0142o w\u0142a\u015bciciela, a wed\u0142ug analityk\u00f3w sytuacja b\u0119dzie si\u0119 tylko pogarsza\u0107.</p>",
        "id": 3246159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwolnili-po-cichu-1-3-pracownikow-kryzys-w-chinskiej-branzy-fotowoltaicznej-8988414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/9e495d92be33a4-948-568-201-48-3520-2112.jpg",
        "title": "Zwolnili po cichu 1/3 pracownik\u00f3w - kryzys w chi\u0144skiej bran\u017cy fotowoltaicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T08:33:19.333588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T08:33:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/46b35a48c6cfb6-948-568-480-89-2077-1246.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy Agata Kornhauser-Duda wr\u00f3ci do pracy w krakowskim liceum po wyprowadzce z Pa\u0142acu Prezydenckiego? Kancelaria Prezydenta uchyla si\u0119 od jednoznacznej odpowiedzi. Pierwsza dama mog\u0142aby przej\u015b\u0107 na wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119, gwarantowan\u0105 przez Kart\u0119 nauczyciela, gdyby nie jeden szkopu\u0142.</p>",
        "id": 3246160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zona-Andrzeja-Dudy-nie-przejdzie-na-wczesniejsza-emeryture-nauczycielska-Musi-wrocic-do-pracy-przy-tablicy-8988448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/2/46b35a48c6cfb6-948-568-480-89-2077-1246.jpg",
        "title": "\u017bona Andrzeja Dudy nie przejdzie na wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119 nauczycielsk\u0105. Musi wr\u00f3ci\u0107 do pracy przy tablicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:28:00.708915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/1666eedc189239-948-568-50-50-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Broker XTB poinformowa\u0142 klient\u00f3w o problemach technicznych zwi\u0105zanych ze sk\u0142adaniem zlece\u0144 na akcje i ETF-y na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Informatycy sp\u00f3\u0142ki pracuj\u0105 nad rozwi\u0105zaniem problemu.</p>",
        "id": 3245878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-techniczne-w-XTB-Niedostepne-zlecenia-na-GPW-8988451.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/1666eedc189239-948-568-50-50-3950-2369.jpg",
        "title": "Problemy techniczne w XTB. Niedost\u0119pne zlecenia na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:28:01.334551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/db0c039f579ef7-945-560-393-383-3706-2223.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracujemy nad projektem ustawy, kt\u00f3ry pozwoli rolnikom funkcjonowa\u0107 \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Polsacie minister rolnictwa Stefan Krajewski. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce chodzi o przepisy, kt\u00f3re pozwol\u0105 dzia\u0142a\u0107 np. chlewniom.</p>",
        "id": 3245880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnik-musi-zaplacic-sasiadom-za-niedogodnosci-zapachowe-z-chlewni-Minister-Zmienimy-przepisy-8988445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/db0c039f579ef7-945-560-393-383-3706-2223.jpg",
        "title": "Rolnik musi zap\u0142aci\u0107 s\u0105siadom za niedogodno\u015bci zapachowe z chlewni. Minister: Zmienimy przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:28:01.586411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/b2da73e37565a0-948-568-835-437-2692-1615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 3,2 tys. pracownik\u00f3w koncernu Boeing z zak\u0142ad\u00f3w w stanach Missouri i Illinois rozpocz\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ek strajk. Wcze\u015bniej zwi\u0105zek zawodowy odrzuci\u0142 propozycje podwy\u017cek i zmian w kontraktach zaproponowane przez ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119 - przekaza\u0142a agencja AP.</p>",
        "id": 3245881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyl-strajk-w-Boeingu-Ponad-3-tys-pracownikow-domaga-sie-podwyzek-8988460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/b2da73e37565a0-948-568-835-437-2692-1615.jpg",
        "title": "Ruszy\u0142 strajk w Boeingu. Ponad 3 tys. pracownik\u00f3w domaga si\u0119 podwy\u017cek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:28:01.869253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/c865baaf86174a-948-568-5-66-2042-1225.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeste\u015bmy spokojni o lojalno\u015b\u0107 Szymona Ho\u0142owni. A czy W\u0142odzimierz Czarzasty zostanie marsza\u0142kiem Sejmu? Trzeba by\u0107 przygotowanym na r\u00f3\u017cne warianty \u2013 powiedzia\u0142 w wywiadzie dla poniedzia\u0142kowej \u201eRz\u201d przewodnicz\u0105cy Rady Naczelnej PSL,  senator Waldemar Pawlak.</p>",
        "id": 3245882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Waldemar-Pawlak-o-nowym-prezydencie-Pierwsze-dni-i-sierpien-pokaza-z-kim-mamy-do-czynienia-8988441.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/c865baaf86174a-948-568-5-66-2042-1225.jpg",
        "title": "Waldemar Pawlak o nowym prezydencie: Pierwsze dni i sierpie\u0144 poka\u017c\u0105, z kim mamy do czynienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T07:28:01.009706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T07:27:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7f85d402ffe747-890-534-19-0-890-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- Nie by\u0142o przede mn\u0105 prezydenta, kt\u00f3ry mia\u0142by odpowiedni\u0105 sal\u0119 balow\u0105. Gnie\u017adzimy si\u0119 w namiotach ustawionych w ogrodzie, a to nie wygl\u0105da ani dobrze, ani reprezentatywnie - zaznaczy\u0142 Donald Trump. I doda\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z tym zbuduje sobie odpowiednie pomieszczenie. Przeznaczy na to 200 mln dolar\u00f3w.\u00a0</p>",
        "id": 3245879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlota-sala-balowa-w-Bialym-Domu-Trump-o-inwestycji-i-postawimy-ja-o-tu-8988424.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7f85d402ffe747-890-534-19-0-890-534.jpg",
        "title": "Z\u0142ota sala balowa w Bia\u0142ym Domu. Trump o inwestycji: i postawimy j\u0105 o tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:20.518097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/5fb5e3a686c740-948-568-0-0-3417-2050.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad planuje utrzyma\u0107 roczne nak\u0142ady inwestycyjne na poziomie ok. 20 mld z\u0142 w tym roku i w najbli\u017cszych czterech latach - poda\u0142a GDDKiA w komunikacie. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce bran\u017ca drogowa w Polsce ma du\u017cy front rob\u00f3t i ten stan utrzyma si\u0119 w najbli\u017cszych latach.</p>",
        "id": 3245611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GDDKiA-chce-utrzymac-tempo-inwestycji-Po-20-mld-zl-rocznie-na-drogi-do-konca-dekady-8988372.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/5fb5e3a686c740-948-568-0-0-3417-2050.jpg",
        "title": "GDDKiA chce utrzyma\u0107 tempo inwestycji. Po 20 mld z\u0142 rocznie na drogi do ko\u0144ca dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:21.013833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/4e76e5c163bbd2-948-568-0-410-4001-2400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ekspansja eksportowa Chin ze wzgl\u0119du na spadaj\u0105ce tam ceny producent\u00f3w mo\u017ce obni\u017cy\u0107 inflacj\u0119 w Unii Europejskiej i w Polsce \u2013 powiedzia\u0142 PAP g\u0142\u00f3wny ekonomista PZU Dawid Pachucki. Doda\u0142, \u017ce ekspansja ta ju\u017c si\u0119 zacz\u0119\u0142a.</p>",
        "id": 3245613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glowny-ekonomista-PZU-Ekspansja-eksportowa-Chin-moze-obnizyc-inflacje-w-UE-i-w-Polsce-8988430.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/4e76e5c163bbd2-948-568-0-410-4001-2400.jpg",
        "title": "G\u0142\u00f3wny ekonomista PZU: Ekspansja eksportowa Chin mo\u017ce obni\u017cy\u0107 inflacj\u0119 w UE i w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:20.307847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/e88644734c635c-948-568-9-718-3919-2351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad stu wczasowicz\u00f3w, w tym zagranicznych turyst\u00f3w, zatru\u0142o si\u0119 powa\u017cnie w nast\u0119pstwie k\u0105pieli i wypoczynku na popularnej w\u015br\u00f3d urlopowicz\u00f3w pla\u017cy w Nazare na \u015brodkowym zachodzie Portugalii, przekaza\u0142y w niedziel\u0119 miejscowe s\u0142u\u017cby medyczne.</p>",
        "id": 3245610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masowe-zatrucie-na-plazy-Pekla-kanalizacja-8988360.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/e88644734c635c-948-568-9-718-3919-2351.jpg",
        "title": "Masowe zatrucie na pla\u017cy. P\u0119k\u0142a kanalizacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:19.738566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/df829015a6302a-948-568-10-276-4078-2447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli chodzi o pokrycie koszt\u00f3w transformacji energetycznej, tak\u017ce inwestycyjnych, najbli\u017csze pi\u0119\u0107 lat mamy zabezpieczone \u2013 powiedzia\u0142a wywiadzie dla money.pl minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p>",
        "id": 3245608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Henning-Kloska-Trzema-przemodelowac-system-ETS2-zeby-byl-mniej-dotkliwy-dla-ludzi-8988405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/df829015a6302a-948-568-10-276-4078-2447.jpg",
        "title": "Nowy pomys\u0142 UE. Henning-Kloska: Polski rz\u0105d tak\u017ce tego nie poprze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:20.766959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/ef8eee0e9eef96-948-568-10-0-3998-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pogorszenia standardu \u017cycia w najbli\u017cszym roku spodziewa si\u0119 27 proc. Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w europejskim badaniu firmy CRIF. To jeden z najwy\u017cszych wynik\u00f3w w badanych krajach, wi\u0119cej takich os\u00f3b jest tylko w Niemczech -  28 proc.</p>",
        "id": 3245612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-martwia-sie-o-swoje-pieniadze-Blisko-30-proc-uwaza-ze-ich-standard-zycia-pogorszy-sie-w-ciagu-roku-8988415.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/ef8eee0e9eef96-948-568-10-0-3998-2399.jpg",
        "title": "Polacy martwi\u0105 si\u0119 o swoje pieni\u0105dze. Blisko 30 proc. uwa\u017ca, \u017ce ich standard \u017cycia pogorszy si\u0119 w ci\u0105gu roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:19.490105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/a012d387e85e0f-948-568-15-0-1485-890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Proponujemy rozs\u0105dn\u0105 transakcj\u0119, kt\u00f3ra ma g\u0142\u0119boki sens zar\u00f3wno z perspektywy logiki zarz\u0105dczej, jak i korzy\u015bci finansowych \u2013 powiedzieli w opublikowanym w poniedzia\u0142ek wywiadzie dla Bussines Insider prezesi PZU i Banku Pekao.</p>",
        "id": 3245607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezesi-PZU-i-Pekao-Jestesmy-niczym-dwuglowy-smok-8988410.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/a012d387e85e0f-948-568-15-0-1485-890.jpg",
        "title": "Prezesi PZU i Pekao: Jeste\u015bmy niczym dwug\u0142owy smok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T06:23:20.059213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T06:23:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko co sz\u00f3sty obywatel Niemiec bez wahania chwyci\u0142by za bro\u0144 w razie konieczno\u015bci obrony kraju - pisze agencja DPA, przytaczaj\u0105c wyniki sonda\u017cu przeprowadzonego przez Instytut Bada\u0144 Opinii Publicznej Forsa.  22 proc. ankietowanych okre\u015bli\u0142o swoj\u0105 gotowo\u015b\u0107 do  obrony ojczyzny jako \"prawdopodobn\u0105\".</p>",
        "id": 3245609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylko-co-szosty-obywatel-Niemiec-bez-wahania-chwycilby-za-bron-w-razie-koniecznosci-8988391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg",
        "title": "Tylko co sz\u00f3sty obywatel Niemiec bez wahania chwyci\u0142by za bro\u0144 w razie konieczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:17:58.677051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:17:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/43664325ed9da4-948-568-0-75-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwowa agencja meteorologiczna AEMET poinformowa\u0142a, \u017ce druga fala upa\u0142\u00f3w w Hiszpanii w tym sezonie potrwa do ko\u0144ca tygodnia, czyli d\u0142u\u017cej, ni\u017c pocz\u0105tkowo zak\u0142adano. Temperatura mo\u017c\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 nawet 43 stopnie Celsjusza.</p>",
        "id": 3245389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/43-stopnie-w-Hiszpanii-Fala-upalow-potrwa-dluzej-niz-zakladano-8988359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/43664325ed9da4-948-568-0-75-1772-1063.jpg",
        "title": "43 stopnie w Hiszpanii. Fala upa\u0142\u00f3w potrwa d\u0142u\u017cej, ni\u017c zak\u0142adano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:17:57.514255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:17:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/634976e4759e03-948-568-22-0-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko w Ma\u0142opolsce i Wielkopolsce zatrudnienie wzros\u0142o w tym roku. R\u00f3\u017cnice zarobk\u00f3w w bran\u017cach w regionach wynosz\u0105 nawet do 90 proc. - informuje poniedzia\u0142kowa \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 3245384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemal-wszedzie-ubywa-miejsc-pracy-Roznice-zarobkow-w-branzach-w-regionach-wynosza-nawet-do-90-proc-8988367.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/634976e4759e03-948-568-22-0-2977-1786.jpg",
        "title": "Niemal wsz\u0119dzie ubywa miejsc pracy. R\u00f3\u017cnice zarobk\u00f3w w bran\u017cach w regionach wynosz\u0105 nawet do 90 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:17:58.428895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:17:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/87e6ad6d2ce233-948-568-17-96-3482-2089.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeste\u015bmy chyba jedynym pa\u0144stwem w Europie, w kt\u00f3rym \nOZE nie s\u0105 w ministerstwie energii. Tylko \u017ce jako minister jestem do \nwsp\u00f3\u0142pracy w ramach rz\u0105du zobowi\u0105zany - stwierdzi\u0142 w wywiadzie \nopublikowanym w poniedzia\u0142kowym wydaniu \u201eDziennika Gazety Prawnej\u201d \nminister energii Mi\u0142osz Motyka.</p>",
        "id": 3245388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-minister-energii-o-OZE-wiatrakach-i-polskim-atomie-Trzeba-podjac-meska-decyzje-8988365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/87e6ad6d2ce233-948-568-17-96-3482-2089.jpg",
        "title": "Nowy minister energii o OZE, wiatrakach i polskim atomie. \"Trzeba podj\u0105\u0107 m\u0119sk\u0105 decyzj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:17:58.887419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:17:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/32cd2b38757492-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 755,2 tys. os\u00f3b otrzyma\u0142o wy\u017csze \u015bwiadczenia w ramach renty wdowiej. Od 1 lipca trafi\u0142o do nich dodatkowo w sumie 264,4 mln z\u0142 \u2013 wynika z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Do ZUS wp\u0142yn\u0119\u0142o \u0142\u0105cznie ponad milion wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105.</p>",
        "id": 3245390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/POnad-700-tys-osob-otrzymalo-wyzsze-swiadczenia-w-ramach-renty-wdowiej-8988381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/32cd2b38757492-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Ponad 700 tys. os\u00f3b otrzyma\u0142o wy\u017csze \u015bwiadczenia w ramach renty wdowiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:17:57.971201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:17:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/11bad0528b1fdb-945-567-5-74-2120-1272.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy zamykaj\u0105 kopalnie w\u0119gla, a wywodz\u0105ce si\u0119 z Ukrainy Coal Energy chce u nas wznawia\u0107 wydobycie i twierdzi, \u017ce dzi\u0119ki innym technologiom mo\u017ce na tym zarabia\u0107. Na razie szuka finansowania - informuje \u201ePuls Biznesu\u201d w poniedzia\u0142kowym wydaniu.</p>",
        "id": 3245386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainski-pomysl-na-polski-wegiel-Coal-Energy-chce-fedrowac-w-naszym-kraju-8988366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/b/11bad0528b1fdb-945-567-5-74-2120-1272.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski pomys\u0142 na polski w\u0119giel. Coal Energy chce fedrowa\u0107 w naszym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T05:17:57.761389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T05:17:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a44f3c74598c58-948-568-146-0-3702-2221.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d kluczowych kryteri\u00f3w, kt\u00f3rymi przedstawiciele pokolenia Z kieruj\u0105 si\u0119 przy wyborze pracodawcy, s\u0105: atrakcyjne wynagrodzenie, atmosfera w\u00a0firmie i\u00a0zachowanie r\u00f3wnowagi mi\u0119dzy \u017cyciem...</p>",
        "id": 3245385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-2030-roku-zetki-beda-stanowic-jedna-trzecia-globalnej-sily-roboczej-8988387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a44f3c74598c58-948-568-146-0-3702-2221.jpg",
        "title": "W 2030 roku zetki b\u0119d\u0105 stanowi\u0107 jedn\u0105 trzeci\u0105 globalnej si\u0142y roboczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:13:07.610777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:13:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/0d353a845735d3-948-568-670-1160-3330-1997.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kt\u00f3ra z metod najlepiej sprawdza si\u0119 na rynku kapita\u0142owym i pozwala trafnie \u00a0wytypowa\u0107 najbardziej atrakcyjne instrumenty finansowe? O to postanowi\u0142em zapyta\u0107 rynkowych ekspert\u00f3w, ale mam te\u017c ju\u017c swoje do\u015bwiadczenia.</p>",
        "id": 3245147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestor-Wojtek-Analiza-fundamentalna-czy-techniczna-8987774.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/0d353a845735d3-948-568-670-1160-3330-1997.jpg",
        "title": "Inwestor Wojtek: Analiza fundamentalna czy techniczna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:13:07.400422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:13:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/a5219337ec992a-948-568-0-90-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W teorii ka\u017cdy ma prawo do odpoczynku. W praktyce przedsi\u0119biorcy rzadko mog\u0105 sobie na niego pozwoli\u0107. Gdy firma to jednoosobowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 lub kilkuosobowy zesp\u00f3\u0142, a w\u0142a\u015bciciel pe\u0142ni funkcj\u0119 ksi\u0119gowego, handlowca i mened\u017cera w jednej osobie \u201eurlop\u201d staje si\u0119 luksusem zarezerwowanym raczej dla etatowc\u00f3w. Sprawdzili\u015bmy, jak wypoczywaj\u0105 w\u0142a\u015bciciele ma\u0142ych firm.</p>",
        "id": 3245146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urlop-Nie-dla-mnie-Tak-naprawde-wypoczywaja-przedsiebiorcy-8987902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/6/a5219337ec992a-948-568-0-90-2000-1199.jpg",
        "title": "Laptop w plecaku, faktury na pla\u017cy. Tak \u201eodpoczywaj\u0105\u201d w\u0142a\u015bciciele ma\u0142ych firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:13:07.821222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:13:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/e81ca589758f3f-948-568-0-68-2431-1458.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z najnowszymi danymi udost\u0119pnionymi przez Narodowy Bank Polski \u015brednie oprocentowanie nowo otwartych depozyt\u00f3w spad\u0142o w czerwcu o 0,11 pp. Ni\u017csza jest tak\u017ce suma wp\u0142at na lokaty terminowe. Do zaobserwowanych zjawisk mo\u017cna doda\u0107 wzrost zainteresowania ofertami kr\u00f3tkoterminowymi kosztem depozyt\u00f3w z warunkiem d\u0142ugoterminowego zamro\u017cenia kapita\u0142u.</p>",
        "id": 3245148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lokaty-terminowe-w-czerwcu-2025-r-oprocentowanie-i-wplaty-8987686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/e81ca589758f3f-948-568-0-68-2431-1458.jpg",
        "title": "Lokaty ze spadkiem popularno\u015bci. Powodem kolejne ci\u0119cia oprocentowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:13:06.970673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:13:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/75f7fb7f26726f-933-560-57-60-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chocia\u017c od dorocznego zebrania akcjonariuszy sp\u00f3\u0142ki 11 bit\nstudios mijaj\u0105 dwa miesi\u0105ce, to do tematu walnego wracamy z powodu sytuacji\njednego z naszych czytelnik\u00f3w, kt\u00f3ry uczestnicz\u0105c w spotkaniu, zada\u0142 w\u0142adzom\nsp\u00f3\u0142ki kilka pyta\u0144 dotycz\u0105cych przede wszystkim kontrowersyjnego projektu \u201eP8\u201d.\nDo tej pory nie uzyska\u0142 odpowiedzi, a sp\u00f3\u0142ka milczy, pytana o spraw\u0119 tak\u017ce\nprzez redakcj\u0119 Bankier.pl.</p>",
        "id": 3245144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pojechal-na-walne-11-bit-studios-i-niczego-sie-nie-dowiedzial-Trauma-po-P8-trwa-i-bulwersuje-akcjonariuszy-8988100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/75f7fb7f26726f-933-560-57-60-933-560.jpg",
        "title": "Pojecha\u0142 na walne 11 bit studios i niczego si\u0119 nie dowiedzia\u0142. Trauma po \u201eP8\u201d trwa i bulwersuje akcjonariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:13:08.032674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:13:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/e28b2ea9506045-948-568-0-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firmy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za samochody? Cichy zapis z 2021 roku mo\u017ce kosztowa\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w nawet 20 tys. z\u0142. Od 2026 r. spada limit amortyzacji aut spalinowych. Sprawd\u017a, kto straci najwi\u0119cej i dlaczego leasing te\u017c jest zagro\u017cony.</p>",
        "id": 3245149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedsiebiorcy-moga-stracic-20-5-tys-zl-Wygranym-bedzie-wylacznie-fiskus-8987718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/e28b2ea9506045-948-568-0-0-1800-1079.jpg",
        "title": "Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 straci\u0107 20,5 tys. z\u0142. \"Wygranym b\u0119dzie wy\u0142\u0105cznie fiskus\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-04T04:13:07.182736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-04T04:13:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/18395fdd766c27-948-568-124-0-1871-1122.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ni\u017cszy popyt i trudno\u015bci ze znalezieniem kupc\u00f3w sprawiaj\u0105, \u017ce sprzedaj\u0105cy mieszkania z drugiej r\u0119ki wci\u0105\u017c schodz\u0105 z ceny jeszcze przed podj\u0119ciem negocjacji. W efekcie stawki widniej\u0105ce w og\u0142oszeniach s\u0105 ni\u017csze ni\u017c przed rokiem \u2013 wynika z raportu Barometr przygotowanego przez Metrohouse i Credipass.</p>",
        "id": 3245145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-mozna-wynegocjowac-kupujac-mieszkanie-8987737.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/18395fdd766c27-948-568-124-0-1871-1122.jpg",
        "title": "Sprzedaj\u0105cy mieszkania schodz\u0105 z ceny, bo nie mog\u0105 znale\u017a\u0107 kupc\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]