[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:26:55.303991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:26:54+00:00",
        "description": "Do redakcji epoznan.pl napisa\u0142a w tej sprawie Czytelniczka.",
        "id": 2965433,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164605-mieszkancom_przeszkadza_halas_generowany_przez_klub_na_fali_musimy_dusic_sie_przy_zamknietych_oknach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144com przeszkadza ha\u0142as generowany przez klub &quot;Na Fali&quot;. &quot;Musimy dusi\u0107 si\u0119 przy zamkni\u0119tych oknach&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:26:55.133412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:26:54+00:00",
        "description": "MPK wyda\u0142o w \u015brod\u0119 komunikat w tej sprawie.",
        "id": 2965432,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164606-zmiany_lokalizacji_przystankow_beda_obowiazywac_od_piatku_do_soboty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany lokalizacji przystank\u00f3w b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od pi\u0105tku do soboty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:21:56.449831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:21:55+00:00",
        "description": "Ekpatrol w czerwcu mia\u0142 r\u0119ce pe\u0142ne pracy.",
        "id": 2964910,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164604-mieszkancy_wzywaja_na_darmo_straz_miejska_do_ptakow_ktore_ucza_sie_latac_straznicy_apeluja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy wzywaj\u0105 na darmo Stra\u017c Miejsk\u0105 do ptak\u00f3w, kt\u00f3re ucz\u0105 si\u0119 lata\u0107. Stra\u017cnicy apeluj\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:21:56.621713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:21:55+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 Zesp\u00f3\u0142 Ratownictwa Medycznego zatrzyma\u0142 w Czarnkowie kieruj\u0105cego Mercedesem.",
        "id": 2964911,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164603-wielkopolscy_ratownicy_medyczni_zauwazyli_ze_kierowca_jest_pijany_szybko_zareagowali_dziekujemy_za_czujnosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolscy ratownicy medyczni zauwa\u017cyli, \u017ce kierowca jest pijany. Szybko zareagowali. &quot;Dzi\u0119kujemy za czujno\u015b\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:17:15.994561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:17:15+00:00",
        "description": "Chodzi o miejscowo\u015b\u0107 Strzy\u017cewo Zb\u0105skie (woj. wielkopolskie, gmina Zb\u0105szy\u0144).",
        "id": 2964373,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164602-region_dowiedzieli_sie_dwa_dni_przed_zamknieciem_ze_most_bedzie_nieczynny_rolnicy_potrzebuja_przejazdu_na_pola?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Dowiedzieli si\u0119 dwa dni przed zamkni\u0119ciem, \u017ce most b\u0119dzie nieczynny. &quot;Rolnicy potrzebuj\u0105 przejazdu na pola!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:17:16.167959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:17:15+00:00",
        "description": "Organizatorzy cyklu imprez &quot;Na Falach&quot; pomy\u015bleli r\u00f3wnie\u017c o osobach ze szczeg\u00f3lnymi potrzebami.",
        "id": 2964374,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164601-szykuja_przed_duzym_koncertem_strefe_dla_osob_z_niepelnosprawnosciami_beda_mieli_dobry_widok_na_scene?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 przed du\u017cym koncertem stref\u0119 dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami. &quot;B\u0119d\u0105 mieli dobry widok na scen\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:10:46.143064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T17:10:45+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 w Baranowie interweniowa\u0142a stra\u017c po\u017carna.",
        "id": 2963845,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164600-samochod_osobowy_stoczyl_sie_do_stawu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d osobowy stoczy\u0142 si\u0119 do stawu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:05:42.912571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:05:42+00:00",
        "description": "Chodzi o &quot;239 Klubokawiarnia&quot; znajduj\u0105ca si\u0119 przy ul. Szczanieckiej w Poznaniu.",
        "id": 2963159,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164597-kolejna_klubokawiarnia_w_miescie_zamknieta_na_stale_klienci_pytaja_co_sie_stalo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna klubokawiarnia w mie\u015bcie zamkni\u0119ta na sta\u0142e. Klienci pytaj\u0105, co si\u0119 sta\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:05:42.571716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:05:42+00:00",
        "description": "Chodzi o wystaw\u0119 J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego.",
        "id": 2963157,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164599-muzeum_w_poznaniu_przedluza_wystawe_slynnego_malarza_w_warszawie_ustawialy_sie_dlugie_kolejki_zeby_zobaczyc_jego_obrazy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzeum w Poznaniu przed\u0142u\u017ca wystaw\u0119 s\u0142ynnego malarza. W Warszawie ustawia\u0142y si\u0119 d\u0142ugie kolejki, \u017ceby zobaczy\u0107 jego obrazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:05:42.742545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:05:42+00:00",
        "description": "O ruchomych schodach na wy\u017cej wspomnianym dworcu mo\u017cna by napisa\u0107 nieko\u0144cz\u0105c\u0105 si\u0119 powie\u015b\u0107.",
        "id": 2963158,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164598-pasazerowie_poirytowani_niedzialajacymi_schodami_na_dworcu_glownym_niech_pan_sprobuje_podniesc_te_walizke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie poirytowani niedzia\u0142aj\u0105cymi schodami na Dworcu G\u0142\u00f3wnym. &quot;Niech pan spr\u00f3buje podnie\u015b\u0107 t\u0119 walizk\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:05:43.113783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:05:42+00:00",
        "description": "Jacek Ja\u015bkowiak od\u017cegnuje si\u0119 od miana &quot;betonowego&quot;.",
        "id": 2963160,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164595-prezydent_chce_pokazac_ze_poznan_to_nie_tylko_betonoza_eksplozja_zieleni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent chce pokaza\u0107, \u017ce Pozna\u0144 to nie tylko betonoza: &quot;eksplozja zieleni&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T15:00:46.317737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:00:45+00:00",
        "description": "To ZOO b\u0119dzie czynne r\u00f3wnie\u017c w Bo\u017ce Cia\u0142o.",
        "id": 2962448,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164594-dlugi_weekend_w_nowym_zoo_wybiegi_ze_zwierzetami_czekaja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ugi weekend w Nowym ZOO. Wybiegi ze zwierz\u0119tami czekaj\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T15:00:46.073497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:00:45+00:00",
        "description": "Jacek Ja\u015bkowiak od\u017cegnuje si\u0119 od miana &quot;betonowego&quot;.",
        "id": 2962447,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164595-eksplozja_zieleni_w_miescie_prezydent_pokazuje_ze_poznan_to_nie_tylko_betonoza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja zieleni w mie\u015bcie. Prezydent pokazuje, \u017ce Pozna\u0144, to nie tylko betonoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T15:00:45.857241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:00:45+00:00",
        "description": "Ryszard Karmowski mieszka we wsi Go\u015blinowo (woj. wielkopolskie, powiat gnie\u017anie\u0144ski).",
        "id": 2962446,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164596-rolnik_z_wielkopolski_walczy_o_zycie_ojciec_czworki_dzieci_chce_dla_nich_zyc_chemioterapia_nie_przynosi_rezultatow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnik z Wielkopolski walczy o \u017cycie. Ojciec czw\u00f3rki dzieci chce dla nich \u017cy\u0107. Chemioterapia nie przynosi rezultat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:55:38.387423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:55:37+00:00",
        "description": "Prace zaplanowano na ulicy Radojewo.",
        "id": 2961873,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164592-wazna_ulica_dojazdowa_do_poznania_bedzie_remontowana_miesiac_utrudnien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna ulica dojazdowa do Poznania b\u0119dzie remontowana. Miesi\u0105c utrudnie\u0144!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:52:04.678197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:52:03+00:00",
        "description": "Chodzi o wystaw\u0119 &quot;KLIMT - The Immersive Exhibition&quot;, kt\u00f3ra odbywa si\u0119 na terenie Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich.",
        "id": 2961346,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164585-chciala_wejsc_na_immersyjna_wystawe_z_dzieckiem_w_wozku_nie_zostala_wpuszczona_to_dyskryminacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142a wej\u015b\u0107 na immersyjn\u0105 wystaw\u0119 z dzieckiem w w\u00f3zku, nie zosta\u0142a wpuszczona. &quot;To dyskryminacja&quot;?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:52:04.507258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:52:03+00:00",
        "description": "To by\u0142o dobre losowanie dla Lechit\u00f3w.",
        "id": 2961345,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164589-dobre_wiesci_dla_kolejorza_wiadomo_z_kim_zmierzy_sie_w_ii_rundzie_eliminacji_ligi_mistrzow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wie\u015bci dla Kolejorza! Wiadomo, z kim zmierzy si\u0119 w II rundzie eliminacji Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:52:04.335441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:52:03+00:00",
        "description": "Wydano je dla p\u00f3\u0142nocy regionu.",
        "id": 2961344,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164591-przed_nami_sloneczny_dlugi_weekend_jest_ostrzezenie_meteo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami s\u0142oneczny d\u0142ugi weekend. Jest ostrze\u017cenie meteo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:52:04.847977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:52:03+00:00",
        "description": "Sie\u0107 Dino buduje sw\u00f3j pierwszy sklep w Warszawie i s\u0105siadom si\u0119 to nie podoba.",
        "id": 2961347,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164586-wielkopolska_siec_handlowa_rusza_na_podboj_stolicy_mieszkancy_okolicy_protestuja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolska sie\u0107 handlowa rusza na podb\u00f3j stolicy. Mieszka\u0144cy okolicy protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:45:37.531325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:45:36+00:00",
        "description": "Sytuacja z ulicy Le\u015bnych Skrzat\u00f3w.",
        "id": 2960843,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164578-auto_zaparkowano_na_wyjezdzie_z_osiedla_straznicy_miejscy_wystawili_mandat_samochod_dalej_stoi_i_zagraza_bezpieczenstwu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto zaparkowano na wyje\u017adzie z osiedla, stra\u017cnicy miejscy wystawili mandat. &quot;Samoch\u00f3d dalej stoi i zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:45:37.361299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:45:36+00:00",
        "description": "Akcj\u0119 przeprowadzili policjanci z komendy wojew\u00f3dzkiej w Poznaniu.",
        "id": 2960842,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164579-duza_akcja_wymierzona_w_handlarzy_narkotykow_przejeto_substancje_warte_prawie_85_mln_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca akcja wymierzona w handlarzy narkotyk\u00f3w. Przej\u0119to substancje warte prawie 8,5 mln z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:45:37.190806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:45:36+00:00",
        "description": "Odg\u0142osy wystrza\u0142\u00f3w by\u0142o s\u0142ycha\u0107 m.in. w Czapurach.",
        "id": 2960841,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164587-pod_poznaniem_slychac_strzaly_wiemy_co_sie_dzieje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod Poznaniem &quot;s\u0142ycha\u0107 strza\u0142y&quot;. Wiemy, co si\u0119 dzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:40:35.737470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:40:35+00:00",
        "description": "Sytuacja z ulicy Le\u015bnych Skrzat\u00f3w.",
        "id": 2960418,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164578-auto_zaparkowano_na_wyjezdzie_z_osiedla_straznicy_miejscy_wystawili_mandat_samochod_dalej_stoi_i_zagraza_bezpieczenstwo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto zaparkowano na wyje\u017adzie z osiedla, stra\u017cnicy miejscy wystawili mandat. &quot;Samoch\u00f3d dalej stoi i zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwo&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:35:41.692542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:35:41+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142a do nas Czytelniczka.",
        "id": 2959988,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164582-kryminalni_w_akcji_w_poznaniu_w_tle_duze_ilosci_narkotykow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryminalni w akcji w Poznaniu. W tle du\u017ce ilo\u015bci narkotyk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:35:41.521107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:35:41+00:00",
        "description": "Piknik Pozna\u0144 w formie tym razem w Starym Korycie Warty.",
        "id": 2959987,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164580-ta_impreza_zawsze_cieszy_sie_duzym_zainteresowaniem_bezplatne_badania_i_mnostwo_atrakcji_juz_w_sobote?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta impreza zawsze cieszy si\u0119 du\u017cym zainteresowaniem. Bezp\u0142atne badania i mn\u00f3stwo atrakcji ju\u017c w sobot\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:31:49.616427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:31:48+00:00",
        "description": "O co chodzi?",
        "id": 2959651,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164577-majestatyczne_ptaki_gniazduja_w_naszym_regionie_jest_ostrzezenie_dla_wlascicieli_kotow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Majestatyczne ptaki gniazduj\u0105 w naszym regionie. Jest ostrze\u017cenie dla w\u0142a\u015bcicieli... kot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:31:49.444720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:31:48+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Luboniu.",
        "id": 2959650,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164581-powazny_wypadek_pod_poznaniem_kilogramy_truskawek_na_jezdni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek pod Poznaniem. Kilogramy truskawek na jezdni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:26:53.493735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:26:52+00:00",
        "description": "B\u0119dzie jej przewodniczy\u0107 nowy arcybiskup.",
        "id": 2959377,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164574-boze_cialo_w_poznaniu_ktoredy_przejdzie_centralna_procesja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bo\u017ce Cia\u0142o w Poznaniu: kt\u00f3r\u0119dy przejdzie centralna procesja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:26:53.666252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:26:52+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o oko\u0142o 7.00 na ulicy Obodrzyckiej.",
        "id": 2959378,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164576-zderzenie_osobowki_i_motocyklisty_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie osob\u00f3wki i motocyklisty w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:20:40.604440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:20:40+00:00",
        "description": "Ma to zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 2959101,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164573-przed_nami_dlugi_weekend_beda_wzmozone_kontrole_na_trasach_w_calym_kraju?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami d\u0142ugi weekend, b\u0119d\u0105 wzmo\u017cone kontrole na trasach w ca\u0142ym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:20:40.800107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:20:40+00:00",
        "description": "To tymczasowy powr\u00f3t.",
        "id": 2959102,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164572-rower_miejski_po_ponad_dwoch_latach_wraca_do_poznania_jest_jednak_ale?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rower Miejski po ponad dw\u00f3ch latach wraca do Poznania. Jest jednak &quot;ale&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:15:26.452070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:15:24+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o po 6.30 na D\u0105browskiego.",
        "id": 2958847,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164571-sporo_dymu_nad_wazna_poznanska_trasa_pali_sie_samochod?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sporo dymu nad wa\u017cn\u0105 pozna\u0144sk\u0105 tras\u0105. Pali si\u0119 samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    }
]