[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:15:11.629805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:15:11+00:00",
        "description": "Kolejne op\u00f3\u017anienie w sprawie budowy metra w Krakowie. Ju\u017c wiadomo, \u017ce kluczowy dla inwestycji dokument, czyli decyzja \u015brodowiskowa dla pierwszego etapu metra, nie zostanie wydana pod koniec czerwca.",
        "id": 2961636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/inwestycje/art42556791-krakowskie-metro-przyjedzie-pozniej-wplynela-na-to-decyzja-prezydenta-oswiecimia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krakowskie metro przyjedzie p\u00f3\u017aniej. Wp\u0142yn\u0119\u0142a na to decyzja prezydenta O\u015bwi\u0119cimia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:15:11.801803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:15:11+00:00",
        "description": "W sercu stolicy, pod Pa\u0142acem Kultury, utworzono Plac Centralny. W Krakowie przyb\u0119dzie drzew na Rynku G\u0142\u00f3wnym. Podobnych przyk\u0142ad\u00f3w na szcz\u0119\u015bcie jest coraz wi\u0119cej.",
        "id": 2961637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/jakosc-zycia/art42556651-wiecej-drzew-w-centrach-miast-przybywa-ich-stale-choc-powoli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej drzew w centrach miast. Przybywa ich stale, cho\u0107 powoli",
        "vote": 0
    }
]