[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T22:33:22.273618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T22:33:21+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2966252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42557671-kalendarium-czwartek-19-czerwca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 19 czerwca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T22:33:22.496237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T22:33:21+00:00",
        "description": "S\u0119dziowie maj\u0105 prawo do budowania swojej marki osobistej. Robi\u0105 to jednak w spos\u00f3b \u201etrudny\u201d, bo brak w tym procesie ha\u0142asu, koloru, uchylania drzwi na \u201eprywatne pokoje\u201d.",
        "id": 2966253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art42545301-marka-osobista-sedziego-jak-komunikowac-sie-w-przestrzeni-publicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMarka osobista\u201d s\u0119dziego. Jak komunikowa\u0107 si\u0119 w przestrzeni publicznej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T21:28:22.241718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T21:28:21+00:00",
        "description": "Prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan podczas przem\u00f3wienia w parlamencie ostro zaatakowa\u0142 Izrael, nazywaj\u0105c jego dzia\u0142ania w Gazie \u201eludob\u00f3jstwem gorszym ni\u017c zbrodnie Hitlera\". W odpowiedzi szef izraelskiego MSZ wytkn\u0105\u0142 Erdoganowi  \u201ebicie rekord\u00f3w w t\u0142umieniu wolno\u015bci w\u0142asnych obywateli\".",
        "id": 2965795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42557891-erdogan-porownuje-netanjahu-do-hitlera-izrael-odpowiada-troche-samokrytyki-by-sie-przydalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdogan por\u00f3wnuje Netanjahu do Hitlera. Izrael odpowiada:  \u201eTroch\u0119 samokrytyki by si\u0119 przyda\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:23:33.627546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:23:32+00:00",
        "description": "Sytuacja jest powa\u017cna, nie mo\u017cemy jej lekcewa\u017cy\u0107. Ka\u017cdy g\u0142os musimy policzy\u0107, nie tylko z uwagi na wynik wybor\u00f3w, ale tak\u017ce z uwag na oddanie szacunku tym ludziom, kt\u00f3rzy jechali po 200-300 kilometr\u00f3w, \u017ceby odda\u0107 g\u0142os - powiedzia\u0142 w TVN24 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar.",
        "id": 2965380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42557611-adam-bodnar-o-anomaliach-przy-liczeniu-glosow-sytuacja-jest-powazna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar o anomaliach przy liczeniu g\u0142os\u00f3w: sytuacja jest powa\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:23:33.442157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:23:32+00:00",
        "description": "Elektroniczna kolejka s\u0142u\u017cy ukrai\u0144skim s\u0142u\u017cbom do blokowania polskich samochod\u00f3w, a wspomaga w\u0142asnych przewo\u017anik\u00f3w, uwa\u017caj\u0105 polscy przedsi\u0119biorcy.",
        "id": 2965379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42557741-przewoznicy-ukraina-blokuje-granice-polskim-ciezarowkom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewo\u017anicy: Ukraina blokuje granic\u0119 polskim ci\u0119\u017car\u00f3wkom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:29.113174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:18:28+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski producent p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w Texas Instruments zainwestuje ponad 60 miliard\u00f3w dolar\u00f3w w rozbudow\u0119 produkcji chip\u00f3w w Stanach Zjednoczonych \u2014 poinformowa\u0142a firma w \u015brod\u0119. Inwestycja obejmie siedem zak\u0142ad\u00f3w produkcyjnych w Teksasie i Utah, co ma doprowadzi\u0107 do utworzenia ponad 60 tysi\u0119cy miejsc pracy.",
        "id": 2964857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42557551-amerykanska-firma-bedzie-produkowac-wiecej-polprzewodnikow-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska firma b\u0119dzie produkowa\u0107 wi\u0119cej p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:29.348354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:18:28+00:00",
        "description": "Trzecia Droga by\u0142 faktycznie martwa na d\u0142ugo przed wydarzeniami ostatnich godzin. Co dalej? Teraz przebudowa sceny politycznej przed wyborami (najp\u00f3\u017aniej w 2027) roku b\u0119dzie przyspiesza\u0107.",
        "id": 2964858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42555901-koniec-trzeciej-drogi-czy-ludowcy-mysla-o-sojuszu-z-platforma-obywatelska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec Trzeciej Drogi. Czy ludowcy my\u015bl\u0105 o sojuszu z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:28.926207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:18:28+00:00",
        "description": "Najnowsza Corvette ZR1X ma nap\u0119d na cztery ko\u0142a i moc 1267 KM. Nowy ameryka\u0144ski supersamoch\u00f3d ma przyspiesza\u0107 do setki w mniej ni\u017c dwie sekundy.",
        "id": 2964856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art42557361-nowa-corvette-najpotezniejszy-amerykanski-seryjny-supersamochod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa Corvette. Najpot\u0119\u017cniejszy ameryka\u0144ski seryjny supersamoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:28.736680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:18:28+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska Rezerwa Federalna utrzyma\u0142a stopy procentowe na niezmienionym poziomie, spodziewaj\u0105c si\u0119 wy\u017cszej inflacji i ni\u017cszego wzrostu gospodarczego. Jednocze\u015bnie nadal wskazuje na mo\u017cliwo\u015b\u0107 dw\u00f3ch obni\u017cek w dalszej cz\u0119\u015bci roku.",
        "id": 2964855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42557661-stopy-bez-zmian-ale-fed-szykuje-ciecia-trump-powinni-dzialac-szybciej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopy bez zmian, ale Fed szykuje ci\u0119cia. Trump: Powinni dzia\u0142a\u0107 szybciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:23:34.093470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:00:00+00:00",
        "description": "Odszed\u0142em z resortu, bo nie zgadza\u0142em si\u0119 z wizj\u0105, wed\u0142ug kt\u00f3rej ten resort pracuje - powiedzia\u0142 w TVN4 by\u0142y ju\u017c wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Minister rolnictwa komentuje",
        "id": 2965381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42557441-kolodziejczak-minister-nie-do-konca-korzystal-z-mojej-pomocy-siekierski-szkodzil-jednosci-koalicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0142odziejczak: Minister nie do ko\u0144ca korzysta\u0142 z mojej pomocy. Siekierski: Szkodzi\u0142 jedno\u015bci koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:29.674127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:26:00+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy poszkodowani w wyniku ubieg\u0142orocznej powodzi b\u0119d\u0105 mogli z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o umorzenie sk\u0142adek za dodatkowe okresy, a sk\u0142adki za okres od 1 sierpnia 2024 r. do 31 maja 2025 r. zap\u0142aci\u0107 w p\u00f3\u017aniejszym terminie.",
        "id": 2964859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42557331-zus-idzie-na-reke-powodzianom-prowadzacym-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS idzie na r\u0119k\u0119 powodzianom prowadz\u0105cym firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:02.347707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:15:01+00:00",
        "description": "Lech walk\u0119 o Lig\u0119 Mistrz\u00f3w zacznie dwumeczem z KF Egnatia (Albania) lub Breidablik (Islandia). Legia w eliminacjach Ligi Europy zmierzy si\u0119 z FK Aktobe (Kazachstan), a w przypadku zwyci\u0119stwa z Banikiem Ostrawa. Rak\u00f3w zagra z \u017bylin\u0105, a Jagiellonia z FK Novi Pa\u017car (Serbia).",
        "id": 2964307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42557471-polskie-kluby-znaja-rywali-w-europejskich-pucharach-z-kim-zagraja-lech-legia-jagiellonia-i-rakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie kluby znaj\u0105 rywali w europejskich pucharach. Z kim zagraj\u0105 Lech, Legia, Jagiellonia i Rak\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:02.605922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:15:01+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump przyzna\u0142, \u017ce nie podj\u0105\u0142 jeszcze decyzji ws. ewentualnych ameryka\u0144skich atak\u00f3w na ira\u0144skie obiekty nuklearne.",
        "id": 2964308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42557511-prezydent-usa-o-ataku-na-iran-nikt-nie-wie-co-mam-zamiar-zrobic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent USA o ataku na Iran: Nikt nie wie, co mam zamiar zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:31.100820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T17:08:30+00:00",
        "description": "Uczestnicz\u0105c w procedurze rozpoznawania protest\u00f3w wyborczych przeciwko wyborowi Prezydenta RP konsekwentnie postuluj\u0119 konieczno\u015b\u0107 wy\u0142\u0105czania wszystkich s\u0119dzi\u00f3w Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego od orzekania - napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu ministra sprawiedliwo\u015bci prokurator generalny Adam Bodnar.",
        "id": 2963781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42557371-adam-bodnar-postuluje-wylaczenie-wszystkich-sedziow-izby-kontroli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar postuluje wy\u0142\u0105czenie wszystkich s\u0119dzi\u00f3w Izby Kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:24.508721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:03:24+00:00",
        "description": "Jad\u0105cy przez Austri\u0119 w kierunku W\u0142och kierowcy utkn\u0119li na autostradzie A13 w ogromnych korkach. Mimo zakaz\u00f3w pr\u00f3bowali pojecha\u0107 bocznymi drogami. Przez tylko kilka dni ponad 30 000 kierowc\u00f3w zosta\u0142o skierowanych z bocznych dr\u00f3g z powrotem na autostrad\u0119 Brenner.",
        "id": 2963077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art42556531-chaos-na-drogach-w-austrii-30-tys-samochodow-zawroconych-z-bocznych-drog",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos na drogach w Austrii. 30 tys. samochod\u00f3w zawr\u00f3conych z bocznych dr\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:25.276805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:03:24+00:00",
        "description": "Wolny pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele by\u0142by gratk\u0105 dla fan\u00f3w d\u0142ugich weekend\u00f3w, ale w tym roku trzeba by\u0142oby wzi\u0105\u0107 na ten dzie\u0144 urlop albo zdoby\u0107 zwolnienie lekarskie. Jednak w\u0142a\u015bnie takie przypadki L4 szczeg\u00f3lnie interesuj\u0105 ZUS i mog\u0105 mie\u0107 przykre konsekwencje.",
        "id": 2963079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42556951-l4-zaraz-po-bozym-ciele-zus-ostrzega-kombinatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L4 zaraz po Bo\u017cym Ciele? ZUS ostrzega kombinator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:24.769549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:03:24+00:00",
        "description": "Klient banku, zak\u0142adu ubezpiecze\u0144 czy funduszu inwestycyjnego b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wnie\u015b\u0107 reklamacj\u0119 nie tylko na pi\u015bmie czy ustnie, ale tak\u017ce elektronicznie \u2013 bez dodatkowych warunk\u00f3w. Nowy projekt to kolejna cz\u0119\u015b\u0107 akcji deregulacyjnej.",
        "id": 2963078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42556571-reklamacje-do-banku-czy-zakladu-ubezpieczen-bedzie-mozna-zawsze-zlozyc-elektronicznie-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reklamacj\u0119 do banku czy zak\u0142adu ubezpiecze\u0144 b\u0119dzie mo\u017cna zawsze z\u0142o\u017cy\u0107 elektronicznie. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:25.537980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:03:24+00:00",
        "description": "Rosja wezwa\u0142a Stany Zjednoczone, by powstrzyma\u0142y si\u0119 od atak\u00f3w na Iran, ostrzegaj\u0105c, \u017ce takie dzia\u0142ania mog\u0105 doprowadzi\u0107 do radykalnej destabilizacji Bliskiego Wschodu.",
        "id": 2963080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42557141-usa-wlacza-sie-w-konflikt-izrael-iran-rosja-ostrzega-przed-krokiem-ku-przepasci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w konflikt Izrael-Iran? Rosja ostrzega przed \u201ekrokiem ku przepa\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:24.658341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:58:23+00:00",
        "description": "Region coraz odwa\u017cniej otwiera si\u0119 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 gospodarcz\u0105 z pa\u0144stwami UE. Do prowadz\u0105cych ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu liberaln\u0105 polityk\u0119 wizow\u0105 Kazachstanu i Kirgistanu, do\u0142\u0105czy\u0142 Uzbekistan, a w po\u0142owie kwietnia tak\u017ce izoluj\u0105cy si\u0119 od ponad trzech dekad Turkmenistan.",
        "id": 2962379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/eksport/art42556861-azja-centralna-oferuje-ulatwienia-wizowe-dla-biznesu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azja Centralna oferuje u\u0142atwienia wizowe dla biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:24.386160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:58:23+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki jako prezydent RP z mocy prawa b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119p do najwy\u017cszych klauzul tajno\u015bci. Tak\u017ce NATO i UE - potwierdza \u201eRz\u201d ABW. Czy \u015bledztwo w sprawie kawalerki Nawrockiego po 6 sierpnia b\u0119dzie mog\u0142o si\u0119 toczy\u0107 bez zgody Zgromadzenia Narodowego?",
        "id": 2962378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42556521-czy-karol-nawrocki-bedzie-mial-dostep-do-tajemnic-nato-abw-odpowiada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Karol Nawrocki b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119p do tajemnic NATO? ABW odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:23.990941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:58:23+00:00",
        "description": "Jedno z najs\u0142ynniejszych dzie\u0142 Leonarda da Vinci mo\u017cna podziwia\u0107 we wn\u0119trzach paryskiego Luwru, cho\u0107\u00a0komfort obcowania z legendarnym obrazem jest niewielki z uwagi na t\u0142umy turyst\u00f3w. W\u0142adze Luwru postanowi\u0142y wi\u0119c przenie\u015b\u0107 \u201eMona Lis\u0119\u201d w inne miejsce.",
        "id": 2962376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art42556461-mona-lisa-zmieni-miejsce-pobytu-nowa-galeria-i-podwyzka-cen-biletow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMona Lisa\u201d zmieni miejsce pobytu. Nowa galeria i podwy\u017cka cen bilet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:24.177944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:58:23+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 z\u0142oty notowa\u0142 niewielkie wahania. Zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 d\u0142ugi weekend w Polsce wcale jednak nie musi zwiastowa\u0107 rynkowego spokoju.",
        "id": 2962377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42557091-niewielkie-ruchy-zlotego-cisza-przed-burza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewielkie ruchy z\u0142otego. Cisza przed burz\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:23.715780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:58:23+00:00",
        "description": "Klient banku, zak\u0142adu ubezpiecze\u0144 czy funduszu inwestycyjnego b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wnie\u015b\u0107 reklamacj\u0119 nie tylko na pi\u015bmie czy ustnie, ale tak\u017ce elektronicznie \u2013 bez dodatkowych warunk\u00f3w. Nowy projekt to kolejna cz\u0119\u015b\u0107 akcji deregulacyjnej.",
        "id": 2962375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42556571-reklamacje-do-banku-czy-zakladu-ubezpieczen-bedzie-mozna-zlozyc-elektronicznie-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reklamacj\u0119 do banku czy zak\u0142adu ubezpiecze\u0144 b\u0119dzie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 elektronicznie. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:27.221929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "Wspieramy wysi\u0142ki, zmierzaj\u0105ce do zako\u0144czenia wojny na Ukrainie, ale chcieliby\u015bmy, aby ta wojna zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sprawiedliwym pokojem - m\u00f3wi\u0142 po posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego prezydent Andrzej Duda.",
        "id": 2961819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42556581-andrzej-duda-w-tej-sprawie-rzad-i-ja-mowimy-jednym-glosem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda: W tej sprawie rz\u0105d i ja m\u00f3wimy jednym g\u0142osem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:26.491502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady Chiny zamierzaj\u0105 sta\u0107 si\u0119 globalnym liderem w dziedzinie ochrony \u015brodowiska. Jak? Planuj\u0105 stworzy\u0107 system park\u00f3w narodowych, kt\u00f3ry b\u0119dzie trzykrotnie wi\u0119kszy ni\u017c jego ameryka\u0144ski odpowiednik \u2013 podaje \u201eNational Geographic\u201d.",
        "id": 2961815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art42549371-chiny-tworza-najwiekszy-system-parkow-narodowych-na-swiecie-rywalizacja-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny tworz\u0105 najwi\u0119kszy system park\u00f3w narodowych na \u015bwiecie. Rywalizacja z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:26.848795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "W interesie pa\u0144stwa polskiego, przysz\u0142ego prezydenta, rz\u0105du, kt\u00f3ry b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z prezydentem jest rozwianie wszelkich w\u0105tpliwo\u015bci, aby nikt ani w Polsce, ani poza granicami Polski nie m\u00f3g\u0142 kwestionowa\u0107 procedur wyborczych i samego wyniku wybor\u00f3w - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk po posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119.",
        "id": 2961817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42556501-donald-tusk-po-posiedzeniu-rbn-postawilem-kwestie-wiarygodnosci-wyborow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk po posiedzeniu RBN: Postawi\u0142em kwesti\u0119 wiarygodno\u015bci wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:26.664626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksze nazwiska s\u0105 pewn\u0105 inwestycj\u0105, ale mniej znani arty\u015bci tak\u017ce tworzyli dzie\u0142a warte odkrycia. Arty\u015bci \u00c9cole de Paris od dawna przyci\u0105gaj\u0105 kolekcjoner\u00f3w i s\u0105 w sta\u0142ej ofercie aukcyjnej w Polsce. Nie s\u0142abnie zainteresowanie Eugeniuszem Zakiem, Mel\u0105 Muter, Henrykiem Haydenem; ostatnio najwi\u0119cej emocji wzbudzi\u0142a sztuka Moj\u017cesza Kislinga.",
        "id": 2961816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42556781-ecole-de-paris-laczy-kolekcjonerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole de Paris \u0142\u0105czy kolekcjoner\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:27.691834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "Indyjski regulator rynku lotniczego w ostatni weekend zaleci\u0142 poddanie przegl\u0105dom wszystkich Boeing\u00f3w B787, kt\u00f3rymi operuj\u0105 krajowe linie lotnicze. \u0141\u0105cznie akcja dotyczy\u0142a 33 maszyn i zosta\u0142a zako\u0144czona \u2013 poda\u0142 indyjski \u201eEconomic Times\u201d.",
        "id": 2961821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42555541-indyjskie-dreamlinery-sprawdzone-po-katastyrofie-co-wykazal-przeglad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indyjskie Dreamlinery sprawdzone po katastyrofie. Co wykaza\u0142 przegl\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:27.879519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "Po okresie wzrostu zainteresowania kwestiami ekologicznymi w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w nast\u0105pi\u0142o wyra\u017ane os\u0142abienie tych tendencji \u2013 wskazuje najnowsza, si\u00f3dma ju\u017c, edycja badania EKObarometr. Stajemy si\u0119 nie tylko oboj\u0119tni na te tematy dotycz\u0105ce zmian klimatycznych, mamy te\u017c ograniczon\u0105 znajomo\u015b\u0107 podstawowych poj\u0119\u0107 dotycz\u0105cych tego zagadnienia.",
        "id": 2961822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42555951-jak-polacy-podchodza-do-zmian-klimatu-obojetnosc-brak-wiedzy-i-dezinformacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy podchodz\u0105 do zmian klimatu? Oboj\u0119tno\u015b\u0107, brak wiedzy i dezinformacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:27.037780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ek szukaj\u0105 buduj\u0105cy domy i inwestorzy chc\u0105cy dobrze ulokowa\u0107 kapita\u0142.",
        "id": 2961818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42556761-kupujac-ziemie-budowlana-mozna-wynegocjowac-nawet-20-proc-rabatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupuj\u0105c ziemi\u0119 budowlan\u0105, mo\u017cna wynegocjowa\u0107 nawet 20 proc. rabatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:27.456571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:53:26+00:00",
        "description": "Pokazy Mistrzowskie \u201eZiemi obiecanej\" Mai Kleczewskiej i panel dyskusyjny \u201eWsp\u00f3lnota? Teatr i tw\u00f3rczo\u015b\u0107 Mai Kleczewskiej. Jan Klata, czyli nowe otwarcie w Teatrze Narodowym\u201d zako\u0144cz\u0105 21 i 22 czerwca XXXI Festiwal Sztuk Przyjemnych i Nieprzyjemnych w \u0141odzi.",
        "id": 2961820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42556171-ziemia-obiecana-co-powiedza-kleczewska-gluchowski-i-klata-o-dzisiejszej-sytuacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZiemia obiecana\": co powiedz\u0105 Kleczewska, G\u0142uchowski i Klata o dzisiejszej sytuacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:28.590895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "O tym, czy sektor bankowy ma powody do obaw i czy mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 w s\u0105dach lawiny spraw dotycz\u0105cych WIBOR-u Ewa Szadkowska rozmawia z mec. Ann\u0105 Cudn\u0105-Wagner i prof. Micha\u0142em Romanowskim.",
        "id": 2961281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art42556511-czy-spory-o-wibor-to-nowa-nisza-dla-kancelarii-frankowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy spory o WIBOR to nowa nisza dla kancelarii frankowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:28.400653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "Bie\u017c\u0105ca koniunktura konsumencka w Polsce jest najlepsza od marca 2020 r., czyli od pocz\u0105tk\u00f3w pandemii COVID-19. R\u00f3wnie\u017c oczekiwania na kolejnych 12 miesi\u0119cy s\u0105 niemal najlepsze od pi\u0119ciu lat. Nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce to cz\u0119\u015bciowo efekt... wybor\u00f3w.",
        "id": 2961280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42556081-duza-poprawa-nastrojow-konsumenckich-polakow-sa-najlepsze-od-ponad-pieciu-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca poprawa nastroj\u00f3w konsumenckich Polak\u00f3w. S\u0105 najlepsze od ponad pi\u0119ciu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:29.389107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "Polska zaliczy\u0142a mocny spadek w tegorocznym rankingu konkurencyjno\u015bci gospodarek Szwajcarskiej Szko\u0142y Biznesu. Trafi\u0142a na odleg\u0142e 52. miejsce, o 11 pozycji ni\u017cej ni\u017c w 2024 roku.",
        "id": 2961285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42556391-duzy-spadek-polski-w-rankingu-najbardziej-konkurencyjnych-gospodarek-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy spadek Polski w rankingu najbardziej konkurencyjnych gospodarek \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:28.776965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Kanady obj\u0105\u0142 sankcjami krewnych i otoczenie W\u0142adimira Putina. Na czarnej li\u015bcie s\u0105 m.in. by\u0142a \u017cona Putina, a tak\u017ce kuzyni dyktatora. S\u0105 te\u017c oligarchowie, szef Gazprom Nieftu, by\u0142y szpieg Stasi od lat pracuj\u0105cy dla Gazpromu oraz by\u0142a szefowa MSZ Austrii, na kt\u00f3rej weselu go\u015bci\u0142 Putin.",
        "id": 2961282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42555921-kanada-uderza-w-dwor-i-krewnych-putina-oraz-byla-szefowa-msz-austrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada uderza w dw\u00f3r i krewnych Putina oraz by\u0142\u0105 szefow\u0105 MSZ Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:29.202818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "Zakopane mo\u017ce zyska\u0107 wkr\u00f3tce kolejny luksusowy hotel.\u00a0Sanato, jeden z najbardziej rozpoznawalnych zabytk\u00f3w Zakopanego, od dekad popadaj\u0105cy w ruin\u0119, odzyska dawny blask \u2013 zapowiada inwestor.",
        "id": 2961284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42556151-opuszczone-sanatorium-w-tatrach-odzyska-blask-projekt-wart-pol-miliarda-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opuszczone sanatorium w Tatrach odzyska blask. Projekt wart p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:28.195417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych jest podmiotem, kt\u00f3ry stworzyli sobie politycy, aby zabezpiecza\u0107 swoje interesy. Nie jest s\u0105dem. Nikogo w Europie nie uda si\u0119 nabra\u0107 - m\u00f3wi \u201eRz\u201d s\u0119dzia Piotr Prusinowski, s\u0119dzia Izby Pracy SN i by\u0142y prezes tej izby.",
        "id": 2961279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42555531-piotr-prusinowski-przez-lata-o-waznosci-wyborow-orzekala-izba-pracy-sn-komu-to-przeszkadzalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Prusinowski: Przez lata o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w orzeka\u0142a Izba Pracy SN. Komu to przeszkadza\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:28.981226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:48:27+00:00",
        "description": "Na rynku dzia\u0142ek letniskowych ro\u015bnie liczba transakcji, rosn\u0105 te\u017c oczekiwania kupuj\u0105cych \u2013 wynika z analiz sieciowej agencji Metrohouse.",
        "id": 2961283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42556351-sezon-na-dzialki-letniskowe-ile-za-nieruchomosc-na-wakacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon na dzia\u0142ki letniskowe. Ile za nieruchomo\u015b\u0107 na wakacje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:22.504261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:43:21+00:00",
        "description": "Konsekwencje konfliktu Izraela z Iranem b\u0119d\u0105 \u015bwiatowe \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem Jacek Czaputowicz, by\u0142y szef MSZ w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego.",
        "id": 2960777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42556231-byly-szef-msz-o-wojnie-izraela-z-iranem-jaki-bedzie-jej-wplyw-na-rosje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef MSZ o wojnie Izraela z Iranem. Jaki b\u0119dzie jej wp\u0142yw na Rosj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:23.072719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:43:21+00:00",
        "description": "Popyt na elektryczne ci\u0119\u017car\u00f3wki jest znikomy, koncerny jednak uruchamiaj\u0105 ich produkcj\u0119. MAN prognozuje og\u00f3lny wzrost popytu i dok\u0142ada nowe zmiany w europejskich fabrykach.",
        "id": 2960780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art42556101-delikatna-gra-koncernow-samochodowych-w-elektromobilnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delikatna gra koncern\u00f3w samochodowych w elektromobilno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:22.883084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:43:21+00:00",
        "description": "S\u0105d Arbitra\u017cowy w Moskwie zdecydowa\u0142 o nacjonalizacji moskiewskiego lotniska Domodiedowo. Jest to wyrok ostateczny, od kt\u00f3rego nie ma odwo\u0142ania i zostanie natychmiast wykonany.",
        "id": 2960779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42555221-moskiewskie-lotnisko-znacjonalizowane-szukanie-hakow-na-cudzoziemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskiewskie lotnisko znacjonalizowane. \u201eSzukanie hak\u00f3w na cudzoziemc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:22.697991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:43:21+00:00",
        "description": "Trans Polonii kupi\u0142a Nijman/Zeetank Holding, holenderskiego potentata rynku transportowo-logistycznego.",
        "id": 2960778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42556181-powstal-tczewski-gigant-logistyki-materialow-niebezpiecznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142 tczewski gigant logistyki materia\u0142\u00f3w niebezpiecznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:22.315618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:43:21+00:00",
        "description": "\u015arednio 10 tys. z\u0142 musi dop\u0142aci\u0107 kupuj\u0105cy samoch\u00f3d z nap\u0119dem hybrydowym w por\u00f3wnaniu do analogicznego modelu z silnikiem benzynowym lub dieslem \u2013 wynika z symulacji przeprowadzonej dla 12 par samochod\u00f3w przez internetow\u0105 platform\u0119 sprzeda\u017cow\u0105 Superauto.pl.",
        "id": 2960776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/za-ile-jezdzic/art42548671-przeplacamy-za-samochody-z-hybrydowym-napedem-sprawdzilismy-12-par-samochodow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przep\u0142acamy za samochody z hybrydowym nap\u0119dem? Sprawdzili\u015bmy 12 par samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:25.305205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Co kryje si\u0119 za sukcesem kobiety w bran\u017cy in\u017cynieryjnej zdominowanej przez m\u0119\u017cczyzn? Jak zmienia si\u0119 zaw\u00f3d in\u017cyniera w erze sztucznej inteligencji? Na te i inne pytania odpowiada Anna Szewczyk, dyrektor In\u017cynierii i Szefowa Centrum Badawczo-Rozwojowego Honeywell w Krakowie.",
        "id": 2960365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42550931-anna-szewczyk-nie-sadze-by-sztuczna-inteligencja-miala-zastapic-inzynierow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Szewczyk: Nie s\u0105dz\u0119, by sztuczna inteligencja mia\u0142a zast\u0105pi\u0107 in\u017cynier\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:24.703427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump po raz kolejny przed\u0142u\u017cy termin zbycia ameryka\u0144skich aktyw\u00f3w TikToka przez ByteDance \u2013 og\u0142osi\u0142 Bia\u0142y Dom. Zgodnie z obecn\u0105 ustaw\u0105 chi\u0144ska, firma ma to zrobi\u0107 do 19 czerwca, w innym razie aplikacji grozi wy\u0142\u0105czenie na terenie USA.",
        "id": 2960362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42555931-donald-trump-odsuwa-termin-sprzedazy-tiktoka-nie-chce-by-aplikacja-zniknela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump odsuwa termin sprzeda\u017cy TikToka. \u201eNie chce, by aplikacja znikn\u0119\u0142a\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:25.885320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Telewizory, tablety, smartfony i komputery \u2013 francuska minister zdrowia chce wprowadzi\u0107 zakaz korzystania z urz\u0105dze\u0144 z ekranem dla wszystkich dzieci poni\u017cej trzeciego roku \u017cycia. Catherine Vautrin zapowiada rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re ju\u017c niebawem uniemo\u017cliwi u\u017cywanie ich w \u017c\u0142obkach i przedszkolach.",
        "id": 2960368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42550871-francja-idzie-na-wojne-z-urzadzeniami-elektronicznymi-beda-nowe-zakazy-dotyczace-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja idzie na wojn\u0119 z urz\u0105dzeniami elektronicznymi. B\u0119d\u0105 nowe zakazy dotycz\u0105ce dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:25.114542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Kancelaria CMS w Polsce zosta\u0142a wyr\u00f3\u017cniona tytu\u0142em Poland Law Firm of the Year podczas rozdania nagr\u00f3d Chambers Europe Awards 2025.",
        "id": 2960364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-kancelariach/art42555691-laury-dla-kancelarii-cms",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laury dla kancelarii CMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:25.695973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "WIG20 w \u015brodowy poranek notowa\u0142 symboliczne zmiany. Czy sytuacja zmieni si\u0119 w ci\u0105gu dnia?",
        "id": 2960367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42555641-na-gpw-atmosfera-wyczekiwania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na GPW atmosfera wyczekiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:24.909934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "- Informatorzy wczoraj poinformowali mnie, i\u017c protoko\u0142y, kt\u00f3re nadesz\u0142y z s\u0105d\u00f3w rejonowych, z przeliczenia g\u0142os\u00f3w w obwodowych komisach wyborczych, wykaza\u0142y, \u017ce mamy do czynienia z fa\u0142szerstwami wyborczymi - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Sejmie pose\u0142 KO Roman Giertych.",
        "id": 2960363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42555631-roman-giertych-mowi-o-falszerstwach-w-wyborach-prezydenckich-nie-dostal-protokolow-z-sn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roman Giertych m\u00f3wi o fa\u0142szerstwach w wyborach prezydenckich. Nie dosta\u0142 protoko\u0142\u00f3w z SN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:24.250935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Prawie dwie trzecie sp\u00f3\u0142ek z WIG20 wyp\u0142aci w tym roku dywidendy. W sumie do akcjonariuszy pop\u0142ynie rekordowa kwota ponad 30 mld z\u0142. Warto mie\u0107 teraz na uwadze Orlen, PZU i PKO BP.",
        "id": 2960360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42555601-szczesliwa-trzynastka-miliardy-z-dywidend-poplyna-od-gieldowych-gigantow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119\u015bliwa trzynastka. Miliardy z dywidend pop\u0142yn\u0105 od gie\u0142dowych gigant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:25.491901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Drugi ju\u017c proces w sprawie uprowadzenia i zab\u00f3jstwa Krzysztofa Olewnika zako\u0144czy\u0142 si\u0119 przed p\u0142ockim s\u0105dem okr\u0119gowym. S\u0105d orzek\u0142 w sprawie Jacka K. oraz czterech innych oskar\u017conych.",
        "id": 2960366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42555481-zabojstwo-krzysztofa-olewnika-sad-wydal-wyrok-w-sprawie-pieciu-oskarzonych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Krzysztofa Olewnika. S\u0105d wyda\u0142 wyrok w sprawie pi\u0119ciu oskar\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:24.499276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:38:23+00:00",
        "description": "Bliski Wsch\u00f3d oraz decyzja Fedu w sprawie st\u00f3p procentowych to kluczowe elementy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 w \u015brod\u0119 determinowa\u0142y ruchy z\u0142otego.",
        "id": 2960361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42555181-zloty-lapie-oddech-po-burzliwym-wtorku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty \u0142apie oddech po burzliwym wtorku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:30.440139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:33:29+00:00",
        "description": "Ajatollah Ali Chamenei \u2013 najwy\u017cszy przyw\u00f3dca duchowy Iranu \u2013 przekaza\u0142 du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 swoich uprawnie\u0144 Radzie Najwy\u017cszej Korpusu Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej.",
        "id": 2959938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42555341-ali-chamenei-reaguje-na-grozby-zrzekl-sie-czesci-wladzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ali Chamenei reaguje na gro\u017aby? Zrzek\u0142 si\u0119 cz\u0119\u015bci w\u0142adzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:30.643141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:33:29+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ca zdolno\u015b\u0107 kredytowa klient\u00f3w i spadaj\u0105ce ceny mieszka\u0144 na rynku wt\u00f3rnym to szansa na zakup wi\u0119kszego lub lepiej zlokalizowanego lokalu \u2013 wynika z analiz Credipass i Metrohouse. Co i gdzie kupimy?",
        "id": 2959939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42555251-jakie-mieszkanie-na-kredyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie mieszkanie na kredyt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:30.047048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:33:29+00:00",
        "description": "Bezsenno\u015b\u0107 jest coraz cz\u0119\u015bciej uwa\u017cana za jedn\u0105 z chor\u00f3b cywilizacyjnych. Wi\u0105\u017ce si\u0119 z utrudnionym zasypianiem i utrzymaniem snu oraz snem z\u0142ej jako\u015bci. Z najnowszego badania wynika, \u017ce tego typu problemy mo\u017cna cz\u0119\u015bciowo rozwi\u0105za\u0107 odpowiedni\u0105 diet\u0105.",
        "id": 2959936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42539121-naukowcy-odkryli-co-jesc-by-lepiej-spac-poprawa-snu-juz-w-24-godziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy odkryli, co je\u015b\u0107, by lepiej spa\u0107. Poprawa snu ju\u017c w 24 godziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:30.235766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:33:29+00:00",
        "description": "Izraelowi ko\u0144cz\u0105 si\u0119 pociski przechwytuj\u0105ce do systemu Arrow, najwy\u017cszej warstwy izraelskiego systemu obrony przeciwrakietowej \u2013 informuje \u201eThe Wall Street Journal\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela ameryka\u0144skiej administracji.",
        "id": 2959937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42555261-nieoficjalnie-izraelowi-koncza-sie-pociski-do-niszczenia-iranskich-rakiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Izraelowi ko\u0144cz\u0105 si\u0119 pociski do niszczenia ira\u0144skich rakiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:43.850288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:28:43+00:00",
        "description": "Politycy przed wyborami apelowali o frekwencj\u0119. Chcia\u0142abym, \u017ceby ka\u017cdy z Polak\u00f3w, kt\u00f3ry wzi\u0105\u0142 w nich udzia\u0142, by\u0142 pewny, \u017ce jego g\u0142os zosta\u0142 prawid\u0142owo policzony. To budowanie wiarygodno\u015bci instytucji pa\u0144stwa na przysz\u0142o\u015b\u0107 - powiedzia\u0142a w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska, marsza\u0142ek Senatu i wiceprzewodnicz\u0105ca PO.",
        "id": 2959613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42555161-malgorzata-kidawa-blonska-o-drugiej-turze-wyborow-prezydenckich-ponowne-przeliczenie-glosow-uspokoiloby-nastroje-spoleczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska o drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich: Ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w uspokoi\u0142oby nastroje spo\u0142eczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:44.524923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:28:43+00:00",
        "description": "\u2013 Nie lubi\u0119 duopolu, \u015bwiat jest zbyt skomplikowany, \u017ceby dzieli\u0107 go na p\u00f3\u0142 \u2013 powiedzia\u0142 Adrian Zandberg w RMF FM. \u2013 Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy wyszli z tej pu\u0142apki, sprowadzili\u015bmy polityk\u0119 do sporu mi\u0119dzy dwoma facetami \u2013 doda\u0142 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy partii Razem.",
        "id": 2959616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42554921-najlepszy-kandydat-po-przegral-z-najgorszym-kandydatem-pis-adrian-zandberg-o-przyczynach-porazki-rafala-trzaskowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNajlepszy kandydat PO przegra\u0142 z najgorszym kandydatem PiS\u201d. Adrian Zandberg o przyczynach pora\u017cki Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:44.289485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:28:43+00:00",
        "description": "Zmiany w rz\u0105dzie, przysz\u0142o\u015b\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego i koalicji, geopolityka i PiS szykuj\u0105cy si\u0119 do wyboru prezesa partii \u2013 to najwa\u017cniejsze tematy najnowszego odcinka podcastu \"Polityczne Micha\u0142ki\" \u2013 w sam raz na d\u0142ugi czerwcowy weekend.",
        "id": 2959615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42554841-polityczne-michalki-wewnetrzny-sondaz-ko-o-ministrach-co-dalej-z-trzaskowskim-pis-szykuje-sie-do-kongresu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d: wewn\u0119trzny sonda\u017c KO o ministrach, co dalej z Trzaskowskim, PiS szykuje si\u0119 do kongresu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:44.053446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:28:43+00:00",
        "description": "Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak, wiceminister rolnictwa og\u0142osi\u0142, \u017ce odchodzi z resortu. - Dla mnie ta decyzja nie jest prosta - m\u00f3wi\u0142.",
        "id": 2959614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42555071-wiceminister-odchodzi-z-rzadu-donalda-tuska-podaje-powody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister odchodzi z rz\u0105du Donalda Tuska. Podaje powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:27.513874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:23:26+00:00",
        "description": "PSL w kolejnych wyborach wystartuje samodzielnie \u2013 to wynika z dyskusji, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce na Radzie Naczelnej - potwierdzi\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. - Trzecia Droga to by\u0142 projekt zwi\u0105zany ze wsp\u00f3lnym startem w wyborach, to ju\u017c za nami - doda\u0142 prezes PSL.",
        "id": 2959343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42554851-koniec-trzeciej-drogi-wladyslaw-kosiniak-kamysz-potwierdza-ale-zaznacza-ze-mialo-byc-troche-inaczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec Trzeciej Drogi? W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz potwierdza, ale zaznacza, \u017ce \u201emia\u0142o by\u0107 troch\u0119 inaczej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:27.704334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:23:26+00:00",
        "description": "Nad Wis\u0142\u0105 stan\u0105\u0142 oryginalny dom, kt\u00f3ry dos\u0142ownie wtapia si\u0119 w teren. Autorami projektu domu s\u0105 architekci z warszawskiej pracowni 77 Studio Architektury.",
        "id": 2959344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42265421-najpiekniejszy-dom-w-polsce-w-2025-roku-luksusowa-willa-na-skarpie-nad-wisla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejszy dom w Polsce w 2025 roku. Luksusowa willa na skarpie nad Wis\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:27.059623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:23:26+00:00",
        "description": "Celujemy w\u00a0ponad 2 mld z\u0142 przychod\u00f3w rocznie i\u00a0ekspansj\u0119 zagraniczn\u0105 \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Wr\u00f3blewski, prezes Rockfinu.",
        "id": 2959341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42551221-rockfin-na-fali-wznoszacej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rockfin na fali wznosz\u0105cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:27.309111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:23:26+00:00",
        "description": "Reza Pahlavi, syn ostatniego szacha Iranu, Mohammada Rezy Pahlawiego, obalonego w czasie rewolucji islamskiej, wezwa\u0142 Ira\u0144czyk\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do obalenia w\u0142adzy ajatollah\u00f3w.",
        "id": 2959342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42554861-syn-szacha-apeluje-do-iranczykow-by-obalili-ajatollahow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn szacha apeluje do Ira\u0144czyk\u00f3w, by obalili ajatollah\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:28.141113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:03:00+00:00",
        "description": "Europejski przemys\u0142 farmaceutyczny to sektor globalnie konkurencyjny. Wchodzimy jednak w bardzo wymagaj\u0105cy okres, poniewa\u017c konkurencja na \u015bwiecie si\u0119 zaostrza. W niekt\u00f3rych obszarach zaczynamy traci\u0107 pozycj\u0119 \u2013 m\u00f3wi Oliver V\u00e1rhelyi, unijny komisarz ds. zdrowia i bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bci.",
        "id": 2959345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art42538811-unijny-komisarz-ds-zdrowia-unia-europejska-i-usa-sa-od-siebie-mocno-zalezne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijny komisarz ds. zdrowia: Unia Europejska i USA s\u0105 od siebie mocno zale\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:27.983230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": "W Wielkiej Brytanii w\u015br\u00f3d os\u00f3b poni\u017cej 18. roku \u017cycia wzrasta \u015bwiadomo\u015b\u0107 istnienia woreczk\u00f3w nikotynowych \u2013 pokazuj\u0105 najnowsze badania, o kt\u00f3rych donosi serwis BBC. Jednocze\u015bnie ro\u015bnie te\u017c liczba doros\u0142ych si\u0119gaj\u0105cych po te produkty.",
        "id": 2959061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42547101-alarmujace-dane-z-wielkiej-brytanii-o-woreczkach-nikotynowych-najnowsze-wyniki-badan-dotycza-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmuj\u0105ce dane z Wielkiej Brytanii o woreczkach nikotynowych. Najnowsze wyniki bada\u0144 dotycz\u0105 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:27.755050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2959060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42554821-dziennik-ustaw-z-17-czerwca-2025-r-poz-778-791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 17 czerwca 2025 r. (poz. 778 - 791)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:28.677793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": "Wojna w Ukrainie pokaza\u0142a ju\u017c, \u017ce g\u0142\u00f3wnymi zagro\u017ceniami s\u0105 zagro\u017cenia z powietrza \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM senator Polski 2050, by\u0142y dow\u00f3dca generalny gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski.",
        "id": 2959064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42554711-gen-miroslaw-rozanski-wskazuje-kiedy-usa-moga-zaatakowac-iran",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski wskazuje, kiedy USA mog\u0105 zaatakowa\u0107 Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:28.213408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": "Firma Axiom Space ujawni\u0142a w sieci nowe informacje na temat startu misji Ax-4 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS), w kt\u00f3rej we\u017amie udzia\u0142 S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski. Kiedy polski astronauta poleci w kosmos?",
        "id": 2959062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42554791-kiedy-wystartuje-misja-ze-slawoszem-uznanskim-wisniewskim-nowe-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy wystartuje misja ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim? Nowe szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:27.525410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2959059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42554831-monitor-polski-z-17-czerwca-2025-r-poz-594-596",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 17 czerwca 2025 r. (poz. 594 - 596)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:27.271971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": "Czy polska szko\u0142a wspiera rozw\u00f3j dzieci? A mo\u017ce jedynie przygotowuje je do spe\u0142niania oczekiwa\u0144 doros\u0142ych? W najnowszym odcinku podcastu \u201eSzko\u0142a na nowo\u201d rozmowa o tym, dlaczego system edukacji wci\u0105\u017c dzia\u0142a wed\u0142ug XIX-wiecznego schematu, mimo \u017ce \u015bwiat zmieni\u0142 si\u0119 radykalnie.",
        "id": 2959058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art42551701-szkola-na-nowo-czy-w-szkole-mozna-zrezygnowac-z-ocen-i-paskow-na-swiadectwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSzko\u0142a na nowo\u201d: Czy w szkole mo\u017cna zrezygnowa\u0107 z ocen i pask\u00f3w na \u015bwiadectwie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:28.447820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:18:26+00:00",
        "description": "Polska zmaga si\u0119 z nadprodukcj\u0105 OZE. KE planuje zakaz importu rosyjskiego gazu od 1 stycznia 2026 roku. Trump nie popiera obni\u017cenia limit\u00f3w cenowych na rosyjsk\u0105 rop\u0119, a Airbus podpisuje kontrakty na ponad 250 samolot\u00f3w.",
        "id": 2959063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42551761-za-duzo-oze-w-polsce-zakaz-rosyjskiego-gazu-sukces-airbusa-na-airshow-w-paryzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za du\u017co OZE w Polsce? Zakaz rosyjskiego gazu. Sukces Airbusa na Airshow w Pary\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:24.826374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:13:24+00:00",
        "description": "W sonda\u017cu UCE Research dla Onetu Polacy odpowiedzieli na pytanie, co by\u0142o najwi\u0119ksz\u0105 s\u0142abo\u015bci\u0105 kampanii prezydenckiej prowadzonej przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2958818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42554581-dlaczego-rafal-trzaskowski-przegral-wybory-polacy-odpowiedzieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Rafa\u0142 Trzaskowski przegra\u0142 wybory? Polacy odpowiedzieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:24.586232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:13:24+00:00",
        "description": "Europejski przemys\u0142 farmaceutyczny to sektor globalnie konkurencyjny. Wchodzimy jednak w bardzo wymagaj\u0105cy okres, poniewa\u017c konkurencja na \u015bwiecie si\u0119 zaostrza. W niekt\u00f3rych obszarach zaczynamy traci\u0107 pozycj\u0119 \u2013 m\u00f3wi Oliver V\u00e1rhelyi, unijny komisarz ds. zdrowia i bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bci.",
        "id": 2958817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42538811-unijny-komisarz-ds-zdrowia-unia-europejska-i-usa-sa-od-siebie-mocno-zalezne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijny komisarz ds. zdrowia: Unia Europejska i USA s\u0105 od siebie mocno zale\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:29.662099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci usi\u0142uje wprowadzi\u0107 do polskiego porz\u0105dku prawnego uregulowania zaczerpni\u0119te z postsowieckiego prawa rodzinnego\u2026 Ukrainy.",
        "id": 2958571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544631-andrzej-paterek-von-sperling-nie-oddawajmy-spraw-rodzinnych-w-rece-laikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Paterek von Sperling: Nie oddawajmy spraw rodzinnych w r\u0119ce laik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:30.267333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Wdro\u017cenie tzw. dyrektywy platformowej b\u0119dzie dla prawa polskiego trz\u0119sieniem ziemi, czego nikt jeszcze nie dostrzega. I wcale nie o domniemanie chodzi.",
        "id": 2958575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544671-arkadiusz-sobczyk-domniemanie-stosunku-pracy-to-nie-takie-proste",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arkadiusz Sobczyk: Domniemanie stosunku pracy? To nie takie proste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:29.045546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Wychodzi na to, \u017ce przywracanie praworz\u0105dno\u015bci w s\u0105downictwie polega g\u0142\u00f3wnie na czekaniu. Ja np. czeka\u0142am, a\u017c zaj\u0105knie si\u0119 na ten temat premier w swoim expos\u00e9.",
        "id": 2958567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544621-ewa-szadkowska-i-co-z-tym-planem-b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Szadkowska: I co z tym planem B?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:29.257202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Ira\u0144ska telewizja pa\u0144stwowa wezwa\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w Iranu we wtorek po po\u0142udniu do usuwania ze smartfon\u00f3w aplikacji WhatsApp.",
        "id": 2958568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42554451-iran-apel-do-mieszkancow-chodzi-o-aplikacje-whatsapp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Apel do mieszka\u0144c\u00f3w. Chodzi o aplikacj\u0119 WhatsApp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:30.063978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "M\u0142odzie\u017cowa reprezentacja Polski ponios\u0142a na Euro trzy pora\u017cki, trac\u0105c a\u017c 11 bramek. Powr\u00f3t na mistrzostwa po sze\u015bciu latach przerwy okaza\u0142 si\u0119 bolesn\u0105 lekcj\u0105.",
        "id": 2958573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42554381-kleska-polskiej-mlodziezowki-najgorszy-wystep-w-mistrzostwach-europy-do-lat-21",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kl\u0119ska polskiej m\u0142odzie\u017c\u00f3wki. Najgorszy wyst\u0119p w mistrzostwach Europy do lat 21",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:31.105532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Coraz cz\u0119\u015bciej zapominamy, \u017ce prawo i nasz stosunek do niego jest kulturalnym oraz spo\u0142ecznym odbiciem naszych emocji i naszego w\u0142asnego \u017cycia.",
        "id": 2958579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544711-maciej-zaborowski-prawo-na-goraco",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Zaborowski: Prawo na gor\u0105co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:30.686282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Rozw\u00f3j technologii deep fakes wymaga zmiany podej\u015bcia do materia\u0142\u00f3w zawieraj\u0105cych tre\u015bci pornograficzne prezentuj\u0105ce ma\u0142oletnich.",
        "id": 2958577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544691-mikolaj-malecki-jak-chronic-dzieci-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Jak chroni\u0107 dzieci sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:28.673354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "\u017bo\u0142nierz musi mie\u0107 komfort podczas wykonywania swojej czasami ekstremalnie trudnej s\u0142u\u017cby. Nie ma on czasu na analizowanie przepis\u00f3w i swojej ewentualnej sytuacji procesowej.",
        "id": 2958565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art42545351-obroncy-granicy-w-sadzie-lepiej-zeby-dwunastu-sadzilo-niz-czterech-nioslo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obro\u0144cy granicy w s\u0105dzie. Lepiej, \u017ceby dwunastu s\u0105dzi\u0142o, ni\u017c czterech nios\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:28.845273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta Donalda Trumpa rozwa\u017ca istotne rozszerzenie ogranicze\u0144 wjazdu do Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2013 wynika z wewn\u0119trznego dokumentu Departamentu Stanu, do kt\u00f3rego dotar\u0142a agencja Reuters.",
        "id": 2958566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42547621-obywatele-36-kolejnych-panstw-na-celowniku-donalda-trumpa-zabroni-im-wjazdu-do-ameryki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatele 36 kolejnych pa\u0144stw na celowniku Donalda Trumpa. Zabroni im wjazdu do Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:29.470444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "S\u0105dy nie b\u0119d\u0105 wiedzia\u0142y, jak stosowa\u0107 projektowane przepisy ustawy o sp\u00f3\u0142dzielniach mieszkaniowych autorstwa Ministerstwa Rozwoju i Technologii.",
        "id": 2958570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art42545341-projekt-zmian-w-ustawie-o-spoldzielniach-mieszkaniowych-jest-pelen-wad-jakich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt zmian w ustawie o sp\u00f3\u0142dzielniach mieszkaniowych jest pe\u0142en wad. Jakich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:29.868718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Ju\u017c nawet dzieci wiedz\u0105, \u017ce orzeczenie s\u0105du, a jego realizacja to dwie r\u00f3\u017cne rzeczy.",
        "id": 2958572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544651-robert-damski-sad-nieostateczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Damski: S\u0105d nieostateczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:30.898247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 Izrael przeprowadzi\u0142 kolejne ataki powietrzne na Iran, a Iran dwukrotnie wystrzeliwa\u0142 pociski (\u0142\u0105cznie ok. 30 \u2013 jak podaje strona izraelska) w kierunku Izraela.",
        "id": 2958578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42554421-trwa-wymiana-ciosow-miedzy-izraelem-a-iranem-usa-zamykaja-ambasade-w-jerozolimie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa wymiana cios\u00f3w mi\u0119dzy Izraelem a Iranem. USA zamykaj\u0105 ambasad\u0119 w Jerozolimie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:30.482589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:08:28+00:00",
        "description": "Znacznie wa\u017cniejsze dla sprawiedliwo\u015bci b\u0119d\u0105 normy determinuj\u0105ce sprawiedliwe decyzje s\u0105du od spe\u0142nienia przez s\u0105d kryteri\u00f3w praworz\u0105dno\u015bci, o kt\u00f3re trwa sp\u00f3r polityczny.",
        "id": 2958576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art42545311-w-sadach-brakuje-sprawiedliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W s\u0105dach brakuje sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:26.464676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Na stole le\u017c\u0105 trzy g\u0142\u00f3wne scenariusze w sprawie przysz\u0142o\u015bci Aliora. S\u0105 skrajnie r\u00f3\u017cne, dlatego trudno dzi\u015b oceni\u0107, realizacja kt\u00f3rego jest najbardziej prawdopodobna. Decyzja ma zapa\u015b\u0107 do ko\u0144ca wrze\u015bnia 2025 r.",
        "id": 2958338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42548461-alior-bank-zniknie-z-rynku-nie-mozna-tego-wykluczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alior Bank zniknie z rynku? Nie mo\u017cna tego wykluczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:28.837583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "W inwestowaniu w OZE brakuje strategii, planu i koordynacji. W efekcie marnotrawimy nie tylko inwestycje, ale i perspektywy.",
        "id": 2958350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42547861-boguslaw-chrabota-przesadzamy-z-oze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Przesadzamy z OZE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:27.310894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Wyceny najwi\u0119kszych firm z\u00a0warszawskiego parkietu w\u00a02025 roku w\u00a0wielu przypadkach znacz\u0105co uros\u0142y, ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie jest oderwana od fundament\u00f3w.",
        "id": 2958342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42551371-duze-spolki-moga-kontynuowac-zwyzki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 kontynuowa\u0107 zwy\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:27.513309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Brak zaufania, zmienno\u015b\u0107 przepis\u00f3w, deficyt edukacji finansowej i niedopasowane narz\u0119dzia inwestycyjne \u2013 to g\u0142\u00f3wne bariery, kt\u00f3re zniech\u0119caj\u0105 do lokowania kapita\u0142u na rynku finansowym. Jak rozrusza\u0107 pieni\u0105dze? \u2013 zastanawiali si\u0119 Jacek Jastrz\u0119bski, przewodnicz\u0105cy KNF; Jurand Drop, wiceminister finans\u00f3w; Ma\u0142gorzata Rusewicz, prezes IZFiA; Dariusz Adamski, dyrektor Instytutu Finans\u00f3w, i Mariusz Jaszczyk, wiceprezes PFR.",
        "id": 2958343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42551581-jak-sprawic-by-pieniadze-polakow-wreszcie-zaczely-pracowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak sprawi\u0107, by pieni\u0105dze Polak\u00f3w wreszcie zacz\u0119\u0142y pracowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:28.426763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Ujawnione nagranie Giertych\u2013Tusk z 2019 r. zosta\u0142o komisyjnie zniszczone przez CBA \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d. Dwa miesi\u0105ce temu ta\u015bmy odnalaz\u0142y si\u0119 w Prokuraturze Krajowej \u2013 w zespole \u015bledczym nr 3 ds. Pegasusa \u2013 i trafi\u0142y do medi\u00f3w. Jak to mo\u017cliwe?",
        "id": 2958348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42548041-kto-gra-tasmami-romana-giertycha-zaskakujace-ustalenia-rzeczpospolitej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto gra ta\u015bmami Romana Giertycha. Zaskakuj\u0105ce ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:26.869679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Globalizacja si\u0119 nie sko\u0144czy, cho\u0107 po pandemii, konflikcie w\u00a0Ukrainie i\u00a0wojnach celnych nie b\u0119dzie ju\u017c taka sama. Umacnia\u0107 b\u0119d\u0105 si\u0119 regionalizmy, na czym mo\u017ce zyska\u0107 Europa.",
        "id": 2958340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42551361-lokalnosc-zyskuje-na-znaczeniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lokalno\u015b\u0107 zyskuje na znaczeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:25.912709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Weto w Unii nie mo\u017ce by\u0107 spychane na margines w sprawach \u017cywotnych dla pa\u0144stw cz\u0142onkowskich. Dobrze, \u017ce TK przypomina\u0142 o tym, jak \u0142agodzi\u0107 r\u00f3\u017cnice zda\u0144 w UE.",
        "id": 2958335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42544731-marek-domagalski-trybunal-o-zielonym-ladzie-i-suwerennosci-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Domagalski: Trybuna\u0142 o Zielonym \u0141adzie i suwerenno\u015bci Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:25.554067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Gdzie na pizz\u0119 i autentyczn\u0105 w\u0142osk\u0105 kuchni\u0119 w Polsce? Jurorzy z presti\u017cowego w\u0142oskiego magazynu \u201eGambero Rosso\u201d og\u0142osili swoje rekomendacje. W\u015br\u00f3d wyr\u00f3\u017cnionych lokali znalaz\u0142y si\u0119\u00a0tylko restauracje i pizzerie z Warszawy.",
        "id": 2958333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art42546341-najlepsze-wloskie-restauracje-w-polsce-oceny-wystawili-eksperci-z-wloch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze w\u0142oskie restauracje w Polsce. Oceny wystawili eksperci z W\u0142och",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:25.383066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Projekt ustawy o certyfikacji wykonawc\u00f3w zam\u00f3wie\u0144 publicznych zostanie skorygowany.",
        "id": 2958332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-w-firmie/art42551431-prezes-urzedu-zamowien-publicznych-z-nowym-zadaniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Urz\u0119du Zam\u00f3wie\u0144 Publicznych z nowym zadaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:27.904643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Tylko co 20. ma\u0142y i \u015bredni przedsi\u0119biorca wie, \u017ce istnieje rzecznik M\u015aP, i umie wskaza\u0107 jego kompetencje. Pozostali albo o nim nie s\u0142yszeli, albo nie wiedz\u0105, czym si\u0119 zajmuje.",
        "id": 2958345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42548071-przedsiebiorcy-nie-wiedza-co-robi-ich-rzecznik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedsi\u0119biorcy nie wiedz\u0105, co robi ich rzecznik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:28.242826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Uczestnicy Panelu Ekonomist\u00f3w s\u0105 podzieleni w kwestii idei regionalizacji p\u0142acy minimalnej. Cz\u0119\u015b\u0107 think tank\u00f3w czy organizacji przedsi\u0119biorc\u00f3w od lat stawia taki postulat.",
        "id": 2958347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42545771-regionalizacja-placy-minimalnej-w-polsce-latwiej-sie-zgodzic-niz-wprowadzic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regionalizacja p\u0142acy minimalnej w Polsce? \u201e\u0141atwiej si\u0119 zgodzi\u0107 ni\u017c wprowadzi\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:28.073730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Co drugie przedsi\u0119biorstwo wci\u0105\u017c nie wie, jak si\u0119 chroni\u0107 przed zakusami haker\u00f3w. Podmioty, kt\u00f3re pad\u0142y ich ofiar\u0105, cz\u0119sto p\u0142ac\u0105 okup, ale potem i tak 70 proc. z nich jest ponownie atakowanych.",
        "id": 2958346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42546871-rosnie-strach-firm-przed-cyberatakami-bedzie-boom-na-polisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie strach firm przed cyberatakami. B\u0119dzie boom na polisy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:26.653828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Prosz\u0119 uwierzy\u0107, \u017ce nie uda\u0142oby si\u0119 ruszy\u0107 do przodu, gdyby osoby nominowane przez ministra Zbigniewa Ziobr\u0119 zosta\u0142y na swoich stanowiskach \u2013 m\u00f3wi s\u0119dzia Olimpia Bara\u0144ska-Ma\u0142uszek, prezes SR w Gorzowie Wielkopolskim",
        "id": 2958339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art42545331-sedzia-olimpia-baranska-maluszek-pilka-lezy-dzis-po-stronie-prezydenta-elekta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Olimpia Bara\u0144ska-Ma\u0142uszek: Pi\u0142ka le\u017cy dzi\u015b po stronie prezydenta elekta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:26.104750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Kabul, stolica Afganistanu, stoi w obliczu zagro\u017cenia. Jak wynika z raportu organizacji pozarz\u0105dowej Mercy Corps, niebawem mo\u017ce on sta\u0107 si\u0119 pierwszym wsp\u00f3\u0142czesnym miastem, kt\u00f3re ca\u0142kowicie wyczerpie swoje zasoby wody.",
        "id": 2958336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/woda/art42502091-siedmiomilionowe-miasto-na-krawedzi-tragedii-tu-wkrotce-moze-skonczyc-sie-woda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedmiomilionowe miasto na kraw\u0119dzi tragedii. Tu wkr\u00f3tce mo\u017ce sko\u0144czy\u0107\u00a0si\u0119 woda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:25.727114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Aby przykry\u0107 zmian\u0119 narracji, resort sprawiedliwo\u015bci przeprowadzi operacj\u0119 w\u0142\u0105czenia s\u0119dzi\u00f3w w proces wy\u0142aniania nowych, s\u0119dziowskich cz\u0142onk\u00f3w KRS.",
        "id": 2958334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art42545291-skad-wezma-sie-nowi-sedziowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d wezm\u0105 si\u0119 nowi s\u0119dziowie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:26.279148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Spodziewam si\u0119 sporych problem\u00f3w z wdro\u017ceniem nowych regulacji z uwagi na specyfik\u0119 j\u0119zyka polskiego, nasz kontekst kulturowy oraz prawny \u2013 m\u00f3wi Katarzyna Zwierz-Wilkocka, radca prawny, senior associate w kancelarii DZP.",
        "id": 2958337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art42517211-stanowiska-pracownicze-maja-byc-neutralne-pod-wzgledem-plci-rewolucja-w-firmach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowiska pracownicze maj\u0105 by\u0107 neutralne pod wzgl\u0119dem p\u0142ci. Rewolucja w firmach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:27.716334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w zaprezentowa\u0142o projekt zmian, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 unikni\u0119cie luki w ubezpieczeniu OC komunikacyjnym w razie sprzeda\u017cy pojazdu.",
        "id": 2958344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art42547491-ubezpieczenie-oc-przejdzie-na-nowego-wlasciciela-auta-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubezpieczenie OC przejdzie na nowego w\u0142a\u015bciciela auta. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:27.108113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podsumowa\u0142 sw\u00f3j udzia\u0142 w szczycie G7 w Kanadzie.",
        "id": 2958341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42554391-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1211",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T03:03:28.632838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:03:24+00:00",
        "description": "Pokolenie zetek nie ufa klasie politycznej, nie wierzy we wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Karola Nawrockiego i rz\u0105du Donalda Tuska. Jest przekonane o tym, \u017ce politycy z jego pokolenia s\u0105 lepsi. Tylko co z tym zrobi za dwa lata?",
        "id": 2958349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42546581-zuzanna-dabrowska-zetki-nie-wierza-we-wspolprace-nawrockiego-i-rzadu-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Zetki nie wierz\u0105 we wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Nawrockiego i rz\u0105du Tuska",
        "vote": 0
    }
]