[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T21:28:20.473064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:40:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-694663-nowoczesny-lotniskowiec-z-napedem-atomowym-uss-gerald-r-ford-wplynal-do-splitu-ph8518620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CNN: kolejny ameryka\u0144ski lotniskowiec pop\u0142ynie w stron\u0119 Izraela \" />\n    W okolice Izraela uda si\u0119 trzeci ameryka\u0144ski lotniskowiec - podaje CNN. Stany Zjednoczone jak dot\u0105d wspiera\u0142y izraelsk\u0105 obron\u0119 przed ira\u0144skimi atakami rakietowymi, lecz nie do\u0142\u0105czy\u0142y do operacji ofensywnych.",
        "id": 2965794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wysylaja-w-okolice-izraela-trzeci-lotniskowiec-podaje-cnn-st8518618?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-694663-nowoczesny-lotniskowiec-z-napedem-atomowym-uss-gerald-r-ford-wplynal-do-splitu-ph8518620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "CNN: kolejny ameryka\u0144ski lotniskowiec pop\u0142ynie w stron\u0119 Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T22:33:20.663314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:00:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757174-pozar-budynku-wielorodzinnego-na-ulicy-popieluszki-w-rzeszowie-ph8518633/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car bloku w Rzeszowie. Kilka os\u00f3b w szpitalu, 250 ewakuowanych\" />\n    W \u015brod\u0119 wybuch\u0142 po\u017car w jednym z blok\u00f3w mieszkalnych przy ulicy Popie\u0142uszki w Rzeszowie. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na czwartym pi\u0119trze budynku, a cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142a uwi\u0119ziona w mieszkaniach na wy\u017cszych kondygnacjach. Osoby te ewakuowano, a po\u017car zosta\u0142 opanowany. W po\u017carze poszkodowanych zosta\u0142o kilka os\u00f3b, w tym dzieci.",
        "id": 2966251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-bloku-w-rzeszowie-kilka-osob-w-szpitalu-250-ewakuowanych-st8518627?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757174-pozar-budynku-wielorodzinnego-na-ulicy-popieluszki-w-rzeszowie-ph8518633/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car bloku w Rzeszowie. Kilka os\u00f3b w szpitalu, 250 ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:23:31.200959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T20:00:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757174-pozar-budynku-wielorodzinnego-na-ulicy-popieluszki-w-rzeszowie-ph8518633/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car bloku w Rzeszowie. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowano, s\u0105 poszkodowani\" />\n    W \u015brod\u0119 wybuch\u0142 po\u017car w jednym z blok\u00f3w mieszkalnych przy ulicy Popie\u0142uszki w Rzeszowie. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na czwartym pi\u0119trze budynku, a cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142a uwieziona w mieszkaniach na wy\u017cszych kondygnacjach. Ewakuowano ich, a po\u017car zosta\u0142 opanowany. W zdarzeniu poszkodowanych zosta\u0142o kilka os\u00f3b, w tym dzieci.",
        "id": 2965377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-bloku-w-rzeszowie-kilkadziesiat-osob-ewakuowano-sa-poszkodowani-st8518627?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757174-pozar-budynku-wielorodzinnego-na-ulicy-popieluszki-w-rzeszowie-ph8518633/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car bloku w Rzeszowie. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowano, s\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T20:23:31.371831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405277-jerome-powell-ph8518634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump domaga\u0142 si\u0119 znacz\u0105cych obni\u017cek. Decyzja Fed\" />\n    Ameryka\u0144ska Rezerwa Federalna zdecydowa\u0142a w \u015brod\u0119 o utrzymaniu g\u0142\u00f3wnej stopy procentowej na niezmienionym poziomie, prognozuj\u0105c jednocze\u015bnie wy\u017csz\u0105 inflacj\u0119 i ni\u017cszy wzrost PKB. Decyzja ta zapad\u0142a mimo silnej presji ze strony prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ry domaga\u0142 si\u0119 znacz\u0105cych obni\u017cek.",
        "id": 2965378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/fed-kontra-trump-stopy-procentowe-bez-zmian-mimo-naciskow-st8518617?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405277-jerome-powell-ph8518634/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump domaga\u0142 si\u0119 znacz\u0105cych obni\u017cek. Decyzja Fed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:25.855533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:16:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9572324-obloki-srebrzyste-w-suwalkach-ph8517593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyj\u0105tkowe chmury rozja\u015bni\u0142y nocne niebo\" />\n    Ob\u0142oki srebrzyste pojawi\u0142y si\u0119 na niebie nad Suwa\u0142kami. Zjawisko to mo\u017cna obserwowa\u0107 go\u0142ym okiem, chocia\u017c by je podziwia\u0107 konieczne jest odpowiednie przygotowanie. Materia\u0142 otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2964848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/obloki-srebrzyste-wyjatkowe-chmury-rozjasnily-nocne-niebo-st8518578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9572324-obloki-srebrzyste-w-suwalkach-ph8517593/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyj\u0105tkowe chmury rozja\u015bni\u0142y nocne niebo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:26.026846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:11:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8827574-dom-przy-lekarskiej-9-w-rejestrze-zabytkow-ph8516592/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Arty\u015bci na elewacjach wykonali mozaik\u0119 z przyniesionych z Wis\u0142y kamieni\"\" />\n    W czasie drugiej wojny \u015bwiatowej dzia\u0142a\u0142o tam pogotowie opieku\u0144cze dla \u017cydowskich dzieci. Po wojnie spotykali si\u0119 tam arty\u015bci, dla kt\u00f3rych budynek sta\u0142 si\u0119 przestrzeni\u0105 eksperyment\u00f3w i dzia\u0142a\u0144 artystycznych. Decyzj\u0105 Mazowieckiego Wojew\u00f3dzkiego Konserwatora Zabytk\u00f3w do rejestru zosta\u0142 wpisany unikatowy Dom Hanny i Gabriela Rechowicz\u00f3w przy ulicy Lekarskiej 9 w Warszawie.",
        "id": 2964849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-dom-hanny-i-gabriela-rechowiczow-w-rejestrze-zabytkow-st8516602?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8827574-dom-przy-lekarskiej-9-w-rejestrze-zabytkow-ph8516592/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Arty\u015bci na elewacjach wykonali mozaik\u0119 z przyniesionych z Wis\u0142y kamieni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:26.198370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T19:04:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1933720-noz-zabezpieczony-przez-policje-ph8518573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pili alkohol, jeden rani\u0142 drugiego no\u017cem \" />\n    Na W\u0142ochach dosz\u0142o do awantury pomi\u0119dzy 24-letnim obywatelem Ukrainy, a jego 50-letnim znajomym z Gruzji. Jak ustali\u0142a policja, m\u0142odszy z m\u0119\u017cczyzn rani\u0142 no\u017cem 50-latka. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala, a podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa.",
        "id": 2964850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/pili-alkohol-jeden-ranil-drugiego-nozem-st8518555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1933720-noz-zabezpieczony-przez-policje-ph8518573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pili alkohol, jeden rani\u0142 drugiego no\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:26.369576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:52:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1534959-pap-20231219-00k-ph8518576/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Japo\u0144ski gigant przej\u0105\u0142 ameryka\u0144ski koncern\" />\n    Japo\u0144ski koncern Nippon Steel poinformowa\u0142, \u017ce w ca\u0142o\u015bci przej\u0105\u0142 ameryka\u0144ski U.S. Steel. W \u015brod\u0119 mija\u0142 ostateczny termin wyznaczony przez Waszyngton na sfinalizowanie kontraktu. Umowa opiewa na ponad 14 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 2964851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-dal-zielone-swiatlo-japonski-stalowy-gigant-przejal-amerykanski-koncern-st8518583?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1534959-pap-20231219-00k-ph8518576/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Japo\u0144ski gigant przej\u0105\u0142 ameryka\u0144ski koncern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:26.541366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:23:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1722374-protest-przed-budynkiem-nuncjatury-apostolskiej-ph8518536/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stoimy, by wyrazi\u0107 solidarno\u015b\u0107 z osobami skrzywdzonymi w Ko\u015bciele\"\" />\n    Przed budynkiem Nuncjatury Apostolskiej w Warszawie odby\u0142a si\u0119 manifestacja pod has\u0142em \"Solidarni z osobami skrzywdzonymi\". Mia\u0142a zwi\u0105zek z decyzj\u0105 biskup\u00f3w, kt\u00f3rzy poinformowali, \u017ce Prymas Polski abp Wojciech Polak nie b\u0119dzie ju\u017c pracowa\u0142 w komisji ds. pedofilii.",
        "id": 2964852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-protest-pokrzywdzonych-przez-kosciol-pod-budynkiem-nuncjatury-apostolskiej-o-co-chodzi-szczegoly-st8518507?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1722374-protest-przed-budynkiem-nuncjatury-apostolskiej-ph8518536/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Stoimy, by wyrazi\u0107 solidarno\u015b\u0107 z osobami skrzywdzonymi w Ko\u015bciele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:26.712642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:19:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1095498-pochmurna-spokojna-noc-ph8518554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 19.06. Spokojna noc i wyj\u0105tkowo ch\u0142odne Bo\u017ce Cia\u0142o\" />\n    Pogoda na jutro, czyli czwartek 19.06. Noc zapowiada si\u0119 raczej spokojnie - parasole przydadz\u0105 si\u0119 tylko w kilku regionach. Czeka nas wyj\u0105tkowo ch\u0142odne Bo\u017ce Cia\u0142o. W wi\u0119kszo\u015bci Polski na termometrach zobaczymy oko\u0142o 20 stopni, a w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie silnie wia\u0107.",
        "id": 2964853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-19-06-spokojna-noc-i-wyjatkowo-chlodne-boze-cialo-st8518303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1095498-pochmurna-spokojna-noc-ph8518554/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek 19.06. Spokojna noc i wyj\u0105tkowo ch\u0142odne Bo\u017ce Cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T19:18:26.883720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:18:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2492910-adam-bodnar-ph8518545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar o anomaliach w komisjach wyborczych: sytuacja jest powa\u017cna\" />\n    Sytuacja faktycznie jest powa\u017cna i nie mo\u017cemy jej lekcewa\u017cy\u0107, bo faktycznie ka\u017cdy g\u0142os ma znaczenie - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar w \"Kropce nad i\" w TVN24, komentuj\u0105c informacje o anomaliach w komisjach wyborczych.",
        "id": 2964854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-o-anomaliach-w-komisjach-wyborczych-sytuacja-jest-powazna-st8518549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2492910-adam-bodnar-ph8518545/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar o anomaliach w komisjach wyborczych: sytuacja jest powa\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:00.136138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T18:03:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4738037-szymon-holownia-ph8518523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z Szymonem Ho\u0142owni\u0105? \"Ust\u0105pi\u0142abym mu miejsca\"\" />\n    Niew\u0105tpliwie Szymon Ho\u0142ownia by\u0142by bardzo dobrym premierem, wicepremierem - powiedzia\u0142a na antenie TVN24 w programie \"Fakty po Faktach\" ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jej zdaniem sprawdzi\u0142by si\u0119 te\u017c w roli ministra klimatu. - Ust\u0105pi\u0142abym mu miejsca - doda\u0142a szefowa MKi\u015a.",
        "id": 2964302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-dalej-z-szymonem-holownia-ustapilabym-mu-miejsca-st8518489?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4738037-szymon-holownia-ph8518523/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co dalej z Szymonem Ho\u0142owni\u0105? \"Ust\u0105pi\u0142abym mu miejsca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:00.310105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T17:43:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1165865-lotnisko-ph8518476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy ira\u0144skie samoloty przylecia\u0142y do Omanu. Media o mo\u017cliwych powodach\" />\n    Na lotnisku w Omanie wyl\u0105dowa\u0142y ira\u0144skie samoloty rz\u0105dowe - informuje serwis Flightradar. Media wskazuj\u0105 na dwa mo\u017cliwe powody przylotu ira\u0144skich maszyn.",
        "id": 2964303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/oman-trzy-iranskie-samoloty-przylecialy-na-lotnisko-w-muskacie-media-o-mozliwych-powodach-st8518450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1165865-lotnisko-ph8518476/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy ira\u0144skie samoloty przylecia\u0142y do Omanu. Media o mo\u017cliwych powodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:00.481780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T17:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4550846-teheran-ph8518479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemal ca\u0142a sie\u0107 internetowa w kraju przesta\u0142a dzia\u0142a\u0107\" />\n    W Iranie przesta\u0142a dzia\u0142a\u0107 niemal ca\u0142a sie\u0107 internetowa - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na portal specjalistyczny NetBlocks, kt\u00f3ry monitoruje stan po\u0142\u0105cze\u0144 internetowych na ca\u0142ym \u015bwiecie. Agencja Reutera poda\u0142a, \u017ce w\u0142adze wprowadzi\u0142y ograniczenia w dost\u0119pie do internetu.",
        "id": 2964304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/niemal-cala-siec-internetowa-w-kraju-przestala-dzialac-st8518473?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4550846-teheran-ph8518479/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemal ca\u0142a sie\u0107 internetowa w kraju przesta\u0142a dzia\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:00.653974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T17:11:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3427722-protest-pod-haslem-solidarni-z-osobami-skrzywdzonymi-w-krakowie-ph8518474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Solidarni z osobami skrzywdzonymi\". Protest pod oknami arcybiskupa\" />\n    Przed budynkiem krakowskiej kurii odby\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 protest pod has\u0142em \"Solidarni z osobami skrzywdzonymi\". Manifestacja mia\u0142a zwi\u0105zek z decyzj\u0105 biskup\u00f3w, kt\u00f3rzy poinformowali wcze\u015bniej, \u017ce Prymas Polski abp Wojciech Polak nie b\u0119dzie ju\u017c pracowa\u0142 w komisji ds. pedofilii. \"Dali tym znak, \u017ce nie zale\u017cy im na prawdzie, na oczyszczeniu, na zwr\u00f3ceniu si\u0119 do tych, kt\u00f3rzy przez ludzi Ko\u015bcio\u0142a cierpi\u0105\" - ocenili organizatorzy protestu.",
        "id": 2964305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-protest-przed-kuria-po-zmianach-w-komisji-do-spraw-pedofilii-st8518346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3427722-protest-pod-haslem-solidarni-z-osobami-skrzywdzonymi-w-krakowie-ph8518474/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Solidarni z osobami skrzywdzonymi\". Protest pod oknami arcybiskupa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T18:15:00.891424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T17:07:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7794431-michal-kolodziejczak-ph8518430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jakie plany ma Ko\u0142odziejczak po odej\u015bciu z rz\u0105du. \"Bardzo bym chcia\u0142\"\" />\n    Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak w \"Tak Jest\" w TVN24 m\u00f3wi\u0142 o swoich planach politycznych po rezygnacji ze stanowiska wiceministra w resorcie rolnictwa. By\u0142 pytany, czy ma teraz zamiar \"budowa\u0107 skrzyd\u0142o wiejskie\" w Koalicji Obywatelskiej. - Bardzo bym chcia\u0142 - przyzna\u0142 pose\u0142.",
        "id": 2964306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jakie-plany-ma-michal-kolodziejczak-po-odejsciu-z-rzadu-bardzo-bym-chcial-st8518442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7794431-michal-kolodziejczak-ph8518430/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jakie plany ma Ko\u0142odziejczak po odej\u015bciu z rz\u0105du. \"Bardzo bym chcia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:28.547956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:55:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3669203-samochod-przewrocil-sie-w-miejscowosci-zawada-ksiazeca-ph8518439/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u015bcig za Kolumbijczykami. Kierowca ucieka\u0142, pasa\u017cer bi\u0142 policjanta\" />\n    Zniszczony samoch\u00f3d i powa\u017cne zarzuty - tak zako\u0144czy\u0142 si\u0119 dla dw\u00f3ch obywateli Kolumbii po\u015bcig ulicami Raciborza. M\u0119\u017cczy\u017ani uciekali przed policj\u0105 z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105, doprowadzaj\u0105c do wywr\u00f3cenia si\u0119 pojazdu. Kierowca, kt\u00f3ry nie mia\u0142 prawa jazdy, pr\u00f3bowa\u0142 ucieka\u0107 pieszo, ale zosta\u0142 zatrzymany. Uwi\u0119ziony w aucie pasa\u017cer uderzy\u0142 z kolei policjanta, kt\u00f3ry mu pomaga\u0142.",
        "id": 2963773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/raciborz-policyjny-poscig-za-kolumbijczykami-kierowca-uciekal-pasazer-bil-policjanta-st8518447?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3669203-samochod-przewrocil-sie-w-miejscowosci-zawada-ksiazeca-ph8518439/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u015bcig za Kolumbijczykami. Kierowca ucieka\u0142, pasa\u017cer bi\u0142 policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:28.727393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:47:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3534160-huragan-erick-przed-uderzeniem-w-wybrzeze-meksyku-ph8518220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Erick nabiera si\u0142. Ma uderzy\u0107 blisko znanego kurortu\" />\n    Na wschodnim Pacyfiku uformowa\u0142 si\u0119 drugi huragan w tym sezonie - Erick. W czwartek \u017cywio\u0142 ma dotrze\u0107 na po\u0142udniowo-wschodnie wybrze\u017ce Meksyku, nabieraj\u0105c po drodze si\u0142. W regionie wydano ostrze\u017cenia meteorologiczne, a w\u0142adze przygotowane s\u0105 do ewakuacji mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w.",
        "id": 2963774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/erick-nabiera-sil-ma-uderzyc-blisko-znanego-kurortu-st8518156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3534160-huragan-erick-przed-uderzeniem-w-wybrzeze-meksyku-ph8518220/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Erick nabiera si\u0142. Ma uderzy\u0107 blisko znanego kurortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:28.899028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:44:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3635120-w-wiekszosci-krajow-europejskich-honorowana-jest-krajowa-polisa-oc-wystawiona-w-polsce-ph8506777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W niekt\u00f3rych krajach grozi za to nawet konfiskata\"\" />\n    Czy wiesz, \u017ce w Polsce mo\u017cesz pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 elektronicznymi dokumentami, ale jad\u0105c za granic\u0119, musisz mie\u0107 ich papierowe odpowiedniki? \u017be wystarczy prosta polisa za kilkadziesi\u0105t z\u0142otych, aby unikn\u0105\u0107 horrendalnych koszt\u00f3w leczenia? Podpowiadamy, jak unikn\u0105\u0107 przykrych niespodzianek podczas urlopu.",
        "id": 2963775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wakacje-za-granica-o-tych-rzeczach-musisz-pamietac-przed-wyjazdem-st8518173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3635120-w-wiekszosci-krajow-europejskich-honorowana-jest-krajowa-polisa-oc-wystawiona-w-polsce-ph8506777/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"W niekt\u00f3rych krajach grozi za to nawet konfiskata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:29.069490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:40:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2854290-18-1800-tj-gosc-0004-ph8518391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kalisz o anomaliach wyborczych: 1482 komisje\" />\n    Wed\u0142ug analizy, do kt\u00f3rej mam dost\u0119p, s\u0105 1482 komisje, w kt\u00f3rych wyst\u0105pi\u0142y tak zwane anomalie podczas liczenia g\u0142os\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 w \"Tak jest\" cz\u0142onek Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Ryszard Kalisz.",
        "id": 2963776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czlonek-pkw-ryszard-kalisz-o-anomaliach-wyborczych-1482-komisje-st8518393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2854290-18-1800-tj-gosc-0004-ph8518391/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kalisz o anomaliach wyborczych: 1482 komisje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:29.240656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:36:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931017-grzegorz-braun-ph8480301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ga\u015bnic\u0105 i mieczem\". Niemiecki tygodnik o incydentach Grzegorza Brauna \" />\n    Skrajnie prawicowy europose\u0142 szaleje w polskim parlamencie, wcze\u015bniej zgasi\u0142 chanukowy \u015bwiecznik za pomoc\u0105 ga\u015bnicy, teraz zrywa plakaty z wystawy po\u015bwi\u0119conej osobom LGBTQ+ - pisze niemiecki tygodnik \"Der Spiegel\" o Grzegorzu Braunie w artykule zatytu\u0142owanym \"Ga\u015bnic\u0105 i mieczem\". W ocenie gazety incydenty z udzia\u0142em polityka \u015bwiadcz\u0105 o tym, \u017ce \"nie radzi sobie z duchem czasu\".",
        "id": 2963777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/gasnica-i-mieczem-niemiecki-tygodnik-o-incydentach-grzegorza-brauna-st8518307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931017-grzegorz-braun-ph8480301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ga\u015bnic\u0105 i mieczem\". Niemiecki tygodnik o incydentach Grzegorza Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:29.411554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:34:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7048514-klaudia-kazimierska-wielka-nadzieja-polskiej-lekkoatletyki-ph8517135/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trenuje i studiuje daleko od Polski. \"Zrobi\u0142am ten krok zdecydowanie za p\u00f3\u017ano\"\" />\n    Bieganie i matematyka, matematyka i bieganie. Studiuje i trenuje za wielka wod\u0105, University of Oregon w Eugene, daleko, na Zachodnim Wybrze\u017cu Stan\u00f3w Zjednoczonych. - Skoro przeprowadzka, to do Ameryki. Zrobi\u0142am ten krok, a dzisiaj uwa\u017cam, \u017ce zdecydowanie za p\u00f3\u017ano - przyznaje Klaudia Kazimierska. Talent. Nadzieja. Olimpijka.",
        "id": 2963778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trenuje-i-studiuje-daleko-od-polski-zrobilam-ten-krok-zdecydowanie-za-pozno-st8517886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7048514-klaudia-kazimierska-wielka-nadzieja-polskiej-lekkoatletyki-ph8517135/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trenuje i studiuje daleko od Polski. \"Zrobi\u0142am ten krok zdecydowanie za p\u00f3\u017ano\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:29.583747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:17:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8865423-marta-2-sp-ph8518344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zak\u0142ad do likwidacji, ponad 200 os\u00f3b straci prac\u0119\" />\n    Ponad 200 pracownik\u00f3w ma straci\u0107 prac\u0119 w zwi\u0105zku z planowanymi zwolnieniami grupowymi w Hucie Szk\u0142a \"Marta 2\", dzia\u0142aj\u0105cej w Che\u0142mie i Dubecznie (wojew\u00f3dztwo lubelskie). W ubieg\u0142ym roku sp\u00f3\u0142ka odnotowa\u0142a strat\u0119 w wysoko\u015bci blisko 1,5 miliona z\u0142otych. Zgromadzenie wsp\u00f3lnik\u00f3w podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o likwidacji zak\u0142adu.",
        "id": 2963779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zaklad-do-likwidacji-ponad-200-osob-straci-prace-st8518338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8865423-marta-2-sp-ph8518344/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zak\u0142ad do likwidacji, ponad 200 os\u00f3b straci prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T17:08:29.759318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T16:10:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5021587-donald-trump-ph8518353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adimir Putin chcia\u0142 mediowa\u0107 na Bliskim Wschodzie, Donald Trump mu odpowiedzia\u0142\" />\n    Prezydent USA Donald Trump by\u0142 pytany, czy Stany Zjednoczone uderz\u0105 w obiekty atomowe Iranu. Powiedzia\u0142, \u017ce \"nikt nie wie\", co zamierza zrobi\u0107. Zdradzi\u0142 te\u017c, o czym rozmawia\u0142 we wtorek z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 2963780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-chcial-mediowac-na-bliskim-wschodzie-donald-trump-mu-odpowiedzial-st8518283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5021587-donald-trump-ph8518353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142adimir Putin chcia\u0142 mediowa\u0107 na Bliskim Wschodzie, Donald Trump mu odpowiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:22.176475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:51:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2447816-ratownik-medyczny-shutterstock-2394589799-ph8300625/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szarpa\u0142 i popycha\u0142 ratownik\u00f3w. Jest wyrok\" />\n    Wroc\u0142awski s\u0105d uzna\u0142 za winnego Artema P. oskar\u017conego o napa\u015b\u0107 na ratownik\u00f3w medycznych. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany na kar\u0119 sze\u015bciu miesi\u0119cy wi\u0119zienia w zawieszeniu na rok. Ma te\u017c zap\u0142aci\u0107 ratownikom \u0142\u0105cznie 15 tysi\u0119cy z\u0142otych nawi\u0105zki.",
        "id": 2963071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-atak-na-ratownikow-medycznych-zapadl-wyrok-st8518294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2447816-ratownik-medyczny-shutterstock-2394589799-ph8300625/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szarpa\u0142 i popycha\u0142 ratownik\u00f3w. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:22.362813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:34:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-846287-kleby-dymu-nad-lasem-miedzy-swidnica-a-letnica-ph8518281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w lesie. W akcji samolot ga\u015bniczy\" />\n    Stra\u017cacy opanowali po\u017car lasu mi\u0119dzy miejscowo\u015bciami \u015awidnica i Letnica. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w ma\u0142o ucz\u0119szczanym miejscu. Jak przekaza\u0142 rzecznik zielonog\u00f3rskiej stra\u017cy po\u017carnej, trwa \u017cmudne dogaszanie.",
        "id": 2963072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/swidnica-letnica-pozar-sciolki-w-lesie-w-akcji-bral-udzial-samolot-gasniczy-st8518266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-846287-kleby-dymu-nad-lasem-miedzy-swidnica-a-letnica-ph8518281/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w lesie. W akcji samolot ga\u015bniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:22.533665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:32:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8579564-donald-trump-ph8514929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"jest pod presj\u0105\" w sprawie Iranu\" />\n    Ro\u015bnie presja na prezydenta USA Donalda Trumpa, by zdecydowa\u0142, czy u\u017cy\u0107 w Iranie pot\u0119\u017cnej bomby, zdolnej do zniszczenia znajduj\u0105cych si\u0119 g\u0142\u0119boko pod g\u00f3r\u0105 ira\u0144skich zak\u0142ad\u00f3w wzbogacania uranu w Fordo - donosi w \u015brod\u0119 \"New York Times\".\u00a0W ocenie dziennika, je\u015bli Trump nie zdecyduje si\u0119 na ten krok, Iran b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 kontynuowa\u0107 program nuklearny.",
        "id": 2963073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-izrael-iran-rosnie-presja-na-trumpa-czy-spusci-na-iran-jedna-z-najwiekszych-bomb-st8518276?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8579564-donald-trump-ph8514929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump \"jest pod presj\u0105\" w sprawie Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:22.705409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:26:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9053949-labubu-dziwny-niepokojacy-i-odrobine-uroczy-ph8510734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Idealne teksty na d\u0142ugi weekend. Bo zawsze jest co\u015b do dodania\" />\n    O stworku, kt\u00f3ry mie\u015bci si\u0119 w torebce, a sta\u0142 si\u0119 ikon\u0105 TikToka i sposobem na radzenie sobie z rzeczywisto\u015bci\u0105. O tym, \u017ce w\u0142oska kuchnia tak naprawd\u0119 nie istnieje. I o pewnej wojnie, kt\u00f3ra trwa w Polsce ju\u017c ponad tysi\u0105c lat. To tylko niekt\u00f3re z naszych propozycji na najbli\u017csze dni, z opowie\u015bci TVN24+ o \u015bwiecie, w kt\u00f3rym \u017cyjemy.",
        "id": 2963074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dlugi-weekend-co-czytac-najlepsze-teksty-tvn24-poleca-redakcja-st8518265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9053949-labubu-dziwny-niepokojacy-i-odrobine-uroczy-ph8510734/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Idealne teksty na d\u0142ugi weekend. Bo zawsze jest co\u015b do dodania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:22.877429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:21:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9329517-do-zdarzenia-doszlo-na-aow-ph8517395/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wystawi\u0142 nogi przez okno samochodu. Nagranie\" />\n    Niebezpieczne zachowanie na Autostradowej Obwodnicy Wroc\u0142awia. Pasa\u017cer jednego z samochod\u00f3w podr\u00f3\u017cowa\u0142 z nogami wystawionymi przez okno. Zdarzeniem zajmie si\u0119 policja.",
        "id": 2963075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-z-samochodu-wystawaly-nogi-niebezpieczne-zachowanie-na-autostradzie-nagranie-st8517579?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9329517-do-zdarzenia-doszlo-na-aow-ph8517395/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wystawi\u0142 nogi przez okno samochodu. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T16:03:23.048831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T15:02:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8253517-pozar-w-instytucie-lotnictwa-ph8518336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w Instytucie Lotnictwa\" />\n    Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 dachu jednego z budynk\u00f3w Instytutu Lotnictwa. W obiekcie by\u0142 prowadzony generalny remont. W pocz\u0105tkowej fazie po\u017caru panowa\u0142o silne  zadymienie. W sumie ewakuowano 45 os\u00f3b.",
        "id": 2963076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-pozar-w-instytucie-lotnictwa-silne-zadymienie-akcja-strazy-pozarnej-st8518255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8253517-pozar-w-instytucie-lotnictwa-ph8518336/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w Instytucie Lotnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:21.364886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:49:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5016919-szymon-holownia-i-karol-nawrocki-na-posiedzeniu-rady-bezpieczenstwa-narodowego-ph8518204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Oczywi\u015bcie dosz\u0142o do sparingu politycznego\"\" />\n    Oczywi\u015bcie dosz\u0142o do intensywnego sporu czy sparingu politycznego pomi\u0119dzy niekt\u00f3rymi politykami - m\u00f3wi\u0142 po posiedzeniu RBN marsza\u0142ek Sejmu. Szymon Ho\u0142ownia m\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce rozmawia\u0142 kr\u00f3tko z Karolem Nawrockim.",
        "id": 2962369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rada-bezpieczenstwa-narodowego-marszalek-sejmu-o-sporze-podczas-posiedzenia-st8518164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5016919-szymon-holownia-i-karol-nawrocki-na-posiedzeniu-rady-bezpieczenstwa-narodowego-ph8518204/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Oczywi\u015bcie dosz\u0142o do sparingu politycznego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:21.536524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:45:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2669499-paliwo-benzyna-stacja-benzynowa-shutterstock-2431576363-ph8102510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadci\u0105ga fala podwy\u017cek\" />\n    Jeszcze przed ko\u0144cem tygodnia kierowcy mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 wzrostu cen paliw - prognozuje portal e-petrol.pl. Jak wskazuj\u0105 analitycy, na rynku hurtowym ceny ju\u017c zacz\u0119\u0142y rosn\u0105\u0107. G\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 jest napi\u0119ta sytuacja geopolityczna na Bliskim Wschodzie, a zw\u0142aszcza eskalacja konfliktu mi\u0119dzy Iranem a Izraelem. Na mo\u017cliwy wzrost cen zwracaj\u0105 uwag\u0119 tak\u017ce eksperci firmy Reflex.",
        "id": 2962370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-paliw-nadciaga-fala-podwyzek-st8518221?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2669499-paliwo-benzyna-stacja-benzynowa-shutterstock-2431576363-ph8102510/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadci\u0105ga fala podwy\u017cek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:21.707286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:35:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9590896-oszust-podszyl-sie-pod-lekarke-i-wykonywal-badania-neurologiczne-ph8403127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Lex szarlatan\" w konsultacjach. Kary nawet do miliona z\u0142otych\" />\n    Do konsultacji publicznych trafi\u0142 projekt nowelizacji ustawy o prawach pacjenta i Rzeczniku Praw Pacjenta oraz ustawy o systemie powiadamiania ratunkowego, znany szerzej jako \"lex szarlatan\". Rzecznik Praw Pacjenta ma zyska\u0107 dzi\u0119ki niemu narz\u0119dzia, dzi\u0119ki kt\u00f3rym skuteczniej b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 walczy\u0107 z praktykami pseudomedycznymi. B\u0119dzie m\u00f3g\u0142 mi\u0119dzy innymi zarz\u0105dzi\u0107 kary w wysoko\u015bci nawet do miliona z\u0142otych.",
        "id": 2962371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/lex-szarlatan-w-konsultacjach-kary-nawet-do-miliona-zlotych-st8518246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9590896-oszust-podszyl-sie-pod-lekarke-i-wykonywal-badania-neurologiczne-ph8403127/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Lex szarlatan\" w konsultacjach. Kary nawet do miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:21.881470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:28:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n69y7e-gdansk-7902983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tych s\u0142\u00f3w lepiej nie u\u017cywa\u0107 w Polsce. Zagraniczny przewo\u017anik przestrzega\" />\n    Koleje Czeskie zach\u0119caj\u0105 naszych po\u0142udniowych s\u0105siad\u00f3w do podr\u00f3\u017cy poci\u0105gami Baltic Express nad polski Ba\u0142tyk. Przy tej okazji publikuj\u0105 informator \"Czego nie m\u00f3wi\u0107 w Polsce?\" wskazuj\u0105c s\u0142owa, kt\u00f3re w obu j\u0119zykach brzmi\u0105 podobnie, ale znacz\u0105 zupe\u0142nie co innego.",
        "id": 2962372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/czechy-kolej-nad-baltyk-przewoznik-radzi-jakich-slow-lepiej-nie-uzywac-w-polsce-st8517935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n69y7e-gdansk-7902983/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tych s\u0142\u00f3w lepiej nie u\u017cywa\u0107 w Polsce. Zagraniczny przewo\u017anik przestrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:22.052682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:17:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3058660-harcerki-uratowane-przed-rwaca-woda-ph8517977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skautki uwi\u0119zione przez rw\u0105c\u0105 wod\u0119. \"M\u0142odsze dziewczynki by\u0142y przera\u017cone\"\" />\n    We wtorek w North Park w hrabstwie Allegheny w Pensylwanii ponad 100 skautek zosta\u0142o uwi\u0119zionych przez szybko wzbieraj\u0105ce wody strumienia. Dzi\u0119ki sprawnej akcji s\u0142u\u017cb dziewczynki uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 2962373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pensylwania-usa-skautki-uwiezione-przez-rwaca-wode-mlodsze-dziewczynki-byly-przerazone-st8518224?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3058660-harcerki-uratowane-przed-rwaca-woda-ph8517977/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skautki uwi\u0119zione przez rw\u0105c\u0105 wod\u0119. \"M\u0142odsze dziewczynki by\u0142y przera\u017cone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T14:58:22.253744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T14:02:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1216925-powazna-pomylka-komisji-podczas-ustalania-glosow-w-minsku-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8499441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieprawid\u0142owo\u015bci w dw\u00f3ch komisjach wyborczych. Jest ruch prokuratury\" />\n    Zamiana g\u0142os\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego oraz b\u0142\u0119dne przypisanie 160 g\u0142os\u00f3w kandydata KO dla kandydata PiS. O tych nieprawid\u0142owo\u015bciach, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce w dw\u00f3ch komisjach poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. B\u0142\u0119dy ujawni\u0142 S\u0105d Rejonowy w Bielsku-Bia\u0142ej, spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.",
        "id": 2962374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/nieprawidlowosci-w-dwoch-komisjach-wyborczych-jest-ruch-prokuratury-st8518183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1216925-powazna-pomylka-komisji-podczas-ustalania-glosow-w-minsku-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8499441/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci w dw\u00f3ch komisjach wyborczych. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:23.517453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:33:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4734218-marcin-martyniak-ph8518091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy dyrektor najwi\u0119kszego szpitala w regionie. To by\u0142y wiceminister zdrowia\" />\n    Zarz\u0105d Wojew\u00f3dztwa \u015awi\u0119tokrzyskiego powo\u0142a\u0142 Marcina Martyniaka na stanowisko dyrektora Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Zespolonego w Kielcach. Nowy dyrektor pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 podsekretarza stanu w Ministerstwie Zdrowia w czasach rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Funkcj\u0119 obejmie z pocz\u0105tkiem lipca i b\u0119dzie j\u0105 pe\u0142ni\u0142 przez sze\u015b\u0107 lat.",
        "id": 2961804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/marcin-martyniak-zostal-dyrektorem-szpitala-wojewodzkiego-w-kielcach-to-byly-wiceminister-zdrowia-za-czasow-pis-st8518049?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4734218-marcin-martyniak-ph8518091/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy dyrektor najwi\u0119kszego szpitala w regionie. To by\u0142y wiceminister zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:23.688822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-969128-roman-giertych-ph8001287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przebieg\u0142a gra\" ta\u015bmami. Kogo mog\u0105 \"wp\u0119dzi\u0107 w k\u0142opoty\"?\" />\n    Propisowskie media publikuj\u0105 nagrania rozm\u00f3w Romana Giertycha, mi\u0119dzy innymi z Donaldem Tuskiem z 2019 roku. Co dzia\u0142o si\u0119 z tymi nagraniami przez sze\u015b\u0107 lat? Analizuj\u0105 w \u015brod\u0119 \"Gazeta Wyborcza\" i \"Rzeczpospolita\". \"To mo\u017ce wp\u0119dzi\u0107 w k\u0142opoty jedynie Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego, by\u0142ego Prokuratora Krajowego\", obecnie prezesa Trybuna\u0142u Konstutycyjnego - twierdzi \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2961805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/roman-giertych-skad-nagrania-rozmow-pisza-gazeta-wyborcza-i-rzeczpospolita-st8517085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-969128-roman-giertych-ph8001287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Przebieg\u0142a gra\" ta\u015bmami. Kogo mog\u0105 \"wp\u0119dzi\u0107 w k\u0142opoty\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:23.859065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:29:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4594592-donald-tusk-ph8518081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy poznamy rzecznika rz\u0105du? Tusk odpowiada \" />\n    W tym tygodniu poznacie rzecznika rz\u0105du - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o planowanej rekonstrukcji rz\u0105du.",
        "id": 2961806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kiedy-poznamy-rzecznika-rzadu-tusk-odpowiada-st8517303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4594592-donald-tusk-ph8518081/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy poznamy rzecznika rz\u0105du? Tusk odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:24.029831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:27:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1091413-z-dostawczaka-wypadly-kilogramy-truskawek-ph8517954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Roztrzaskany bus i kilogramy truskawek na drodze\" />\n    Przez kilka godzin przejazd przez jedno ze skrzy\u017cowa\u0144 w podpozna\u0144skim Luboniu by\u0142 utrudniony. Pow\u00f3d: poranne zderzenie opla z dostawczym fordem. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. Ruch utrudnia\u0142y roztrzaskane pojazdy oraz rozsypane na jezdni kilogramy truskawek, kt\u00f3re przewozi\u0142a poszkodowana kobieta.",
        "id": 2961807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/lubon-ul-kosciuszki-roztrzaskany-bus-i-kilogramy-truskawek-na-drodze-st8517160?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1091413-z-dostawczaka-wypadly-kilogramy-truskawek-ph8517954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Roztrzaskany bus i kilogramy truskawek na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:24.200252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:23:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4380682-praca-biuro-shutterstock-174876011-1-ph7366172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dodatkowe dwa dni wolne. \"O sposobie wykorzystania decyduje pracownik\"\" />\n    Pracownicy maj\u0105 prawo samodzielnie zdecydowa\u0107, w jaki spos\u00f3b wykorzystaj\u0105 przys\u0142uguj\u0105ce im wolne w tytu\u0142u opieki nad dzieckiem. Zasada ta nie dotyczy nauczycieli - wyja\u015bni\u0142a Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy.",
        "id": 2961808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/opieka-nad-dzieckiem-dni-wolne-komunikat-inspekcji-pracy-st8517938?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4380682-praca-biuro-shutterstock-174876011-1-ph7366172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dodatkowe dwa dni wolne. \"O sposobie wykorzystania decyduje pracownik\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:24.370498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:23:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2838992-mieszkania-komunalne-dla-nielegalnych-migrantow-absurdalne-twierdzenie-ph8517307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszkania komunalne \"dla nielegalnych migrant\u00f3w\"? \"Kompletna bzdura\"\" />\n    Rz\u0105d przygotowuje rzekomo ustaw\u0119, dzi\u0119ki kt\u00f3rej nielegalni migranci b\u0119d\u0105 przejmowa\u0107 mieszkania komunalne - tak twierdz\u0105 politycy PiS. Ministerstwo rozwoju ocenia ten przekaz dosadnie: jako \"oderwany od rzeczywisto\u015bci\", nastawiony na \"wzbudzanie niepokoju Polak\u00f3w\".",
        "id": 2961809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/dezinformacja-mieszkania-komunalne-beda-dla-nielegalnych-migrantow-kompletna-bzdura-st8516264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2838992-mieszkania-komunalne-dla-nielegalnych-migrantow-absurdalne-twierdzenie-ph8517307/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieszkania komunalne \"dla nielegalnych migrant\u00f3w\"? \"Kompletna bzdura\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:24.541389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:20:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8993388-warszawa-oswiadczenie-premiera-donalda-tuska-ph8518105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: Jasno postawi\u0142em spraw\u0119 wybor\u00f3w. Obywatele maj\u0105 prawo mie\u0107 pewno\u015b\u0107\" />\n    Obywatele maj\u0105 prawo mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce ich g\u0142osy zosta\u0142y dobrze policzone - powiedzia\u0142 Donald Tusk. Premier poruszy\u0142 kwesti\u0119 protest\u00f3w wyborczych na posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.",
        "id": 2961810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-jasno-postawilem-sprawe-wyborow-obywatele-maja-prawo-miec-pewnosc-st8518088?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8993388-warszawa-oswiadczenie-premiera-donalda-tuska-ph8518105/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: Jasno postawi\u0142em spraw\u0119 wybor\u00f3w. Obywatele maj\u0105 prawo mie\u0107 pewno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:24.713839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:17:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6775901-stadion-mks-puszczy-niepolomice-ph7171372/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-letni syn prezesa klubu pi\u0142karskiego rozbi\u0142 samoch\u00f3d. By\u0142 pijany\" />\n    Igor P., 16-letni zawodnik Puszczy Niepo\u0142omice i jednocze\u015bnie syn prezesa tego klubu, nie opanowa\u0142 samochodu i rozbi\u0142 go. Audi prowadzone przez pi\u0142karza uderzy\u0142o w ogrodzenie, a nast\u0119pnie przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119, wje\u017cd\u017caj\u0105c na prywatn\u0105 posesj\u0119. Klub wyda\u0142 o\u015bwiadczenie.",
        "id": 2961811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/pijany-pilkarz-puszczy-niepolomice-rozbil-samochod-to-16-letni-syn-prezesa-klubu-st8518045?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6775901-stadion-mks-puszczy-niepolomice-ph7171372/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "16-letni syn prezesa klubu pi\u0142karskiego rozbi\u0142 samoch\u00f3d. By\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:24.949734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:58:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6167909-baltyk-plaza-polska-ph8518000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Le Monde\": coraz wi\u0119cej zagranicznych turyst\u00f3w sp\u0119dza wakacje w Polsce. Jest pow\u00f3d\" />\n    Coraz wi\u0119cej turyst\u00f3w z zagranicy decyduje si\u0119 sp\u0119dza\u0107 wakacje w Polsce, a powodem jest m.in. rosn\u0105cy trend na tzw. coolcation, czyli ch\u0142odne wakacje - pisze francuski dziennik \"Le Monde\". Ale gazeta wymienia i inne zalety podr\u00f3\u017cy nad Wis\u0142\u0119.",
        "id": 2961812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/le-monde-o-wakacjach-w-polsce-nasz-kraj-przyciaga-coraz-wiecej-zagranicznych-turystow-st8517532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6167909-baltyk-plaza-polska-ph8518000/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Le Monde\": coraz wi\u0119cej zagranicznych turyst\u00f3w sp\u0119dza wakacje w Polsce. Jest pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:25.120962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:52:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5283082-budowa-wiaduktu-na-chelmzynskiej-ph8517928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tym roku oddadz\u0105 wa\u017cny wiadukt. Ale s\u0105 te\u017c komplikacje\" />\n    Jeszcze w tym roku ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 budowa wiaduktu na Che\u0142m\u017cy\u0144skiej. Wiaduktem Trasy \u0141azienkowskiej nad Sask\u0105 K\u0119p\u0105 kierowcy pojad\u0105 dopiero w lipcu przysz\u0142ego roku. Przetarg na przebudow\u0119 Grzybowskiej utkn\u0105\u0142 na etapie ponownej oceny ofert.",
        "id": 2961813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-wiadukt-na-chelmzynskiej-trasa-lazienkowska-tunel-w-rembertowie-grzybowska-st8517599?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5283082-budowa-wiaduktu-na-chelmzynskiej-ph8517928/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W tym roku oddadz\u0105 wa\u017cny wiadukt. Ale s\u0105 te\u017c komplikacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:53:25.291320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:51:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9590896-oszust-podszyl-sie-pod-lekarke-i-wykonywal-badania-neurologiczne-ph8403127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy z programem Moje Zdrowie, chodzi o deklaracje. CeZ odpowiada\" />\n    Porozumienie Pracodawc\u00f3w Ochrony Zdrowia zwraca uwag\u0119 na problem utrudniaj\u0105cy pacjentom korzystanie z rz\u0105dowego programu profilaktycznego Moje Zdrowie. Chodzi o brak aktualizacji danych dotycz\u0105cych wyboru lekarza i piel\u0119gniarki podstawowej opieki zdrowotnej.",
        "id": 2961814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/problemy-z-programem-moje-zdrowie-chodzi-o-deklaracje-cez-odpowiada-st8516417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9590896-oszust-podszyl-sie-pod-lekarke-i-wykonywal-badania-neurologiczne-ph8403127/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Problemy z programem Moje Zdrowie, chodzi o deklaracje. CeZ odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:24.848744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:43:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4332045-saddam-husajn-na-dwa-tygodnie-przed-straceniem-2006-rok-ph8517879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak sko\u0144czy\u0142 Saddam Husajn? Radz\u0105 przyw\u00f3dcy Iranu, by to sobie \"przypomnia\u0142\"\" />\n    Israel Kac, szef izraelskiego resortu obrony, przestrzeg\u0142 we wtorek najwy\u017cszego przyw\u00f3dc\u0119 Iranu ajatollaha Alego Chamenei, by pami\u0119ta\u0142, jak sko\u0144czy\u0142 Saddam Husajn. Dyktator Iraku od w\u0142adzy zosta\u0142 odsuni\u0119ty w wyniku ameryka\u0144skiej interwencji. Zosta\u0142 stracony przez powieszenie.",
        "id": 2961266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-izraela-na-iran-jak-skonczyl-saddam-husajn-radza-przywodcy-iranu-by-to-sobie-przypomnial-st8517577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4332045-saddam-husajn-na-dwa-tygodnie-przed-straceniem-2006-rok-ph8517879/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak sko\u0144czy\u0142 Saddam Husajn? Radz\u0105 przyw\u00f3dcy Iranu, by to sobie \"przypomnia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:25.020431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:41:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1286891-26-latek-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8432942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Marcin J. ponownie zatrzymany. By\u0142 skazany za zgwa\u0142cenie siedmiorga dzieci\" />\n    \u015al\u0105ska policja zatrzyma\u0142a Marcina J., kt\u00f3ry w przesz\u0142o\u015bci by\u0142 skazany za zgwa\u0142cenie siedmiorga dzieci. W 2024 roku s\u0105d skaza\u0142 go za n\u0119kanie siostry. Z wi\u0119zienia wyszed\u0142 w kwietniu. Zas\u0105dzono wobec niego \u015brodki wolno\u015bciowe, kt\u00f3rych jednak nie przestrzega\u0142. Nie podj\u0105\u0142 obowi\u0105zkowego leczenia, a tak\u017ce nie stawia\u0142 si\u0119 na wezwania. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty i trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.",
        "id": 2961267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/slaskie-cyklop-zostal-zatrzymany-byl-skazany-za-zgwalcenie-siedmiorga-dzieci-trafil-do-aresztu-st8517229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1286891-26-latek-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8432942/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Marcin J. ponownie zatrzymany. By\u0142 skazany za zgwa\u0142cenie siedmiorga dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:25.191933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:36:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-750890-szymon-holownia-ph8517568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia: sojusz wyborczy wygas\u0142\" />\n    Rozstajemy si\u0119, je\u017celi chodzi o Trzeci\u0105 Drog\u0119. Natomiast jest to rozstanie przyjazne, z szacunkiem - komentowa\u0142 w \u015brod\u0119 marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia, dodaj\u0105c, \u017ce \"w polityce najwa\u017cniejsze s\u0105 cele, a do nich dopasowuje si\u0119\u00a0narz\u0119dzia\". Przyzna\u0142 r\u00f3wnie\u017c, czego \u017ca\u0142uje.",
        "id": 2961268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/koniec-trzeciej-drogi-holownia-sojusz-wyborczy-wygasl-st8517595?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-750890-szymon-holownia-ph8517568/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia: sojusz wyborczy wygas\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:25.362854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:30:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciea23eeb8d6bb9c5e10780d1636e6a823c-nfz-rusza-z-pilotazowym-programem-telemedycznym-3827480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Centralna e-rejestracja. Pilota\u017c ma by\u0107 wyd\u0142u\u017cony\" />\n    Pilota\u017c centralnej e-rejestracji zostanie przed\u0142u\u017cony do ko\u0144ca roku - poinformowa\u0142o Ministerstwo Zdrowia w opublikowanym we wtorek komunikacie. Nowelizacja rozporz\u0105dzenia reguluj\u0105cego jego przebieg ma zosta\u0107 opublikowana najp\u00f3\u017aniej do ko\u0144ca czerwca. Projekt pilota\u017cu dotyczy p\u00f3ki co kardiologii oraz program\u00f3w profilaktyki raka szyjki macicy i raka piersi - w jego ramach pacjenci mog\u0105 elektronicznie (przez Internetowe Konto Pacjenta lub aplikacj\u0119 MojeIKP) zarz\u0105dza\u0107 rezerwacj\u0105 wizyt.",
        "id": 2961269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/centralna-e-rejestracja-pilotaz-ma-byc-wydluzony-st8517702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciea23eeb8d6bb9c5e10780d1636e6a823c-nfz-rusza-z-pilotazowym-programem-telemedycznym-3827480/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Centralna e-rejestracja. Pilota\u017c ma by\u0107 wyd\u0142u\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:25.534694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:18:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-4282597-proces-syryjskiego-lekarza-alaa-m-ph8515486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarz skazany w Niemczech za tortury i morderstwa. Ofiary rozpozna\u0142y go w telewizji\" />\n    Lekarz Alaa M. zosta\u0142 skazany przez niemiecki s\u0105d na do\u017cywocie za zbrodnie przeciwko ludzko\u015bci. Syryjczyk zbrodni dokonywa\u0142 w czasie pracy w syryjskim szpitalu wojskowym w czasach re\u017cimu Baszara al-Asada, po wyje\u017adzie z ojczyzny przez kilka lat pracowa\u0142 za\u015b jako ortopeda w Niemczech.",
        "id": 2961270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-lekarz-skazany-za-tortury-i-morderstwa-ofiary-rozpoznaly-go-w-telewizji-st8515476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-4282597-proces-syryjskiego-lekarza-alaa-m-ph8515486/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekarz skazany w Niemczech za tortury i morderstwa. Ofiary rozpozna\u0142y go w telewizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:25.711995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:15:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciebf9254915593732b2fc0fc6ffe4666e7-zloty-pociag-ma-znajdowac-sie-na-terenie-walbrzycha-eksploratorzy-chca-go-wykopac-3906975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maj\u0105 wiedzie\u0107, gdzie jest \"z\u0142oty poci\u0105g\". Czekaj\u0105 na zgod\u0119 na poszukiwania \" />\n    Grupa os\u00f3b twierdzi, \u017ce namierzy\u0142a tunel i trzy wagony, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 \"z\u0142otego poci\u0105gu\". Ten - wed\u0142ug zg\u0142oszenia, kt\u00f3re trafi\u0142o do urz\u0119dnik\u00f3w - ma znajdowa\u0107 si\u0119 na terenie Nadle\u015bnictwa \u015awidnica. Eksploratorzy czekaj\u0105 na zgod\u0119 na rozpocz\u0119cie prac, a Lasy Pa\u0144stwowe podkre\u015blaj\u0105, \u017ce sprawa jest procedowana. Wcze\u015bniej sk\u0142adu bezskutecznie szukano na 65. kilometrze trasy kolejowej Wroc\u0142aw - Wa\u0142brzych.",
        "id": 2961271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/walbrzych-maja-wiedziec-gdzie-jest-zloty-pociag-czekaja-na-zgode-na-poszukiwania-st8517315?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciebf9254915593732b2fc0fc6ffe4666e7-zloty-pociag-ma-znajdowac-sie-na-terenie-walbrzycha-eksploratorzy-chca-go-wykopac-3906975/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Maj\u0105 wiedzie\u0107, gdzie jest \"z\u0142oty poci\u0105g\". Czekaj\u0105 na zgod\u0119 na poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:25.907550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:13:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-370581-pijany-kierowca-ciagnika-zatrzymany-zdj-ilustracyjne-ph8517525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kompletnie pijany prowadzi\u0142 ci\u0105gnik, zauwa\u017cy\u0142 go inny kierowca \" />\n    Pijany kierowca siedzia\u0142 za kierownic\u0105 ursusa i przemierza\u0142 wieczorem jedn\u0105 z miejscowo\u015bci pod Przasnyszem. O zdarzeniu poinformowa\u0142 policj\u0119 \u015bwiadek. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 41-latek by\u0142 kompletnie pijany.",
        "id": 2961272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przasnysz-kompletnie-pijany-prowadzil-ciagnik-zauwazyl-go-inny-kierowca-st8517515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-370581-pijany-kierowca-ciagnika-zatrzymany-zdj-ilustracyjne-ph8517525/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kompletnie pijany prowadzi\u0142 ci\u0105gnik, zauwa\u017cy\u0142 go inny kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:26.079544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T12:02:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526765-areszt1-ph8517138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kandydat na burmistrza Nowego Jorku zatrzymany przez s\u0142u\u017cby imigracyjne\" />\n    Brad Lander, kandydat na burmistrza Nowego Jorku, zosta\u0142 zatrzymany przez agent\u00f3w imigracyjnych. Zarzucono mu napa\u015b\u0107 na funkcjonariuszy, cho\u0107 polityk si\u0119 do tego nie przyznaje.",
        "id": 2961273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowy-jork-brad-lander-kandydat-na-burmistrza-zatrzymany-przez-agentow-imigracyjnych-ice-st8517056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526765-areszt1-ph8517138/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kandydat na burmistrza Nowego Jorku zatrzymany przez s\u0142u\u017cby imigracyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:26.282408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:55:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9984527-lauren-sanchez-i-jeffa-bezos-ph8517574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie chc\u0105 Bezosa w Wenecji. \"Ten \u015blub jest symbolem eksploatacji miasta przez przybysz\u00f3w\"\" />\n    Aktywi\u015bci w Wenecji rozpocz\u0119li seri\u0119 protest\u00f3w przeciwko za\u0142o\u017cycielowi Amazona, Jeffowi Bezosowi, kt\u00f3ry w przysz\u0142ym tygodniu ma po\u015blubi\u0107 swoj\u0105 narzeczon\u0105 Lauren S\u00e1nchez. Uroczysto\u015b\u0107 ma kosztowa\u0107 miliony dolar\u00f3w i mo\u017ce spowodowa\u0107 zamkni\u0119cie niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bci  miasta.",
        "id": 2961274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nie-chca-bezosa-w-wenecji-ten-slub-jest-symbolem-eksploatacji-miasta-przez-przybyszow-st8517505?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9984527-lauren-sanchez-i-jeffa-bezos-ph8517574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie chc\u0105 Bezosa w Wenecji. \"Ten \u015blub jest symbolem eksploatacji miasta przez przybysz\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:26.452786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1717541-bezzalogowe-jednostki-nawodne-voyager-testowane-przez-dunska-armie-ph8517475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u0144ska marynarka wys\u0142a\u0142a na Ba\u0142tyk drony z \u017caglem\" />\n    Du\u0144ska marynarka wys\u0142a\u0142a w tym tygodniu na Ba\u0142tyk dwa bezza\u0142ogowe drony z \u017caglem. Wraz z dwoma zwodowanymi wcze\u015bniej identycznymi jednostkami maj\u0105 przez trzy miesi\u0105ce patrolowa\u0107 wody morskie.",
        "id": 2961275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-baltyckie-dunska-marynarka-testuje-drony-z-zaglem-bezzalogowe-jednostki-plywajace-st8517554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1717541-bezzalogowe-jednostki-nawodne-voyager-testowane-przez-dunska-armie-ph8517475/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u0144ska marynarka wys\u0142a\u0142a na Ba\u0142tyk drony z \u017caglem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:26.623827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:51:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61ipje-sedzia-3167351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 16 lat, gdy rani\u0142 no\u017cem 12-letni\u0105 Anastazj\u0119. Zapad\u0142 wyrok\" />\n    11 lat wi\u0119zienia, zakaz zbli\u017cania si\u0119 do pokrzywdzonej i 60 tysi\u0119cy z\u0142otych zado\u015b\u0107uczynienia. Taki wyrok przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Rzeszowie us\u0142ysza\u0142 oskar\u017cony o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa 18-letni Kyry\u0142o H., kt\u00f3ry prawie dwa lata temu rani\u0142 no\u017cem 12-letni\u0105 Anastazj\u0119 w g\u0142ow\u0119. Dziewczynka straci\u0142a wzrok w lewym oku. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 2961276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-mial-16-lat-gdy-ranil-nozem-12-letnia-anastazje-zapadl-wyrok-st8517497?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61ipje-sedzia-3167351/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 16 lat, gdy rani\u0142 no\u017cem 12-letni\u0105 Anastazj\u0119. Zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:26.857745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:39:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2762002-przemoc-dziecko-kobieta-depresja-shutterstock-1465291778-ph8277685/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piek\u0142o tysi\u0119cy dziewcz\u0105t. W\u0142adze \"zaciemnia\u0142y\" spraw\u0119\" />\n    W Wielkiej Brytanii opublikowany zosta\u0142 raport Louise Casey dotycz\u0105cy wykorzystywania seksualnego dzieci przez tzw. grooming gangs - gangi str\u0119czycieli. Sprawa dotyczy tysi\u0119cy dziewcz\u0105t. A w\u015br\u00f3d problem\u00f3w, na jakie wskazuje Casey, jest i ten: dlaczego skoro \"pytania o pochodzenie etniczne (sprawc\u00f3w) pojawia\u0142y si\u0119 przez lata, unikano na nie odpowiedzi\"? Jak zauwa\u017ca, cho\u0107 zapad\u0142o \"nieproporcjonalnie du\u017co\" wyrok\u00f3w skazuj\u0105cych m\u0119\u017cczyzn o azjatyckim pochodzeniu, zamiast kwesti\u0119 zbada\u0107 - \"zaciemniano\" j\u0105.",
        "id": 2961277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pieklo-tysiecy-dziewczat-wladze-zaciemnialy-sprawe-st8516769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2762002-przemoc-dziecko-kobieta-depresja-shutterstock-1465291778-ph8277685/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Piek\u0142o tysi\u0119cy dziewcz\u0105t. W\u0142adze \"zaciemnia\u0142y\" spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:19.082553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:34:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6311303-prokuratura-okregowa-w-lodzi-ph8445201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli organizowa\u0107 nielegalne przekraczanie polskiej granicy. 98 os\u00f3b oskar\u017conych\" />\n    Prokuratura oskar\u017cy\u0142a 98 os\u00f3b w sprawie organizowania nielegalnego przekraczania polskiej granicy. W\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re stan\u0105 przed s\u0105dem jest mi\u0119dzy innymi po\u015brednik wizowy sprzedaj\u0105cy dokumenty na Bia\u0142orusi i adwokat. \"W wyniku dzia\u0142ania grupy umo\u017cliwiono przekroczenie granicy Polski ponad trzem tysi\u0105com obcokrajowc\u00f3w\" - poinformowali \u015bledczy.",
        "id": 2960764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-bialystok-mieli-organizowac-nielegalne-przekraczanie-polskiej-granicy-98-osob-oskarzonych-st8517496?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6311303-prokuratura-okregowa-w-lodzi-ph8445201/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieli organizowa\u0107 nielegalne przekraczanie polskiej granicy. 98 os\u00f3b oskar\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:19.254497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:31:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7879156-dwie-osoby-zatrzymano-w-sprawie-przemytu-narkotykow-ph8517245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemycali narkotyki, wpadli w r\u0119ce s\u0142u\u017cb. Towar trzymali w pod\u0142odze auta\" />\n    S\u0142u\u017cby uniemo\u017cliwi\u0142y przemyt narkotyk\u00f3w o warto\u015bci ponad 8 milion\u00f3w z\u0142otych. Zatrzymano dw\u00f3ch kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy odpowiadali za transport, oraz odbiorc\u0119. Wobec pierwszego z nich zastosowano doz\u00f3r, drugi zosta\u0142 aresztowany. R\u00f3wnolegle uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do odbiorcy.",
        "id": 2960765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-wroclaw-przemycali-narkotyki-wpadli-w-rece-sluzb-towar-trzymali-w-skrytce-st8517139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7879156-dwie-osoby-zatrzymano-w-sprawie-przemytu-narkotykow-ph8517245/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przemycali narkotyki, wpadli w r\u0119ce s\u0142u\u017cb. Towar trzymali w pod\u0142odze auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:19.425898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:22:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1649609-roman-giertych-ph8517319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Odkryli, \u017ce m\u00f3wi\u0119 do taty 'tatusiu'\". Giertych o propisowskich mediach\" />\n    Pose\u0142 KO Roman Giertych komentowa\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji \"ta\u015bmy\" publikowane przez propisowskie media, na kt\u00f3rych zarejestrowane s\u0105 jego rozmowy telefoniczne. - To obrazuje, czym oni \u017cyj\u0105 i jakie jest pa\u0144stwo PiS - stwierdzi\u0142. - Odkryli, \u017ce m\u00f3wi\u0119 do mojego taty \"tatusiu\". Tak jest, to jest prawda - doda\u0142.",
        "id": 2960766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/roman-giertych-o-publikacjach-propisowskich-mediow-st8517366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1649609-roman-giertych-ph8517319/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Odkryli, \u017ce m\u00f3wi\u0119 do taty 'tatusiu'\". Giertych o propisowskich mediach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:19.597031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:17:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-179t1y-linia-srednicowa-ma-zostac-zabudowana-7848736/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na remont linii \u015brednicowej trzeba b\u0119dzie jeszcze poczeka\u0107\" />\n    Ta inwestycja by\u0142a zapowiadana ju\u017c od kilkunastu lat i pocz\u0105tkowo mia\u0142a zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w 2029 roku. Ministerstwo Infrastruktury poda\u0142o jednak, \u017ce remont linii \u015brednicowej z\u0142apa\u0142 op\u00f3\u017anienie. Pow\u00f3d? Projektowanie tuneli \u015brednicowych trzeba zacz\u0105\u0107 od nowa. Maj\u0105 pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 schron\u00f3w.",
        "id": 2960767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kolejne-opoznienia-remontu-linii-srednicowej-st8516931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-179t1y-linia-srednicowa-ma-zostac-zabudowana-7848736/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na remont linii \u015brednicowej trzeba b\u0119dzie jeszcze poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:19.768522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:07:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8782541-donald-tusk-ph8495265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto na rzecznika rz\u0105du? \"Tusk widzi w nim swoj\u0105 nadziej\u0119 na przysz\u0142o\u015b\u0107\"\" />\n    Premier Donald Tusk ma w tym tygodniu poda\u0107 nazwisko rzecznika rz\u0105du. W sejmowych kuluarach m\u00f3wi si\u0119, \u017ce zostanie nim Adam Sz\u0142apka, o czym rozmawiali\u015bmy w \"Podca\u015bcie politycznym\".",
        "id": 2960768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/podcast-polityczny-kto-zostanie-rzecznikiem-rzadu-st8517428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8782541-donald-tusk-ph8495265/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto na rzecznika rz\u0105du? \"Tusk widzi w nim swoj\u0105 nadziej\u0119 na przysz\u0142o\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:19.970565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:57:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2301019-dwie-osoby-z-zarzutami-zabojstwa-ph8517388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Libacja zako\u0144czona tragedi\u0105. Nie \u017cyje 26-latek\" />\n    Dw\u00f3ch obywateli Mo\u0142dawii zosta\u0142o zatrzymanych przez nyskich policjant\u00f3w w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem 26-latka w jednym z mieszka\u0144 na terenie Nysy (woj. opolskie). Ofiara - r\u00f3wnie\u017c Mo\u0142dawianin - zmar\u0142a w wyniku cios\u00f3w no\u017cem. Podejrzani us\u0142yszeli zarzuty zab\u00f3jstwa i decyzj\u0105 s\u0105du trafili do aresztu na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 2960769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/nysa-libacja-zakonczona-tragedia-26-latek-nie-zyje-st8517402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2301019-dwie-osoby-z-zarzutami-zabojstwa-ph8517388/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Libacja zako\u0144czona tragedi\u0105. Nie \u017cyje 26-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:20.317450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3342300-amazon-nie-bedzie-wyswietlal-kosztow-cel-ph8437534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant zapowiada zwolnienia. AI \"zmieni spos\u00f3b, w jaki wszyscy pracujemy i \u017cyjemy\"\" />\n    Dyrektor Generalny Amazona przekaza\u0142, \u017ce wydajno\u015b\u0107 firmy, kt\u00f3r\u0105 zarz\u0105dza wzrasta dzi\u0119ki sztucznej inteligencji, a to pozwoli zredukowa\u0107 liczb\u0119 potrzebnych pracownik\u00f3w - donosi CNN. \"B\u0119dziemy potrzebowa\u0107 mniej os\u00f3b wykonuj\u0105cych niekt\u00f3re z zada\u0144\" - przekaza\u0142 Andy Jassy.",
        "id": 2960771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/amazon-zapowiada-zwolnienia-ai-zmieni-sposob-w-jaki-wszyscy-pracujemy-i-zyjemy-st8517298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3342300-amazon-nie-bedzie-wyswietlal-kosztow-cel-ph8437534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gigant zapowiada zwolnienia. AI \"zmieni spos\u00f3b, w jaki wszyscy pracujemy i \u017cyjemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:20.489944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:51:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5909429-tychy-zderzenie-rowerzystow-i-hulajnogi-ph8517166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie rowerzysty i kieruj\u0105cego hulajnog\u0105. Obaj s\u0105 ranni\" />\n    Policjanci z Tych (woj. \u015bl\u0105skie) wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci zderzenia rowerzysty z kieruj\u0105cym hulajnog\u0105. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani byli trze\u017awi i z obra\u017ceniami trafili do szpitala. Funkcjonariusze apeluj\u0105 o przestrzeganie przepis\u00f3w i uwag\u0119 na drogach.",
        "id": 2960772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/tychy-zderzenie-rowerzysty-i-kierujacego-hulajnoga-st8517264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5909429-tychy-zderzenie-rowerzystow-i-hulajnogi-ph8517166/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie rowerzysty i kieruj\u0105cego hulajnog\u0105. Obaj s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:20.661680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:47:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9431694-mateusz-morawiecki-i-wolodymyr-zelenski-ph8516257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polska sp\u0142aca ukrai\u0144skie odsetki\". Pose\u0142 Konfederacji uderzy\u0142 w Tuska, t\u0142umaczy si\u0119 Morawiecki\" />\n    Najpierw za sp\u0142at\u0119 przez Polsk\u0119 ukrai\u0144skich odsetek oberwa\u0142o si\u0119 premierowi Donaldowi Tuskowi. Potem t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 z tego musia\u0142 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Zamieszanie - i jednocze\u015bnie akcj\u0119 dezinformacyjn\u0105 w internecie - wywo\u0142a\u0142 jeden z pos\u0142\u00f3w Konfederacji, ukrywaj\u0105c istotny szczeg\u00f3\u0142 w swoim przekazie.",
        "id": 2960773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/unia-europejska-polska-splaca-ukrainskie-odsetki-posel-konfederacji-uderzyl-w-tuska-tlumaczy-sie-morawiecki-st8515359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9431694-mateusz-morawiecki-i-wolodymyr-zelenski-ph8516257/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Polska sp\u0142aca ukrai\u0144skie odsetki\". Pose\u0142 Konfederacji uderzy\u0142 w Tuska, t\u0142umaczy si\u0119 Morawiecki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:20.833172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:43:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4627878-mialo-dojsc-do-bledu-w-sztuce-lekarskiej-ph8453425/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podwy\u017cki w ochronie zdrowia. \"Nie mamy \u017cadnych, ale to najmniejszych szans\"\" />\n    Pracownicy szpitali i przychodni 1 lipca maj\u0105 dosta\u0107 podwy\u017cki minimalnych pensji. Mimo \u017ce do tego terminu zosta\u0142o tylko kilkana\u015bcie dni, dyrektorzy szpitali nadal nie znaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania. Boj\u0105 si\u0119, \u017ce pieni\u0119dzy zabraknie. Niekt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105 wprost: na sfinansowanie podwy\u017cek nie ma szans. Eksperci oceniaj\u0105, \u017ce obecna sytuacja to skandal.",
        "id": 2960774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/skad-pieniadze-na-podwyzki-w-ochronie-zdrowia-st8517338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4627878-mialo-dojsc-do-bledu-w-sztuce-lekarskiej-ph8453425/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podwy\u017cki w ochronie zdrowia. \"Nie mamy \u017cadnych, ale to najmniejszych szans\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:21.521967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:31:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9568334-marek-kondrat-ph8517063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Marek Kondrat wraca na wielki ekran\" />\n    Marek Kondrat wraca do aktorstwa, by zagra\u0107 Ignacego Rzeckiego w nowej ekranizacji \"Lalki\" Boles\u0142awa Prusa. - \"Lalka\" jest moj\u0105 ulubion\u0105 powie\u015bci\u0105. Nigdy wcze\u015bniej w moim aktorskim \u017cyciu nie mia\u0142em okazji znale\u017a\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d jej bohater\u00f3w - m\u00f3wi aktor, t\u0142umacz\u0105c swoj\u0105 decyzj\u0119 o powrocie na wielki ekran po 18 latach przerwy.",
        "id": 2960351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/marek-kondrat-wraca-do-aktorstwa-zagra-ignacego-rzeckiego-w-ekranizacji-lalki-boleslawa-prusa-st8517083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9568334-marek-kondrat-ph8517063/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Marek Kondrat wraca na wielki ekran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:21.696581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:22:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7804248-shutterstock-2600755877-ph8517301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja Brukseli w sprawie chi\u0144skiego sklepu\" />\n    Komisja Europejska uzna\u0142a za wi\u0105\u017c\u0105ce zobowi\u0105zanie AliExspress w sprawie przejrzysto\u015bci reklam platformy i jej system\u00f3w rekomendacyjnych, ale nadal dostrzega naruszenia Aktu o Us\u0142ugach Cyfrowych (DSA) - poinformowa\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Henna Virkkunen podczas szczytu UE CEE Digital Summit w Gda\u0144sku.",
        "id": 2960352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/jest-decyzja-brukseli-w-sprawie-aliexpress-st8517261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7804248-shutterstock-2600755877-ph8517301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest decyzja Brukseli w sprawie chi\u0144skiego sklepu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:21.868665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T10:20:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-798253-samochod-spadl-z-okolo-trzymetrowej-skarpy-i-wpadl-do-osuszonego-stawu-ph8517088/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Si\u0119ga\u0142 po telefon, spad\u0142 z trzymetrowej skarpy i uciek\u0142\" />\n    Policjanci z Be\u0142chatowa (\u0141\u00f3dzkie) odnale\u017ali w osuszonym stawie rozbity samoch\u00f3d, kt\u00f3ry spad\u0142 tam z trzymetrowej skarpy. W poje\u017adzie nie by\u0142o kierowcy. Zosta\u0142 odnaleziony po kilku godzinach i mia\u0142 sporo na sumieniu.",
        "id": 2960353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kuznica-zelow-belchatow-rozbity-samochod-w-osuszonym-stawie-w-srodku-nie-bylo-kierowcy-st8517150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-798253-samochod-spadl-z-okolo-trzymetrowej-skarpy-i-wpadl-do-osuszonego-stawu-ph8517088/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Si\u0119ga\u0142 po telefon, spad\u0142 z trzymetrowej skarpy i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:22.212162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:57:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8545534-fabryka-slodycze-praca-pracownik-shutterstock1697611186-ph8091035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle zarabiali Polacy w 2024 roku. Nowe dane\" />\n    Przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto w 2024 roku wynios\u0142o 8181,72 z\u0142otych - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. W por\u00f3wnaniu z 2023 r. wzros\u0142o ono nominalnie o 13,6 proc. Z kolei liczba etat\u00f3w w gospodarce si\u0119gn\u0119\u0142a 11 milion\u00f3w.",
        "id": 2960355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/tyle-zarabiali-polacy-w-2024-roku-przecietne-wynagrodzenie-brutto-w-gospodarce-w-2024-r-dane-gus-st8517140?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8545534-fabryka-slodycze-praca-pracownik-shutterstock1697611186-ph8091035/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle zarabiali Polacy w 2024 roku. Nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:22.382435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-wiezienie-kraty-drv-jpg-5004361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 unikn\u0105\u0107 wi\u0119zienia i poda\u0142 dane brata. On te\u017c by\u0142 poszukiwany\" />\n    Policjanci z \u0141odzi zatrzymali 29-latka w zwi\u0105zku z kradzie\u017c\u0105 w sklepie. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany i \u017ceby unikn\u0105\u0107 kary, poda\u0142 dane swojego brata. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce tym samym \"doni\u00f3s\u0142\" na brata, bo ten te\u017c by\u0142 poszukiwany przez policj\u0119.",
        "id": 2960356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-chcial-uniknac-wiezienia-i-podal-dane-brata-on-tez-byl-poszukiwany-st8516914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-wiezienie-kraty-drv-jpg-5004361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142 unikn\u0105\u0107 wi\u0119zienia i poda\u0142 dane brata. On te\u017c by\u0142 poszukiwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:22.618676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:45:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-309945-16-latek-na-hulajnodze-uderzyl-w-przebiegajaca-sarne-ph8517073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-latek na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142 w przebiegaj\u0105c\u0105 sarn\u0119\" />\n    W Chmielowie (wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie) 16-latek na hulajnodze uderzy\u0142 w przebiegaj\u0105c\u0105 sarn\u0119. Poszkodowany z urazem g\u0142owy trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2960357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/chmielow-16-latek-na-hulajnodze-elektrycznej-uderzyl-w-przebiegajaca-sarne-st8517078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-309945-16-latek-na-hulajnodze-uderzyl-w-przebiegajaca-sarne-ph8517073/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "16-latek na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142 w przebiegaj\u0105c\u0105 sarn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:22.823575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:31:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088782-paszport-amerykanski-ph8516803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja Trumpa zablokowana przez s\u0105d. Zmiany w paszportach maj\u0105 zosta\u0107 wstrzymane \" />\n    S\u0119dzia federalna z Bostonu zablokowa\u0142a decyzj\u0119 Donalda Trumpa o wydawaniu paszport\u00f3w informuj\u0105cych wy\u0142\u0105cznie o p\u0142ci biologicznej ich posiadaczy. Prezydent podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie w tej sprawie w styczniu. Zosta\u0142 p\u00f3\u017aniej pozwany przez grup\u0119 transp\u0142ciowych i niebinarnych Amerykan\u00f3w, kt\u00f3rzy oskar\u017cyli go o dyskryminacj\u0119 ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107 i naruszenie praw gwarantowanych konstytucj\u0105.",
        "id": 2960358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-decyzja-trumpa-zablokowana-przez-sad-zmiany-w-paszportach-maja-zostac-wstrzymane-st8516926?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088782-paszport-amerykanski-ph8516803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Decyzja Trumpa zablokowana przez s\u0105d. Zmiany w paszportach maj\u0105 zosta\u0107 wstrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:22.994888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-687183-policja-interweniowala-przed-siedziba-sadu-rejonowego-zdjecie-ilustracyjne-ph8483361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca\u0142a ze szko\u0142y, mia\u0142 zaczepi\u0107 j\u0105 nieznajomy. 10-latka pomocy szuka\u0142a w urz\u0119dzie skarbowym\" />\n    10-latka w trakcie powrotu ze szko\u0142y mia\u0142a zosta\u0107 zaczepiona przez nieznajom\u0105 osob\u0119. Dziecko schowa\u0142o si\u0119 w pobliskim urz\u0119dzie skarbowym, a pracownicy powiadomili rodzic\u00f3w. Spraw\u0119 zg\u0142oszono policji.",
        "id": 2960359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wracala-ze-szkoly-mial-zaczepic-ja-nieznajomy-10-latka-schowala-sie-w-urzedzie-skarbowym-st8517039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-687183-policja-interweniowala-przed-siedziba-sadu-rejonowego-zdjecie-ilustracyjne-ph8483361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wraca\u0142a ze szko\u0142y, mia\u0142 zaczepi\u0107 j\u0105 nieznajomy. 10-latka pomocy szuka\u0142a w urz\u0119dzie skarbowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:43:21.352858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-687183-policja-interweniowala-przed-siedziba-sadu-rejonowego-zdjecie-ilustracyjne-ph8483361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca\u0142a ze szko\u0142y, mieli zaczepi\u0107 j\u0105 nieznajomi. 10-latce pomogli pracownicy urz\u0119du skarbowego\" />\n    10-latka w trakcie powrotu ze szko\u0142y mia\u0142a zosta\u0107 zaczepiona przez nieznajome osoby. Dziecko zacz\u0119\u0142o p\u0142aka\u0107 i ucieka\u0107, co nie umkn\u0119\u0142o uwadze pracownikom pobliskiego urz\u0119du. Spraw\u0119 bada policja.",
        "id": 2960775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wracala-ze-szkoly-mieli-zaczepic-ja-nieznajomi-10-latce-pomogli-pracownicy-urzedu-skarbowego-st8517039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-687183-policja-interweniowala-przed-siedziba-sadu-rejonowego-zdjecie-ilustracyjne-ph8483361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wraca\u0142a ze szko\u0142y, mieli zaczepi\u0107 j\u0105 nieznajomi. 10-latce pomogli pracownicy urz\u0119du skarbowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:28.146706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:18:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4210342-szef-openai-sam-altman-ph8268676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oferuj\u0105 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w za podpis\" />\n    Meta pr\u00f3bowa\u0142a przej\u0105\u0107 pracownik\u00f3w OpenAI, oferuj\u0105c im premie za podpisanie umowy si\u0119gaj\u0105ce nawet 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w - powiedzia\u0142 dyrektor generalny OpenAI Sam Altman.",
        "id": 2959933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/meta-probuje-przejac-pracownikow-openai-st8517031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4210342-szef-openai-sam-altman-ph8268676/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oferuj\u0105 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w za podpis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:27.800769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:07:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kq9f6x-0509--europejski-trybunal-praw-czlowieka-zasadzil-odszkodowanie-za-smierc-krzysztofa-olewnika-6354664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d uniewinni\u0142 przyjaciela zamordowanego Krzysztofa Olewnika\" />\n    W S\u0105dzie Okr\u0119gowym w P\u0142ocku odby\u0142 si\u0119 drugi proces w g\u0142o\u015bnej sprawie uprowadzenia i zab\u00f3jstwa Krzysztofa Olewnika. Do zbrodni dosz\u0142o ponad 20 lat temu. Uniewinniony zosta\u0142 przyjaciel ofiary Jacek Krupi\u0144ski. Zapad\u0142y te\u017c wyroki na kolejnych oskar\u017conych. Wszystkie nieprawomocne.",
        "id": 2959931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sprawa-zabojstwa-krzysztofa-olewnika-sad-uniewinnil-glownego-podejrzanego-st8517086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kq9f6x-0509--europejski-trybunal-praw-czlowieka-zasadzil-odszkodowanie-za-smierc-krzysztofa-olewnika-6354664/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d uniewinni\u0142 przyjaciela zamordowanego Krzysztofa Olewnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:28.317580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:50:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5766174-mniej-restauracji-barow-stolowek-jak-pandemia-wplynela-na-gastronomie-ph5798152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukryty cennik, za ma\u0142e porcje. Inspektorzy sprawdzili, jak nas karmi\u0105 w restauracjach\" />\n    W trzech czwartych skontrolowanych Urz\u0105d lokali gastronomicznych wykryto nieprawid\u0142owo\u015bci - alarmuje Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. \"Konsument ma prawo do reklamacji, je\u015bli posi\u0142ek jest niezgodny z zam\u00f3wieniem \u2013 nie\u015bwie\u017cy, czego\u015b w nim brakuje lub zosta\u0142 u\u017cyty zamiennik sk\u0142adnika bez jego wcze\u015bniejszej zgody\" - przypomina Urz\u0105d.",
        "id": 2959934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/kontrola-inspekcji-handlowej-w-restauracjach-barach-za-male-porcje-i-niewidoczne-cenniki-st8516979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5766174-mniej-restauracji-barow-stolowek-jak-pandemia-wplynela-na-gastronomie-ph5798152/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukryty cennik, za ma\u0142e porcje. Inspektorzy sprawdzili, jak nas karmi\u0105 w restauracjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:28.489009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:43:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3684149-szczecin-podrobione-dolary-amerykanskie-ph8516782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 120 tysi\u0119cy \"dolar\u00f3w ameryka\u0144skich\" i trzech zatrzymanych\" />\n    Trzech m\u0119\u017cczyzn us\u0142ysza\u0142o zarzuty w sprawie wprowadzania do obrotu oraz usi\u0142owania wprowadzenia do obrotu podrobionych pieni\u0119dzy. Przy zatrzymanych policjanci ze Szczecina znale\u017ali 70 tysi\u0119cy fa\u0142szywych dolar\u00f3w ameryka\u0144skich.",
        "id": 2959935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wprowadzili-falszywe-dolary-amerykanskie-do-obrotu-uslyszeli-zarzuty-st8516794?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3684149-szczecin-podrobione-dolary-amerykanskie-ph8516782/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 120 tysi\u0119cy \"dolar\u00f3w ameryka\u0144skich\" i trzech zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:41.544492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:19:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-330353-fala-upalow-w-usa-ph8517006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala gor\u0105ca zmierza do USA. \"Szok dla organizmu\"\" />\n    Blisko 40 stopni Celsjusza poka\u017c\u0105 w najbli\u017cszych dniach termometry w Stanach Zjednoczonych - ostrzegaj\u0105 ameryka\u0144scy meteorolodzy. Nadchodz\u0105ca fala upa\u0142\u00f3w ma przesuwa\u0107 si\u0119 z zachodu kraju w kierunku stan\u00f3w centralnych i wschodniego wybrze\u017ca. Wysokiej temperaturze b\u0119dzie towarzyszy\u0107 du\u017ca wilgotno\u015b\u0107, co stworzy warunki przypominaj\u0105ce tropiki.",
        "id": 2959607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/fala-goraca-zmierza-do-usa-szok-dla-organizmu-st8516886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-330353-fala-upalow-w-usa-ph8517006/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fala gor\u0105ca zmierza do USA. \"Szok dla organizmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:41.715436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:12:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-520796-kobieta-urodzila-trojaczki-w-podziemnym-szpitalu-w-hajfie-ph8516902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Por\u00f3d w izraelskim podziemnym szpitalu. Na \u015bwiat przysz\u0142y trojaczki\" />\n    W szpitalu Rambam w Hajfie, kt\u00f3ry z powodu atak\u00f3w rakietowych przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 do podziemnej cz\u0119\u015bci, na \u015bwiat przysz\u0142y trojaczki. Jak informuje prac\u00f3wka, por\u00f3d odby\u0142 si\u0119 bezproblemowo.",
        "id": 2959608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-kobieta-urodzila-trojaczki-w-podziemnym-szpitalu-w-hajfie-st8516891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-520796-kobieta-urodzila-trojaczki-w-podziemnym-szpitalu-w-hajfie-ph8516902/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Por\u00f3d w izraelskim podziemnym szpitalu. Na \u015bwiat przysz\u0142y trojaczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:41.886797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T08:03:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2098210-wladyslaw-kosiniak-kamysz-szymon-holownia-ph8516966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Schetyna o ko\u0144cu Trzeciej Drogi. \"By\u0142em zdumiony\"\" />\n    Doniesienia o zawieszeniu projektu Trzeciej Drogi, kt\u00f3ry tworzy\u0142y razem Polska 2050 i PSL pojawi\u0142y si\u0119 we wtorek. Nast\u0119pnie potwierdzili to liderzy partii. - Te komunikaty by\u0142y zupe\u0142nie sprzeczne - komentowa\u0142 w TVN24 senator KO Grzegorz Schetyna.",
        "id": 2959609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rozpad-trzeciej-drogi-polska-2050-i-psl-podjely-decyzje-o-zakonczeniu-wspolnego-projektu-st8516897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2098210-wladyslaw-kosiniak-kamysz-szymon-holownia-ph8516966/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Schetyna o ko\u0144cu Trzeciej Drogi. \"By\u0142em zdumiony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:42.059706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:43:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5179546-canaan-ph8516848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzej chi\u0144scy producenci uruchamiaj\u0105 produkcj\u0119 w USA, aby \"unikn\u0105\u0107 wp\u0142ywu taryf\"\" />\n    Bitmain, Canaan i MicroBT, trzej najwi\u0119ksi na \u015bwiecie producenci maszyn do kopania bitcoin\u00f3w,   otwieraj\u0105 swoje zak\u0142ady produkcyjne w Stanach Zjednoczonych - donosi Reuters. Agencja wyja\u015bnia, \u017ce powodem jest wojna celna prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ra zmieni\u0142a \u0142a\u0144cuch dostaw kryptowalut. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na obawy dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2959610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bitmain-canaan-i-microbt-chinscy-producenci-uruchamiaja-produkcje-w-usa-aby-uniknac-wplywu-taryf-st8516830?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5179546-canaan-ph8516848/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzej chi\u0144scy producenci uruchamiaj\u0105 produkcj\u0119 w USA, aby \"unikn\u0105\u0107 wp\u0142ywu taryf\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:42.249782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:38:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9631471-zdarzenie-drogowe-z-udzialem-pojazdu-wojskowego-ph8516885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pojazd wojskowy nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa. 17-latka w szpitalu\" />\n    Zderzenia pojazdu wojskowego z samochodem osobowym w miejscowo\u015bci Nurzec-Stacja na Podlasiu. Jak informuje policja, wojskowi nie ust\u0105pili pierwsze\u0144stwa przejazdu. Poszkodowana zosta\u0142a 17-latka.",
        "id": 2959611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/nurzec-stacja-pojazd-wojskowy-nie-ustapil-pierwszenstwa-17-latka-w-szpitalu-st8516893?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9631471-zdarzenie-drogowe-z-udzialem-pojazdu-wojskowego-ph8516885/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pojazd wojskowy nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa. 17-latka w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:41.372681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:37:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6900212-kolodziejczak-ph8516992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u0142odziejczak odchodzi z rz\u0105du. \"Brak wizji i planu\"\" />\n    Sekretarz stanu w ministerstwie rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak og\u0142osi\u0142, \u017ce odchodzi z rz\u0105du. Wcze\u015bniej opublikowa\u0142 na swoim profilu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych list otwarty do ministra rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142awa Siekierskiego.",
        "id": 2959606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-kolodziejczak-odchodzi-z-rzadu-st8516930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6900212-kolodziejczak-ph8516992/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ko\u0142odziejczak odchodzi z rz\u0105du. \"Brak wizji i planu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T08:28:42.428336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:33:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8944194-trzy-nieprawdy-o-jezyku-ukrainskim-w-szkolach-ph8516376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ski obowi\u0105zkowy? Zamiast niemieckiego czy francuskiego? Trzy nieprawdy\" />\n    Ukrai\u0144ski rzekomo ma zosta\u0107 wprowadzony jako drugi j\u0119zyk obcy do szk\u00f3\u0142 podstawowych. Mia\u0142by zast\u0105pi\u0107 hiszpa\u0144ski, niemiecki czy francuski. By\u0142by przedmiotem obowi\u0105zkowym. W dodatku sta\u0142by si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 egzaminu \u00f3smoklasisty.... Takie nieprawdziwe twierdzenia rozpowszechniaj\u0105 politycy i internauci. Przestrzegamy przed ich powielaniem, bo to fake newsy.",
        "id": 2959612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/ukrainski-obowiazkowy-w-szkolach-zamiast-niemieckiego-czy-francuskiego-trzy-nieprawdy-st8515863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8944194-trzy-nieprawdy-o-jezyku-ukrainskim-w-szkolach-ph8516376/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukrai\u0144ski obowi\u0105zkowy? Zamiast niemieckiego czy francuskiego? Trzy nieprawdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:23.841164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:17:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bo426z-ajatollah-ali-chamenei-5133156/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyw\u00f3dca Iranu \"zrzek\u0142 si\u0119 cz\u0119\u015bci w\u0142adzy\"\" />\n    Przyw\u00f3dca Iranu ajatollah Ali Chamenei zrzek\u0142 si\u0119 cz\u0119\u015bci swojej w\u0142adzy na rzecz Rady Najwy\u017cszej Korpusu Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej \u2013 poda\u0142 portal Iran International.",
        "id": 2959331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/przywodca-iranu-zrzekl-sie-czesci-wladzy-st8516676?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bo426z-ajatollah-ali-chamenei-5133156/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyw\u00f3dca Iranu \"zrzek\u0142 si\u0119 cz\u0119\u015bci w\u0142adzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:24.013685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:11:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8580628-teheran-iran-panorama-miasta-widok-na-miasto-ph8514574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed\u0142u\u017caj\u0105ca si\u0119 wojna \"mo\u017ce wzmocni\u0107 re\u017cim ajatollah\u00f3w\"\" />\n    Przed\u0142u\u017caj\u0105cy si\u0119 konflikt mi\u0119dzy Iranem a Izraelem mo\u017ce, koniec ko\u0144c\u00f3w, wzmocni\u0107 chwiej\u0105cy si\u0119 re\u017cim ajatollah\u00f3w - oceni\u0142 w artykule \"Economist\". Wed\u0142ug tygodnika w\u0142adze w Teheranie staraj\u0105 si\u0119 uspokoi\u0107 nastroje, zachowuj\u0105c si\u0119 tak, jakby nic si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 2959332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-economist-przedluzajaca-sie-wojna-izraelsko-iranska-moze-wzmocnic-rezim-ajatollahow-st8516680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8580628-teheran-iran-panorama-miasta-widok-na-miasto-ph8514574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przed\u0142u\u017caj\u0105ca si\u0119 wojna \"mo\u017ce wzmocni\u0107 re\u017cim ajatollah\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:24.185075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T07:07:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4270435-obywatelskie-zatrzymanie-80-latka-ph8516818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raz do przodu, raz do ty\u0142u. 80-latek za kierownic\u0105 z ponad dwoma promilami\" />\n    Raz jecha\u0142 do przodu, a raz do ty\u0142u. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 80-latek wsiada\u0142 za kierownic\u0119 po wypiciu alkoholu. Dalsz\u0105 jazd\u0119 uniemo\u017cliwi\u0142 mu kierowca, kt\u00f3ry odebra\u0142 seniorowi kluczyki i zaalarmowa\u0142 policjant\u00f3w.",
        "id": 2959333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-pijany-80-latek-zatrzymany-dzieki-reakcji-swiadka-mial-ponad-2-promile-alkoholu-st8516814?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4270435-obywatelskie-zatrzymanie-80-latka-ph8516818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Raz do przodu, raz do ty\u0142u. 80-latek za kierownic\u0105 z ponad dwoma promilami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:24.356488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:59:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6122973-kristi-noem-ph8480642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego USA trafi\u0142a do szpitala\" />\n    Sekretarz bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego USA Kristi Noem\u00a0trafi\u0142a do szpitala. Rzeczniczka jej departamentu powiadomi\u0142a, \u017ce powodem hospitalizacji by\u0142a reakcja alergiczna.",
        "id": 2959334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sekretarz-bezpieczenstwa-wewnetrznego-kristi-noem-trafila-do-szpitala-powodem-reakcja-alergiczna-st8516793?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6122973-kristi-noem-ph8480642/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sekretarz bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego USA trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:24.529302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:54:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8186366-30-latek-uwierzyl-ze-bierze-udzial-w-policyjnej-akcji-stracil-100-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8516854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bla\u0142, \u017ce bierze udzia\u0142 w policyjnej akcji. Straci\u0142 ponad 100 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Oszu\u015bci przekonali 30-letniego mieszka\u0144ca powiatu m\u0142awskiego (Mazowieckie), \u017ce bierze udzia\u0142 w policyjnej akcji wymierzonej przeciwko korupcji z udzia\u0142em pracownik\u00f3w poczty i banku. By \"uchroni\u0107\" swoje oszcz\u0119dno\u015bci, przela\u0142 je na \"policyjne konto\". W ten spos\u00f3b m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 ponad 100 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 2959335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-uwierzyl-ze-bierze-udzial-w-policyjnej-akcji-stracil-100-tysiecy-zlotych-st8516846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8186366-30-latek-uwierzyl-ze-bierze-udzial-w-policyjnej-akcji-stracil-100-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8516854/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "My\u015bla\u0142, \u017ce bierze udzia\u0142 w policyjnej akcji. Straci\u0142 ponad 100 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:24.702941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:53:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-381099-mezczyzna-kupil-prawo-jazdy-przez-internet-ph8516763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pokaza\u0142 prawo jazdy, policjanci si\u0119gn\u0119li po ultrafiolet. 26-latek ma k\u0142opoty\" />\n    Policjanci z Kutna (wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie) zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 prawem jazdy kupionym w internecie. 26-latkowi grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2959336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kutno-kupil-prawo-jazdy-za-400-zlotych-w-internecie-st8516787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-381099-mezczyzna-kupil-prawo-jazdy-przez-internet-ph8516763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pokaza\u0142 prawo jazdy, policjanci si\u0119gn\u0119li po ultrafiolet. 26-latek ma k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:24.880932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:46:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2282602-kolizja-na-moscie-wantowym-w-gdansku-policja-wstrzymala-ruch-ph8516791/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolizja na mo\u015bcie wantowym w Gda\u0144sku. Policja wstrzyma\u0142a ruch\" />\n    Kolizja na mo\u015bcie wantowym nad Martw\u0105 Wis\u0142\u0105 w Gda\u0144sku sparali\u017cowa\u0142a ruch. W zdarzeniu bra\u0142y udzia\u0142 trzy pojazdy, w tym ci\u0119\u017car\u00f3wka, kt\u00f3ra stan\u0119\u0142a w poprzek jezdni i zablokowa\u0142a ruch. Policja zapowiada, \u017ce droga b\u0119dzie nieczynna przez co najmniej kilka godzin.",
        "id": 2959337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-kolizja-na-moscie-wantowym-policja-wstrzymala-ruch-st8516828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2282602-kolizja-na-moscie-wantowym-w-gdansku-policja-wstrzymala-ruch-ph8516791/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolizja na mo\u015bcie wantowym w Gda\u0144sku. Policja wstrzyma\u0142a ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T12:48:27.122870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:46:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2282602-kolizja-na-moscie-wantowym-w-gdansku-policja-wstrzymala-ruch-ph8516791/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolizja na mo\u015bcie wantowym w Gda\u0144sku. S\u0142u\u017cby wznowi\u0142y ruch\" />\n    Kolizja na mo\u015bcie wantowym nad Martw\u0105 Wis\u0142\u0105 w Gda\u0144sku na wiele godzin sparali\u017cowa\u0142a ruch. W zdarzeniu bra\u0142y udzia\u0142 trzy pojazdy, w tym ci\u0119\u017car\u00f3wka, kt\u00f3ra stan\u0119\u0142a w poprzek jezdni. Utrudnienia trwa\u0142y kilka godzin.",
        "id": 2961278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-kolizja-na-moscie-wantowym-ruch-wraca-do-normy-st8516828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2282602-kolizja-na-moscie-wantowym-w-gdansku-policja-wstrzymala-ruch-ph8516791/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolizja na mo\u015bcie wantowym w Gda\u0144sku. S\u0142u\u017cby wznowi\u0142y ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:25.081728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:43:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-525673-burza-chmury-deszcz-ph7978694/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespokojny pocz\u0105tek d\u0142ugiego weekendu. Tu mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 ostrze\u017cenia\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowa\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 na kolejne dni. Wynika z niej, \u017ce pierwszy dzie\u0144 d\u0142ugiego czerwcowego weekendu, czyli Bo\u017ce Cia\u0142o, przyniesie burze. W kilku wojew\u00f3dztwach mog\u0105 zosta\u0107 wydane \u017c\u00f3\u0142te alarmy.",
        "id": 2959338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-boze-cialo-2025-niespokojny-poczatek-dlugiego-weekendu-tu-moga-pojawic-sie-ostrzezenia-st8516827?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-525673-burza-chmury-deszcz-ph7978694/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niespokojny pocz\u0105tek d\u0142ugiego weekendu. Tu mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:25.284985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:29:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6269665-nocny-pozar-kamienicy-w-zabrzu-ph8516759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w kamienicy. Ewakuowane dziecko poprosi\u0142o o pomoc dla nieprzytomnego ojca\" />\n    Po\u017car kamienicy w Zabrzu (wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie). Ewakuowano 23 osoby. Do szpitala trafi\u0142a jedna osoba. O pomoc dla ojca poprosi\u0142o ewakuowane przez stra\u017caka dziecko. Budynek zosta\u0142 wy\u0142\u0105czony z u\u017cytkowania.",
        "id": 2959339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-pozar-w-kamienicy-ewakuowane-dziecko-poprosilo-o-pomoc-dla-nieprzytomnego-ojca-st8516760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6269665-nocny-pozar-kamienicy-w-zabrzu-ph8516759/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w kamienicy. Ewakuowane dziecko poprosi\u0142o o pomoc dla nieprzytomnego ojca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T07:23:25.468496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:16:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9170436-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8284387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na rozstaju dr\u00f3g, poszli\u015bmy w\u0142asn\u0105 drog\u0105\". Ministra komentuje koniec Trzeciej Drogi\" />\n    Na rozstaju dr\u00f3g, poszli\u015bmy w\u0142asn\u0105 drog\u0105 - napisa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ministra funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Odnios\u0142a si\u0119 w ten spos\u00f3b do zako\u0144czenia projektu Trzecia Droga, o czym poinformowa\u0142 we wtorek marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2959340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/na-rozstaju-drog-poszlismy-wlasna-droga-ministra-komentuje-koniec-trzeciej-drogi-st8516773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9170436-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8284387/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na rozstaju dr\u00f3g, poszli\u015bmy w\u0142asn\u0105 drog\u0105\". Ministra komentuje koniec Trzeciej Drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:23.828624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:11:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-935910-posiedzenie-sejmu-w-warszawie-ph8511222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto rzecznikiem rz\u0105du? \"Wszystkie trzy nazwiska \u015bwietne\"\" />\n    Rekonstrukcja rz\u0105du premiera Donalda Tuska ma nast\u0105pi\u0107 w lipcu tego roku. W\u015br\u00f3d zapowiadanych krok\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c powo\u0142anie jego rzecznika. O t\u0119 spraw\u0119 zosta\u0142 zapytany w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 senator KO Grzegorz Schetyna.",
        "id": 2959047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kto-rzecznikiem-rzadu-premiera-donalda-tuska-grzegorz-schetyna-wszystkie-trzy-nazwiska-swietne-st8516786?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-935910-posiedzenie-sejmu-w-warszawie-ph8511222/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto rzecznikiem rz\u0105du? \"Wszystkie trzy nazwiska \u015bwietne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:24.216727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T06:05:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wuhyb1-zuraw-zwyczajny-grus-grus-5595620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rolnicy o skali problemu: ogromny. Tak mog\u0105 si\u0119 przed nim zabezpieczy\u0107\" />\n    Rolnicy z Kujaw i Pomorza mierz\u0105 si\u0119 z problemem szk\u00f3d wyrz\u0105dzonych w uprawach przez g\u0119si i \u017curawie. - To \u015bwie\u017ca sprawa, nigdy nie dzia\u0142o si\u0119 to na tak\u0105 skal\u0119. Dziesi\u0105tki hektar\u00f3w zasianej kukurydzy wyjad\u0142y - alarmuj\u0105 w rozmowie z tvn24.pl. Odszkodowa\u0144 z tego tytu\u0142u nasze prawo na razie nie przewiduje, a ornitolodzy ostrzegaj\u0105: to wyzwanie, z kt\u00f3rym b\u0119dziemy musieli si\u0119 w najbli\u017cszych latach zmierzy\u0107.",
        "id": 2959049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/kujawsko-pomorskie-rolnicy-o-skali-problemu-ogromny-tak-moga-sie-przed-nim-zabezpieczyc-st8513313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wuhyb1-zuraw-zwyczajny-grus-grus-5595620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rolnicy o skali problemu: ogromny. Tak mog\u0105 si\u0119 przed nim zabezpieczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:24.599715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:59:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7733731-portfel-pieniadze-oszczednosci-shutterstock-2495156271-ph8244596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy polubili szybkie po\u017cyczki. Dynamiczny wzrost\" />\n    W maju tego roku Polacy po\u017cyczyli od firm po\u017cyczkowych na czas do 60 dni ponad miliard z\u0142otych - wynika z danych\u00a0Biura Informacji Kredytowej. Kwota ta by\u0142a wy\u017csza o 28,4 procent w skali roku.",
        "id": 2959051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/polacy-polubili-szybkie-pozyczki-dynamiczny-wzrost-st8516755?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7733731-portfel-pieniadze-oszczednosci-shutterstock-2495156271-ph8244596/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy polubili szybkie po\u017cyczki. Dynamiczny wzrost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:24.790441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:43:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3991300-kierowca-wjechal-grupe-pieciu-nastoletnich-rowerzystow-w-gminie-konskie-ph8500895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca po narkotykach wjecha\u0142 w grup\u0119 rowerzyst\u00f3w. Zmar\u0142 ranny 12-latek\" />\n    W szpitalu zmar\u0142 12-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry zosta\u0142 ranny po tym, jak wjecha\u0142 w grup\u0119 m\u0142odych rowerzyst\u00f3w wjecha\u0142 kierowca bmw. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty, ale po \u015bmierci ch\u0142opca - jak informuje prokuratura - ulegn\u0105 one zmianie.",
        "id": 2959052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/bedlenko-kierowca-po-narkotykach-wjechal-w-grupe-rowerzystow-zmarl-ranny-12-latek-st8516733?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3991300-kierowca-wjechal-grupe-pieciu-nastoletnich-rowerzystow-w-gminie-konskie-ph8500895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kierowca po narkotykach wjecha\u0142 w grup\u0119 rowerzyst\u00f3w. Zmar\u0142 ranny 12-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:25.018064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5988602-winda-schody-klatka-schodowa-shutterstock-2566399981-ph8516728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Winda w ka\u017cdym bloku. Nowy obowi\u0105zek\" />\n    Wsp\u00f3lnoty i sp\u00f3\u0142dzielnie mieszkaniowe b\u0119d\u0105 musia\u0142y dobudowa\u0107 windy w blokach i kamienicach, tam, gdzie ich nie ma. Nie wszystkie i nie od razu, ale rozporz\u0105dzenie ministra rozwoju i technologii daje nadziej\u0119 na zdecydowan\u0105 popraw\u0119 komfortu \u017cycia tysi\u0119cy Polak\u00f3w. Tych, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 na trzecim czy czwartym pi\u0119trze, bez windy. Ta ma by\u0107 standardem a nie luksusem. Cho\u0107 jak pokazuje praktyka, dobudowa windy, tania i prosta nie jest. O konkretach reporter magazynu \"Polska i \u015awiat\" \u0141ukasz Wieczorek.",
        "id": 2959053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/obowiazek-dobudowania-windy-w-blokach-i-kamienicach-kto-za-to-zaplaci-st8516701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5988602-winda-schody-klatka-schodowa-shutterstock-2566399981-ph8516728/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Winda w ka\u017cdym bloku. Nowy obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:25.207942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:24:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4197204-protest-na-uniwersytecie-warszawskim-ph8479913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strajk na Uniwersytecie Warszawskim. B\u0119d\u0105 negocjacje z uczelni\u0105\" />\n    W \u015brod\u0119 mija 27. dzie\u0144 strajku okupacyjnego na Uniwersytecie Warszawskim. Przedstawiciele student\u00f3w podpisali ju\u017c w zesz\u0142ym tygodniu porozumienie z Ministerstwem Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego. Po po\u0142udniu planowane s\u0105 negocjacje z w\u0142adzami uczelni. Strajkuj\u0105cy maj\u0105 pi\u0119\u0107 postulat\u00f3w, zwracaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie uwag\u0119 na pogarszaj\u0105ce si\u0119 warunki studiowania.",
        "id": 2959054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/strajk-na-uniwersytecie-warszawskim-w-srode-negocjacje-z-uczelnia-st8516719?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4197204-protest-na-uniwersytecie-warszawskim-ph8479913/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strajk na Uniwersytecie Warszawskim. B\u0119d\u0105 negocjacje z uczelni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:24.024608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:17:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9661136-lotnisko-chopina-w-warszawie-ph8516740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy ewakuowani z Tel Awiwu wyl\u0105dowali. \"Jestem wdzi\u0119czny\"\" />\n    Pierwsza grupa Polek i Polak\u00f3w, kt\u00f3ra wyrusza\u0142a z Tel Awiwu, wyl\u0105dowa\u0142a w\u0142a\u015bnie w Warszawie - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rano szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski. Jak doda\u0142, w czwartek ma by\u0107 kolejny lot.",
        "id": 2959048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wojna-izrael-iran-polacy-ewakuowani-z-tel-awiwu-wyladowali-w-warszawie-st8516730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9661136-lotnisko-chopina-w-warszawie-ph8516740/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy ewakuowani z Tel Awiwu wyl\u0105dowali. \"Jestem wdzi\u0119czny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:25.398323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T05:14:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-136064-lodz-17-04-2025-wiceprezydent-lodzi-malgorzata-moskwa-wodnicka-podczas-akcji-spoleczno-edukacyjnej-zonkile-w-lodzi-ph8460517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi \u015bmiej\u0105 si\u0119, gdy s\u0142ysz\u0105 o wojnie? Ale gdy p\u0142acz\u0105, to te\u017c problem\" />\n    Doros\u0142ym mo\u017ce si\u0119 wydawa\u0107, \u017ce spos\u00f3b, w kt\u00f3ry oni sami dowiedzieli si\u0119 o wojnie, na przyk\u0142ad z dramatycznych opowie\u015bci dziadk\u00f3w, jest jedynym w\u0142a\u015bciwym. A niekoniecznie tak jest - m\u00f3wi dr Sonia Ruszkowska z Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich POLIN w Warszawie. Rozmawiamy o tym, jak o trudnej historii uczy\u0107 bezpiecznie.",
        "id": 2959055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mlodzi-smieja-sie-gdy-slysza-o-wojnie-ale-gdy-placza-to-tez-problem-st8460500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-136064-lodz-17-04-2025-wiceprezydent-lodzi-malgorzata-moskwa-wodnicka-podczas-akcji-spoleczno-edukacyjnej-zonkile-w-lodzi-ph8460517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0142odzi \u015bmiej\u0105 si\u0119, gdy s\u0142ysz\u0105 o wojnie? Ale gdy p\u0142acz\u0105, to te\u017c problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:22.399930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:58:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sn4egr-przemoc-4764366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spr\u00f3bowano policzy\u0107, ile kosztuje przemoc domowa\" />\n    Szacowany koszt przemocy domowej dla osoby jej doznaj\u0105cej i rodziny to nawet 188 tysi\u0119cy z\u0142otych - czytamy w raporcie \"(Nie)widzialne koszty przemocy domowej w Polsce\", sporz\u0105dzonym przez Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 i Niebieska Lini\u0119 Instytutu Psychologii Zdrowia. Jednak, jak podkre\u015blaj\u0105 autorzy raportu, \"koszty funkcjonowania systemu przeciwdzia\u0142ania przemocy s\u0105 w Polsce niedoszacowane\".",
        "id": 2958811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/koszty-przemocy-domowej-raport-pozwolil-nam-zobaczyc-jak-duzo-jest-luk-i-brakow-st8515822?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sn4egr-przemoc-4764366/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spr\u00f3bowano policzy\u0107, ile kosztuje przemoc domowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:33:27.974725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9174541-18-1050-rbn-wnetrze-0013-ph8517161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142o posiedzenie RBN. W\u015br\u00f3d uczestnik\u00f3w Nawrocki\" />\n    Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. W spotkaniu bierze udzia\u0142 mi\u0119dzy innymi prezydent elekt Karol Nawrocki. Zaprosi\u0142 go Andrzej Duda.",
        "id": 2959932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego-karol-nawrocki-wsrod-uczestnikow-st8516545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9174541-18-1050-rbn-wnetrze-0013-ph8517161/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruszy\u0142o posiedzenie RBN. W\u015br\u00f3d uczestnik\u00f3w Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:22.603721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:54:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4721090-akcja-sluzb-przy-gornoslaskiej-ph8514455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opuszczona kamienica si\u0119 rozpada. S\u0105siedzi boj\u0105  si\u0119, \u017ce zniszczy te\u017c ich budynek\" />\n    W zabytkowej, opuszczonej kamienicy przy G\u00f3rno\u015bl\u0105skiej 22 run\u0105\u0142 strop. Mieszka\u0144cy przylegaj\u0105cego budynku skar\u017c\u0105 si\u0119 na dramatyczny stan zabytku. Zwracaj\u0105 uwag\u0119 na to, \u017ce ju\u017c w przesz\u0142o\u015bci dochodzi\u0142o tam do licznych incydent\u00f3w. Boj\u0105 si\u0119 o w\u0142asny budynek. Konserwator zabytk\u00f3w rozk\u0142ada r\u0119ce. Ju\u017c trzy lata temu wyda\u0142 nakaz zabezpieczenia kamienicy. Nic to nie da\u0142o.",
        "id": 2958812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-dramatyczny-stan-zabytkowej-kamienicy-w-ktorej-runal-strop-mieszkancy-alarmuja-st8516511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4721090-akcja-sluzb-przy-gornoslaskiej-ph8514455/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Opuszczona kamienica si\u0119 rozpada. S\u0105siedzi boj\u0105  si\u0119, \u017ce zniszczy te\u017c ich budynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:22.774772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:41:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-420049-czlonkowie-misji-axiom-4-ph8486998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy lot Polaka w kosmos? Nowe informacje\" />\n    Misja Ax-4 z udzia\u0142em Polaka, S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego wystartuje nie wcze\u015bniej ni\u017c w niedziel\u0119 22 czerwca - poinformowa\u0142a firma Axiom Space. Jak przekazano w komunikacie, kolejna ju\u017c zmiana daty startu ma da\u0107 czas na dalsz\u0105 ocen\u0119 dzia\u0142ania Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej po niedawnych pracach naprawczych.",
        "id": 2958813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/kiedy-lot-polaka-w-kosmos-nowe-informacje-st8516696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-420049-czlonkowie-misji-axiom-4-ph8486998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy lot Polaka w kosmos? Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:25.696466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:41:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-420049-czlonkowie-misji-axiom-4-ph8486998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe informacje w sprawie lotu Polaka w kosmos\" />\n    Misja Ax-4 z udzia\u0142em Polaka, S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego wystartuje nie wcze\u015bniej ni\u017c w niedziel\u0119 22 czerwca - poinformowa\u0142a firma Axiom Space. Jak przekazano w komunikacie, kolejna ju\u017c zmiana daty startu ma da\u0107 czas na dalsz\u0105 ocen\u0119 dzia\u0142ania Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej po niedawnych pracach naprawczych.",
        "id": 2959056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/nowe-informacje-w-sprawie-lotu-polaka-w-kosmos-st8516696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-420049-czlonkowie-misji-axiom-4-ph8486998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe informacje w sprawie lotu Polaka w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:22.946040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:33:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-401408-1706n280xr-pis-dnz-kakol-discovery-04-ph8516712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"40 lat Discovery Channel. \"Odpowiada na nasz\u0105 ciekawo\u015b\u0107 \u015bwiata\"\" />\n    40 lat min\u0119\u0142o jak jeden dzie\u0144 - tak daleko si\u0119ga historia Discovery Channel, kt\u00f3ry w Polsce pojawi\u0142 si\u0119 w roku 1996, zmieniaj\u0105c krajobraz telewizyjny. Dokumenty, przyroda, pi\u0119kne widoki, rozrywka, ale oparta na faktach - kamera, kt\u00f3ra dociera wsz\u0119dzie i pokazuje \u015bwiat jakiego nie znamy.",
        "id": 2958814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/40-lat-discovery-channel-odpowiada-na-nasza-ciekawosc-swiata-st8516685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-401408-1706n280xr-pis-dnz-kakol-discovery-04-ph8516712/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "40 lat Discovery Channel. \"Odpowiada na nasz\u0105 ciekawo\u015b\u0107 \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:23.118114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:28:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus\" />\n    We wtorkowym losowaniu Lotto \u017caden z graczy nie wytypowa\u0142 prawid\u0142owo sze\u015bciu liczb. Sz\u00f3stk\u0119 trafiono natomiast w Lotto Plus. Oto wyniki losowania z 17 czerwca 2025 roku.",
        "id": 2958815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/lotto-wyniki-losowania-17-06-2025-jakie-liczby-padly-w-trakcie-losowania-st8516695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T05:13:23.291160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:14:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-781170-w-kananaskis-w-albercie-odbyl-sie-szczyt-g7-ph8514934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015b\u0107 deklaracji po szczycie G7. Jednej brakuje\" />\n    Sze\u015b\u0107 wsp\u00f3lnych deklaracji przyj\u0119to na szczycie G7, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 si\u0119 we wtorek w Kananaskis w Albercie (Kanada). Minera\u0142y krytyczne, po\u017cary las\u00f3w, walka z przemytem migrant\u00f3w oraz technologia kwantowa i sztuczna inteligencja - to tematy poruszone w dokumentach.",
        "id": 2958816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/koniec-szczytu-g7-przyjeto-szesc-deklaracji-st8516683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-781170-w-kananaskis-w-albercie-odbyl-sie-szczyt-g7-ph8514934/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sze\u015b\u0107 deklaracji po szczycie G7. Jednej brakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:26.627601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:51:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1202547-donald-trump-ph8515674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trump powa\u017cnie rozwa\u017ca do\u0142\u0105czenie do wojny\"\" />\n    Amerykanie przemieszcz\u0105 wi\u0119cej my\u015bliwc\u00f3w w region Bliskiego Wschodu i wyd\u0142u\u017c\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 obecnych ju\u017c tam samolot\u00f3w wojskowych - poda\u0142a agencja Reutera. Z kolei portal Axios i CNN donosz\u0105, \u017ce prezydent USA Donald Trump powa\u017cnie rozwa\u017ca w\u0142\u0105czenie USA do wojny z Iranem.",
        "id": 2958561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rozmieszcza-wiecej-mysliwcow-na-bliskim-wschodzie-trump-rozwaza-dolaczenie-do-wojny-z-iranem-st8516675?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1202547-donald-trump-ph8515674/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Trump powa\u017cnie rozwa\u017ca do\u0142\u0105czenie do wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T10:38:22.040375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:29:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7628319-izraelskie-mysliwce-ph8509202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na zaplecze nuklearne. Trzy zak\u0142ady trafione\" />\n    Iran przeprowadzi\u0142 kolejne ataki rakietowe na Izrael, wystrzeliwuj\u0105c oko\u0142o 25 pocisk\u00f3w. W tym samym czasie izraelskie lotnictwo zaatakowa\u0142o Teheran. Izrael poinformowa\u0142 te\u017c o ataku na infrastruktur\u0119 wojskow\u0105. Mi\u0119dzynarodowa Agencja Energii Atomowej poda\u0142a informacj\u0119 o zniszczeniach.",
        "id": 2960354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-iran-izrael-atak-na-zaplecze-nuklearne-st8516682?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7628319-izraelskie-mysliwce-ph8509202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na zaplecze nuklearne. Trzy zak\u0142ady trafione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:26.799152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:29:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6668829-izrael-odpiera-atak-iranu-ph8516681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocna wymiana cios\u00f3w. \"Rozpoczyna si\u0119 bitwa\"\" />\n    Iran przeprowadzi\u0142 kolejne ataki rakietowe na Izrael, wystrzeliwuj\u0105c oko\u0142o 25 pocisk\u00f3w. W tym samym czasie izraelskie lotnictwo zaatakowa\u0142o Teheran. W zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 bezpiecze\u0144stwa Ambasada USA w Jerozolimie og\u0142osi\u0142a we wtorek, \u017ce pozostanie zamkni\u0119ta do pi\u0105tku w\u0142\u0105cznie. Oto sytuacja po nocy z wtorku na \u015brod\u0119.",
        "id": 2958562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-iran-izrael-rozpoczyna-sie-bitwa-st8516682?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6668829-izrael-odpiera-atak-iranu-ph8516681/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocna wymiana cios\u00f3w. \"Rozpoczyna si\u0119 bitwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:26.970439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:18:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4278431-praca-sluzb-po-rosyjskim-ataku-w-kijowie-ph8516678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Departament Stanu potwierdzi\u0142 \u015bmier\u0107 Amerykanina w Kijowie\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1211 dni temu. Rzeczniczka Departamentu Stanu Tammy Bruce potwierdzi\u0142a, \u017ce w wyniku poniedzia\u0142kowego bombardowania Kijowa zgin\u0105\u0142 obywatel Stan\u00f3w Zjednoczonych. Pot\u0119pi\u0142a przy tym rosyjski atak. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2958563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/departament-stanu-potwierdzil-smierc-amerykanina-w-kijowie-st8516679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4278431-praca-sluzb-po-rosyjskim-ataku-w-kijowie-ph8516678/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Departament Stanu potwierdzi\u0142 \u015bmier\u0107 Amerykanina w Kijowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:08:27.141851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T03:13:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3988256-szymon-holownia-i-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8371840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec Trzeciej Drogi, nowe informacje o zab\u00f3jcy lekarza, Szef PKW pisze do ABW\" />\n    Polskie Stronnictwo Ludowe zawiesza projekt Trzeciej Drogi. Na indonezyjskiej wyspie Flores wybuch\u0142 wulkan Lewotobi Laki-laki. PKW zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do ABW o informacje w sprawie finansowania kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 18 czerwca.",
        "id": 2958564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-18-czerwca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8516677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3988256-szymon-holownia-i-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8371840/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec Trzeciej Drogi, nowe informacje o zab\u00f3jcy lekarza, Szef PKW pisze do ABW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T06:18:26.104580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-670m01-zacznie-sie-chmurzyc-pochmurno-chmury-7115369/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 18.06. Chmury zasnuj\u0105 niebo\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 18.06 w wi\u0119kszo\u015bci kraju przyniesie pochmurne niebo, a miejscami mo\u017ce popada\u0107. Na termometrach zobaczymy do 27 stopni Celsjusza.",
        "id": 2959057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-18-06-chmury-zasnuja-niebo-st8516629?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-670m01-zacznie-sie-chmurzyc-pochmurno-chmury-7115369/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 18.06. Chmury zasnuj\u0105 niebo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T00:53:16.984785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-670m01-zacznie-sie-chmurzyc-pochmurno-chmury-7115369/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 18.06. Chmury zasnuj\u0105 niebo, ale biomet b\u0119dzie korzystny\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 18.06 w wi\u0119kszo\u015bci kraju przyniesie pochmurne niebo, a miejscami mo\u017ce popada\u0107. Na termometrach zobaczymy do 27 stopni Celsjusza. W ca\u0142ej Polsce odczujemy korzystne warunki biometeorologiczne.",
        "id": 2957850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-18-06-chmury-zasnuja-niebo-ale-biomet-bedzie-korzystny-st8516629?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-670m01-zacznie-sie-chmurzyc-pochmurno-chmury-7115369/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 18.06. Chmury zasnuj\u0105 niebo, ale biomet b\u0119dzie korzystny",
        "vote": 0
    }
]