[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T13:33:11.746179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T13:33:11+00:00",
        "description": "Mark Zuckerberg marzy o stworzeniu najlepszego zespo\u0142u specjalist\u00f3w od AI. Jak si\u0119 okazuje najlepsi specjali\u015bci pracuj\u0105 w OpenAI oraz Google i nie s\u0105 sk\u0142onni do zmiany pracodawcy. Nawet za kosmiczne wynagrodzenie.",
        "id": 2961675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-podkupuje-specjalistow-oferuje-nawet-100-milionow-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta podkupuje specjalist\u00f3w. Oferuje nawet 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:23:11.145782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:23:10+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom potwierdzi\u0142, \u017ce Donald Trump po raz trzeci op\u00f3\u017ani wej\u015bcie w \u017cycie ustawy de facto zakazuj\u0105cej aplikacji TikTok w USA.",
        "id": 2960704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-z-trzecia-szansa-od-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok z trzeci\u0105 szans\u0105 od Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T11:23:10.794873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T11:23:10+00:00",
        "description": "Justyna Michalska przesta\u0142a kierowa\u0107 serwisem Pudelek. Now\u0105 szefow\u0105 serwisu show-biznesowego Wirtualnej Polski Media zosta\u0142a Ewelina Go\u0142\u0119biowska, kieruj\u0105ca te\u017c serwisem Jastrzabpost.pl i obszarem WP Film - ustali\u0142 nieoficjalnie portal Wirtualnemedia.pl.",
        "id": 2960703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zmiana-szefowej-serwisu-pudelek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w Wirtualnej Polski. Jest nowa szefowa Pudelka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:13:13.335640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:13:12+00:00",
        "description": "Allegro mocno poszerza zakres programu \u201eGwarancja najni\u017cszej ceny\u201d, w ramach kt\u00f3rego kupuj\u0105cy za nagradzani za znalezienie produkt\u00f3w w ni\u017cszych cenach ni\u017c na platformie. Do listy e-sklep\u00f3w, z kt\u00f3rymi Allegro b\u0119dzie por\u00f3wnywa\u0107 si\u0119 pod tym wzgl\u0119dem, do\u0142\u0105cz\u0105 m.in. Zalando, Modivo, Answear, Militaria, Frisco i SFD.",
        "id": 2959895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-rozwija-program-gwarancja-najnizszej-ceny-dluzsz-czas-na-wykorzystywanie-kuponow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro rozwija \u201eGwarancj\u0119 najni\u017cszej ceny\u201d. Por\u00f3wnuje si\u0119 z Zalando i Answear",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T09:13:13.544306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T09:13:12+00:00",
        "description": "W maju \u015brednia cena koszyka zakupowego wynios\u0142a 316 z\u0142 i spad\u0142a miesi\u0105c do miesi\u0105ca o ponad 4 z\u0142, tj. niespe\u0142na o 1 proc. \u2013 wynika z raportu ASM SFA. Najta\u0144sz\u0105 sieci\u0105 handlow\u0105 nadal by\u0142 Auchan, kt\u00f3ry odnotowa\u0142 najwi\u0119kszy spadek cen, z kolei najwi\u0119cej za zakupy trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 w Intermarch\u00e9.",
        "id": 2959896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tyle-placimy-za-zakupy-w-sklepach-w-ktorej-sieci-najtaniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle p\u0142acimy za zakupy w sklepach. W kt\u00f3rej sieci najtaniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:11.230852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "A\u017c 81 proc. nauczycieli obawia si\u0119, \u017ce m\u0142odzie\u017c, korzystaj\u0105c z generatywnej sztucznej inteligencji (GSI), uzale\u017cni si\u0119 od niej \u2013 wynika z nowego badania NASK. Pedagodzy obawiaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce, \u017ce m\u0142odzie\u017c zatraci zdolno\u015bci krytycznego my\u015blenia oraz nie b\u0119dzie umie\u0107 dogadywa\u0107 si\u0119 z r\u00f3wie\u015bnikami. Po stronie korzy\u015bci u\u017cycia AI wymieniono oszcz\u0119dno\u015b\u0107 czasu, wi\u0119ksz\u0105 kreatywno\u015b\u0107 czy automatyzacj\u0119 rutynowych zada\u0144.",
        "id": 2958776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ai-w-szkolach-nauczyciele-boja-sie-plagi-uzaleznien-u-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI w szko\u0142ach. Nauczyciele boj\u0105 si\u0119 plagi uzale\u017cnie\u0144 u dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:11.435051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "Podczas Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kreatywno\u015bci Cannes Lions, Meta og\u0142osi\u0142a wprowadzenie nowych rozwi\u0105za\u0144 opartych na generatywnej sztucznej inteligencji, przygotowanych z my\u015bl\u0105 o reklamodawcach i agencjach.",
        "id": 2958777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-podkreca-tempo-w-wyscigu-big-techow-na-ai-daje-nowe-narzedzia-reklamodawcom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta podkr\u0119ca tempo w wy\u015bcigu big tech\u00f3w na AI. Daje nowe narz\u0119dzia reklamodawcom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:10.825092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "Na kanale youtube'owym Poczty Polskiej pojawi\u0142 si\u0119 program \u201cPoczta TV\u201d, kt\u00f3ry jest stylizowany na telewizyjne wiadomo\u015bci. Serwis informuje o dzia\u0142aniach sp\u00f3\u0142ki. Na czele projektu stoi Joanna Ceg\u0142owska, a wydawc\u0105 jest m.in. Dariusz Prosiecki, by\u0142y reporter \u201cFakt\u00f3w\u201d TVN, obecnie dyrektor w Poczcie Polskiej.",
        "id": 2958774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/poczta-polska-uruchomila-kanal-informacyjny-poczta-tv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142a \"Poczta TV\". Wsp\u00f3\u0142tworzy j\u0105 by\u0142y reporter \"Fakt\u00f3w\" TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:10.585725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rca kana\u0142u na YouTube \u201eZbrodnia Ikara\u201d zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie skazany na grzywn\u0119 za brak rejestracji tytu\u0142u prasowego \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Kar\u0119 na\u0142o\u017cono na podstawie prawa prasowego z 1984 roku. \u2013 Sprawa ma bezpo\u015bredni zwi\u0105zek z materia\u0142em \u201eKto Zagin\u0105\u0142 Polskiego Kr\u00f3la Kryptowalut\u201d \u00a0\u2013 m\u00f3wi nam tw\u00f3rca kana\u0142u \u201eZbrodnia Ikara\u201d Pawe\u0142 Fomiczewski. Po jego publikacji zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142a sp\u00f3\u0142ka b\u0119d\u0105ca w\u0142a\u015bcicielem platformy kryptowalut ZondaCrypto, kt\u00f3ra zapewnia, \u017ce broni\u0142a dobrego imienia sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 2958773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sad-skazal-youtubera-na-podstawie-przepisow-z-czasow-prl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d skaza\u0142 youtubera na podstawie przepis\u00f3w z czas\u00f3w PRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:10.174226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "Pami\u0119taj\u0105 go ju\u017c tylko ci nieco wcze\u015bniej urodzeni dziennikarze, czytelnicy, widzowie i s\u0142uchacze. Przychodzi\u0142 w drugiej po\u0142owie czerwca i trwa\u0142 do ko\u0144ca wakacji. Sezon og\u00f3rkowy, bo o nim dzi\u015b pisze, rz\u0105dzi\u0142 si\u0119 swoimi prawami. Dzi\u015b rz\u0105dzi nami medialne tsunami, a ca\u0142y wielki \u015bwiat stoi przed nami otworem w ma\u0142ym telefonie kom\u00f3rkowym. I nie ma ju\u017c sezonu og\u00f3rkowego.",
        "id": 2958771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sezon-ogorkowy-dawniej-utrapienie-a-dzis-juz-niemal-nie-istnieje-felieton",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon og\u00f3rkowy. Dawniej utrapienie dla dziennikarzy, a dzi\u015b ju\u017c niemal... nie istnieje [FELIETON]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:11.027829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d serwis\u00f3w o tematyce show-biznesowej liderem zasi\u0119gowym nadal jest Pomponik, a ka\u017cdego odwiedzaj\u0105cego na najd\u0142u\u017cej przyci\u0105ga Pudelek. Du\u017cy wzrost odwiedzalno\u015bci osi\u0105gn\u0105\u0142 \u015awiat Gwiazd, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 pozycj\u0119 wicelidera. Zyska\u0142y te\u017c sekcje show-biznesowa portali \u201eFaktu\u201d i \u201eParty\u201d.",
        "id": 2958775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tu-czytamy-o-show-biznesie-pomponik-dalej-na-czele-mocno-w-gore-swiat-gwiazd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu czytamy o show-biznesie. Pomponik dalej na czele, \u015awiat Gwiazd awansowa\u0142 na drugie miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-18T04:53:10.382227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-18T04:53:09+00:00",
        "description": "Odsetek os\u00f3b p\u0142ac\u0105cych za wiadomo\u015bci online pozostaje stabilny i wynosi 18 proc. w grupie 20 zamo\u017cniejszych kraj\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w wci\u0105\u017c preferuje darmowe \u017ar\u00f3d\u0142a informacji \u2013 wynika z raportu Reuters Institute Digital News Report 2025.",
        "id": 2958772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zla-wiadomosc-dla-wydawcow-stawiacych-na-paywall-reuters-rynek-mogl-juz-osiagnac-sufit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla wydawc\u00f3w stawi\u0105cych na paywall. Rynek m\u00f3g\u0142 ju\u017c osi\u0105gn\u0105\u0107 sufit",
        "vote": 0
    }
]