[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T19:56:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/15dd180b-4a9a-4cc1-9d3f-17837a4e4cca\" width=\"308\" /> Rynek diet pude\u0142kowych wzr\u00f3s\u0142 ponad trzykrotnie w okresie ostatnich 5 lat. Polska jest pod tym wzgl\u0119dem fenomenem na tle \u015bwiata. - Pocz\u0105tek roku, pierwszy kwarta\u0142 to jest oczywi\u015bcie peak absolutny - wyja\u015bnia w \"Biznes Klasie\" Pawe\u0142 Wr\u00f3bel, prezes NTFY. Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 na YouTube.",
        "id": 1839224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/polski-fenomen-biznesowy-w-niemczech-trudno-bylo-to-wytlumaczyc-klientom-7109659782912736a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski fenomen biznesowy. \"W Niemczech trudno by\u0142o to wyt\u0142umaczy\u0107 klientom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T17:52:54.539566+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d64233f-003d-49dd-aeea-ab603c12c066\" width=\"308\" /> Syryjski rz\u0105d tymczasowy, sprawuj\u0105cy w\u0142adz\u0119 po upadku i ucieczce prezydenta Baszara al-Asada, zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce od przysz\u0142ego miesi\u0105ca podniesie wynagrodzenia pracownik\u00f3w sektora publicznego o 400 proc.",
        "id": 1838634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tymczasowy-rzad-w-syrii-zapowiedzial-podwyzki-plac-do-400-proc-7111048727620352a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tymczasowy rz\u0105d w Syrii zapowiedzia\u0142 podwy\u017cki p\u0142ac do 400 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T13:32:47.435585+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fc6ef14c-7d1e-4f3b-b00e-000756adffaa\" width=\"308\" /> W drugiej po\u0142owie grudnia 2024 r. do konsultacji spo\u0142ecznych trafi\u0142 projekt ustawy maj\u0105cy na celu wycofanie si\u0119 z ustawy o Centralnej Informacji Emerytalnej. - To dobry ruch, na obecnym etapie nie potrzebujemy tego rodzaju Platformy Emerytalnej. Powinni\u015bmy zacz\u0105\u0107 od edukacji, a nie tworzenia nowych platform - pisze Oskar Sobolewski dla Money.pl.",
        "id": 1837630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/oskar-sobolewski/nie-bedzie-centralnej-informacji-emerytalnej-to-dobry-ruch-7110300384025312a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie Centralnej Informacji Emerytalnej. \"To dobry ruch\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:27:49.211675+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/21ccd8dc-9ef8-4825-b291-85dc38b9d869\" width=\"308\" /> 31 stycznia 2020 r. dosz\u0142o do brexitu. Wielka Brytania wysz\u0142a z Unii Europejskiej w wyniku przeprowadzonego w 2016 r. referendum. Straty spowodowane brexitem si\u0119gaj\u0105 nawet 100 mld funt\u00f3w rocznie, a PKB spadnie o 4 proc. - pisze \"The Independent\". Szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski oceni\u0142, \u017ce Polexit by\u0142by jeszcze bardziej kosztowny.",
        "id": 1837360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/mija-piec-lat-od-brexitu-gigantyczne-straty-wielkiej-brytanii-7110956801833696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mija pi\u0119\u0107 lat od brexitu. Gigantyczne straty Wielkiej Brytanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T10:04:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/42805b96-09e7-4792-bee1-ec4dfd84e01e\" width=\"308\" /> 2025 r. przyni\u00f3s\u0142 zmiany w opodatkowaniu proboszcz\u00f3w i wikariuszy. Nowe stawki rycza\u0142tu obci\u0105\u017c\u0105 duchownych dodatkowymi kosztami - donosi \"Fakt\". Jakie s\u0105 szczeg\u00f3\u0142y nowych regulacji i co one oznaczaj\u0105 w praktyce?",
        "id": 1836951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/uderzenie-w-portfele-zmiany-w-podatkach-dla-ksiezy-7110906100194048a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie w portfele. Zmiany w podatkach dla ksi\u0119\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T08:03:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf775048-3f02-4cbd-a8fa-57105705639c\" width=\"308\" /> Urz\u0105d Morski w Gdyni og\u0142osi\u0142 przetarg na dokumentacj\u0119 budowy toru wodnego do portu w Elbl\u0105gu - poinformowa\u0142a PAP rzeczniczka urz\u0119du Magdalena Kierzkowska. To ostatni odcinek drogi wodnej przez Mierzej\u0119 Wi\u015blan\u0105, kt\u00f3rej wykonanie zadeklarowa\u0142 rz\u0105d.",
        "id": 1836561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przelom-ws-przekopu-mierzei-wislanej-bedzie-tor-wodny-do-elblaga-7110901008718592a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. przekopu Mierzei Wi\u015blanej. B\u0119dzie tor wodny do Elbl\u0105ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T07:02:12.978041+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/91999290-c499-4960-8e9c-219db25526b2\" width=\"308\" /> W 2025 r. stawka godzinowa p\u0142acy minimalnej w Polsce b\u0119dzie wy\u017csza ni\u017c w USA. Pracownicy zatrudnieni w Polsce za najni\u017csz\u0105 krajow\u0105 zarobi\u0105 ok. 50 gr wi\u0119cej na godzin\u0119, ni\u017c oferuj\u0105 Amerykanie.",
        "id": 1836401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/tego-jeszcze-nie-bylo-placa-minimalna-w-polsce-wyzsza-niz-w-usa-7110896712764128a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego jeszcze nie by\u0142o. P\u0142aca minimalna w Polsce wy\u017csza ni\u017c w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T05:57:28.945546+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8136fd2e-0fff-44e1-bdce-581d8eb69937\" width=\"308\" /> W podatku PIT nast\u0105pi\u0142y spore zmiany od 1 stycznia 2025 r. - szczeg\u00f3lnie dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, ale nie tylko. Ma\u0142gorzata Samborska w tek\u015bcie dla Money.pl wyja\u015bnia, jak te nowo\u015bci wprowadzone przez rz\u0105d wp\u0142yn\u0105 na portfele podatnik\u00f3w oraz kto mo\u017ce zyska\u0107.",
        "id": 1836249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/malgorzata-samborska/zmiany-w-podatku-pit-od-1-stycznia-oto-kto-zyska-a-kto-straci-7110260816042720a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w podatku PIT od 1 stycznia. Oto kto zyska, a kto straci",
        "vote": 0
    }
]