[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T23:41:24.047303+00:00",
        "description": "Neue Erkenntnisse zeigen offenbar die genaue Planung des Angreifers von New Orleans: Bei einem Besuch machte der Ex-Soldat Aufnahmen vom sp\u00e4teren Tatort mittels seiner Smartbrille. Die Ermittler pr\u00fcfen auch zwei fr\u00fchere Auslandsreisen.",
        "id": 1840085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/new-orleans-attentaeter-spionierte-anschlagsort-mit-smartbrille-aus-a-d76554d5-ad20-4471-a106-5c1d4da6df5a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Orleans: Attent\u00e4ter spionierte Anschlagsort mit Smartbrille aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T22:36:08.392634+00:00",
        "description": "Streit in der Innenstadt von Detmold: Drei M\u00e4nner greifen offenbar einen 19-J\u00e4hrigen an. Der Attackierte schie\u00dft einem der Angreifer daraufhin ins Gesicht, der im Krankenhaus stirbt. Jetzt fahndet die Polizei nach einem Fl\u00fcchtigen.",
        "id": 1839855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/detmold-mann-erschiesst-angreifer-nach-messerattacke-polizei-fahndet-nach-fluechtigem-a-b50cd5be-dab7-494d-8d56-dd589904c366#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Detmold: Mann erschie\u00dft Angreifer nach Messerattacke - Polizei fahndet nach Fl\u00fcchtigem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T21:31:30.279931+00:00",
        "description": "Von Ruanda unterst\u00fctzte Rebellen haben laut Medienberichten die Stadt Masisi im Osten der Demokratischen Republik Kongo eingenommen. Es ist schon die zweite, innerhalb weniger Tage von den M23-Rebellen eroberte Stadt.",
        "id": 1839636,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rebellen-erobern-strategisch-wichtigen-stadt-masisi-a-04c24a8c-0c0f-4c37-81e7-244bc47b85e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebellen erobern strategisch wichtigen Stadt Masisi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T20:26:09.015710+00:00",
        "description": "Die FDP k\u00e4mpft um ihr \u00dcberleben. Beim traditionellen Dreik\u00f6nigstreffen muss Christian Lindner seine Partei motivieren. Er setzt auf die Hilfe von CDU-Chef Friedrich Merz.",
        "id": 1839356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-strampeln-in-der-todeszone-a-8c4466f3-fb2a-44b5-afce-359c51a657fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP: Strampeln in der Todeszone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T20:26:08.717785+00:00",
        "description": "Der Tabellenf\u00fchrer stolpert: Im Derby gegen Manchester United hatte der FC Liverpool ungewohnte Probleme. Thomas Tuchel schaute zu, Harry Maguire verpasste gar die m\u00f6gliche Sensation.",
        "id": 1839355,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-liverpool-nach-rueckstand-mit-remis-gegen-manchester-united-a-f7bda491-e96c-4ca6-a9bd-50b619d808c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: FC Liverpool nach R\u00fcckstand mit Remis gegen Manchester United",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T20:26:08.452734+00:00",
        "description": "Amazon-Chef Jeff Bezos steht wegen seiner unterw\u00fcrfigen Haltung gegen\u00fcber Donald Trump in der Kritik. Jetzt wird eine Dokumentation \u00fcber Trumps Frau Melania gedreht, produziert vom Amazon-Studio MGM \u2013 und der Hauptdarstellerin selbst.",
        "id": 1839354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/amazon-zusammenarbeit-mit-melania-trump-fuer-dokumentarfilm-a-f831c871-be17-4aca-8332-2e3f5077d666#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon: Zusammenarbeit mit Melania Trump f\u00fcr Dokumentarfilm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T20:26:08.188014+00:00",
        "description": "Nach der Havarie zweier russischer Tanker breitet sich das \u00d6l weiter im Schwarzen Meer aus. Den Preis zahlt die Natur: Umweltsch\u00fctzer sprechen von mehr als 30 toten Walen und Delfinen, die bislang gefunden wurden.",
        "id": 1839353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schwarzes-meer-mindestens-32-tote-meeressaeuger-durch-oelpest-a-fa60e3ee-e2c4-4069-bc2b-2b89654128c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwarzes Meer: Mindestens 32 tote Meeress\u00e4uger durch \u00d6lpest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T19:21:38.388995+00:00",
        "description": "Robert H\u00fcbner war lange Deutschlands bester Schachspieler. Seine WM-Hoffnungen scheiterten an H\u00f6rger\u00e4ten, einer Roulettekugel und seinen Nerven. Seiner Leidenschaft schadete das nicht. Nun ist der Gro\u00dfmeister nach langer Krankheit gestorben.",
        "id": 1839092,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/robert-huebner-schach-grossmeister-im-alter-von-76-jahren-gestorben-a-e3403310-7302-4c75-974a-f35c9c17bda0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert H\u00fcbner: Schach-Gro\u00dfmeister im Alter von 76 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T19:21:38.223302+00:00",
        "description": "Nur 14 Monate w\u00e4hrte die dritte Ehe von S\u00e4ngerin Britney Spears \u2013 nun spricht Ex-Mann Sam Asghari \u00fcber die gemeinsame Zeit. Seine Beziehung zu Britney: \u00bbein schneller Crashkurs in Hollywood\u00ab.",
        "id": 1839091,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ich-wuensche-ihr-nur-das-beste-a-7a209bb4-523d-419a-a563-96df8523194e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbIch w\u00fcnsche ihr nur das Beste!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T19:21:38.053384+00:00",
        "description": "Nach gescheiterten Koalitionsgespr\u00e4chen steckt \u00d6sterreich in einer Regierungskrise. Das d\u00fcrfe hierzulande nicht passieren, warnt Robert Habeck \u2013 und profiliert sich als diplomatischer \u00bbB\u00fcndniskanzler\u00ab.",
        "id": 1839090,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-habeck-warnt-vor-regierungskrise-wie-in-oesterreich-a-a44e6bc5-bc1a-425d-b06e-637539fbf481#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Habeck warnt vor Regierungskrise wie in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T18:17:26.837418+00:00",
        "description": "Als ich Volont\u00e4r einer Ostzeitung war, konnte man schnell in Feindesland geraten, wenn man einen Buchstaben falsch setzte. Aber auch heute ist es schwierig, die wilde Welt mit unserer Sprache zu b\u00e4ndigen.",
        "id": 1838834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/krieg-der-woerter-ein-versuch-unsere-wilde-welt-mit-sprache-zu-baendigen-a-1d8f0f27-bdab-4afd-8ef3-6f61543d76fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg der W\u00f6rter: Ein Versuch, unsere wilde Welt mit Sprache zu b\u00e4ndigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T18:17:26.580924+00:00",
        "description": "Die wollen doch nur spielen, oder? Ein unter norwegischer Flagge fahrendes Segelboot ist vor der K\u00fcste Portugals von Orcas gerammt worden. Experten r\u00e4tseln, was dahinterstecken k\u00f6nnte.",
        "id": 1838833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/portugal-orcas-beschaedigen-norwegisches-segelboot-a-83be2f88-2fe6-471c-8150-35b448bff8a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal: Orcas besch\u00e4digen norwegisches Segelboot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T18:17:26.325246+00:00",
        "description": "Gelingt Stefan Kraft nach zehn Jahren erneut der Gesamtsieg bei der Vierschanzentournee? Die Qualifikation in Bischofshofen zeigte: Der \u00d6sterreicher ist in Topform. Den Deutschen gelang es, sich \u00bbfreizuspringen\u00ab.",
        "id": 1838832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/vierschanzentournee-stefan-kraft-dominiert-die-qualifikation-andreas-wellinger-bester-deutscher-a-5621db61-26f8-4af5-8fd9-4ebd55388d13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vierschanzentournee: Stefan Kraft dominiert die Qualifikation, Andreas Wellinger bester Deutscher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T18:17:26.072042+00:00",
        "description": "In nur einem Tag hat sich \u00d6sterreichs Politik entscheidend ver\u00e4ndert: Die konservative \u00d6VP will sich nun doch mit der rechtspopulistischen FP\u00d6 einlassen. Die Kritiker von gestern passen ihre Aussagen entsprechend an.",
        "id": 1838831,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-regierungskrise-in-wien-kickl-kann-kommen-a-9d261196-e7ef-4e4d-802f-c8048382265a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Regierungskrise in Wien - Kickl kann kommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T18:16:00+00:00",
        "description": "Nebel, Dauerregen, Unf\u00e4lle: Das Viererbob-Rennen in Winterberg wurde mehrfach unterbrochen, auch der Notarzt war im Einsatz. Sportlich musste sich Rekordweltmeister Francesco Friedrich \u00fcberraschend geschlagen geben.",
        "id": 1838835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/weltcup-in-winterberg-schwere-stuerze-beim-viererbob-francesco-friedrich-nur-zweiter-a-066e3cb9-23c9-4451-8081-739f06fe0b78#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltcup in Winterberg: Schwere St\u00fcrze beim Viererbob \u2013 Francesco Friedrich nur Zweiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T18:12:00+00:00",
        "description": "Der ersten Versteigerung eines Thunfisches im neuen Jahr widmen einige Japaner besondere Aufmerksamkeit: Sie gilt als Gradmesser f\u00fcr das Gl\u00fcck, entsprechend hoch ist der Preis.",
        "id": 1838836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/japan-thunfisch-fuer-1-3-millionen-euro-versteigert-a-3b3b8657-799e-44a0-bd46-870609f8168c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Thunfisch f\u00fcr 1,3 Millionen Euro versteigert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T17:12:25.966883+00:00",
        "description": "Der US-Senat erhebt schwere Vorw\u00fcrfe gegen die ehemalige Schweizer Gro\u00dfbank Credit Suisse: Sie soll Beweise zu Mittelsm\u00e4nnern unterschlagen haben, die unter anderem Gold f\u00fcr das Naziregime versteckten.",
        "id": 1838538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/schweizer-grossbank-credit-suisse-soll-informationen-ueber-nazi-konten-verschwiegen-haben-a-6b2e97aa-b0f1-45d5-969b-6f5f834e6ab1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweizer Gro\u00dfbank: Credit Suisse soll Informationen \u00fcber Nazi-Konten verschwiegen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:20.916543+00:00",
        "description": "Gelingt der SPD noch ein Comeback? Olaf Scholz setzt im Wahlkampf auf soziale Versprechen und ein Duell mit Friedrich Merz. Einen CDU-Abgeordneten greift er scharf an und nennt dessen Verhalten \u00bbzutiefst unanst\u00e4ndig\u00ab.",
        "id": 1838279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-olaf-scholz-attackiert-roderich-kiesewetter-kanzler-im-kampfmodus-a-46d5d105-ddb5-41ac-b0c4-de0ce113f17b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Olaf Scholz attackiert Roderich Kiesewetter - Kanzler im Kampfmodus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:20.600128+00:00",
        "description": "Er schrieb Drehb\u00fccher und f\u00fchrte Regie bei d\u00fcster-kom\u00f6diantischen Independentfilmen, in denen auch seine Ehefrau Aubrey Plaza mitspielte. Jetzt ist Jeff Baena im Alter von 47 Jahren gestorben.",
        "id": 1838278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jeff-baena-ist-tot-a-92fbbce2-ec38-4c24-aaea-e59ae1f6500f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeff Baena ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:20.326420+00:00",
        "description": "Grausiger Fund in Sachsen-Anhalt: Beh\u00f6rden haben in dem Bundesland rund 400 verendete Schafe entdeckt. Weitere Tiere waren in einem sehr schlechten Gesundheitszustand.",
        "id": 1838277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/magdeburg-hunderte-tote-schafe-auf-grundstueck-entdeckt-a-276a6c66-7563-42d1-89b1-ccb43e7874c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdeburg: Hunderte tote Schafe auf Grundst\u00fcck entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:20.054294+00:00",
        "description": "FDP-Chef Christian Lindner bringt sich mit immer neuen Themen ins Gespr\u00e4ch, die vom Ampel-Aus ablenken. Nun sprach er mit der \u00bbBild\u00ab \u00fcber seine Kindheit in Wermelskirchen und thematisierte auch sein Gewicht.",
        "id": 1838276,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-lindner-spricht-ueber-gewichtsprobleme-als-teenager-a-ef220268-2913-40c6-90cc-12d79a707108#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Lindner spricht \u00fcber Gewichtsprobleme als Teenager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:19.773521+00:00",
        "description": "Unions-Kanzlerkandidat Friedrich Merz heizt die Migrationsdebatte mit einem provokanten Vorsto\u00df an. Der CDU-Chef bringt ins Spiel, Doppelstaatsb\u00fcrgern den deutschen Pass zu entziehen und r\u00fcttelt damit am Grundgesetz.",
        "id": 1838275,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-will-ausbuergerung-ermoeglichen-a-d887cae0-8e6f-4f1f-ab5b-1de8da5efde7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz will Ausb\u00fcrgerung erm\u00f6glichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:19.466726+00:00",
        "description": "Julien Bam ist einer der bekanntesten YouTuber Deutschlands. Elisa und Linett, beide 14 Jahre alt, haben mit ihm \u00fcbers Filmemachen und Synchronsprechen geredet.",
        "id": 1838274,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/youtuber-julien-bam-im-kinder-interview-ein-guter-filmemacher-ist-auch-ein-guter-problemloeser-a-618bf935-9897-41b9-9b80-d5907932beea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTuber Julien Bam im Kinder-Interview: Ein guter Filmemacher ist auch ein guter Probleml\u00f6ser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T16:07:19.178366+00:00",
        "description": "Die Schuldenfalle als Massenph\u00e4nomen: Wo die Kommissare auch hinkommen, \u00fcberall begegnen sie Bankrotteuren. Ein \u00bbTatort\u00ab, der so lehrreich wie langweilig ist.",
        "id": 1838273,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-koeln-restschuld-im-schnellcheck-a-1268c1af-9213-444d-a862-abf50c23322a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus K\u00f6ln: \u00bbRestschuld\u00ab im Schnellcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T15:54:00+00:00",
        "description": "Taiwan hat S\u00fcdkorea laut Medienberichten um Hilfe bei den Ermittlungen gegen ein chinesisches Schiff gebeten. Es steht im Verdacht, ein Unterwasserkabel besch\u00e4digt zu haben.",
        "id": 1838280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-china-konflikt-taipeh-vermutet-sabotage-durch-peking-a-2e34baff-f8b1-4d82-ae97-cc901d0baac8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taiwan-China-Konflikt: Taipeh vermutet Sabotage durch Peking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T15:02:16.283072+00:00",
        "description": "Ein Influencer schie\u00dft an Silvester eine Rakete in eine Berliner Wohnung und stellt die Tat ins Netz. Die Polizei hat ihn kurz vor seiner Ausreise festgenommen. Nun wurde ein Haftbefehl gegen den 23-J\u00e4hrigen erlassen.",
        "id": 1838038,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/silvester-influencer-nach-raketenschuss-durch-fenster-in-untersuchungshaft-a-ef27af66-031b-4a2c-b81a-711bf933a199#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silvester in Berlin: Influencer nach Raketenschuss durch Fenster in U-Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T15:02:16.174173+00:00",
        "description": "An Silvester wurden in Berlin zahlreiche Menschen durch B\u00f6ller verletzt, es gab rund 400 vorl\u00e4ufige Festnahmen. Nun fordert die Gewerkschaft der Polizei ein bundesweites Verbot von Pyrotechnik im Privatbereich.",
        "id": 1838037,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/petition-ueber-eine-million-unterstuetzer-fuer-boellerverbot-in-deutschland-a-e1c4e3ca-a71a-4a1f-88c5-c7555aed2203#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petition: \u00dcber eine Million Unterst\u00fctzer f\u00fcr B\u00f6llerverbot in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T15:02:16.065647+00:00",
        "description": "Stellt die FP\u00d6 nach ihrem Wahlsieg bald den Kanzler in \u00d6sterreich? Die konservative \u00d6VP ist nach den geplatzten Koalitionsverhandlungen mit SP\u00d6 und Neos zu Verhandlungen mit den Rechtspopulisten bereit.",
        "id": 1838036,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-oevp-zu-gespraechen-mit-rechtspopulistischer-fpoe-bereit-a-ef2cc076-5d08-4faf-8f1a-a092c62e31b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: \u00d6VP zu Gespr\u00e4chen mit rechtspopulistischer FP\u00d6 bereit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T15:02:15.955803+00:00",
        "description": "Taiwan hat S\u00fcdkorea laut Medienberichten um Hilfe bei den Ermittlungen gegen ein chinesisches Schiff gebeten. Es steht im Verdacht, ein Unterwasserkabel besch\u00e4digt zu haben.",
        "id": 1838035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/taipeh-vermutet-sabotage-durch-china-a-2e34baff-f8b1-4d82-ae97-cc901d0baac8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taipeh vermutet Sabotage durch China",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T14:57:00+00:00",
        "description": "Erst platzten die Koalitionsgespr\u00e4che f\u00fcr ein B\u00fcndnis von \u00d6VP, SP\u00d6 und Neos, dann scheiterten auch die Zweiergespr\u00e4che von Sozialdemokraten und Konservativen. Jetzt k\u00fcndigte \u00d6sterreichs Bundespr\u00e4sident das weitere Vorgehen an.",
        "id": 1838039,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-alexander-van-der-bellen-will-herbert-kickl-treffen-a-59bd8af7-a666-4fe8-b607-4e5ac24dc6d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Alexander van der Bellen will Herbert Kickl treffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T13:57:22.410861+00:00",
        "description": "Olaf Scholz weist Aussagen des CDU-Au\u00dfenexperten Kiesewetter als \u00bbFalschbehauptung\u00ab zur\u00fcck. Dieser hatte von Hinweisen gesprochen, dass der Kanzler noch vor der Wahl Kremlchef Putin treffen wolle.",
        "id": 1837774,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-nennt-roderich-kiesewetter-aussage-zutiefst-unanstaendig-a-a340575c-9f92-467c-9247-b624ea0f14ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz nennt Roderich-Kiesewetter-Aussage \u00bbzutiefst unanst\u00e4ndig\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T13:57:22.154274+00:00",
        "description": "Sein Vater hat sich wenig um ihn geschert, auch als Musiker tat sich Julian Lennon mitunter schwer. In einem Interview erz\u00e4hlt der Sohn von John Lennon nun von seinem Verh\u00e4ltnis zu den Beatles und einer schlimmen Abfuhr.",
        "id": 1837773,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/julian-lennon-lennon-sohn-spricht-ueber-musikalisches-fiasko-a-1cffa2dd-ab5d-4493-a6ff-185827517cd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julian Lennon: Lennon-Sohn spricht \u00fcber musikalisches Fiasko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T13:57:00+00:00",
        "description": "Annullierte Fl\u00fcge in M\u00fcnchen und Frankfurt am Main, St\u00f6rungen im Bahnverkehr, Unf\u00e4lle auf glatten Stra\u00dfen: Das Winterwetter hat in mehreren Regionen Deutschlands Probleme verursacht.",
        "id": 1837775,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/winterwetter-in-deutschland-schnee-und-eis-fuehren-zu-flugausfaellen-und-verkehrsunfaellen-a-14ac547b-c129-4ff9-80a9-6eb496fe764e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winterwetter in Deutschland: Schnee und Eis f\u00fchren zu Flugausf\u00e4llen und Verkehrsunf\u00e4llen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:52:46.168004+00:00",
        "description": "Die erste Anti-Stau-Geb\u00fchr einer US-Stadt ist in Kraft getreten: Wer mit seinem Auto nach Manhattan s\u00fcdlich des Central Parks f\u00e4hrt, muss zahlen. Gegner des umk\u00e4mpften Vorhabens hoffen nun auf Donald Trump.",
        "id": 1837505,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/new-york-city-maut-congestion-charge-fuer-manhattan-eingefuehrt-a-63075642-dce5-43b2-b3e9-40c37d94eafd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New York: City-Maut Congestion Charge f\u00fcr Manhattan eingef\u00fchrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:52:45.914122+00:00",
        "description": "Die Wirtschaft lahmt, die Bundeswehr ist marode, die Bahn eine Lachnummer. Doch der Bundestagswahlkampf wird von der Angst vor dem Techmilliard\u00e4r Elon Musk dominiert. Was sagt das \u00fcber uns Deutsche aus?",
        "id": 1837504,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-unser-liebster-boesewicht-kolumne-a-0d8f5ca6-763a-4f83-81f4-9b87abb5526d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk, unser liebster B\u00f6sewicht - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:52:45.633352+00:00",
        "description": "Mit 17 Jahren ist Luke Littler der beste Dartsspieler der Welt und seit seinem WM-Triumph rund 600.000 Euro reicher. Was der Brite mit dem Geld kaufen m\u00f6chte? Einen Mercedes. Sein anderes Ziel: Fahrstunden nehmen.",
        "id": 1837503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/darts-luke-littler-hat-noch-keinen-fuehrerschein-aber-will-sich-ein-auto-kaufen-a-20e222db-a15f-4f5d-a62e-5f2b598918ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darts: Luke Littler hat noch keinen F\u00fchrerschein, aber will sich ein Auto kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:52:45.370077+00:00",
        "description": "Unbekannte haben vor dem Gedenkort Prager Haus in Apolda einen Schweinekopf platziert. Die Landesregierung verurteilte die antisemitische Aktion. Der Staatsschutz ermittelt.",
        "id": 1837502,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/thueringen-schweinekopf-vor-juedischem-gedenkort-in-apolda-abgelegt-a-a0298318-de61-4cff-ba35-ddbaddb1cc0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: Schweinekopf vor j\u00fcdischem Gedenkort in Apolda abgelegt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:52:45.093033+00:00",
        "description": "In \u00d6sterreich stellt sich die konservative \u00d6VP nach dem R\u00fccktritt von Kanzler Karl Nehammer neu auf. Christian Stocker \u00fcbernimmt als Interims-Parteichef. Offen ist, wie es nach den geplatzten Koalitionsverhandlungen weitergeht.",
        "id": 1837501,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-christian-stocker-soll-oevp-fuehren-a-c70b97d1-b5d9-47f2-8b53-79d26c7b874e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Christian Stocker soll \u00d6VP f\u00fchren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:43:00+00:00",
        "description": "Moskau rekrutiert schon l\u00e4nger H\u00e4ftlinge, die in der Ukraine k\u00e4mpfen sollen. Die genaue Zahl ist unklar, der Auslandsnachrichtendienst in Kyjiw hat nun eine Sch\u00e4tzung ver\u00f6ffentlicht.",
        "id": 1837506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-soll-bis-zu-180-000-haeftlinge-fuer-ukraine-krieg-rekrutiert-haben-a-c06492dc-585b-4862-9ce5-b6b2e2122bd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland soll bis zu 180.000 H\u00e4ftlinge f\u00fcr Ukraine-Krieg rekrutiert haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:18:00+00:00",
        "description": "Kyjiw geht in der russischen Region Kursk offenbar zum Angriff \u00fcber. Das \u00fcberrascht \u2013 zuletzt war die ukrainische Armee stark unter Druck geraten.",
        "id": 1838040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-startet-ueberraschend-gegenoffensive-in-kursk-a-4fbc61c9-a75f-48fd-b0b1-871804572a87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Ukraine startet \u00fcberraschend Gegenoffensive in Kursk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T11:47:42.984743+00:00",
        "description": "Der erste Titel seit 2021 schien ganz nah, dann brach Naomi Osaka das Finale unter Tr\u00e4nen ab. Es ist ein weiterer R\u00fcckschlag f\u00fcr die Tennisspielerin, die nach der Geburt ihres Kindes anders auf den Sport blickt.",
        "id": 1837262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-naomi-osaka-gibt-in-erstem-finale-nach-babypause-verletzt-auf-a-952e4488-447d-437c-a3ac-92fa2b05c654#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Naomi Osaka gibt in erstem Finale nach Babypause verletzt auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T11:47:42.666627+00:00",
        "description": "Kyjiw geht in der russischen Region Kursk offenbar zum Angriff \u00fcber. Das \u00fcberrascht \u2013 zuletzt war die ukrainische Armee stark unter Druck geraten.",
        "id": 1837261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-news-ueberraschende-gegenoffensive-in-kursk-a-4fbc61c9-a75f-48fd-b0b1-871804572a87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-News: \u00dcberraschende Gegenoffensive in Kursk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T11:47:42.393552+00:00",
        "description": "Vor 23 Jahren l\u00f6ste der Euro die D-Mark ab, doch alte Scheine und M\u00fcnzen sind noch reichlich im Umlauf. Geht der Umtausch so z\u00e4h voran wie zuletzt, wird es die alte W\u00e4hrung rechnerisch noch mehr als 200 Jahre geben.",
        "id": 1837260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/d-mark-und-euro-deutsche-tauschten-2024-rund-57-millionen-mark-in-euro-um-a-7db334dd-6d45-42da-a29b-5dd2f9e1a1d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D-Mark und Euro: Deutsche tauschten 2024 rund 57 Millionen Mark in Euro um",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T11:47:42.121071+00:00",
        "description": "Silvesterknallerei, gute Vors\u00e4tze und tr\u00fcbe Aussichten haben die SPIEGEL-Cartoonisten diese Woche besch\u00e4ftigt \u2013 aber auch die Gro\u00dfmachtfantasien von Putin und Trump. Sehen Sie hier die Cartoons der Woche.",
        "id": 1837259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/silvesterknallerei-neujahrsvorsaetze-putin-und-trump-das-sind-die-besten-cartoons-der-woche-a-9007848d-1cf8-4a76-8bff-0c5194773781#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silvesterknallerei, Neujahrsvors\u00e4tze, Putin und Trump \u2013 das sind die besten Cartoons der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T11:38:00+00:00",
        "description": "Er arbeitete als Richter und Staatsanwalt und \u00fcbernahm in den Siebzigerjahren das juristische und wirtschaftswissenschaftliche Programm im v\u00e4terlichen Verlag. Nun ist Hans Dieter Beck im Alter von 92 Jahren gestorben.",
        "id": 1837263,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hans-dieter-beck-verleger-des-buchverlages-h-c-beck-gestorben-a-e86534b5-b781-4d48-9fa0-dd5b6598a4c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hans Dieter Beck: Verleger des Buchverlages \u00bbH.C. Beck\u00ab gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T10:42:13.861221+00:00",
        "description": "Am Sonntag fallen 120 Starts und Landungen am Frankfurter Flughafen aus. Das Winterwetter mit Schnee und Eisregen trifft auch andere Flugh\u00e4fen und den Stra\u00dfenverkehr im ganzen Land.",
        "id": 1837068,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flughafen-frankfurt-starts-und-landungen-wegen-glatteis-gestrichen-a-9bdd031e-b98f-4462-b40a-f4e8bac5d9de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flughafen Frankfurt: Starts und Landungen wegen Glatteis gestrichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T10:42:13.590160+00:00",
        "description": "Auf Baustellen kennt Mike Kr\u00fcger sich aus: Vor seiner Zeit als Entertainer arbeitete er unter anderem am Bau des Hamburger Elbtunnels mit. Zum 50. Jubil\u00e4um des Bauwerks muss \u00bbBodo mit dem Bagger\u00ab wieder ran.",
        "id": 1837067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/mike-krueger-hat-im-elbtunnel-ein-tolles-gefuehl-weil-er-selbst-daran-mitgebaut-hat-a-d9427d57-7cef-4be9-8615-b3754f2b72d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mike Kr\u00fcger hat im Elbtunnel \u00bbein tolles Gef\u00fchl\u00ab \u2013 weil er selbst daran mitgebaut hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T10:42:13.318096+00:00",
        "description": "Der CDU-Politiker Kiesewetter sieht Hinweise, dass Kanzler Scholz angeblich noch vor der Bundestagswahl Russlands Staatschef Putin treffen will. SPD-Generalsekret\u00e4r Miersch weist das zur\u00fcck und fordert eine Entschuldigung.",
        "id": 1837066,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/matthias-miersch-nennt-kiesewetter-aussage-hochproblematisch-infam-und-perfide-a-fa276f45-cddf-4fab-81d3-a89d91a844cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthias Miersch nennt Kiesewetter-Aussage \u00bbhochproblematisch, infam und perfide\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T09:37:26.069039+00:00",
        "description": "Ein Influencer schie\u00dft an Silvester eine Rakete in eine Berliner Wohnung und stellt die Tat ins Netz. Die Polizei hat ihn kurz vor seiner Ausreise festgenommen. Ein Haftbefehl gegen den 23-J\u00e4hrigen wird gepr\u00fcft.",
        "id": 1836874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/silvester-influencer-nach-raketenschuss-durch-fenster-am-flughafen-festgenommen-a-ef27af66-031b-4a2c-b81a-711bf933a199#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silvester: Influencer nach Raketenschuss durch Fenster am Flughafen festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T09:37:25.874904+00:00",
        "description": "Liest \u00fcberhaupt jemand Spielregeln? Selbst bei Klassikern wie \u00bbMensch \u00e4rgere Dich nicht\u00ab gibt es Uneinigkeit dar\u00fcber, was erlaubt ist. Hier sind die h\u00e4ufigsten Fehler.",
        "id": 1836873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/uno-monopoly-catan-maedn-scrabble-spielen-sie-das-auch-immer-falsch-a-2119acee-6150-4d3b-abfc-47dcf24abe95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uno, Monopoly, Catan, M\u00e4dn, Scrabble: Spielen Sie das auch immer falsch?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T09:37:25.685905+00:00",
        "description": "Israel hat nach eigenen Angaben auf einen Beschuss durch die Hamas reagiert. Laut dem Zivilschutz in den Pal\u00e4stinensergebieten starben bei den Luftangriffen viele Menschen.",
        "id": 1836872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-israel-greift-mehr-als-100-ziele-an-a-ac5848ab-e7e2-4032-beb3-8823f8c5d24a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Israel greift mehr als 100 Ziele an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T09:37:25.548534+00:00",
        "description": "Er war im Widerstand gegen die Milit\u00e4rdiktatur, floh nach Deutschland, sp\u00e4ter f\u00fchrte er Griechenland in die Eurozone. Jetzt ist der fr\u00fchere Premierminister Kostas Simitis gestorben.",
        "id": 1836871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/griechenland-frueherer-premier-kostas-simitis-ist-tot-a-c5683215-ef44-4387-b331-2bcbff5543d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Griechenland: Fr\u00fcherer Premier Kostas Simitis ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T08:32:36.345190+00:00",
        "description": "Dennis ist f\u00fcr seinen sechsj\u00e4hrigen Sohn nur ein \u00bbgro\u00dfer Freund\u00ab \u2013 mehr l\u00e4sst dessen Mutter nicht zu. Dennis l\u00fcgt mit, aus Angst, seinen Sohn sonst nicht mehr sehen zu d\u00fcrfen. Wie geht es ihm damit?",
        "id": 1836671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kuckuckskinder-mein-sohn-weiss-nicht-dass-ich-sein-vater-bin-a-5845e87b-c1fd-4c40-a104-7378963e681e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuckuckskinder: \u00bbMein Sohn wei\u00df nicht, dass ich sein Vater bin\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T08:32:36.096807+00:00",
        "description": "In S\u00fcdkorea eskaliert die Situation um den suspendierten Pr\u00e4sidenten Yoon Suk-yeol weiter. Soldaten verhinderten vergangene Woche eine Festnahme Yoons durch die Polizei \u2013 nun droht dieser mit rechtlichen Schritten.",
        "id": 1836670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-suspendierter-praesident-yoon-droht-mit-rechtlichen-schritten-gegen-strafverfolger-a-6eaa0969-5e70-4d91-b465-ad9329639075#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Suspendierter Pr\u00e4sident Yoon droht mit rechtlichen Schritten gegen Strafverfolger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T08:32:35.839908+00:00",
        "description": "Die Parteien der Mitte sind diesmal zugleich Gegner und Verb\u00fcndete: Sie m\u00fcssen gemeinsam die AfD bek\u00e4mpfen und sich trotzdem von den anderen abgrenzen. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 1836669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-gegner-und-zugleich-verbuendete-wahlkampf-in-deutschland-a-d55dd25a-f8d9-49b1-84fb-c87f5e0d5a91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Gegner und zugleich Verb\u00fcndete - Wahlkampf in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T07:27:07.396139+00:00",
        "description": "Bis zur Amtseinf\u00fchrung von Donald Trump sind es noch ein paar Tage, Italiens Ministerpr\u00e4sidentin Giorgia Meloni war jetzt schon zu Besuch beim designierten US-Pr\u00e4sidenten. Sie wurde offenbar sehr freundlich empfangen.",
        "id": 1836509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-giorgia-meloni-besucht-mar-a-lago-a-5eaf9ecb-fa1c-4af3-9d3e-211f30aa70ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Giorgia Meloni besucht Mar-a-Lago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T07:27:07.151976+00:00",
        "description": "Erst Israel, nun die Pal\u00e4stinensische Autonomiebeh\u00f6rde: Der katarische Fernsehsender Al Jazeera darf vor\u00fcbergehend nicht mehr aus den pal\u00e4stinensischen Gebieten berichten. Ausl\u00f6ser ist der Tod einer jungen Frau.",
        "id": 1836508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/westjordanland-warum-die-palaestinenser-al-jazeera-sendeverbot-erteilen-a-f0da83c2-12bb-4f6e-a4b3-6bdc95974fd3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Westjordanland: Warum die Pal\u00e4stinenser Al Jazeera Sendeverbot erteilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T07:27:06.902674+00:00",
        "description": "Die USA nehmen Abschied von Jimmy Carter, in Georgia haben die Trauerfeierlichkeiten begonnen. Der Trauerzug stoppte auch an der Erdnussfarm, auf der Carter aufwuchs \u2013 zu Ehren des 39. US-Pr\u00e4sidenten wurde 39 Mal eine Glocke gel\u00e4utet.",
        "id": 1836507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-trauerfeierlichkeiten-fuer-verstorbenen-ex-us-praesidenten-jimmy-carter-beginnen-a-a5b6bdbc-ba8a-4c0c-b8f5-9d42560a146a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Trauerfeierlichkeiten f\u00fcr verstorbenen Ex-US-Pr\u00e4sidenten Jimmy Carter beginnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T07:27:06.661433+00:00",
        "description": "Das Leben der Vollblutstute So Royal bestand lange Zeit aus Galopprennen und Zucht. Dann tauchen Fotos von ihr im Internet auf: bis auf die Knochen abgemagert, das Fell stumpf. Eine junge Frau versucht, sie zu retten.",
        "id": 1836506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/pferdesport-der-qualvolle-tod-der-galopprennstute-so-royal-a-1312a945-6810-4f6c-aa01-fb410c6d4a4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pferdesport: Der qualvolle Tod der Galopprennstute So Royal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T07:27:06.413963+00:00",
        "description": "Wenn die Lage in Syrien stabil bleibt, k\u00f6nnten rund 300.000 der in Deutschland lebenden Syrer ihren Aufenthaltsstatus verlieren. Wer nicht in Arbeit oder Ausbildung ist, m\u00fcsse dann zur\u00fcck, sagt Innenministerin Nancy Faeser.",
        "id": 1836505,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nancy-faeser-will-schutzstatus-von-syrischen-fluechtlingen-ueberpruefen-a-88f7ad08-8926-4cc9-a248-e82707d51790#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nancy Faeser will Schutzstatus von syrischen Fl\u00fcchtlingen \u00fcberpr\u00fcfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T06:22:16.197901+00:00",
        "description": "Wir haben eine L\u00e4uferin und einen L\u00e4ufer mit acht Testmodellen zum Training geschickt. Das Ziel: Worauf man beim Kauf von Laufschuhen achten sollte \u2013 und welche Details f\u00fcr Dauerl\u00e4ufer weniger wichtig sind.",
        "id": 1836333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/laufschuhe-im-test-asics-decathlon-true-motion-on-adidas-mizuno-und-brooks-a-9047f42d-a658-4902-8429-081d530fa068#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laufschuhe im Test: Asics, Decathlon, True Motion, On, Adidas, Mizuno und Brooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T06:22:15.952531+00:00",
        "description": "Gisbert Brunner ist der bekannteste Uhrenexperte des Landes. Hier spricht er \u00fcber arrogante CEOs und untersch\u00e4tzte Marken \u2013 und verr\u00e4t, worauf man beim Uhrenkauf unbedingt achten sollte.",
        "id": 1836332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/gisbert-brunner-ueber-luxusuhren-mein-wunsch-fuer-2025-mehr-demut-a-1247efe9-f78c-4d59-aeaa-221a5cac327b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gisbert Brunner \u00fcber Luxusuhren: \u00bbMein Wunsch f\u00fcr 2025? Mehr Demut!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T06:22:15.712718+00:00",
        "description": "Zwei gleich gro\u00dfe Quadrate liegen verdreht und verschoben \u00fcbereinander. Welche Fl\u00e4che hat das gr\u00fcn gef\u00e4rbte Dreieck, das \u00fcber den Rand des Quadrats darunter hinaus ragt?",
        "id": 1836331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-wie-gross-ist-das-kleine-gruene-dreieck-a-4aeda531-58be-4ba8-8403-9ba2abc49073#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel der Woche: Wie gro\u00df ist das kleine gr\u00fcne Dreieck?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T06:22:15.468634+00:00",
        "description": "Verbeamtet sein, hei\u00dft nahezu unk\u00fcndbar und finanziell abgesichert zu sein. Doch einige Lehramtsstudierende entscheiden sich ganz bewusst gegen den Bund mit dem Staat. Was bewegt sie dazu?",
        "id": 1836330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/lehrer-ohne-verbeamtung-warum-verzichten-lehrende-auf-den-beamtenstatus-a-5efadd9b-0090-4f2e-8227-7c9644307f71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lehrer ohne Verbeamtung: Warum verzichten Lehrende auf den Beamtenstatus?",
        "vote": 0
    }
]