[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T23:36:34.118964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T22:37:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNM1l2ZXJpblFYT1MxQ09Ubk9kN0t2TXFXdUQ3b3ZBeWtHTGhqWGZ5OXpySUZhS0p1emkyMUt4dW5OTmhlcGdMbnFiUktTZWpQZkZxNXd1Z1hXdW9qOUhfUWhod3JpZUEzaWczd2MzMGFHY1NsZ041YTUzVTRRSF9TSnRZaE0xR1RSMDBYT09MSVQxUmo5X3ZScTBiQV91TnVVRDIxbWppaTJET1dZRkY2eEh3?oc=5\" target=\"_blank\">Sprytna dyplomacja Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu. \"Spisa\u0142 si\u0119 naprawd\u0119 dobrze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNVjdHcVpWa1hOOTVqTGl4bThhdW14bmVNa0FZZU5yNG8tajd2ZlcxWnJSMFdab2xpSWNZT1NFaHRUVmZWUnZLaHhZaE9lcFA4TlViX3Y4SzVHLUc5RjA0emtvWWFWNUc2dndMWTg1RTZmQmtWSjVwN1IzQlFGZzBhQ2lyNU1RUW5OSjQzU3NDcWgxSV9WWnY3VXk0M1hZRHZyUDVBMTRmMmFHbEVRWFNLa0xoOVZ3ekRwa0otMUZjNE42XzRhRFI3dl8wYjl0bFlVVnQ1Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Przedstawiciel USA przy NATO wskaza\u0142, kto powinien zap\u0142aci\u0107 za gwarancje dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 3360802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNM1l2ZXJpblFYT1MxQ09Ubk9kN0t2TXFXdUQ3b3ZBeWtHTGhqWGZ5OXpySUZhS0p1emkyMUt4dW5OTmhlcGdMbnFiUktTZWpQZkZxNXd1Z1hXdW9qOUhfUWhod3JpZUEzaWczd2MzMGFHY1NsZ041YTUzVTRRSF9TSnRZaE0xR1RSMDBYT09MSVQxUmo5X3ZScTBiQV91TnVVRDIxbWppaTJET1dZRkY2eEh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprytna dyplomacja Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu. \"Spisa\u0142 si\u0119 naprawd\u0119 dobrze\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T23:36:34.630006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T21:17:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM3dlR0tBaTh5eFZWWkNndDdJMm44Znh5R282Y2ZUUXlxaHV6ak5Ma2ROMnlHRVBNWm5jVXduSl9hTVRKc19ObU5NZHNJclpIMXFCRGpxUldyanFENXlQU1g2eFItZGhjNTJQclJQUVpNa0ZfU3BlQ0tFNmZPS1pqaUd5b0FNOXlrUm5TakEwcy02bmVzdmhPQUN0UEVhVXZHcDVzTzNxZE0zcjlwRHIzVUoySmhvYURPOXFmeA?oc=5\" target=\"_blank\">Mikrofony uchwyci\u0142y, co Trump wyszepta\u0142 do Macrona. \"Putin chce to zrobi\u0107 dla mnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVU5VcFJkN3FKWTBxbGczb3NvTWdobHR3TXdBWHVPS2UwXzNob2drR2Z6Um8waExQNWM2ek5OR2F4RG9pZGR5SXRXNGltY2k5cVl0TjFiWTdXWWFpb2dZNm9DeEMxeDBtdTltUUpFZWNRUWhCcXJZYUNwYk5LbVJzQWU1NGhWclhJZ3V6Wl9wOWFYRnllS1Y1bmlnYk1pdkNSSGtaSWdBeklobXVRaGpkWGpybTdkNGlYaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Analityk m\u00f3wi o \"dziwnym obrazku\" na spotkaniu Trumpa z europejskimi liderami. Wskaza\u0142, kto mu zaimponowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 3360803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM3dlR0tBaTh5eFZWWkNndDdJMm44Znh5R282Y2ZUUXlxaHV6ak5Ma2ROMnlHRVBNWm5jVXduSl9hTVRKc19ObU5NZHNJclpIMXFCRGpxUldyanFENXlQU1g2eFItZGhjNTJQclJQUVpNa0ZfU3BlQ0tFNmZPS1pqaUd5b0FNOXlrUm5TakEwcy02bmVzdmhPQUN0UEVhVXZHcDVzTzNxZE0zcjlwRHIzVUoySmhvYURPOXFmeA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mikrofony uchwyci\u0142y, co Trump wyszepta\u0142 do Macrona. \"Putin chce to zrobi\u0107 dla mnie\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T22:31:26.016654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T21:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOXAwa01SZTVDSUNHemxVdGpoX2QzWEVHcXVndkJxcXVvZldSTzNqc083RlNPRHhtM2JidUVUazBRRFpkQWJZUDdjcHIybWk1T0JzWU1GUE5sejRvdTRjcUd0ZldMV0Z3OGVtRDBOUTIxMTh0VUVXakFTWDBHcFhJN0V3Ul9SQ0hqa21UQkJKYmFnd3JtazkzUC1HN1RUQUNEVzZjNnRIdURDaS1ES2RRTGNqZWpMajd3cjdWTVVCaw?oc=5\" target=\"_blank\">Brak Polski w Waszyngtonie. Mosbacher wskaza\u0142a na administracj\u0119 prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOTDZnRTVNUWE1d0FMSmdNdDhITTlhNGU3NlBDSG1PRjRPVGhVNlJJLWZNN0Q5R2lXM3Y3elJrTF9lMDBfS0JzbE9pZ1dMRWM5TGozSEI2NTZPQlZ6WXFWNzMxX1VFaUllRkZyMnJyeGhsSzg5TVlSc1RkTnlsTWtBLVNSUDdjd3I4TENSV2ZBbEs0M3RmeWRwZi11NzRIMG4zYzFLRjctUl9Wd2l5ckVMTVN2VzRkektWc3Y0X2ZIM1EzNWg3R1NlVzVPNUdmUVV4Z2c?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105dz\u0105cy reaguj\u0105 na s\u0142owa Nawrockiego o Ze\u0142enskim. Nieoficjalne ustalenia money.pl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3360467,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOXAwa01SZTVDSUNHemxVdGpoX2QzWEVHcXVndkJxcXVvZldSTzNqc083RlNPRHhtM2JidUVUazBRRFpkQWJZUDdjcHIybWk1T0JzWU1GUE5sejRvdTRjcUd0ZldMV0Z3OGVtRDBOUTIxMTh0VUVXakFTWDBHcFhJN0V3Ul9SQ0hqa21UQkJKYmFnd3JtazkzUC1HN1RUQUNEVzZjNnRIdURDaS1ES2RRTGNqZWpMajd3cjdWTVVCaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak Polski w Waszyngtonie. Mosbacher wskaza\u0142a na administracj\u0119 prezydenta - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:25.030502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T20:40:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPanBGTFVyX3lTNzlNRTRHTE9DSVg3TDE2WWFYVTBCRDllSC10Wnp5cEpRQkVzUlZvM1ZBU0FUblBZUU1pc3ptSGluNmp0bzQ1QkdETG0taFcyMHdqV0I0bkJBLV9HcUpnNmxRc3U5QXpmckhqZGh3WlBkVjBoX3gwV1o5YjE0VmpDYlVOS0IxYnV3Q0JrOVVkX0hiYW4yTnAyTWtqQ0VJZjBqRTdRX25jS3lLY3NyNkkydXp3?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na Podkarpaciu. Nie \u017cyje troje nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMER6NjdnTk5RallYU2NrbDdPSFlmTnh5a004WWRDcmxCNFNDLTFFZ1pKWFZZM19aMkU0SVBKbzNfN3pIM1NtZC1KckI2V05oMlVZRWFpaW9pRlhFWXY4QzJBeGZONV9zUEcyUDR1QmVFeTBzMi1tUjZVaHp1SlEwMnd3alZ3dlp2RUl6MEx4Z0VHUXNyTTNXQVhST0dXVUpSbGRhT3BYcU14YnJTQXJj?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na Podkarpaciu. Nie \u017cyje troje nastolatk\u00f3w, zatrzymany pijany kierowca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUF9UMVdaZ29m",
        "id": 3360092,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPanBGTFVyX3lTNzlNRTRHTE9DSVg3TDE2WWFYVTBCRDllSC10Wnp5cEpRQkVzUlZvM1ZBU0FUblBZUU1pc3ptSGluNmp0bzQ1QkdETG0taFcyMHdqV0I0bkJBLV9HcUpnNmxRc3U5QXpmckhqZGh3WlBkVjBoX3gwV1o5YjE0VmpDYlVOS0IxYnV3Q0JrOVVkX0hiYW4yTnAyTWtqQ0VJZjBqRTdRX25jS3lLY3NyNkkydXp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na Podkarpaciu. Nie \u017cyje troje nastolatk\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T22:31:25.694755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:46:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNTmhkdnlzU1BfZkMtX0xrREVGR3NHcXNRSTM0R2hLYUN0MllCWkplSGxiUVhyLWNQM2RQc0ZTT2hHamowTXB2OVp3ZmgxRVd2NllYMWVVRU1WMk1UR0JpR2J0MGR5b0Q0cXBuVXU3OTdudVd0X1RwODhBTTVDa3M3bEVVS0VaTktjSTl5cVI4QlZtSDFsQVZXVllXSHVOaXA3ZHp4b19sZ2ZWYjgtbUtMOTVtNnI2WmdoZTloRTh2WWt1dEdzdDRzdU9vVUJEVlo5WTZTMkRWZVY?oc=5\" target=\"_blank\">Wall Street w trybie \"poczekamy, zobaczymy\". Gie\u0142da bez szczeg\u00f3lnej reakcji po spotkaniu Trump-Ze\u0142enski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNVjdHcVpWa1hOOTVqTGl4bThhdW14bmVNa0FZZU5yNG8tajd2ZlcxWnJSMFdab2xpSWNZT1NFaHRUVmZWUnZLaHhZaE9lcFA4TlViX3Y4SzVHLUc5RjA0emtvWWFWNUc2dndMWTg1RTZmQmtWSjVwN1IzQlFGZzBhQ2lyNU1RUW5OSjQzU3NDcWgxSV9WWnY3VXk0M1hZRHZyUDVBMTRmMmFHbEVRWFNLa0xoOVZ3ekRwa0otMUZjNE42XzRhRFI3dl8wYjl0bFlVVnQ1Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Przedstawiciel USA przy NATO wskaza\u0142, kto powinien zap\u0142aci\u0107 za gwarancje dla Ukrainy</a>",
        "id": 3360466,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNTmhkdnlzU1BfZkMtX0xrREVGR3NHcXNRSTM0R2hLYUN0MllCWkplSGxiUVhyLWNQM2RQc0ZTT2hHamowTXB2OVp3ZmgxRVd2NllYMWVVRU1WMk1UR0JpR2J0MGR5b0Q0cXBuVXU3OTdudVd0X1RwODhBTTVDa3M3bEVVS0VaTktjSTl5cVI4QlZtSDFsQVZXVllXSHVOaXA3ZHp4b19sZ2ZWYjgtbUtMOTVtNnI2WmdoZTloRTh2WWt1dEdzdDRzdU9vVUJEVlo5WTZTMkRWZVY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wall Street w trybie \"poczekamy, zobaczymy\". Gie\u0142da bez szczeg\u00f3lnej reakcji po spotkaniu Trump-Ze\u0142enski - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:36.913184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:41:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPbnRMNUhpUGtPbVpaLUp6QzdENmVuTjFNWERNUGtfel9QOXB5YksySi1kcjQzWUpaSEdyUnNEVzdobjNpYksyX2hLNE5QNGVxR3FMWmZJMkJQaDJWb19weDhpaTZIS1ZvUTRsMko5NFFycWlRYW53Z2E0a3NNb0dTYzZXTndDY1RtUEZqNVVXTjV3ZVJjWnJ4eTRnZUpxVTNaM1h0aFkxU0dvTDg?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie po godzinie festiwalu w Sopocie wydali wyrok. Burza w komentarzach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pLNFpXUER4RldwU3pfWnBzSHZ5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3359684,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPbnRMNUhpUGtPbVpaLUp6QzdENmVuTjFNWERNUGtfel9QOXB5YksySi1kcjQzWUpaSEdyUnNEVzdobjNpYksyX2hLNE5QNGVxR3FMWmZJMkJQaDJWb19weDhpaTZIS1ZvUTRsMko5NFFycWlRYW53Z2E0a3NNb0dTYzZXTndDY1RtUEZqNVVXTjV3ZVJjWnJ4eTRnZUpxVTNaM1h0aFkxU0dvTDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzowie po godzinie festiwalu w Sopocie wydali wyrok. Burza w komentarzach - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:25.325518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:40:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPa1NwemVYRmkweF9OcC1ZM3FhMy1hX1ktbEx4dXUzQmktZmlfaGdEUWo0a3p3dnllZ21DdGI5cFZxazBSTlVuaUc5b0hNcXRHdUlvczR3ZEtNY3R0alpBcWZQeEVJeVllU19wMVROOVhZdFVrSDZqQm1XRE5uR1Jwc3R3OHZtWWlfMkxtcENzei1ZN0VkcnozMWM3LUhxTzAyR3fSAacBQVVfeXFMT2hLdEk5WExfMkNEME5iSTZwbWpyM1UzbXBLSXRFOF9VajRnVlk4bG9TS2JFa0NSWjUyN19ycmVlYUl2ZTY0dHNhZVFqSmFQMnhfakpvazM1ODBXNG1FbVg4ZGVHZ3M2QS1ObGpDa3pmYlZzWlF0TDVTNkdxeVY0VDFkUklhY29xQzdpT3paU2szZlJ4ZkZfVzdVclhjSEo1eFY5WVdxVjg?oc=5\" target=\"_blank\">Kanclerz Niemiec Friedrich Merz powiedzia\u0142 to Trumpowi g\u0142o\u015bno. Taki warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o5Xy1DWUR4R0pidFVjUDVrOEppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3360093,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPa1NwemVYRmkweF9OcC1ZM3FhMy1hX1ktbEx4dXUzQmktZmlfaGdEUWo0a3p3dnllZ21DdGI5cFZxazBSTlVuaUc5b0hNcXRHdUlvczR3ZEtNY3R0alpBcWZQeEVJeVllU19wMVROOVhZdFVrSDZqQm1XRE5uR1Jwc3R3OHZtWWlfMkxtcENzei1ZN0VkcnozMWM3LUhxTzAyR3fSAacBQVVfeXFMT2hLdEk5WExfMkNEME5iSTZwbWpyM1UzbXBLSXRFOF9VajRnVlk4bG9TS2JFa0NSWjUyN19ycmVlYUl2ZTY0dHNhZVFqSmFQMnhfakpvazM1ODBXNG1FbVg4ZGVHZ3M2QS1ObGpDa3pmYlZzWlF0TDVTNkdxeVY0VDFkUklhY29xQzdpT3paU2szZlJ4ZkZfVzdVclhjSEo1eFY5WVdxVjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz powiedzia\u0142 to Trumpowi g\u0142o\u015bno. Taki warunek - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:33.777431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:22:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQ3N0ZGJUUzFsd3ZWYW9zdjZDTlVEdFpQSE5lWElQS1VxV3RjX3ptYWVhSGFDR0NVVWxBTUZ6TkZ1cU9SeHgxbFJwQVIzc3dtR1RHbjBrWnJQaFBSTmVRT3NMazJLQWZhZE9aUG9pdXZRUXJFcG0zblNhYTZvQ2NRTkhLWmMyZkhVamNyODdTUkV6Q3RfTWJJRld4REpmMHNjRDUxOS1vaXJOWjVpdWRkTlhBZklwUWRidFFyd3VxS3RYX2l4U1E?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump: Putin zgodzi\u0142 si\u0119 na gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSmhMNEs1WlNMQjJ3R0NXOVI0SmJ0cnE4WGVGbFF1WVNXYXcwWTdPWDBPLXRjNlBBdWRYX0FMR25KX191YUZ1OGRyMHliRTRmVUJuX1BqZUgtRmxpSmdNWnNUdDNWVWM5N0V1aEV5ZnlTT1lXLWFVbmtKV3lXUFJlbE9EeUNJRExhUmsyWFJYYkpXYjdSZmxwVzd3QkphZlgzN0F2bXd3RjBiM250eEhJNWlMSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trwa spotkanie Trumpa z europejskimi liderami. \"Je\u015bli b\u0119dziecie chcieli, to pojad\u0119\"[RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3359677,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQ3N0ZGJUUzFsd3ZWYW9zdjZDTlVEdFpQSE5lWElQS1VxV3RjX3ptYWVhSGFDR0NVVWxBTUZ6TkZ1cU9SeHgxbFJwQVIzc3dtR1RHbjBrWnJQaFBSTmVRT3NMazJLQWZhZE9aUG9pdXZRUXJFcG0zblNhYTZvQ2NRTkhLWmMyZkhVamNyODdTUkV6Q3RfTWJJRld4REpmMHNjRDUxOS1vaXJOWjVpdWRkTlhBZklwUWRidFFyd3VxS3RYX2l4U1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Putin zgodzi\u0142 si\u0119 na gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:26.128971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSVNDRFd4TTlhUlRiaFlLY2djam4ydWdmRGNtQnVmb3gzRUplcktpR0U3ZlI4V25TRUF5R1kyZkxQTEh3Szd0SHpUa0hfUkpjQ0tIQUVoMENETUZNMTFyQlE1Q0NjSU11XzJ2eWVGUUE5MW9ya0NVRWJpVWQ0SlRZUFpfbGktd29CV2hDZXVEeWNUNDhQX2VxMGRhaUFHZUlzdFlKbw?oc=5\" target=\"_blank\">Pomyli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z dzikiem. Dramat podczas polowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxONWhmdUEzempxWjludE96WVBoRHlqMTAxUEN2MVJUcHphek81a0tvMVhuX1JEeFVSYzhoRjBIZENvdFVOMmwtVWxCZmlxVjhSdEl3Q1NNVWFVc3hScHZoYVNiZC1iZmFfU0QySkVDa01nVGJNX0Z3U1ZoQ29HU05felZqNjR5bHVmRGw3enhwZGNOX09uVWlOSkdBU3ZXOXBsZnVDQUVZN01udjRuZ2N4YjNSN3kwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje 60-letni m\u0119\u017cczyzna. Marcin Mo\u017cd\u017conek reaguje po tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQTU5GQm9sMlR1ZW9nUzJCWE9zMEJjbVRjS3FiWEt1QVVLN2JocUlSUk",
        "id": 3360095,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSVNDRFd4TTlhUlRiaFlLY2djam4ydWdmRGNtQnVmb3gzRUplcktpR0U3ZlI4V25TRUF5R1kyZkxQTEh3Szd0SHpUa0hfUkpjQ0tIQUVoMENETUZNMTFyQlE1Q0NjSU11XzJ2eWVGUUE5MW9ya0NVRWJpVWQ0SlRZUFpfbGktd29CV2hDZXVEeWNUNDhQX2VxMGRhaUFHZUlzdFlKbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomyli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z dzikiem. Dramat podczas polowania - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T23:36:36.293683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:00:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOWjFZNEZvOVE5dkRTQXBGWXZJOGlMdEFtajdueVdidzNBWnloODBkQ1lmY01sZnp5S1VPSlJNUTF0VF9VU2hDRUpyQ3pPaUdheDRNWnp3WWhmblNEZmliVXJQQlk0LWZFR1ZyMWZxcEQwUVBXM3BTUHdadWczUXAxNmpTMFhZVUtNaE1RYVdjUlZFTk54WU1PSWFmaTRidw?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Ancelotti nie powo\u0142a Viniciusa. Podano pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPSC1FalpYb3h6TFJxNGZiZXNyNGt5SVBidmQyZTVJQl9UZ1NxV1V3TDBSLUpQdGJGakFlNXBnSWxZQnRhbDNJZXlyWjFrTEFyLVZlWTh0aWNBNktrNEhtS0k4eTJLRVdGNnlYQ1ZFNnIyTUY0d0x6VkxaRVZYcURVSVAxWEJsLXRnS1poY2w1ZnJIcE8wenFGUTJVaHVzU1dzcVdtNFVRYWlXWFNTOFRLZDVuRnZ5eGZrN1BibEFsaDI?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s w Madrycie, Vinicius Junior skre\u015blony. Szokuj\u0105ca decyzja szkoleniowca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdVhXMUZLaUdwY3JqeW9wOVFqV3M3cFVaSUNwQ3VMd2R",
        "id": 3360805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOWjFZNEZvOVE5dkRTQXBGWXZJOGlMdEFtajdueVdidzNBWnloODBkQ1lmY01sZnp5S1VPSlJNUTF0VF9VU2hDRUpyQ3pPaUdheDRNWnp3WWhmblNEZmliVXJQQlk0LWZFR1ZyMWZxcEQwUVBXM3BTUHdadWczUXAxNmpTMFhZVUtNaE1RYVdjUlZFTk54WU1PSWFmaTRidw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Ancelotti nie powo\u0142a Viniciusa. Podano pow\u00f3d - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:34.678740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T18:59:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQV1pyNXZGcjlXbnRobmYyaDNnZnlBQlNtYTB0MXBJYk44QUNKZFk2emE2bFNxVXhURlJ3SG5abXFWNzZNQlNvN0psdzBZWXFRZ0kwa0JDVk10OXhneWZ2dE1KMzBiM0labXltcm41ZHRJWUkzSFlTVDVVc3BlczdpcXMwMnVELVhXdnIwSzJ0UkN1eDRuZzF3VHNCb1BNaXBWcVd5Qmk4VndsNTdnVHRrZElSWk1qZDZ1X2k0UzN2U0dSUWs?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa do kanclerza Niemiec [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o5Xy1DWUR4Rkw4c2plYUZERUNDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3359679,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQV1pyNXZGcjlXbnRobmYyaDNnZnlBQlNtYTB0MXBJYk44QUNKZFk2emE2bFNxVXhURlJ3SG5abXFWNzZNQlNvN0psdzBZWXFRZ0kwa0JDVk10OXhneWZ2dE1KMzBiM0labXltcm41ZHRJWUkzSFlTVDVVc3BlczdpcXMwMnVELVhXdnIwSzJ0UkN1eDRuZzF3VHNCb1BNaXBWcVd5Qmk4VndsNTdnVHRrZElSWk1qZDZ1X2k0UzN2U0dSUWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa do kanclerza Niemiec [NAGRANIE] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:35.377086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T18:34:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOa2IyNTl1eW5mOHhhS01ORVd1Znh3cVV2dXV0aUIzYjkxNlJoWVBRNFBTRkFsS1JnRHhHdWlJX21oU0FrU3Njcy01Y3FEa1dsOFd3dThTTmNiUWtjTlREa3A2TVlJeUJJcjlHMWxmVDU5YkFzOGVkMXZ5LUJ1dTBoOEhGaUp4WlY2TjlWZzR2UndiVXFLNnA5V0lEcFV1RTNTMmJMNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Neos\u0119dziowie podszywaj\u0105 si\u0119 pod s\u0119dzi\u00f3w? Tuleya i Juszczyszyn zawiadomili prokuratur\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPS0s5clRhY1luUEptZllEMUxFUG1OV0hSN1dDazBLbVF4cmdIaUpuakdVTjdrcnVJamY2cjNuLWt5T1FVbTEyQ0RtMGJpQ3BoLWNPZFUwV21lRnpOUHhVWjVEQTVTd3BNVEZXbU93RXZ6U2dqemdyM2VmNlJfdERJLXhhcmxiTExiRGZMc2x1b1NNejdIa2J6OHc0WHloeE5CNjQ0SkpDcnRiZ0JZN2huOS1PZkdEZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tuleya i Juszczyszyn chc\u0105 \u015bcigania cz\u0142onk\u00f3w Izby Dyscyplinarnej. Za podszywanie si\u0119 pod s\u0119dzi\u00f3w SN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNQUM0",
        "id": 3359681,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOa2IyNTl1eW5mOHhhS01ORVd1Znh3cVV2dXV0aUIzYjkxNlJoWVBRNFBTRkFsS1JnRHhHdWlJX21oU0FrU3Njcy01Y3FEa1dsOFd3dThTTmNiUWtjTlREa3A2TVlJeUJJcjlHMWxmVDU5YkFzOGVkMXZ5LUJ1dTBoOEhGaUp4WlY2TjlWZzR2UndiVXFLNnA5V0lEcFV1RTNTMmJMNQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neos\u0119dziowie podszywaj\u0105 si\u0119 pod s\u0119dzi\u00f3w? Tuleya i Juszczyszyn zawiadomili prokuratur\u0119 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:36.462410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T18:33:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNTWFkNmhZcGUxTHNydWJJV2pUYjhHZk1kaWN0STM0LU43cHpDUTlUeUMteG9ucmRMVDZreEltdWVaWlMwNC13OE90M2FkZno0Tnk5Ri1PeTNWRVA0ZkdjY1dBR3FqSUp2YmlhSWZfU2dDZzd0QnhsU250Rm5vVWVWdFNndXBybEMtS1E3TU45eVcwRHBKeEt6ZzZJSG5WX3hheW5FanphRm1FNHRoaGFWZXVKdVVKU2xpM3ZvUlhXT1k0cjZrOC10cmFIal80Y2dyckE?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation Showcase lub State of Play nadci\u0105ga! Dziennikarz zdradza konkretny termin wydarzenia Sony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3359683,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNTWFkNmhZcGUxTHNydWJJV2pUYjhHZk1kaWN0STM0LU43cHpDUTlUeUMteG9ucmRMVDZreEltdWVaWlMwNC13OE90M2FkZno0Tnk5Ri1PeTNWRVA0ZkdjY1dBR3FqSUp2YmlhSWZfU2dDZzd0QnhsU250Rm5vVWVWdFNndXBybEMtS1E3TU45eVcwRHBKeEt6ZzZJSG5WX3hheW5FanphRm1FNHRoaGFWZXVKdVVKU2xpM3ZvUlhXT1k0cjZrOC10cmFIal80Y2dyckE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayStation Showcase lub State of Play nadci\u0105ga! Dziennikarz zdradza konkretny termin wydarzenia Sony - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:38.093636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T18:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNeWltOUlqcWJHazRaOTBTeHFTWXBXbmNsa3NDdWRsOEdIX052Q0sxSWNrdmRabzNTaTRmOW42amppZ3M3VWNhMUt6SzFXelJNSTB2WVdhTGJTbzVkdFU2STI3cUZ1bU9yRHJTS0g1NkFUbXo4dXd1R1dJandtV2JwVXZCVmVEV0ljRmo1ckVVd1lJOTctY0txUGVBT21VVk1oalEtTldDUGkwNzhma0VWVg?oc=5\" target=\"_blank\">ATP Cincinnati: Jannik Sinner - Carlos Alcaraz [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPdlVLTjVzYzd1b3FqYk00Z29naVgyNGFObjZkblA5bFFqZkxUcTV1aFVOelRhOVB5LXI0dnVGS3gtYVN1R3puYzBVRy0yQ2ZZcXQ0ZlZyWGlJMldYb3JsQUpxNWVCTElSSFlzTkN3UTJQZU1XSHU5QXRxTnk3MzM1S3BIb0Z6dE1ETXVVT1FBY0RyNFBwOXdPOXA1UnU4Slk3V2VfX25IVUtlNFE?oc=5\" target=\"_blank\">20 minut i nag\u0142y koniec! Dramat giganta w finale w Cincinnati</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaXNGRWhTZk42OXpOVmhQQXpQazVOMVJ1ZEwxd",
        "id": 3359687,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNeWltOUlqcWJHazRaOTBTeHFTWXBXbmNsa3NDdWRsOEdIX052Q0sxSWNrdmRabzNTaTRmOW42amppZ3M3VWNhMUt6SzFXelJNSTB2WVdhTGJTbzVkdFU2STI3cUZ1bU9yRHJTS0g1NkFUbXo4dXd1R1dJandtV2JwVXZCVmVEV0ljRmo1ckVVd1lJOTctY0txUGVBT21VVk1oalEtTldDUGkwNzhma0VWVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATP Cincinnati: Jannik Sinner - Carlos Alcaraz [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:27.233758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T18:21:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTUxaTmVhSFg3S2RmTjZRRVhiR1ExQmRtRXRocURlZUhnbXluS3gxZ3EtaGZEN2JqV3F5bDBWdE5fT2FTRFdwN1QyclNNZ2J2a09WYlpQaC0zZUgydXFRR3E2OEVkTU9talpoSlJ4Umo3Q25ya1N2N2FETHhGN2lSempOM0x4UEg0UWllbHlCdjBlXzJKT0l2UlJkSTA0TFBWNEk2ZUJDQWItb1MyZ2dZUHNHMUxiaS12cVJUYmpvOA?oc=5\" target=\"_blank\">Nicola Zalewski przem\u00f3wi\u0142 tu\u017c po transferze. Zacz\u0105\u0142 od pytania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTXo4SmllcFQ0SEdPTFk4QXc3dkJoOWE5YW9Tck9QZHZtcThyNGszb2Z2ZndodWRuNzNSaERFRlNKUjFCRmlNVVZ0ZWU5MXVvWHhSWTM3Nm9zbHF2aEZROFhfUXNFdTJWRC0xRFNBblZUS2FUUVhuSzEtSkhMcTlYdzlwV0dEbjQ5NnBwS3dES01aWkFSVnMzdXVhdU5GM1EyQUwyU0o5ZkNQaEwwWU5HNklVSW5vLVk1ZG1wLXMxTUc?oc=5\" target=\"_blank\">Hitowy transfer reprezentanta Polski! Jest oficjalne og\u0142oszenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMit",
        "id": 3358969,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTUxaTmVhSFg3S2RmTjZRRVhiR1ExQmRtRXRocURlZUhnbXluS3gxZ3EtaGZEN2JqV3F5bDBWdE5fT2FTRFdwN1QyclNNZ2J2a09WYlpQaC0zZUgydXFRR3E2OEVkTU9talpoSlJ4Umo3Q25ya1N2N2FETHhGN2lSempOM0x4UEg0UWllbHlCdjBlXzJKT0l2UlJkSTA0TFBWNEk2ZUJDQWItb1MyZ2dZUHNHMUxiaS12cVJUYmpvOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicola Zalewski przem\u00f3wi\u0142 tu\u017c po transferze. Zacz\u0105\u0142 od pytania - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:25.622209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T18:10:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNcFJReVBQUHp0Z2htb0xVU0wyam9NSDQxWFVieXVNa01QZ2pVZzlkdzdoYzJ0T0tCZzNyakt0RmJZNXlCYlltNFNPM2o0TEJYVXNIeHFfUEZqU0g5NDR0elpSNGhHTFo5QjFvVnRxbWd2TDQwQzNRUHBFdlIwa2t0Y0IwRVN4S1UxZzZpM2VMUDE2bE1qNkoxbEdCVGhHRkMzX3I2NVZnV1hYVWdlYnBQWkdNUFR0OXVGd2lrSzVDZk9oU0NUUjI3Ng?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d na Cyprze zakaza\u0142 zmian, Solorz pisze do zarz\u0105du. Nowe wie\u015bci z imperium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5iS3VCN0VVUTFicGdMeWtBc056UTI0V1ZrNnhaZVpWTmJJNmc5dkRCRHA3amplMkR6SHgyRmNaUnpEdFNkNmZ1eWRJWm1EYVlCb1hSWkJSRXV1Y19HekhTdUVLaHNFdE5XMTNYaGFMNVM1eXpvc0ZELVdKS1c?oc=5\" target=\"_blank\">Zygmunt Solorz blokuje zmiany w sp\u00f3\u0142kach grupy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li></ol>",
        "id": 3358964,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNcFJReVBQUHp0Z2htb0xVU0wyam9NSDQxWFVieXVNa01QZ2pVZzlkdzdoYzJ0T0tCZzNyakt0RmJZNXlCYlltNFNPM2o0TEJYVXNIeHFfUEZqU0g5NDR0elpSNGhHTFo5QjFvVnRxbWd2TDQwQzNRUHBFdlIwa2t0Y0IwRVN4S1UxZzZpM2VMUDE2bE1qNkoxbEdCVGhHRkMzX3I2NVZnV1hYVWdlYnBQWkdNUFR0OXVGd2lrSzVDZk9oU0NUUjI3Ng?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d na Cyprze zakaza\u0142 zmian, Solorz pisze do zarz\u0105du. Nowe wie\u015bci z imperium - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:28.179704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdXJHWDZpRU9ob3l3ckphUFg3ZGtQbGpOTzZmSVV0WTZFMWRDSFEzMG5EcTdvR055UUFWUDd0Vl9XeVVpVjdsbnBkY0laQ2x0STMzVExueFMtYi0zbmc4WVAwQ3NSYVdVWUdQcE41YzZPX3RudFY4UGJqQVZZTFdJc1VOc3VPVEEtWUJUcUdB0gGTAUFVX3lxTE9JYjRycHczREFmc18yaWF2eF9Ib0t6eGNBcHdsOXJUYXc2SmVyZ2xMcEVld1FGM3dNS1ZsZUgzSGZmTnRUdGlNZkdJYUk2WmNEczVYc1haY2VveGVEYkpOMkp1TllzcUpPMmw4NDUzSTNPcnZsV0h4QlF6cklsbTQ3dHVEcFYxVDZoNTNyNU9NNVBEMA?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Nicola Zalewski przeszed\u0142 z Interu Mediolan do Atalanty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTXo4SmllcFQ0SEdPTFk4QXc3dkJoOWE5YW9Tck9QZHZtcThyNGszb2Z2ZndodWRuNzNSaERFRlNKUjFCRmlNVVZ0ZWU5MXVvWHhSWTM3Nm9zbHF2aEZROFhfUXNFdTJWRC0xRFNBblZUS2FUUVhuSzEtSkhMcTlYdzlwV0dEbjQ5NnBwS3dES01aWkFSVnMzdXVhdU5GM1EyQUwyU0o5ZkNQaEwwWU5HNklVSW5vLVk1ZG1wLXMxTUc?oc=5\" target=\"_blank\">Hitowy transfer reprezentanta Polski! Jest oficjalne og\u0142osz",
        "id": 3360099,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdXJHWDZpRU9ob3l3ckphUFg3ZGtQbGpOTzZmSVV0WTZFMWRDSFEzMG5EcTdvR055UUFWUDd0Vl9XeVVpVjdsbnBkY0laQ2x0STMzVExueFMtYi0zbmc4WVAwQ3NSYVdVWUdQcE41YzZPX3RudFY4UGJqQVZZTFdJc1VOc3VPVEEtWUJUcUdB0gGTAUFVX3lxTE9JYjRycHczREFmc18yaWF2eF9Ib0t6eGNBcHdsOXJUYXc2SmVyZ2xMcEVld1FGM3dNS1ZsZUgzSGZmTnRUdGlNZkdJYUk2WmNEczVYc1haY2VveGVEYkpOMkp1TllzcUpPMmw4NDUzSTNPcnZsV0h4QlF6cklsbTQ3dHVEcFYxVDZoNTNyNU9NNVBEMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie: Nicola Zalewski przeszed\u0142 z Interu Mediolan do Atalanty - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:23.341323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:48:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQajMzVHJjMzE1alR5dnpSWFF6cS1obER4ZEI5bUkzdEhOOWNMSVJfc0EzY1lzNzNad3pOVlcwTm4ybk5VZms1Nm5FeGg1bkQ0NTZ0cEJ2YVlUN3JtRU9tdEtQdVplS0R0LVhZYWRUeVVKdGFNOGQ0My1CX3M2YU5ZRS1tbjRPSm9GaW9zcmFSY2pBZ29ZcE1Jb1dGemxKckNsRXBIcDZMUE9GRUVXb0tQNnhPWnZpdXNGWU5Vck5nMDZQOG5ocDVVOGppei16ZGlCLTFENjJGYllSRXFsLXJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przywi\u00f3z\u0142 list do Melanii Trump. Przekaza\u0142 go prezydentowi USA. \"To nie dla ciebie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPSGtKRm4yeWQ5d2tsX01iRDRsQVFKV2M2cU94M2poeG1GZ19mcWtudlNrNzBJWkZYNjdfWnAtbjk5cnR5VW5BNUNmME43M3FjUG43dmd0TzMyV05mTnhURXNWYnRCMFhldUMzNkVRWWlzYW00T0VKMTNEbG5HQXRoZFJranZDazlZd3BUNVJhMGNlVHVjT0E2Nml5MzB1aDJKN0gwRk9kUDN3WW9fLWdobElheEdWZEctdU5DOW5QbjJKZ29D?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump powita\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Rzuci\u0142 dwa s\u0142owa do reporter\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=",
        "id": 3358957,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQajMzVHJjMzE1alR5dnpSWFF6cS1obER4ZEI5bUkzdEhOOWNMSVJfc0EzY1lzNzNad3pOVlcwTm4ybk5VZms1Nm5FeGg1bkQ0NTZ0cEJ2YVlUN3JtRU9tdEtQdVplS0R0LVhZYWRUeVVKdGFNOGQ0My1CX3M2YU5ZRS1tbjRPSm9GaW9zcmFSY2pBZ29ZcE1Jb1dGemxKckNsRXBIcDZMUE9GRUVXb0tQNnhPWnZpdXNGWU5Vck5nMDZQOG5ocDVVOGppei16ZGlCLTFENjJGYllSRXFsLXJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przywi\u00f3z\u0142 list do Melanii Trump. Przekaza\u0142 go prezydentowi USA. \"To nie dla ciebie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:35.936431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:32:47+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQY05NMFprUU1WbkMzYy1wU0YxMDU3MzlidFVaUjZXWDlqazVkVFlxa0JkdUpUNUZPZS1GS1FHdUlWaXlUaTJEWDRhWDhSS3NjcWZRVVgzT3dVX25zNlFGOEFTV3BQQlpiaUxJbkVxY1BLbUNZdDhNQ01NUHJXMW14aC15TzBLSjJWbDF0SklaQUhjQkFyU1BueVBITS1uWS1l?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa sie\u0107 sklep\u00f3w w Polsce. Tak chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3359682,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQY05NMFprUU1WbkMzYy1wU0YxMDU3MzlidFVaUjZXWDlqazVkVFlxa0JkdUpUNUZPZS1GS1FHdUlWaXlUaTJEWDRhWDhSS3NjcWZRVVgzT3dVX25zNlFGOEFTV3BQQlpiaUxJbkVxY1BLbUNZdDhNQ01NUHJXMW14aC15TzBLSjJWbDF0SklaQUhjQkFyU1BueVBITS1uWS1l?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa sie\u0107 sklep\u00f3w w Polsce. Tak chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 nastolatk\u00f3w - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:27.621156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN0NocW5fZ1g1aWVRUWE2SmRnSXZ2T2JTRXRoWHNIU0R0X1lJU3A3Y2JiM2QxcVVQZGFxeEdVUWxsREgwbC02MVNxZVBraXpUN25vSy1WWjNKamJkam1Fcm1UWFJ6UFJPTEpncmJ3SGhiVXVXNVc3WVI1U3BiLVRFbkw1MkNodl9iRnRqVENncVB5RDVWTTlxNW5pZnpyOGoxV1VUdkNHMzR4akhP?oc=5\" target=\"_blank\">Sony ma wkr\u00f3tce zapowiedzie\u0107 pokaz gier, State of Play lub PlayStation Showcase. Ceniony informator poda\u0142 prawdopodobny termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font>",
        "id": 3360098,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN0NocW5fZ1g1aWVRUWE2SmRnSXZ2T2JTRXRoWHNIU0R0X1lJU3A3Y2JiM2QxcVVQZGFxeEdVUWxsREgwbC02MVNxZVBraXpUN25vSy1WWjNKamJkam1Fcm1UWFJ6UFJPTEpncmJ3SGhiVXVXNVc3WVI1U3BiLVRFbkw1MkNodl9iRnRqVENncVB5RDVWTTlxNW5pZnpyOGoxV1VUdkNHMzR4akhP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sony ma wkr\u00f3tce zapowiedzie\u0107 pokaz gier, State of Play lub PlayStation Showcase. Ceniony informator poda\u0142 prawdopodobny termin - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:37.674946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:28:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNOFAzNDVCeEpEMWtjbHdFTEJhYnJMWmhBeWpsbHZYWWZOcU4yeGJEblhFMUJISl9Ya19ldm5jOV9tamtKaHlIOWxOOHFRRV9KM1Q5T0pobkUzSGVleldqNDduYWk4VWkyc2tqblROZVB4RXZOVXktUktnZUhkZE80WFRienVUQU1DUE8wbWdXS1dJMEtSeGV2eURXX3lMdU1IdFlGODFvM1pyWGhWd0Y3c2ttQVdWdGF1LUtPTEtOYldwZjd1RVZEVUtRbw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje ceniony aktor. Wyst\u0105pi\u0142 w kultowym filmie Krzyszofa Zanussiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pCemVxWER4RW5fNHA2d1NwWEppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3359686,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNOFAzNDVCeEpEMWtjbHdFTEJhYnJMWmhBeWpsbHZYWWZOcU4yeGJEblhFMUJISl9Ya19ldm5jOV9tamtKaHlIOWxOOHFRRV9KM1Q5T0pobkUzSGVleldqNDduYWk4VWkyc2tqblROZVB4RXZOVXktUktnZUhkZE80WFRienVUQU1DUE8wbWdXS1dJMEtSeGV2eURXX3lMdU1IdFlGODFvM1pyWGhWd0Y3c2ttQVdWdGF1LUtPTEtOYldwZjd1RVZEVUtRbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje ceniony aktor. Wyst\u0105pi\u0142 w kultowym filmie Krzyszofa Zanussiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:37.331811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVURDdjFfY1NzLXR3QW90aWt3U0hhNk0zcmNfbEhzY1d5T1VtWkVIbHl2RWFOeWM5d09EQzVxQ3RjcVNRM3ZJbTVJUGdCSUExZzJzOERLSzJLTy1BNjU5blNWWnVJYTV3N25zTkRheDJyTXpIcnZ4Vkx5ZkVkMmxNS0lIWHFXdnNZc2lPWmhaSnBqU3F1RTgxdEloM1ZXOUp2V3Y1TjlEVkg?oc=5\" target=\"_blank\">Sz\u00f3sta rocznica \u015bmierci Piotra Wo\u017aniaka-Staraka. Tak dzi\u015b wygl\u0105da jego gr\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOeVRsY2U4VUd1SDZBS2FVemMyckRoWThFanJqb3prZlFSRU5rblhZQWZMZFJtWlRsRXh4OHNqUXpJR1FERW9LZVNyVVZZQ0M2aUFORVFwOWZuWjZfZDJzd19OdUNZMktmaDJxNlBqRTRmZnVpVzh5TVJiNWVkMGw2MGRqM0E1QmxCQm1DVVpQdnpOTC1KdTlvdG1MbGZZa0RwaV9idQ?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Wo\u017aniak-Starak martwi si\u0119 losem samotnego \u017curawia na Mazurach. \"Serce mi p\u0119ka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTkNPTGNmQVA0Y2lWUGNPOUdhQVRwaXBpd28xZ1ZxRGdNdmVnMUJW",
        "id": 3359685,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVURDdjFfY1NzLXR3QW90aWt3U0hhNk0zcmNfbEhzY1d5T1VtWkVIbHl2RWFOeWM5d09EQzVxQ3RjcVNRM3ZJbTVJUGdCSUExZzJzOERLSzJLTy1BNjU5blNWWnVJYTV3N25zTkRheDJyTXpIcnZ4Vkx5ZkVkMmxNS0lIWHFXdnNZc2lPWmhaSnBqU3F1RTgxdEloM1ZXOUp2V3Y1TjlEVkg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u00f3sta rocznica \u015bmierci Piotra Wo\u017aniaka-Staraka. Tak dzi\u015b wygl\u0105da jego gr\u00f3b - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:24.131303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:57:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQQlNMQ1duNjJXOXVBZW9KZzVCbWFwTTZPQzlQVk5JbTV3d3puMkFHalVoQWJXcllSVTJrWDEtX3RybHY2eWptTkFCR2xlMU5LX3c1c3JPX3MtSlZtRFdfZXVpU3pLSkVpS3Jxenc4TXp0YzM2T3l5cmFEaHRBQjNJbVZQOUI1ZlRvXzZoVk83TTJwRUlEazZoVWhsazVYeEFNZ0J2S3BZNUc1dmJybkMwRFZYcTd1cXpiNG40Q2JYYV9XOEswRVctemhKVUdCNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Deweloper, kt\u00f3ry negocjuje z Putinem. Oto, kim jest kontrowersyjny cz\u0142owiek Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPekc2UHdnNzIySUp1aWRMTzJuR2QtejdrN2pQN2J2WkpkaUdpT1RhaXRmR2wzQlpDMXoyRVVTRHVhZGZLSEZpbTE1YnFkb2VQMTdhT1Q1ckxaZHFZMWlfbF8tM2lBSnZUdWhRTFdyc2haRXNHWS03cEtVQTBOdjhBYkZ4cWt4dVp5ZGZoN0tERmNnWVAxRzItLURhUmhoNnc4S3lTRExXMnlIUmtlTFVhRUxKMzh2Mm44?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zapowiada telefon do W\u0142adimira Putina. \"Zaraz po tych spotkaniach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3358959,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQQlNMQ1duNjJXOXVBZW9KZzVCbWFwTTZPQzlQVk5JbTV3d3puMkFHalVoQWJXcllSVTJrWDEtX3RybHY2eWptTkFCR2xlMU5LX3c1c3JPX3MtSlZtRFdfZXVpU3pLSkVpS3Jxenc4TXp0YzM2T3l5cmFEaHRBQjNJbVZQOUI1ZlRvXzZoVk83TTJwRUlEazZoVWhsazVYeEFNZ0J2S3BZNUc1dmJybkMwRFZYcTd1cXpiNG40Q2JYYV9XOEswRVctemhKVUdCNlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloper, kt\u00f3ry negocjuje z Putinem. Oto, kim jest kontrowersyjny cz\u0142owiek Trumpa - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:24.450512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZnltdDhuUUVKbTl5cFlPZGlLRmo1V2EzampsRWNoM24wdzdrcmNKNlE2RHp1NGJST2ptUjRfTGpZYUNibTViNjFQdFJ5MjhRMk1lUkFBV3dlVDFLMTdzb1ZqUE1GUkpkTGpFR3hfam5Sem95VGhZSzRKMlVBbUZfVW11bUl3Z0Z3Ui1FQ0loWTZvZVQ1SnJnUUowblBqQ0UzNWtSanE0MDJ1WEFWR2RiWlI4TnlNaFBGZ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja straszy rakietami balistycznymi. Syreny alarmowe w ca\u0142ej Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPYU1UMmtaajIyZjBqUHdNN0dROGpDSkdTUlk3NEZFV3J0SGNrVlJCM3ZCNWlsUU0tRGR3MG5kRE4yMVp3LUZkRHozSm5rbWw1a2ZNU295NlQ4Vm9hQ2tqMTM4M25XRWRHMXh1czd2UmVZd1RHMTBYMWJsR3N0OERsQmtydHZ0RHo1azE5N0IyVWdJSjc0T3pJ?oc=5\" target=\"_blank\">MiG-31K przenosz\u0105cy rakiety wystartowa\u0142. Alarm w ca\u0142ej Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPamZHV19oUkhGenNkNHpuVkRmZG1LekZic1czZVRzNF92TTFRSDRMbFJhVzJC",
        "id": 3358960,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZnltdDhuUUVKbTl5cFlPZGlLRmo1V2EzampsRWNoM24wdzdrcmNKNlE2RHp1NGJST2ptUjRfTGpZYUNibTViNjFQdFJ5MjhRMk1lUkFBV3dlVDFLMTdzb1ZqUE1GUkpkTGpFR3hfam5Sem95VGhZSzRKMlVBbUZfVW11bUl3Z0Z3Ui1FQ0loWTZvZVQ1SnJnUUowblBqQ0UzNWtSanE0MDJ1WEFWR2RiWlI4TnlNaFBGZ0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straszy rakietami balistycznymi. Syreny alarmowe w ca\u0142ej Ukrainie - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:57.929514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:23:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOEhCZlNVUW16NkZ2YVlJaV84NXZTSFVpeDk1MXJqMU5BY1M0c3NCc1RKdk9BVEtNSjVvMk9fbHZ4MHB1NjAxOHU4V0NLckJrN3dDUmZMS1lieC1HYVdTNlQ1VTl5M1FQYzlHVzVJMjJWcDZNck42dVh4czhNcWJKVlR1Rm9UdHR6YmEzNlpPeFNWdzRQRHZzWWtkUWF3MC1CajFzbXk2X0Q3bGFNMS1aN3V1Nlg4dFNzZDJZMDZ3TQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142owa ministra nie zosta\u0142y bez echa. Bran\u017ca ci\u0105gnie w d\u00f3\u0142 warszawsk\u0105 gie\u0142d\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWm1tdnpuajFVSV9RWFJOcHJsZXRRelh0OGsxZzhQeEIxQm9JN1VnVkdzRExKUHhTaWdhWlR2U3BRMEJJa29fOVU5YndOVnppRTJZeXR0MVVUV09QX08tdHRpUFVmUXdsZXJpZXJSaFVMWWZGMlhPeTRoY0tvNlVpNTBVMEpiOVNSUFpPd1RNVzlPZEt2OTFTWDduRGF0QU1QWlEyTUZZNTgxWl9jZGdFenhpQQ?oc=5\" target=\"_blank\">WIG20 pr\u00f3buje odrabia\u0107 straty, w grze Budimex, Dino, PKO BP i Echo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">stockwatch.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPanVWMG5",
        "id": 3358165,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOEhCZlNVUW16NkZ2YVlJaV84NXZTSFVpeDk1MXJqMU5BY1M0c3NCc1RKdk9BVEtNSjVvMk9fbHZ4MHB1NjAxOHU4V0NLckJrN3dDUmZMS1lieC1HYVdTNlQ1VTl5M1FQYzlHVzVJMjJWcDZNck42dVh4czhNcWJKVlR1Rm9UdHR6YmEzNlpPeFNWdzRQRHZzWWtkUWF3MC1CajFzbXk2X0Q3bGFNMS1aN3V1Nlg4dFNzZDJZMDZ3TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owa ministra nie zosta\u0142y bez echa. Bran\u017ca ci\u0105gnie w d\u00f3\u0142 warszawsk\u0105 gie\u0142d\u0119 - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:26.014039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:16:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNOTlQRUxpMDRTalIyV2NNVG5qMGdOMnhGWXN6TEU3RUZiY1NHSzRSZGJXak9aTTBaWXp1MUpZVVo1V2lBZ0RlRUlkQk9ueVRPS0FhYXo0Vl9rZjAzWDhqaDc3R2M3UkZ3YUctc0IyVTZ0UTVIZWFLalI0dWpNN2JQekNueHhVZ1dOYnQxbXlNdUp3dVdDNVh2WmpqWjVVemthOTRPS3l3eHJvWGtEeFo4YVdHLVFkOHB2MGZTdg?oc=5\" target=\"_blank\">Assassin\u2019s Creed Shadows mia\u017cd\u017cy konkurencj\u0119! Wszyscy spodziewali si\u0119 pora\u017cki, a to hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSi1ObWgxMEdJUm1sUllyTmhFT1M3WVNZUjI5WjF1M3Bqc1BGZUdlRktyZ0RfTDhkOHdoLWhIZ3dEVmtHVERMS01NQ2lwS253LXB1QUg2ZmVRQkd6WF8zSXUxREZhOU9Nd1U3aU5CSUJrU2UtVWdvX1hVRDZ3M3J5Q3dxVW9ZdDlrTHFTeFZvUEJfM3JIVkpCdG1YUGpPZVlWT0VjWFllTldnTU5BeGRwQkNvcmZ5MFowd1k1ckJrTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Assassin's Creed Shadows ma spore grono fan\u00f3w w Europie. Gra prowadzi w rankingu sprzeda\u017cy 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 3358965,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNOTlQRUxpMDRTalIyV2NNVG5qMGdOMnhGWXN6TEU3RUZiY1NHSzRSZGJXak9aTTBaWXp1MUpZVVo1V2lBZ0RlRUlkQk9ueVRPS0FhYXo0Vl9rZjAzWDhqaDc3R2M3UkZ3YUctc0IyVTZ0UTVIZWFLalI0dWpNN2JQekNueHhVZ1dOYnQxbXlNdUp3dVdDNVh2WmpqWjVVemthOTRPS3l3eHJvWGtEeFo4YVdHLVFkOHB2MGZTdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assassin\u2019s Creed Shadows mia\u017cd\u017cy konkurencj\u0119! Wszyscy spodziewali si\u0119 pora\u017cki, a to hit - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:59.151017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPRmJOVXhTdmt5by1UR1RDOHUyVE5zWVBURkJIbXBXNnlGaXUta2s3d0prSlVfYUJjUzBVd1RCVVhMS3diaU9RWDE0c0ZSaWcxQVZLd0lPVTBybnJ5UTQtSlFKUXNwWHc3TnVseFdqRS1jVmhNRVdNa1NVemc0VHhBdk5ScFZJREItR1NRSjhTTnh4RTVFWEw5MVA0eEhBRnJPSGlHTTJCMUgybl90anV6S3prcXFkRWprYWI5eVIycDJudUhoN3hyRjBHOA?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Cincinnati: Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Jasmine Paolini [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPR3cxSGNFNjdad0c2d1BHMmFub0hCMl9Eb09mTkFqeEE4QUQtbERlMENrZGVuTDVEWVRZMzlXZjR4OGNqeTFSMFpsSm5GZThPcXpNUmtiWU1TbHFkNkRoTFlaT2swOUplRHJ2bEh1em1aTXRrTl9ReF84MjZSdTdBeG1FQjN0clZyWi1va0NuMVI2Z01RTFdKTzBDRmI3YnRVcDF3eFltdXVpZFJaQmk4N0lBVklhZw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek nawet nie zd\u0105\u017cy\u0142a wyj\u015b\u0107 na fina\u0142. Cudowne wie\u015bci. To ju\u017c hegemonia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3358170,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPRmJOVXhTdmt5by1UR1RDOHUyVE5zWVBURkJIbXBXNnlGaXUta2s3d0prSlVfYUJjUzBVd1RCVVhMS3diaU9RWDE0c0ZSaWcxQVZLd0lPVTBybnJ5UTQtSlFKUXNwWHc3TnVseFdqRS1jVmhNRVdNa1NVemc0VHhBdk5ScFZJREItR1NRSjhTTnh4RTVFWEw5MVA0eEhBRnJPSGlHTTJCMUgybl90anV6S3prcXFkRWprYWI5eVIycDJudUhoN3hyRjBHOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA Cincinnati: Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Jasmine Paolini [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:56.238632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdFNRQUdYYk1mUWZjT3FIV2JNbnJkc0gyY25UbkRpdWNBa09HMlgteXdDbTBncGRQLVZLamJqdHR1MUpjYVNFeWxsdzFHeUhKbmpIbGk3d2RlYlM4TGVSVmZaZVZkZXgxbHdkMUVXUm9Qc2tzZGdjc0RmeTRMNVVQX0x0clY1dGYzOHJvbHJCd3V6MVVBVG8xSXdvWld5dTg?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie Trump-Ze\u0142enski. Wydanie specjalne [OGL\u0104DAJ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQa0Fjb1czZWhIdnZpbHI4VzJkZExKdEJGb0FweC1zNmM3RDMxU09jTXFEQm9fVHBld0hlZkhBUjNnWGdJaVoyV3pWRHE0MkI0REhZdXNRSE01WmloQ0pnY0J2MWZsQVdKRFNnWjZyc3YtNU9HMlpZLXhhb0Zzc0NSNG1sendsa1hoQW83djBiTjRfZXo4OEJRMk8xRnlsek1LNEUyM09ZTmp4eHBURkpZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przyw\u00f3dcy zbieraj\u0105 si\u0119 w Bia\u0142ym Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNWWFra1F2V3JMb3Vkd3ZQY3lpY0NqQTVZY3U5NW1tc3Jfd2w1Q3BSOXJxTU9VXy00MnlWaGM1MjNKUV8zYzVWTGQ2eEV1SFV4OFNObGxVandmek9zNDd",
        "id": 3358158,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdFNRQUdYYk1mUWZjT3FIV2JNbnJkc0gyY25UbkRpdWNBa09HMlgteXdDbTBncGRQLVZLamJqdHR1MUpjYVNFeWxsdzFHeUhKbmpIbGk3d2RlYlM4TGVSVmZaZVZkZXgxbHdkMUVXUm9Qc2tzZGdjc0RmeTRMNVVQX0x0clY1dGYzOHJvbHJCd3V6MVVBVG8xSXdvWld5dTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump-Ze\u0142enski. Wydanie specjalne [OGL\u0104DAJ] - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:58.494149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:55:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNlJ6QVJoY2IxUnpFal95UHRnUmpvbmFqSW5FeEgwSV9xMXBxTGlBdmFGRFlTUGhiUkItZVlTSFBGRURxMm5aTDJ4Sy0yY3p2UU51NlhMeUpYcHhGX0kyN25hdFFpUVd0OS11X2RmMDd6Vy1aYm9jSTM2VVhQMC1na0VkZTVuNjRRZVlnSUpQS3J1V0hmVndZXzNPVnRLN0IzTFF1VEVBdjBQMjlT?oc=5\" target=\"_blank\">Zarezerwowa\u0142a pok\u00f3j z tarasem. Otworzy\u0142a okno, a tam... \"To mnie powali\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3358167,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNlJ6QVJoY2IxUnpFal95UHRnUmpvbmFqSW5FeEgwSV9xMXBxTGlBdmFGRFlTUGhiUkItZVlTSFBGRURxMm5aTDJ4Sy0yY3p2UU51NlhMeUpYcHhGX0kyN25hdFFpUVd0OS11X2RmMDd6Vy1aYm9jSTM2VVhQMC1na0VkZTVuNjRRZVlnSUpQS3J1V0hmVndZXzNPVnRLN0IzTFF1VEVBdjBQMjlT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarezerwowa\u0142a pok\u00f3j z tarasem. Otworzy\u0142a okno, a tam... \"To mnie powali\u0142o\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:35.008298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:50:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVnlSR3IyU3BaNUgyZHY1ZURnN0I2Z2xjSEF4V1pMNFRoZDdBNDZKeU5jM2o0b194VnJQaVVhVUoxYlZfRDlaZTh6QUY0SVY2Q3U5aUdMR3l0d1p3aDFTemJxQWRIczYtVlp0SEplMXNMTG5yY0RBQlY5ZERrLWVkX1RBdXFPajZaREJjOGlEYkdvb3l6YmVhU2NJT21OYUQ1c05lMlFJc1RBeHpmTGVkeTdJRG1xenFTVW5fcDV4VS1SUjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Karol Nawrocki wybra\u0142 grup\u0119 doradc\u00f3w. Kempa i Pobo\u017cy w Pa\u0142acu Prezydenckim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSTJUR2l5ZDJENnQybVp6Z3JPZERhTUdhLTBlS25YQ2JiVS1DdnFUa1hnUHlPbnlBX1FzdVFJUEdoUHpJVktFeVRVMHdUN3BLSU1VbXJNRjF4Z2RBem5fQ3dpVVNLQmFFOGNkNkJoM3A3RWRuaksyTEp2cUxDSEw5cmVOZTNLUjVYeVM5ZFdOWFJHY2NDUHY0QUNldF9laFJvV0d2cHdzdnNTcWhveUY4?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w. Na li\u015bcie znane nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFB",
        "id": 3359680,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVnlSR3IyU3BaNUgyZHY1ZURnN0I2Z2xjSEF4V1pMNFRoZDdBNDZKeU5jM2o0b194VnJQaVVhVUoxYlZfRDlaZTh6QUY0SVY2Q3U5aUdMR3l0d1p3aDFTemJxQWRIczYtVlp0SEplMXNMTG5yY0RBQlY5ZERrLWVkX1RBdXFPajZaREJjOGlEYkdvb3l6YmVhU2NJT21OYUQ1c05lMlFJc1RBeHpmTGVkeTdJRG1xenFTVW5fcDV4VS1SUjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Karol Nawrocki wybra\u0142 grup\u0119 doradc\u00f3w. Kempa i Pobo\u017cy w Pa\u0142acu Prezydenckim - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:56.636630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:44:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNRXVZSU9fSGhvcS15UzBGT1pTc1VfbjBWb3Bray05bEh5dGRfc1lnOXNFVGwxbVJINk9zYi1RYjV5QXctVGRDOExoZnZKWHpTOWpPelROQUZIazJIZEpXZ1d0ak10VmJ4d1draGw0NTdna3pjb1VaMk4tUlQtLWxyTDV1cklhQnNxYTVrQlAxNjlhcHdpcTlOWkVpMnBGYmNmNVFQM3BNVVRGdzNmVjdSZXF4M1BTMGlUMi1RNmVzam1heThjREJuUXRR?oc=5\" target=\"_blank\">Putin za\u017c\u0105da\u0142 oddania terytorium Ukrainy. Media poda\u0142y odpowied\u017a Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2paeVBtUkR4RjljbnZsVk85XzlTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3358160,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNRXVZSU9fSGhvcS15UzBGT1pTc1VfbjBWb3Bray05bEh5dGRfc1lnOXNFVGwxbVJINk9zYi1RYjV5QXctVGRDOExoZnZKWHpTOWpPelROQUZIazJIZEpXZ1d0ak10VmJ4d1draGw0NTdna3pjb1VaMk4tUlQtLWxyTDV1cklhQnNxYTVrQlAxNjlhcHdpcTlOWkVpMnBGYmNmNVFQM3BNVVRGdzNmVjdSZXF4M1BTMGlUMi1RNmVzam1heThjREJuUXRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin za\u017c\u0105da\u0142 oddania terytorium Ukrainy. Media poda\u0142y odpowied\u017a Ze\u0142enskiego - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T23:36:36.609453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:36:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOY0k4ZHBYUnR3T2dkcU50TlltYkVpVFRSVnRPVVdnRnpUZTEtYUQycldKM0FXcEFQS1ZxU2xTdUZ6YUhweEhaLU13anJOOGlrR1l5TjcxVGhnSG9tcUNGU2lvUGVyMGl4dGZYZ1FPdkd6cjhGZThuaXkwRW14WWxSY21PMWh5VHA4TkVGb3dCOFRwVGZYYkxNQkV0Z3B3eEdMYVdfLTU0UVVlYTg?oc=5\" target=\"_blank\">My\u0107 odpowiedzia\u0142 trenerowi Radomiaka. Odpiera g\u0142o\u015bne zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPaWx4Rml3cHdVVGxra2JDdGpZTHFrTWRLOXRXRlhmUmFxUFkzS3loaUVGbThyR19oN3VJeGJZQU5ZSlRpaWFXYVh0VGgxY19wZnNRTjktMnlHUkhOZk00M3M3bUItVEZVclhKZkpCMGc4MEVKZEFLN2hDb2x2aGlBdHdIRTRZcDU4MXBibllKZnMwMmZOZkQ3TlJBOWRpRUE3NVhQQUlIQ2h4dG5aYXRZYy15VEtDZnJvSTA0dXhqT2ZoblFwQmdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny gol Jesusa Imaza! To trafienie przejdzie do historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPYzBJelplT2J4Q0xOUFp3",
        "id": 3360806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOY0k4ZHBYUnR3T2dkcU50TlltYkVpVFRSVnRPVVdnRnpUZTEtYUQycldKM0FXcEFQS1ZxU2xTdUZ6YUhweEhaLU13anJOOGlrR1l5TjcxVGhnSG9tcUNGU2lvUGVyMGl4dGZYZ1FPdkd6cjhGZThuaXkwRW14WWxSY21PMWh5VHA4TkVGb3dCOFRwVGZYYkxNQkV0Z3B3eEdMYVdfLTU0UVVlYTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u0107 odpowiedzia\u0142 trenerowi Radomiaka. Odpiera g\u0142o\u015bne zarzuty - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:27.691930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:30:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPY3ozMlpYZTN0SWNhMURtbUpRLXlsREJKdU1WT0loTU5sUS1SU3RWTDBEeVhfUnJsd2VacllIRUdqQjZQQ1ZWcEFSc3RSVmplM2F5SlIwcXYzU0dYT1A3ZzdYbWJNbHBfdkR5bkhCUGdGZ1JVUHBSYlhoSTdlVnFMR0w0V1ZsczFsV3dmV1N6ZVpPcXFkQlVNVEJLQmI5bTh4OENpUVZmMDQ5VjlPMnM0?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski nie odpuszcza. Kolejna twarda deklaracja [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQVJ6eXV4Y3VfYTdGV3JmOEJndGhHanFlTFNQeXdPaFZRdHZJMkw3eDBDeGZSYWFPd0ZOSExLTUExc2RjVW5Tci1UaFU4T2pTS0NBMDdub1pzTklmMkhSazZFckpVTXBBOGdIQ0xqb0JJb2pzOTVJeTJBbjVJN2JFVGhTU3llTjkwSlZKNGNmNlhoOU04c2U1VWZhektYZ2dzS2hiaUZ3cXZkbTB5bWtrcFNjMG5HZ3M?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142owiek Ze\u0142enskiego wskazuje: dlatego Putin nie chce zawieszenia broni [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQa0Fjb1cz",
        "id": 3357433,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPY3ozMlpYZTN0SWNhMURtbUpRLXlsREJKdU1WT0loTU5sUS1SU3RWTDBEeVhfUnJsd2VacllIRUdqQjZQQ1ZWcEFSc3RSVmplM2F5SlIwcXYzU0dYT1A3ZzdYbWJNbHBfdkR5bkhCUGdGZ1JVUHBSYlhoSTdlVnFMR0w0V1ZsczFsV3dmV1N6ZVpPcXFkQlVNVEJLQmI5bTh4OENpUVZmMDQ5VjlPMnM0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski nie odpuszcza. Kolejna twarda deklaracja [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:30.104684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:27:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSlRmR3FIV1VSdGlDakRyUXA2U3pTcW9nS0xiS0NrTFhBSlJYcHh4VmExX3VIbHNsSm5GUlNSZ2hGMUpueHpzM2I5TkJIRC1ybE90Ynh0VVI0OTVIdWJHTFNCc19qZWVLWFJIdU1BUGZ2b3F1dG82Mm81LTRDaG5kRnlscFM2dC1iTU9TejJQZDk5c0VPclh1dmI4Y2k4eEFLSWR1dlVlYnZzQUczbVZsejFFUUVFclQ3?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Swoboda nie wierzy\u0142a w\u0142asnym uszom. To musia\u0142o bole\u0107. \"Wygl\u0105dasz jak potw\u00f3r\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQd1FLTXdJS0JZa2c1THJlc2dLMXpzSTJRYzVOSWt2emNZOFc1RWpNQjlSV3VxVFd5REVKNEdZOExEa1oteV95X1o0ZVJTZXN0ZlhFTXlGY25qb01RcVZ2TnFWMkpScGpqeWg1Ri1oeGhTV1FoTXN6Nm9WVkNHV08zZi1HS0hXQU5UNGtmdHk4UUR2NnB6X3RF?oc=5\" target=\"_blank\">Memoria\u0142 Szewi\u0144skiej Komara i \u015alusarskiego w Mi\u0119dzyzdrojach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Szczecin</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbTRpNG5Jb1BvdEFQcHRWVEhkdUpJVmtvUkxhVHlZOHVnMmR2TXZhY0",
        "id": 3357444,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSlRmR3FIV1VSdGlDakRyUXA2U3pTcW9nS0xiS0NrTFhBSlJYcHh4VmExX3VIbHNsSm5GUlNSZ2hGMUpueHpzM2I5TkJIRC1ybE90Ynh0VVI0OTVIdWJHTFNCc19qZWVLWFJIdU1BUGZ2b3F1dG82Mm81LTRDaG5kRnlscFM2dC1iTU9TejJQZDk5c0VPclh1dmI4Y2k4eEFLSWR1dlVlYnZzQUczbVZsejFFUUVFclQ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Swoboda nie wierzy\u0142a w\u0142asnym uszom. To musia\u0142o bole\u0107. \"Wygl\u0105dasz jak potw\u00f3r\" - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:27.121756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:22:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPb05lQnU2UFZZQzdvUEZRXzkzcHBlZkM0cUJfQU10ZFBrbFpLTFQ5dnYyT0Z0TkNlVm1tWG5LSmVZUHRNa0FrYTVtYnRhaUtKci1jMVdYR0ZibF9zZkxLSEJqM0lnMDFwMnJEQ1lpUmc0WlpVVXdOTk5oVEpScWNYVEVtYUE4Rzl6QnAySFBIeExtZHhtMmVMS2RIdVotUEZQV2ZyRnJlekNSNjBxQjRCX0tRLU53cGFkSVhlOXJFYTRGMzJVd3RSeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szczyt w Waszyngtonie. Jest ruch przewodnicz\u0105cego Rady Europejskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOTmVxRmRVLXFlT2JCWlhMY3VHajg4Ym9OVFA0UmpKb01PNnlTV2t0RS1VRzJIc2NqOC1WV2hCRlU1SVRodVRydGcyc3dkRTcwbHBOaG1hV1JhTjFCdk11OVp2WWNwMDR6bXJkSW83anZPdkVmRV9VVGhwV1JtQjVzM29ENUZHbjY4VS0yWkJndkVLWi12?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os przed szczytem w Waszyngtonie. \"Wielki zaszczyt dla Ameryki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNWXVpa0ZLc2VSUXNwWjJ5VEQxSld5UnkzdW",
        "id": 3357430,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPb05lQnU2UFZZQzdvUEZRXzkzcHBlZkM0cUJfQU10ZFBrbFpLTFQ5dnYyT0Z0TkNlVm1tWG5LSmVZUHRNa0FrYTVtYnRhaUtKci1jMVdYR0ZibF9zZkxLSEJqM0lnMDFwMnJEQ1lpUmc0WlpVVXdOTk5oVEpScWNYVEVtYUE4Rzl6QnAySFBIeExtZHhtMmVMS2RIdVotUEZQV2ZyRnJlekNSNjBxQjRCX0tRLU53cGFkSVhlOXJFYTRGMzJVd3RSeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt w Waszyngtonie. Jest ruch przewodnicz\u0105cego Rady Europejskiej - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:26.550136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:13:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNR1RsR0duTmpmTTQ5bHRkeWVfRTJIVFAzdURqZGtHWERzQXlQTE5Nc1paWUJzZ08tdHk0M291MzRGaUJoaEZLYTJlakRabVRyTERlOG0teFFOOWpqRmJnTWUyaDlpNGE0ZXBLV05WdHk0OFlJbXlzd3ZTSG04T0U2cV9HbkxPRTlZbDVqOTBHVEhFS3lYWFJvUFFhQk01eWZ6b1NId2hnd0Q4cmRL?oc=5\" target=\"_blank\">Kultowe polskie przeboje i walka o presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119. Co b\u0119dzie dzia\u0142o si\u0119 w najbli\u017csze dni w Operze Le\u015bnej?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdHJEX3NOYU13aFpaMXdFTHhoOWFMWDNfOU9vY3JfV1YzeHlTTHFSMlcyOFpFSTVMSl83YjNpWDBwb29XZ1owTEpESTYwWnVWZ0RVb1g3TmpkbUd4SWdwX3lzcm9XZFpiNGJNanJBVm8tY0VmUjhkSGx1T2l5eEZPUER5bEJoWEhvNEk1MF9TTHNNQkNZU1hnNGlucE14aDhTcG5CVkRLWWtyZ2NjY3k5SExHUlpmbTRkdnFXOXdfekF3eUk4Sjd5aXJFN0duRk5PTEFoYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wszyscy patrzyli na Natasz\u0119 Urba\u0144sk\u0105. Po chwili wesz\u0142a 78-letnia Helena Vondrackova [GALERIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li",
        "id": 3358967,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNR1RsR0duTmpmTTQ5bHRkeWVfRTJIVFAzdURqZGtHWERzQXlQTE5Nc1paWUJzZ08tdHk0M291MzRGaUJoaEZLYTJlakRabVRyTERlOG0teFFOOWpqRmJnTWUyaDlpNGE0ZXBLV05WdHk0OFlJbXlzd3ZTSG04T0U2cV9HbkxPRTlZbDVqOTBHVEhFS3lYWFJvUFFhQk01eWZ6b1NId2hnd0Q4cmRL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultowe polskie przeboje i walka o presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119. Co b\u0119dzie dzia\u0142o si\u0119 w najbli\u017csze dni w Operze Le\u015bnej? - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:25.085446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPb1dWZVN0cVIyRlZWSWI3VGtMdklyUnpSakRVWHRrRlRKMk5ONU55aTBma2I0UnFKYWtETDVWNUh3ZmR2Y29WelM0VG1hVmNfUTdGYWI3QWUtZVdLSmJ4c1NWVWlYMkdTLUdhc2VYaVowUDhsX3lReGx3QjFjMUJaRGI0VHJ1S09TNGltYVRMRVJsU1hLN0pOZUFTNy1IMkhNeUFHQUxVYXNwaDVlWDhlQ3hR0gGwAUFVX3lxTE51VmpFYmw5OVl0X1IxMGdzbnNYOHZqU0FQeHJ5dGMwMVdGUjRseGFHZFhVckVWNjJuYXJ5M1JBTVVOTnR5RzBTSmU2NTZPS0NSa29QOVU0RjJpdVd3Tnd3N3pGVDZlUjVMY0xpMVVNWTFLV3lubUFGelItTEtHcGw2djVEOGlmYXRHcFJzZE04V2k2bGc4Z0stUmxBVHFjLVVRcUIwamVVWjN2T25hV1FB?oc=5\" target=\"_blank\">Banki hamulcowymi GPW. \u201ePodatek Doma\u0144skiego\u201d wci\u0105\u017c odbija si\u0119 czkawk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOEhCZlNVUW16NkZ2YVlJaV84NXZTSFVpeDk1MXJqMU5BY1M0c3NCc1RKdk9BVEtNSjVvMk9fbHZ4MHB1NjAxOHU4V0NLckJrN3dDUmZMS1lieC1HYVdTNlQ1VTl5M1FQYzlHVzVJMjJWcDZNck42dVh4czhNcWJKVlR1Rm9UdHR6YmEzNlpPeFNWdzRQRHZzWWtkUWF3MC1CajFzbXk2X0Q3bGFNMS1aN3V1Nlg4dFNzZDJZMDZ",
        "id": 3358962,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPb1dWZVN0cVIyRlZWSWI3VGtMdklyUnpSakRVWHRrRlRKMk5ONU55aTBma2I0UnFKYWtETDVWNUh3ZmR2Y29WelM0VG1hVmNfUTdGYWI3QWUtZVdLSmJ4c1NWVWlYMkdTLUdhc2VYaVowUDhsX3lReGx3QjFjMUJaRGI0VHJ1S09TNGltYVRMRVJsU1hLN0pOZUFTNy1IMkhNeUFHQUxVYXNwaDVlWDhlQ3hR0gGwAUFVX3lxTE51VmpFYmw5OVl0X1IxMGdzbnNYOHZqU0FQeHJ5dGMwMVdGUjRseGFHZFhVckVWNjJuYXJ5M1JBTVVOTnR5RzBTSmU2NTZPS0NSa29QOVU0RjJpdVd3Tnd3N3pGVDZlUjVMY0xpMVVNWTFLV3lubUFGelItTEtHcGw2djVEOGlmYXRHcFJzZE04V2k2bGc4Z0stUmxBVHFjLVVRcUIwamVVWjN2T25hV1FB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki hamulcowymi GPW. \u201ePodatek Doma\u0144skiego\u201d wci\u0105\u017c odbija si\u0119 czkawk\u0105 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:58.721323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:01:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOeVRsY2U4VUd1SDZBS2FVemMyckRoWThFanJqb3prZlFSRU5rblhZQWZMZFJtWlRsRXh4OHNqUXpJR1FERW9LZVNyVVZZQ0M2aUFORVFwOWZuWjZfZDJzd19OdUNZMktmaDJxNlBqRTRmZnVpVzh5TVJiNWVkMGw2MGRqM0E1QmxCQm1DVVpQdnpOTC1KdTlvdG1MbGZZa0RwaV9idQ?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Wo\u017aniak-Starak martwi si\u0119 losem samotnego \u017curawia na Mazurach. \"Serce mi p\u0119ka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOG00aGcySk1JV3RZbnFUWjc0WS00bXBlYXg1c29iU3RWc3lqRGxnd3F6OTluN0FHRlJoZjlxVGpid095VE1kaFF1bkdIbktySkdZMjd6RDRjM1ZaSTd0MUpaNTNDOEVUUERXZklGSlY0YWxHQjJIbllEVW55ZHdDeG5ybkVyLXZGMkZMR1hyX3drcHZVSk9zZXlzYy1RT2JYSmY2YmM5WEIyV3lkU1lsLWtBajgwdmY1bmYyaF9ZNEZYYkRXbU5kc2I1cng0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Wo\u017aniak-Starak p\u0142yn\u0105\u0142 z ni\u0105 motor\u00f3wk\u0105. To ona jako ostatnia widzia\u0142a go przed \u015bmierci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3358168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOeVRsY2U4VUd1SDZBS2FVemMyckRoWThFanJqb3prZlFSRU5rblhZQWZMZFJtWlRsRXh4OHNqUXpJR1FERW9LZVNyVVZZQ0M2aUFORVFwOWZuWjZfZDJzd19OdUNZMktmaDJxNlBqRTRmZnVpVzh5TVJiNWVkMGw2MGRqM0E1QmxCQm1DVVpQdnpOTC1KdTlvdG1MbGZZa0RwaV9idQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak martwi si\u0119 losem samotnego \u017curawia na Mazurach. \"Serce mi p\u0119ka\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:21:34.198515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:58:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTmJKOU14X1RGaVBqc21VdExMYW92MmdveUNYQnlneVZaeE95MndfelZIMnlMTXFhLWx4ZnNRZGZ1NHZoaXRpOEtOaGwxbUVSMnB5RWg4NWxBX0pLdU5seFV3OFptSk9Sd3NVQXhtcTVvNWhqNFAwckFFSlpBQUVfWTltUEUxaTdIMzJQNjZQNXdxVlo3NmZ0NkZ0bmhWb2QtaTVFNE1aajRyNUE4T0ROTzl3aw?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy lata brutalnej kinetycznej wojny. Ile wart jest Donbas?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcmdmTEF4c1o0Tk1uSl9VXzlJMHNDSi0tWE1HeW5veWF6ZWFqQjZwcmIwUVZXbXBhb0xiRFdySW5PVExZaDVZQ2FwUEdjeVIwT2ZtVnJQWWpsN3RyYzdaQWhPZmhHRHU3OEpqYWJ3LTlkQVJRTFQ4a2FRZ194YmpVNmVWSFpXYUVySW1sUkx3YU5JS0VjZnlRbENqd0pEVGRfNHZpSGxIQWxtZFlySHBkNWhjSUVPVHVCdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Co Trump ma chcie\u0107 odda\u0107 Putinowi. Ukrai\u0144cy jeden obw\u00f3d i tak ju\u017c stracili, ale drugi to co innego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPNURVclpVTX",
        "id": 3359678,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTmJKOU14X1RGaVBqc21VdExMYW92MmdveUNYQnlneVZaeE95MndfelZIMnlMTXFhLWx4ZnNRZGZ1NHZoaXRpOEtOaGwxbUVSMnB5RWg4NWxBX0pLdU5seFV3OFptSk9Sd3NVQXhtcTVvNWhqNFAwckFFSlpBQUVfWTltUEUxaTdIMzJQNjZQNXdxVlo3NmZ0NkZ0bmhWb2QtaTVFNE1aajRyNUE4T0ROTzl3aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy lata brutalnej kinetycznej wojny. Ile wart jest Donbas? - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:26.279987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:52:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNOHhtMHhqRjVJVHhtdndqN241V0pvSnU4UThDOEk5UTB6RFZhcTZEOFJyd1NCb25sUjdvR1dtVHAtSTg1QkpOcFRzaUJXbndtMVpYSTg2bEpnZWpwdkdTQkd3cjh1V3lMU0p2T2psUm9KcFV6cE80VmNBOE5Rc3hjM2RUdTlncVBGT0p4Q3hxV0gzRHAzN1IwZzdKMjBEcExmYXJQb2NjWEhsOHpwM1pFUVF3SzRTeG9JOUZ1TmZZZHE?oc=5\" target=\"_blank\">Ed Sheeran za\u015bpiewa\u0142 na dachu budynku w Polsce. Nagranie robi furor\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQTGwyQU5veWZfWkpPWlFrRzFTV210VWZNekRhVjZobndnY19nQW94RUtzR0hQcURjZ0hhWG5RZjlmdVZlYlJETlEyVGhrT3B4RloyTVpZdGh3Q0hjUXpiWFVvUmVWTVc1TG4tQ2Z6VFdHYnpRZGo3Y1RRZE9HbFBybTlNZkIzeTVyU2lmNG5rVFlSVGdfLU9XS01qZDRxcHhUQUQ3emNBRk5mNFRXSkkzd183MFAySU9K?oc=5\" target=\"_blank\">Nie jeden, a dwa polskie akcenty na koncercie Ed Sheerana. Ach, co to by\u0142 za wyst\u0119p!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNTnJhMH",
        "id": 3358966,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNOHhtMHhqRjVJVHhtdndqN241V0pvSnU4UThDOEk5UTB6RFZhcTZEOFJyd1NCb25sUjdvR1dtVHAtSTg1QkpOcFRzaUJXbndtMVpYSTg2bEpnZWpwdkdTQkd3cjh1V3lMU0p2T2psUm9KcFV6cE80VmNBOE5Rc3hjM2RUdTlncVBGT0p4Q3hxV0gzRHAzN1IwZzdKMjBEcExmYXJQb2NjWEhsOHpwM1pFUVF3SzRTeG9JOUZ1TmZZZHE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ed Sheeran za\u015bpiewa\u0142 na dachu budynku w Polsce. Nagranie robi furor\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T23:36:35.408379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:50:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQeUR3YUxITjJ4ZWtSUC11a2xwS2pmMUxKM0hJaWRrNUJtX2d0MnVNNElMTFNZMW1iNWUxRC1WVUk3T0w5QjNyVDdiR1hZYkNDX0xqS2lOLURHRWFIZmVmTjQ2RmVoQzZxZXhpNkRTd1BpUWRYZkFlYWpTYTktcU1GcXEyOUpibjNLTDgyR2hYMzNpTjhxVjlpdkRMWllJdmNKajY1Mk1tTW1SSXZDUHdBT0JxRmo1TWxFNWYzeGZheUY4Y0ZuaWNNS1RGLWlHcEFO?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza sesja po spotkaniu Trumpa z Putinem. Oto co si\u0119 dzieje na gie\u0142dzie w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWmRuam04WVlRYWNyQkVmTnNhMG92b0dQMGhWSGZ0QU9SdUo5LU13SkhXMnE2Vll1b0ZnbWZ3NWlBa1p2a2hBV09PaEhITWhfSF91MU1JQUFyQTRkUHgxMTZIUmFDdDRIWWZxVVc3M2FFNTB0SHpCanU3TC04MklzNy1xbEgzVkdneE5LelFrYi1VbTRvOXlEVVpWdUg0V09TbjBjYkpIeGtZaVlNV2dtVDJqbzNmV3k5dXNXWkNR?oc=5\" target=\"_blank\">DZIE\u0143 NA RYNKACH: Przewaga spadk\u00f3w indeks\u00f3w w Europie na pocz\u0105tku tygodnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Strefa Inwestor\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3360804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQeUR3YUxITjJ4ZWtSUC11a2xwS2pmMUxKM0hJaWRrNUJtX2d0MnVNNElMTFNZMW1iNWUxRC1WVUk3T0w5QjNyVDdiR1hZYkNDX0xqS2lOLURHRWFIZmVmTjQ2RmVoQzZxZXhpNkRTd1BpUWRYZkFlYWpTYTktcU1GcXEyOUpibjNLTDgyR2hYMzNpTjhxVjlpdkRMWllJdmNKajY1Mk1tTW1SSXZDUHdBT0JxRmo1TWxFNWYzeGZheUY4Y0ZuaWNNS1RGLWlHcEFO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza sesja po spotkaniu Trumpa z Putinem. Oto co si\u0119 dzieje na gie\u0142dzie w USA - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:57.844501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:45:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQb09ZOUxrMmg1X04yM2J5NFJrM010RHZuaWI3eEZJM29JVFdGM0NrdkNTaFZHRlV6SkN5S1JCTzBoWGZPMjNBOVdZUGpjZXJwTmxNX19PZ0RWSzVnWWc2OXdicUZGQTV1NDR0Nmp5dk9KZjRNSl9nYlNBeUFhR3hlTjl2dGVMNkZBWnBUZjNCenVwbXhqOUlnWlB0Y1lITUxtbXh2Q2oxNU8?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rosj\u0119 mo\u017cna zmusi\u0107 tylko si\u0142\u0105\". Ze\u0142enski po spotkaniu Kelloggiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQVJ6eXV4Y3VfYTdGV3JmOEJndGhHanFlTFNQeXdPaFZRdHZJMkw3eDBDeGZSYWFPd0ZOSExLTUExc2RjVW5Tci1UaFU4T2pTS0NBMDdub1pzTklmMkhSazZFckpVTXBBOGdIQ0xqb0JJb2pzOTVJeTJBbjVJN2JFVGhTU3llTjkwSlZKNGNmNlhoOU04c2U1VWZhektYZ2dzS2hiaUZ3cXZkbTB5bWtrcFNjMG5HZ3M?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142owiek Ze\u0142enskiego wskazuje: dlatego Putin nie chce zawieszenia broni [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNQkJ3SVhpcHU5a0NoNXJ",
        "id": 3356757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQb09ZOUxrMmg1X04yM2J5NFJrM010RHZuaWI3eEZJM29JVFdGM0NrdkNTaFZHRlV6SkN5S1JCTzBoWGZPMjNBOVdZUGpjZXJwTmxNX19PZ0RWSzVnWWc2OXdicUZGQTV1NDR0Nmp5dk9KZjRNSl9nYlNBeUFhR3hlTjl2dGVMNkZBWnBUZjNCenVwbXhqOUlnWlB0Y1lITUxtbXh2Q2oxNU8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosj\u0119 mo\u017cna zmusi\u0107 tylko si\u0142\u0105\". Ze\u0142enski po spotkaniu Kelloggiem - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:58.486320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:16:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNd3AtbFIwY2xMT051VmJTUXBIeENyLXdoNkprT1IwRFU1MEYxcUJ5aHk2TnU0TE1MOV9sUGdGcmZ1STVCYVByMnJsbVFrSC1zUl9HRnRwN2ZrVm5qZzFaT05vMG9WcWNoamRGU0djRE0xWnBFS1VpYW9YRzJFV3dLdnk3eENIbUZzaEpsLU5Hbm1QN01qYnlwLU1JeVZPZUlpNGc?oc=5\" target=\"_blank\">PS6 bez nap\u0119du? By\u0142y prezes Sony ostrzega, \u017ce to zabije rynek gier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3356759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNd3AtbFIwY2xMT051VmJTUXBIeENyLXdoNkprT1IwRFU1MEYxcUJ5aHk2TnU0TE1MOV9sUGdGcmZ1STVCYVByMnJsbVFrSC1zUl9HRnRwN2ZrVm5qZzFaT05vMG9WcWNoamRGU0djRE0xWnBFS1VpYW9YRzJFV3dLdnk3eENIbUZzaEpsLU5Hbm1QN01qYnlwLU1JeVZPZUlpNGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PS6 bez nap\u0119du? By\u0142y prezes Sony ostrzega, \u017ce to zabije rynek gier - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:24.819061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:06:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZVpoclpZb2hfaTdveVBoUWVKcVYtMWZ6SUtuZkZfMlZqVUd4NlFZZTFsSUhtTWFWLUpraEliZmpZajlKSXhOQTR2aWJHVEVRbU1VTjR2SnNKazRGcW5YdkVTRDl2V1YzX2xqSlZ5d1VHMldYVUs0bjM2UjNGd00zLUxVSGZjQ2NPVjZrTXFwZVpsb2h1X0hKVUhZX3dXcDFoSlNHYUxSbHNXNHRoYUJoQXk2eDltT3Z4LUEw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin wypycha Ukrain\u0119 z Donbasu. Skutecznie? Odpowied\u017a w\u0142a\u015bnie si\u0119 formuje [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQLVJnN0pZMy1KTVl5VlRXN0Q4WXJ2S0pSS1habXBtR0ItNUFBSW84eURPQk5TVEd2T3ZYWUc4Q0lRNUxfWGgtbHlQNHZMZ1dhMndndGI5cU8yY0R6SVFBa1ZNVVMxNU1BeEo5VXhNY2U0RDFmd1pSaG1nODlMMEt1c1NUUzVWSkFpbzR4UUdCUmRGbzhBV0h5T1NWTVdPTXBqUFpJbnFCNF9qbWhvOWJ5d2pVelBpZ2lwbzlPeFBHQlBqallFckw0dVkyQk5kSmQ1eWs5X0hB?oc=5\" target=\"_blank\">Analityk wojskowy: Ukraina ma powa\u017cny dylemat, czy amputowa\u0107 r\u0119k\u0119 po to, by m\u00f3c si\u0119 rozwija\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li>",
        "id": 3358961,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZVpoclpZb2hfaTdveVBoUWVKcVYtMWZ6SUtuZkZfMlZqVUd4NlFZZTFsSUhtTWFWLUpraEliZmpZajlKSXhOQTR2aWJHVEVRbU1VTjR2SnNKazRGcW5YdkVTRDl2V1YzX2xqSlZ5d1VHMldYVUs0bjM2UjNGd00zLUxVSGZjQ2NPVjZrTXFwZVpsb2h1X0hKVUhZX3dXcDFoSlNHYUxSbHNXNHRoYUJoQXk2eDltT3Z4LUEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin wypycha Ukrain\u0119 z Donbasu. Skutecznie? Odpowied\u017a w\u0142a\u015bnie si\u0119 formuje [OPINIA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:59.075040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:04:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdTNZejgwb1I1VkQ2Z3R5UV9oYmktRVFaaEI5U2Z2VllZUGlZa2pfXzlQTDlBR1VqeXRjcFpfcTZXdlRVc3d0VUR3dGhrU25kQlE3X2ZzQjdENHZnamFQYV9jY0k1alFLTkgyWkZ6Vk9fS05xRHZ2djFDaTJ5UkhNNlBrU2tPcFpWRVN2c045TDJ5VGRxNWZMVE1hRWxjclJseC1lc29WYkkzZVB3?oc=5\" target=\"_blank\">O zwi\u0105zku Starak\u00f3w kr\u0105\u017cy\u0142y legendy. Agnieszka wyzna\u0142a, jak by\u0142o naprawd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOG00aGcySk1JV3RZbnFUWjc0WS00bXBlYXg1c29iU3RWc3lqRGxnd3F6OTluN0FHRlJoZjlxVGpid095VE1kaFF1bkdIbktySkdZMjd6RDRjM1ZaSTd0MUpaNTNDOEVUUERXZklGSlY0YWxHQjJIbllEVW55ZHdDeG5ybkVyLXZGMkZMR1hyX3drcHZVSk9zZXlzYy1RT2JYSmY2YmM5WEIyV3lkU1lsLWtBajgwdmY1bmYyaF9ZNEZYYkRXbU5kc2I1cng0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Wo\u017aniak-Starak p\u0142yn\u0105\u0142 z ni\u0105 motor\u00f3wk\u0105. To ona jako ostatnia widzia\u0142a go przed \u015bmierci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiq",
        "id": 3356761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdTNZejgwb1I1VkQ2Z3R5UV9oYmktRVFaaEI5U2Z2VllZUGlZa2pfXzlQTDlBR1VqeXRjcFpfcTZXdlRVc3d0VUR3dGhrU25kQlE3X2ZzQjdENHZnamFQYV9jY0k1alFLTkgyWkZ6Vk9fS05xRHZ2djFDaTJ5UkhNNlBrU2tPcFpWRVN2c045TDJ5VGRxNWZMVE1hRWxjclJseC1lc29WYkkzZVB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O zwi\u0105zku Starak\u00f3w kr\u0105\u017cy\u0142y legendy. Agnieszka wyzna\u0142a, jak by\u0142o naprawd\u0119 - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:57.494692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:54:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9QWmZZYmFtQ2NBelh2VjVVSGM5cDM2TGRLSE5TN0R1dHJOVFRDQ1BGWHRmNVkzLXpacjM5ejlIcDlQR3BMOGhZLXAwMGhkQVZseFctcEpNRmJ1c1Ri?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0105kiewicz ma zakaz zbli\u017cania si\u0119 do przej\u015b\u0107 na granicy z Niemcami. I zarzut karny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxORnZSOHplR0RjbzR3NGNVZ1BFaWIzbHY0dDVYLVRtU3VaY0RCcEJjQm1KbWRuYjB3TkR5UzktQjE1cUtGZzlsMVUwUmJmZVhwcUVjUlhJMEhvY1ctZ1VnU2tMSS1uMW9jYkhmV1hXZWVKLU0yYXhfUjY4RUdoSi1PTDZpcElMWXFZTTdlU2E1MmhuaFZRVGFGeA?oc=5\" target=\"_blank\">Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. \"Polityczna hucpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQelFmRy1Pd0ZZMmlaNHk1dWlyOXN1Vkwyd1kxblFVdGpnUDZjVHFmOS00R0pUUVZOenFCNVpXU0VIZzl5c3JXbVBhUHdGSk5VdzdMVUUwTzZ4LXBPMEwyX3F2YXUybjY1bzdBNGsyQlBQSnNyUmJhWmEzS0tVOXFzd0wtNV9XaXNVYUFfb1BCMk9MaEFS",
        "id": 3358164,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9QWmZZYmFtQ2NBelh2VjVVSGM5cDM2TGRLSE5TN0R1dHJOVFRDQ1BGWHRmNVkzLXpacjM5ejlIcDlQR3BMOGhZLXAwMGhkQVZseFctcEpNRmJ1c1Ri?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105kiewicz ma zakaz zbli\u017cania si\u0119 do przej\u015b\u0107 na granicy z Niemcami. I zarzut karny - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:29.764384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcU5RZ0hpX3F6OTJpSFJJTXhjazZqMTFWOWI1c05yZDVwQzEtdTlUOUlTaXA0cXhwVnRQUzQ5WjN0V2Q1MGlSNVRsRkJrWTJtU0FyQVhzWHZjeV8xdm4tbm5qeFJnNk9EdkNuVkxnQjdvSG11ZXhaS0EwZmtFUzlJSll4QnhsTVBpQm5fVDFIcEF5bHdZQ0I3MGFNeE1LR1FaaFctc05ocER1cEdWSEMw?oc=5\" target=\"_blank\">Takie obr\u0105czki wybrali Wersow i Friz. Ekspertka wyjawia, ile zap\u0142acili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVlIelg3aVVwMDN3UHc5b3hhanc3UnB1ZV9QYXlRUlpld2hjZTZxVDNzUDNjMkd1ZmhkbUtDODdjbjdSNUxmTVE2NFNjdm5RSFhMNE5Ga01ncXJOSWtRamZRdmJDSTJVeTExTDZoNTJ0YzlLMGhKVEpIdy1VcjgtNUZUaDFzMThsaTNLajBrU2ZWYTl5VlZ5QXR5WHZsOTJ2WkJVWkppZnZwbm9DX1lReEFRQUpHaWkzV0k3N0lRNy0?oc=5\" target=\"_blank\">Wersow i Friz potwierdzili spekulacje. Pokazali \u015blubne zdj\u0119cia i zdradzili szczeg\u00f3\u0142y ceremonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxQV3Z",
        "id": 3357443,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcU5RZ0hpX3F6OTJpSFJJTXhjazZqMTFWOWI1c05yZDVwQzEtdTlUOUlTaXA0cXhwVnRQUzQ5WjN0V2Q1MGlSNVRsRkJrWTJtU0FyQVhzWHZjeV8xdm4tbm5qeFJnNk9EdkNuVkxnQjdvSG11ZXhaS0EwZmtFUzlJSll4QnhsTVBpQm5fVDFIcEF5bHdZQ0I3MGFNeE1LR1FaaFctc05ocER1cEdWSEMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie obr\u0105czki wybrali Wersow i Friz. Ekspertka wyjawia, ile zap\u0142acili - plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:29.005549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:50:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5iS3VCN0VVUTFicGdMeWtBc056UTI0V1ZrNnhaZVpWTmJJNmc5dkRCRHA3amplMkR6SHgyRmNaUnpEdFNkNmZ1eWRJWm1EYVlCb1hSWkJSRXV1Y19HekhTdUVLaHNFdE5XMTNYaGFMNVM1eXpvc0ZELVdKS1c?oc=5\" target=\"_blank\">Zygmunt Solorz blokuje zmiany w sp\u00f3\u0142kach grupy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font>",
        "id": 3357440,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5iS3VCN0VVUTFicGdMeWtBc056UTI0V1ZrNnhaZVpWTmJJNmc5dkRCRHA3amplMkR6SHgyRmNaUnpEdFNkNmZ1eWRJWm1EYVlCb1hSWkJSRXV1Y19HekhTdUVLaHNFdE5XMTNYaGFMNVM1eXpvc0ZELVdKS1c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zygmunt Solorz blokuje zmiany w sp\u00f3\u0142kach grupy - pb.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:56.849894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:46:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSXNIeXp5T2tlaGJuNmlxNmt2N0QzZW0yYW96MVhmamttMHJFVHItOXpDRGJUMzdLVEdkN1JzcGZXSWMxa0p3LTQzUDlrRXNta3RPd1hidzJJNXNmM2hGYUFuQ1NjRDl3T0RpRXh6eV9PRE1Vd1JyWmt4TTNBWmhFQ1ZwZUJVNG5PS0lXZUFFLVNzZ1ktc2VNVkhSVGtvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c poparcia. Najbardziej zyskuj\u0105 PiS i KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWDlQVkRsZW1Jb0k5QWZyNkVjVFVVdVZ6RmVOX1VwQl9yak5vTHNwZDkwVW9ieFdsOXlYbFFYTjAwdUd3QzFyLU1iVWFGSkxoNHRsTTVDV05aZUhMV3lfMGNBYjNuTFA1d0tWdV96THhGd0pBVUZPcTV5R2wyTDAwYmNTeHlNdFBsMjBJR2xPQWN4WVlrcmFSRA?oc=5\" target=\"_blank\">Wynik jednej partii kluczowy w nowym sonda\u017cu. Tusk ma powody do obaw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcjQ5MlJHY3JnRFhKMUhGYlpSOGo1emcwUWQ1YjYydGpjM2p5UUF2alNvMTVJNDFwTE5Kc3Y5WGZNWWtoLWpFOGRUeFpZYjFwQ2FXM",
        "id": 3358161,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSXNIeXp5T2tlaGJuNmlxNmt2N0QzZW0yYW96MVhmamttMHJFVHItOXpDRGJUMzdLVEdkN1JzcGZXSWMxa0p3LTQzUDlrRXNta3RPd1hidzJJNXNmM2hGYUFuQ1NjRDl3T0RpRXh6eV9PRE1Vd1JyWmt4TTNBWmhFQ1ZwZUJVNG5PS0lXZUFFLVNzZ1ktc2VNVkhSVGtvQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c poparcia. Najbardziej zyskuj\u0105 PiS i KO - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:27.477077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:45:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcnBqOVJUR2c4YnpjTXctSEJ2dnctdFk4ZW9pNDhFb0I5bXc0ZTltSlVHdVdxSGVRUFM3YnJPRzYzRjY3X1hCejd4MnpjN2NDaVN4T0dudi05MnlCMl85TWF1VG9mZkRuVzR2bjZsQndDNC1vYVhaeVdPMG5NZnRyNmx1WXFWS29NcGZRbzlwRnBYS2VNVGhHb2tiT0dsbFJ6RGEzWVJMSWpOeFFpaTdYMFZ0NVVzdW5aaEZjWjV3?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjmuj\u0105cy musz\u0105 mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci. Nikola Grbi\u0107 skre\u015bli jednego z nich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPWGFaTGpTdmlmQklwcU50Y2xVeUIyaDctVmExU1NETUlLYmYwb3ZMMkxKMGJHa0VlQWhrcnFjS1pJNWZFcUlpVE45aGVQVVpnT0ZySEFvRnA0cUcwNlQ5R2FXM0pfclkxbUpPa0hiempKOW1kd1NuUTNINjhKS1NpRjJ5MjV5NVFZLWZiWmhCRXp6OHZTMnFPVlE5SWRuakpLZWI5WjRIRGhiQUNUWm1iVkpDc29hSC0zeVdxRXZpbkNjVFZEQ1VIR010Znh2SFI1VUlaZ2NLUVVLeE1ha1E?oc=5\" target=\"_blank\">Kadrowicz skre\u015blony przez Nikol\u0119 Grbicia! Nie jedzie na mistrzostwa \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><",
        "id": 3358970,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcnBqOVJUR2c4YnpjTXctSEJ2dnctdFk4ZW9pNDhFb0I5bXc0ZTltSlVHdVdxSGVRUFM3YnJPRzYzRjY3X1hCejd4MnpjN2NDaVN4T0dudi05MnlCMl85TWF1VG9mZkRuVzR2bjZsQndDNC1vYVhaeVdPMG5NZnRyNmx1WXFWS29NcGZRbzlwRnBYS2VNVGhHb2tiT0dsbFJ6RGEzWVJMSWpOeFFpaTdYMFZ0NVVzdW5aaEZjWjV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjmuj\u0105cy musz\u0105 mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci. Nikola Grbi\u0107 skre\u015bli jednego z nich - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:57.590709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:39:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxON0h6MTM1T0M2Qlk2LXZCN190RDlnUFMyaGhqWlFtSmhKYmhLOV9tMENRMUotY0F1anhROS1xcmtLN2pPQ0VZUENTWW1HU2lETHJ2b0k1Yi13MzZCUWM2eE9WSzBlY0c3blBuNXA5eWUxbDM3YjBSMWM4N1hsTlhMNndBMzliQWNQcU4tY3pvbEZCdUJOellYVzl0SGh4ZkRpMzJIMGM4TU5CR2FoNHROeTJ4TmZBeG1TblE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w Ministerstwie Zdrowia. Wiceminister zrezygnowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPdEtycEpRQ3BFT1FHTE5tSWhXNW81cklwSzNGTWlfMTFKa2Vsa28zUzJ5UVJpZi1GS2dDcXphZi0zQzBrWGQwalRYTEhJMEFTVTd3dmJ5aThnYW1MNGFValBxcHl0c05EdzNLMThmWk5XVXkwRlZEdWlUOTJ0V3kyMGlDdmhkdnRXVnYyeEdHUUxWWk1Ea01kZVFvT3ZWb0JNZS1jb2lhamxabkN4VkxqUjRBelpjanV1aUszXzExSXRhUEUxTjR2ekVfaktPMkc5MTBEdTd3cnU?oc=5\" target=\"_blank\">Zrezygnowa\u0142 z funkcji wiceministra zdrowia. Jerzy Szafranowicz t\u0142umaczy powody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rynek Zdrowia</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 3356756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxON0h6MTM1T0M2Qlk2LXZCN190RDlnUFMyaGhqWlFtSmhKYmhLOV9tMENRMUotY0F1anhROS1xcmtLN2pPQ0VZUENTWW1HU2lETHJ2b0k1Yi13MzZCUWM2eE9WSzBlY0c3blBuNXA5eWUxbDM3YjBSMWM4N1hsTlhMNndBMzliQWNQcU4tY3pvbEZCdUJOellYVzl0SGh4ZkRpMzJIMGM4TU5CR2FoNHROeTJ4TmZBeG1TblE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w Ministerstwie Zdrowia. Wiceminister zrezygnowa\u0142 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:58.097353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:37:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPNURVclpVTXFqandFVFQwRld4ZjNKV1BuT01acVdrYXZEWjF2YldXc0V4Sk1NZ3RtTU5relM4YnBVeDlVQ0NIQjFWN0dXUDNtSmZVUTlRdHpVa2pKY21RZ2VsWU5QOUgxN1V3WC1ISl9WQThjN1FnX1I5QzRDa0lkZEZ6b3RRaXlYek0zZHRUTmRNdlVXckhmZlZ4UjI?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Trump by\u0142 got\u00f3w zerwa\u0107 rozmowy. Posz\u0142o o Donieck</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOLUExOGdJb2hWT0RuUzFnb2J0NmQ0TGZFZkxJTUN4MVViTjZtN1JJZ2g3TnJiZGxqSEZUV1VUcHh3dGpqQm5Md3hYQjhhRDZHd1JVbHlVQ3pQYkFyWTBtYlFRQURYNGRyVnhkUm1RdGtBTjFpS2k3YW52YVFWQ0ZmT3hlWWRBNHpGSUJMS1RNUTVQdFQtYWYw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rdze\u0144 ambicji Putina\". Dlaczego Donbas jest tak istotny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOT0ZoWDZYMXRpT1FrSURKYUd2dDR0X01DMXd4S0gwVXQ5Zm9qMzFUeGt3N0NjQTV5dmhjSmpUUTdHM3hQWDY1cTZOTG1UMU5TTnpSc2NRQklYTTJyWGFYOXZ4SHFSQXBpUmJ",
        "id": 3356758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPNURVclpVTXFqandFVFQwRld4ZjNKV1BuT01acVdrYXZEWjF2YldXc0V4Sk1NZ3RtTU5relM4YnBVeDlVQ0NIQjFWN0dXUDNtSmZVUTlRdHpVa2pKY21RZ2VsWU5QOUgxN1V3WC1ISl9WQThjN1FnX1I5QzRDa0lkZEZ6b3RRaXlYek0zZHRUTmRNdlVXckhmZlZ4UjI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trump by\u0142 got\u00f3w zerwa\u0107 rozmowy. Posz\u0142o o Donieck - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:54.950870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:27:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPdHVXZzVGRHlrQXBrR0I1SXNXc29yc0xhYXZYQlRFVWVWS25tYTFHUThMLXdyMGdxTWRDTlJEbzYtQVNveDlYU25EUkNYVmNvWm4tektTdkdCWHpuV1VYbTJQemtSeDBZdnh0OWZZT3RrdGFkS0RobFgxMmkwSC15NEltNkg0MkZnTkZvbVEyNmQ2dTBOakhFX25CWjZZRThPTG1JQXl3M0QtTm52M1Q4SlBaYnZKUHZiZ1lERHo2QmVTVnhaOVAya3VycFdudDNuTXBxdUxCX3BfUkpFb3c?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os przed szczytem w Waszyngtonie. \"Wielki zaszczyt dla Ameryki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2poeVBtUkR4RmVzNTE4Y1pLRzJDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3356219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPdHVXZzVGRHlrQXBrR0I1SXNXc29yc0xhYXZYQlRFVWVWS25tYTFHUThMLXdyMGdxTWRDTlJEbzYtQVNveDlYU25EUkNYVmNvWm4tektTdkdCWHpuV1VYbTJQemtSeDBZdnh0OWZZT3RrdGFkS0RobFgxMmkwSC15NEltNkg0MkZnTkZvbVEyNmQ2dTBOakhFX25CWjZZRThPTG1JQXl3M0QtTm52M1Q4SlBaYnZKUHZiZ1lERHo2QmVTVnhaOVAya3VycFdudDNuTXBxdUxCX3BfUkpFb3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os przed szczytem w Waszyngtonie. \"Wielki zaszczyt dla Ameryki\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:56.238173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:27:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOMy1hMGNoN1ZBYjBta3I1R2xveHNwZW9XaDFmQ011R19uQVVMVUtPSThMRzlYUVZHZ29OelZIWWdmS2l3M3RlcU1vMTlpSmpZMC1zT2FmejZuNGg3TnJjTnJ4dl9kTVpBNDlpal9EcnBCa2J6MVU2WlcyQWRPMGx0UE50eDA3ZkZSWThJWDh5eTlaQ05mNk1nTnp6TnBVRUx0bko2cm9CWHJLV1MtRmhkakpR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os przed szczytem w Waszyngtonie. \"Wielki zaszczyt dla Ameryki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdXg1QlE1VlFtaTVMOEJCVG1wZllTYWlxRlhsR0hhd1ZXZzBncFNTSGVvcWtnQ0Q5OGFjUXVteGF0dUJ4c2FtWXo2TXlvQ0gwaUVkT3M4ZUdzaV9DWG9DTlM2cUFVbV9lT1RlTXBGUFNXX1l4TmZxTnNGdk5JUGlwc2hQemd6UW5ISXJVSzFaR0JpNnRjWk9GMHg1cVo4ZG9OenUxbXgzc3l4OEI4Y1BuX3ZTUWxuMldQeXFySFZOaw?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze wa\u017cne spotkanie Ze\u0142enskiego w USA. \"To s\u0105 kluczowe kwestie\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3356750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOMy1hMGNoN1ZBYjBta3I1R2xveHNwZW9XaDFmQ011R19uQVVMVUtPSThMRzlYUVZHZ29OelZIWWdmS2l3M3RlcU1vMTlpSmpZMC1zT2FmejZuNGg3TnJjTnJ4dl9kTVpBNDlpal9EcnBCa2J6MVU2WlcyQWRPMGx0UE50eDA3ZkZSWThJWDh5eTlaQ05mNk1nTnp6TnBVRUx0bko2cm9CWHJLV1MtRmhkakpR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os przed szczytem w Waszyngtonie. \"Wielki zaszczyt dla Ameryki\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:26.848104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:25:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLTY2NllZRjFqN2ZBQUdRSGFJQ0RhTnlsYXFpSFZPT1o2MDFXenZtcmp4ZnZPRE5NajFaaFpXQ2EwbXJmTjRIeVVObEtyVlRMWGJpUW54TjlqNHgzYTlOUi1hal9wRHpXYk9NUm5xVVBGVllRcklrUVpSRWdBMG1ya1BETnE1Q1V5R2NWdEpQT2hFUVVMdFpSTElnMjdfTlpzMGtlUnlrUTdfR3RjeDBObFlB?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe nazwisko w filmowej adaptacji \"Lalki\". Ujawniono, kogo zagra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPd0FCRmt2QmFjVEVjR0RXQU5XeWVDbC10azZOT3RJemFiTE5PZnJlWVk2VTh5SGtmZk05c2poOEwzR2Vub29UYzhybUFCbnN5WDZQUHNhT0huZ0xZS1JUTU82UHozM21Tc2g3QWhMSGdSSlMxdWYwdS1xQXJ6d1U3dzVOaE1nUlRXT0FfOGxuVHZnamlUYjJBUzItazJpWFdlcjFOQlVUaExmSFEwOE0wRTZGSkRUczQ?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO U NAS: kolejna gwiazda w obsadzie filmowej \"Lalki\"! Zagra kuzyna \u0141\u0119ckiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPdTJ4VE14U2FSSmJwR2pvZzVJVk",
        "id": 3358968,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLTY2NllZRjFqN2ZBQUdRSGFJQ0RhTnlsYXFpSFZPT1o2MDFXenZtcmp4ZnZPRE5NajFaaFpXQ2EwbXJmTjRIeVVObEtyVlRMWGJpUW54TjlqNHgzYTlOUi1hal9wRHpXYk9NUm5xVVBGVllRcklrUVpSRWdBMG1ya1BETnE1Q1V5R2NWdEpQT2hFUVVMdFpSTElnMjdfTlpzMGtlUnlrUTdfR3RjeDBObFlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe nazwisko w filmowej adaptacji \"Lalki\". Ujawniono, kogo zagra - Film Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:58.718182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:07:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNSUhZY0JCT1JKUXQtYU9hLWVGcEdsQy0xdW8tVW9PckVoNzNNME5wQ3psVFhLMHczMXppODdiSUk1cENLWllEREJ0c0Jjbzc5YjJuLUxnZi1TUm9KMnZUZGVQOF9vR0xIZDhtZFVIZWZTQjU2UkhZY2JLOWZpTDZ3RGRwM2JkYTRPVXJRN250eEw4S284bHVGY3Njd3EyNW0ycnRYWGpUUy1mU1hPYUloMjljVlk0MHZWUlNFLU80NA?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo potwierdza kolejny pokaz. Firma szykuje d\u0142ug\u0105 prezentacj\u0119 nadchodz\u0105cej nowo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWV9xYmI5NFJsZGVpY0Q3VHB2S3lCdnp1dksyYkFxMHBVcjZFWDVKSnphckVKR1p4dE1uSV83WVVDQk9rNTVNMTlSX2cwd200Qnh3OENCRmRrSm9YalNkTllqZHo4NU9ZOTdKd184RWFYN3dPbVRQakNUeTJHTXZyb3c4WHcxc19yRUVNaXh4MV9fQk5QcVc1QkoyVTJTdUV3ZVpYWFpPekpTWEZ5SXhpek5sMlJxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Switch 2 z kolejnym pokazem. Jutrzejszy Nintendo Direct skupi si\u0119 tylko na jednej grze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CD-Action</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3356760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNSUhZY0JCT1JKUXQtYU9hLWVGcEdsQy0xdW8tVW9PckVoNzNNME5wQ3psVFhLMHczMXppODdiSUk1cENLWllEREJ0c0Jjbzc5YjJuLUxnZi1TUm9KMnZUZGVQOF9vR0xIZDhtZFVIZWZTQjU2UkhZY2JLOWZpTDZ3RGRwM2JkYTRPVXJRN250eEw4S284bHVGY3Njd3EyNW0ycnRYWGpUUy1mU1hPYUloMjljVlk0MHZWUlNFLU80NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo potwierdza kolejny pokaz. Firma szykuje d\u0142ug\u0105 prezentacj\u0119 nadchodz\u0105cej nowo\u015bci - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:28.827383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:06:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPQjVxNzYwMXZ0M2prSEtTUE5QYVctRDRHWjJORU96Nk1VLVpxTENNdHQtX00zdl8zZHgyT1RUN1VnMURkSnVlOWpqeURZQkt1d0JFZG9SQWNqZFJvVVBoaXlwb2xsN1Z3ZXMzX19tMThxN0p0V3lYREhYNnlJbWYxQVkxcFpnVmw1b09McmZ0dUhBOXVBcHNvRkY1bXhhU1RoN2RVemFhRTQ5VkpsWHAySWtpNXJFbFRsNm5VaG4yUzdwTlV4YjkwY182Mkt2NXBi?oc=5\" target=\"_blank\">Co oznacza dla Ukrainy oddanie Donbasu? Niegdy\u015b przemys\u0142owe serce Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTmJKOU14X1RGaVBqc21VdExMYW92MmdveUNYQnlneVZaeE95MndfelZIMnlMTXFhLWx4ZnNRZGZ1NHZoaXRpOEtOaGwxbUVSMnB5RWg4NWxBX0pLdU5seFV3OFptSk9Sd3NVQXhtcTVvNWhqNFAwckFFSlpBQUVfWTltUEUxaTdIMzJQNjZQNXdxVlo3NmZ0NkZ0bmhWb2QtaTVFNE1aajRyNUE4T0ROTzl3aw?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy lata brutalnej kinetycznej wojny. Ile wart jest Donbas?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOT0ZoWDZY",
        "id": 3357439,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPQjVxNzYwMXZ0M2prSEtTUE5QYVctRDRHWjJORU96Nk1VLVpxTENNdHQtX00zdl8zZHgyT1RUN1VnMURkSnVlOWpqeURZQkt1d0JFZG9SQWNqZFJvVVBoaXlwb2xsN1Z3ZXMzX19tMThxN0p0V3lYREhYNnlJbWYxQVkxcFpnVmw1b09McmZ0dUhBOXVBcHNvRkY1bXhhU1RoN2RVemFhRTQ5VkpsWHAySWtpNXJFbFRsNm5VaG4yUzdwTlV4YjkwY182Mkt2NXBi?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co oznacza dla Ukrainy oddanie Donbasu? Niegdy\u015b przemys\u0142owe serce Ukrainy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:56.418000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:00:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQS05tWms3S1ppeXFkYThERnZiOE5fYjc4X1NVNHZKbFNfTGVsQjFyOG5mTHRzUmlsZDY5VVVrbFhHUUtmTjh0eEZ5c3dVNy1NVjlUQURmaEVyajg0Z3VkLTJaOWtnMEFfS0otRElNQUMwbzUwcHFvVjFtMzB2VkRIRUM4TDdkdldvcExFZkJxdThnQVgtRkpubVR3eFlvUTQwTTRsNGRlWFhUaXpSOVVuX3F3aDQzNDFMaV92UmgtdlEtVGFQTFVFNDUtUnVPRlYt?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Karol Nawrocki czy rz\u0105d? Kto jest winien temu, \u017ce w Bia\u0142ym Domu zabraknie Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZk9oTnhCVk5OTk9KbEZXU0E3S3NWNm5yMmg2a0hoRHJwYzYwa1Z4ZnJIOThPUWVSV05GM24tVnpuOEdTSXFRMVhCM1IzS01FeEhHNE9qLUxrWXlkX2hGOHBidlllZzFsTHdGN1RSUmhPNjdTUWxxSUZmSWVORWM2QUMwb3VEVmFzS1BxbDJ5QjQtQkJydHgwYUZjcmR5UmFfRDhfQlRLZ2h0ZnVwSHlqWEViSFY1LVNPckIzWWJMVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska nieobecna na szczycie w Waszyngtonie. Jest stanowisko rz\u0105du [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li",
        "id": 3356751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQS05tWms3S1ppeXFkYThERnZiOE5fYjc4X1NVNHZKbFNfTGVsQjFyOG5mTHRzUmlsZDY5VVVrbFhHUUtmTjh0eEZ5c3dVNy1NVjlUQURmaEVyajg0Z3VkLTJaOWtnMEFfS0otRElNQUMwbzUwcHFvVjFtMzB2VkRIRUM4TDdkdldvcExFZkJxdThnQVgtRkpubVR3eFlvUTQwTTRsNGRlWFhUaXpSOVVuX3F3aDQzNDFMaV92UmgtdlEtVGFQTFVFNDUtUnVPRlYt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Karol Nawrocki czy rz\u0105d? Kto jest winien temu, \u017ce w Bia\u0142ym Domu zabraknie Polski? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:27.109122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNczlVeVpSWWE5NXVCYlVlVW1iM0dhNnZyV21yZzR2MjdNZjdPWmg5V0xMX1NjbmZHcVV6NzFQTFdnY0ZuVE1FQzNJdnJRb3FIYTN3YlY3NF9KYlpLa0o2bjRfRWlWaXhseDZyakxMQUtfNjlGRWd6dHBzcEdMMHFtUGxQVkxTdFkxazdpVUg2Ul96bDB5Umh4UXhLbmg1RXg2cFA5MHNJZjF4cTQ0bFNLSlh2RklDVUwyRThkejB0V1pHQTZk?oc=5\" target=\"_blank\">Remont linii kolejowych z lotu ptaka. \"Pracuje kilkaset os\u00f3b i dziesi\u0105tki maszyn\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">expresskaszubski.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE9pVk0taTA3NVA1R2I5OWVVOGtCQWFxeVhLaUJON1lPdlotbURnU2NGM2t1d3RaaUpFam9zbnpUVVdsN1lLbThCVGwxam1KdGdqWGxvT19rbmxVSjROeGNRYTZCb0pTLWVDRnNQUjBMWGRBbDRPSGgzZUZjY1k?oc=5\" target=\"_blank\">Dost\u0119p kolejowy do port\u00f3w. Konferencja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQVlBDcDZQZ0tMQXctZUxMRjF1akx2V3V5Zm9TdjBXZHcwRE1yNXBRdXA2ZzhuZDRQYmlxX2dUcVZtMS12b2lXOEJqbDRET0hZVUlH",
        "id": 3360097,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNczlVeVpSWWE5NXVCYlVlVW1iM0dhNnZyV21yZzR2MjdNZjdPWmg5V0xMX1NjbmZHcVV6NzFQTFdnY0ZuVE1FQzNJdnJRb3FIYTN3YlY3NF9KYlpLa0o2bjRfRWlWaXhseDZyakxMQUtfNjlGRWd6dHBzcEdMMHFtUGxQVkxTdFkxazdpVUg2Ul96bDB5Umh4UXhLbmg1RXg2cFA5MHNJZjF4cTQ0bFNLSlh2RklDVUwyRThkejB0V1pHQTZk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remont linii kolejowych z lotu ptaka. \"Pracuje kilkaset os\u00f3b i dziesi\u0105tki maszyn\" - expresskaszubski.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:29.551588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:56:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNdVQ0d1NtWTVLZTRKRDI1V1g4NHBEOVZEZVZzdzRjWHpEbGZOWmpDWU00Y0xzdmowRllRaWR2aXFHUEJiZ25HYTVab3RXd3Y5djJBM3Z4WkVROXU5QTR5cUQta0lRbDAzRmtqWTBkcTZUOUs2X0hxbWxBanNmdGgxQklmWTZDbmhqT0RnMmpNa0E5cHJQYUItMDV0SUQ5SG5URUVQenpOM29wcTJ5MGVPV2tHQ3I?oc=5\" target=\"_blank\">Nies\u0142awny Battlefield z WIELK\u0104 AKTUALIZACJ\u0104. Tw\u00f3rcy \u017cegnaj\u0105 tytu\u0142 mas\u0105 atrakcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdjZka25qNUd3Q0U1a2l5Q0EwLXZsQWNsZVVBWmdSMV9nNF9DNTVwX01zRW40bHowY1VFT0JQUmdMWFlQcFZUZzdadVk3Tklkd2J2aXRZSU9PaTUtUkRDaFdweEtZa1hCWjB2Yk1kZTl0dThUanJfRnVaNHY4S2lKQzJnOGVEY19nRHd1eUdudFo0YnpKa2lOOEFhRHlpYzFIM1FlaEVsQ3l1TnR1Smt4MkdTN09nWGNNcElB?oc=5\" target=\"_blank\">Battlefield 2042 z wielk\u0105 aktualizacj\u0105. Niespodzianka dla fan\u00f3w Battlefielda 6!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNQVBpS1dF",
        "id": 3357442,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNdVQ0d1NtWTVLZTRKRDI1V1g4NHBEOVZEZVZzdzRjWHpEbGZOWmpDWU00Y0xzdmowRllRaWR2aXFHUEJiZ25HYTVab3RXd3Y5djJBM3Z4WkVROXU5QTR5cUQta0lRbDAzRmtqWTBkcTZUOUs2X0hxbWxBanNmdGgxQklmWTZDbmhqT0RnMmpNa0E5cHJQYUItMDV0SUQ5SG5URUVQenpOM29wcTJ5MGVPV2tHQ3I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nies\u0142awny Battlefield z WIELK\u0104 AKTUALIZACJ\u0104. Tw\u00f3rcy \u017cegnaj\u0105 tytu\u0142 mas\u0105 atrakcji - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:28.290428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:44:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZ2NlWWFnM2xGN3VZU0RrYS1NUVRhSVhxVUhybVRxckR1ZHBVTUJ1b0NPZ3MtaUlscFQyWG9rcjJGdjdXSzh1eHBHcW1GM1VxcVpNai1hdVI0RDZaMVRBcFdyYmc4b3hYWUszZ0h4aWlqQllITll4NGhSSzl6LXpVWF90OEQ3YXBkRHZIQi1qUjhYb2FDSTdub0l6LXZVa2hIN3c5T2xaWG9Eb2s?oc=5\" target=\"_blank\">O 500 proc. wi\u0119kszy popyt na Ozempic w Wielkiej Brytanii. To reakcja na zmian\u0119 cen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP abcZdrowie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxONS1PdVo4VDEtdkRjVFp1dGhjS05kZUQyRkdPMW5pYWlUZVh5VE5nQm9qUzRzd0ZnSUFhOW9qaTVvaE9jc3F6WnJYWU9QN0ZpV1FYSmRZdFAyanFBQXIyVXdxMkhyMGs0Z0MtWDhkR2FYajNaRDlDaUhRY1E5X2dnaVRRdzE1OFRwRmFwUm1vWUNNSTZYYU0yd3lpX2lFSldDTm1LbTFyUlVudkYtN1loZnFCNmVRNF9zSzBjOWh4QmFQUUhTVWFqT3BjWm5XRmF0MFVzMUlKSC1fMlFGeHNPLXpB?oc=5\" target=\"_blank\">Szturm na apteki. Cena leku ma wzrosn\u0105\u0107 o 100 procent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3357436,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZ2NlWWFnM2xGN3VZU0RrYS1NUVRhSVhxVUhybVRxckR1ZHBVTUJ1b0NPZ3MtaUlscFQyWG9rcjJGdjdXSzh1eHBHcW1GM1VxcVpNai1hdVI0RDZaMVRBcFdyYmc4b3hYWUszZ0h4aWlqQllITll4NGhSSzl6LXpVWF90OEQ3YXBkRHZIQi1qUjhYb2FDSTdub0l6LXZVa2hIN3c5T2xaWG9Eb2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O 500 proc. wi\u0119kszy popyt na Ozempic w Wielkiej Brytanii. To reakcja na zmian\u0119 cen - WP abcZdrowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:56.690725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:44:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObHp0cUdaLVVXbjBwTWRjQlVnNkpKTURVZUxzWVByQlRyZGxqUUF5TVF6VDM3R3BzeDFMOU1idDdWX1ZuQmpYdDZkNG5KQ3hWZENGQk5oVk9aMUZ1dFlfOXEtQVpJZk5UUFJmSGg4NDNES1BvZC0yNTJVb1ZNaXZqMFlMODVUbzdURlJfbTFBLURRWmpLTlo5M2VvTVZyX3JsaWtNUExmcXo0eTNHMzVWSnEyNVl4eFhZa3lmTHE0aFBneTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna akcja w Cz\u0119stochowie. Ucieka\u0142 przed policj\u0105, uton\u0105\u0142 w \"Pacyfiku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pnNTZ5WER4RzFleF8teEhsOThTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3356752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObHp0cUdaLVVXbjBwTWRjQlVnNkpKTURVZUxzWVByQlRyZGxqUUF5TVF6VDM3R3BzeDFMOU1idDdWX1ZuQmpYdDZkNG5KQ3hWZENGQk5oVk9aMUZ1dFlfOXEtQVpJZk5UUFJmSGg4NDNES1BvZC0yNTJVb1ZNaXZqMFlMODVUbzdURlJfbTFBLURRWmpLTlo5M2VvTVZyX3JsaWtNUExmcXo0eTNHMzVWSnEyNVl4eFhZa3lmTHE0aFBneTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna akcja w Cz\u0119stochowie. Ucieka\u0142 przed policj\u0105, uton\u0105\u0142 w \"Pacyfiku\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:57.950079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:36:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNnR6akoxZFU2bHlsaEpCTXdaYmpSbXVtLUN4bXlIRFVINUNCcUpfMFh0ZzZueWNsNVNyWG0tNnI4VENIejVXSWxzOF9jbDJXckxfRi1BbGJQbHV1LXFBRk1vN1pOdF9RS19rMVlaZXpEWDhWcGNvSDBLakg0Z0Z4LVV6V21MeEFLZlJDWlZuQTlOUnlFVU1SX3B2ZjhBOXBteFdSQ3htVzVCbFhmdnVnc0laMUowQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek - Jasmine Paolini w finale WTA 1000 w Cincinnati. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOalJ6TkF4VW5XdEhhOURiaEFxUTEzOU02ckMyaFVCYlZXM0dpOFpWNk5XX3ljR0dnZVU4MEFmeHVRMHhreERUeWdRNG14clViS2hWYVB2T0lWREZ6WGNuLWRHUmtnYV9WMFV2T1BDY3JJeFVoSGIzdlRUR0N4TTdfdmV3Y1BzTzdOZWhVUmh2X1Jfc1JMYWJmM0VNRWhWOVJqaXJSR2JPcEhCSktPd1hHUWZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Nie znosi\u0142a kort\u00f3w twardych, ale wygrywa\u0142a. Zagra w finale z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQUWxvcWdQc",
        "id": 3356230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNnR6akoxZFU2bHlsaEpCTXdaYmpSbXVtLUN4bXlIRFVINUNCcUpfMFh0ZzZueWNsNVNyWG0tNnI4VENIejVXSWxzOF9jbDJXckxfRi1BbGJQbHV1LXFBRk1vN1pOdF9RS19rMVlaZXpEWDhWcGNvSDBLakg0Z0Z4LVV6V21MeEFLZlJDWlZuQTlOUnlFVU1SX3B2ZjhBOXBteFdSQ3htVzVCbFhmdnVnc0laMUowQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek - Jasmine Paolini w finale WTA 1000 w Cincinnati. Relacja na \u017cywo - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:27.481249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:34:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE1KcWptbUQ3R2VNcGxfellibFJtbXRhUkRGWFBDWERHTlhHcDlMZnpWbkM4dWFQY3FPSURMeFRnMzdNVVI0RHZ2bkNEclUtOXNubjY4bE5QcXRTZmNJRjdQS2hpLWdTLVpfSzlSeg?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna wyszed\u0142 przed dom. Tam zastrzeli\u0142 go my\u015bliwy, kt\u00f3ry \"my\u015bla\u0142, \u017ce to dzik\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOUzdlWEpFb29WYjZZWHppdEYwSjFVbWFXRzFYemdnX083VjByMUtISjJ3UDhPcWVLWXpYdTBNME5PVE9Sc0dtU1NlMTQ1SUUyZlNLZUlUSjVRNVllNEZURWJiTmlXbTljSnR4V1IzSVdBblFvOFEyYUZneUxmRzRlM0FMWVFRQzQ1OWpxYUt1Z3FDY2VFYXV5RE9fM25iUWRaWVpGWjNn?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelne postrzelenie m\u0119\u017cczyzny w czasie polowania. Jest zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNclhzUDBUMUc3d2FOUURLd2FCQnBvYzN4eTZMbXhzMUJ3T1RvUlFQVmlSczQ1Sk9UWXBmSTJKNjZBVU9GRXFqVzRvN3NZN0dOSmNESzhMMDlLTGpOZXUxWWVMYjV0WHBRSGJpan",
        "id": 3357432,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE1KcWptbUQ3R2VNcGxfellibFJtbXRhUkRGWFBDWERHTlhHcDlMZnpWbkM4dWFQY3FPSURMeFRnMzdNVVI0RHZ2bkNEclUtOXNubjY4bE5QcXRTZmNJRjdQS2hpLWdTLVpfSzlSeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna wyszed\u0142 przed dom. Tam zastrzeli\u0142 go my\u015bliwy, kt\u00f3ry \"my\u015bla\u0142, \u017ce to dzik\" - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:57.290567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:33:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOSXRZVzU4YndVYW5XR0FjbWd4UDlEaThQYnpFdm13eVlkRFZxc0g4cVZsbnZNc2dFX2twSzVsMlhXX19BLXVFczRsS2t1Q29kbmNEaWRCbjdKODMwTDZ5OUpyby0yLUhEbko3ZTRJWUVqZnQtVklaNUpqbDYyVVB1NDFMazZub3h0VHhqbGRLTk8yRlZCVlJ1WFFHUnNDYk0?oc=5\" target=\"_blank\">Uroczysto\u015b\u0107 powo\u0142ania Doradc\u00f3w Prezydenta RP \\ Aktualno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxONWtiU0xnZGFnMjBfNFEyZTdKbVo4SEhfOFV6aXRkRmdPVGFFNDl4ekkyZjEtM3E0d3FkRjg0MW5hc0VtVmV3UDk1V1FXNlQ3Sy1GbjNDLWVUZ05nTGg2WDVGMDBRTzA2RHRFdTRWbHNEeVpKVG1LeTNaMzVzNUswRVFYaHhfdzVRVWlzNXd5R1ZQSE5wSDZVeHlhZ3JyT2QxWUlOalc1VEtTdUJOX2tma28ycUJxQkZsQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy du\u017ce powroty. Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPNWdwVlE5UnVtNUZQbnJjYjRfMn",
        "id": 3358163,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOSXRZVzU4YndVYW5XR0FjbWd4UDlEaThQYnpFdm13eVlkRFZxc0g4cVZsbnZNc2dFX2twSzVsMlhXX19BLXVFczRsS2t1Q29kbmNEaWRCbjdKODMwTDZ5OUpyby0yLUhEbko3ZTRJWUVqZnQtVklaNUpqbDYyVVB1NDFMazZub3h0VHhqbGRLTk8yRlZCVlJ1WFFHUnNDYk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczysto\u015b\u0107 powo\u0142ania Doradc\u00f3w Prezydenta RP \\ Aktualno\u015bci - Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:29.239596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNN0VFR2ZjMmEzSGpUSkRVXzZXR3UxVW1jX1BMcS1nbl85eGJvZU5ObzMyYUdod1pHUk91RWszdFY1cnZZa2V6NnhySERTT2NGSjBkdWZYZFdNQVR6VnJtcElnd0liNWRMYy0tWEFlWG5QRTRJZnJ5ZUFJV3pqODF4dmFyWTl5WlVITC1BMm1ra2ZpYjFfbFpUM1VQNWpRMXJXclVCNU9aZ3VYcllMWnNvNVJmZUdFczA?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142a\u015bcicielka apartamentu w g\u00f3rach pokaza\u0142a, co zrobili tury\u015bci. \"P\u0142ac\u0119 i wymagam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSmNnWmhRU1gzWkhCN2tCV2xzdm9TZmRXT2FpUmJuVWVGV2dqeUI1WTlLZkFqbWJIZ0NBcWJyS0d1cWRZeW1MOXVlYmVkNS04dmNseWVtcVJNX3FXdXhBU1JNU2FhdlRJa0hvUG5qY1dBdjV6NlE0YUhPS012Nm1lcDd3c09FdXlQUnBpRXh2bDFJcW5UNWdhWF82MkFjQ19JM0R3ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pokaza\u0142a, co tury\u015bci zostawili w apartamencie. Burzliwa dyskusja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMzhaVzVLUlJpVnlrXzZ1allocXZLNFlCUlNRbE15VEVEMF9",
        "id": 3357441,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNN0VFR2ZjMmEzSGpUSkRVXzZXR3UxVW1jX1BMcS1nbl85eGJvZU5ObzMyYUdod1pHUk91RWszdFY1cnZZa2V6NnhySERTT2NGSjBkdWZYZFdNQVR6VnJtcElnd0liNWRMYy0tWEFlWG5QRTRJZnJ5ZUFJV3pqODF4dmFyWTl5WlVITC1BMm1ra2ZpYjFfbFpUM1VQNWpRMXJXclVCNU9aZ3VYcllMWnNvNVJmZUdFczA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bcicielka apartamentu w g\u00f3rach pokaza\u0142a, co zrobili tury\u015bci. \"P\u0142ac\u0119 i wymagam\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:25.609330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:22:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOT0NHN1RZVWx4anlINHloa2RCcjFfUWo3MGVFakZzdDdoVFVJVnlSWWZLd0JfMkVRN2VXZU1KLXJkd1VDU3VHempzV0w0WmF6NTZSYUw1bG5tTHJ3aEFpVS1IRnFMR0lhY2RSbWhKOVE0SDVrVkZMRnROT2J0LW9ZTlktVlI?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent powo\u0142a\u0142 swych doradc\u00f3w. \"To eksperci w swoich dziedzinach\" [NASZE ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSTJUR2l5ZDJENnQybVp6Z3JPZERhTUdhLTBlS25YQ2JiVS1DdnFUa1hnUHlPbnlBX1FzdVFJUEdoUHpJVktFeVRVMHdUN3BLSU1VbXJNRjF4Z2RBem5fQ3dpVVNLQmFFOGNkNkJoM3A3RWRuaksyTEp2cUxDSEw5cmVOZTNLUjVYeVM5ZFdOWFJHY2NDUHY0QUNldF9laFJvV0d2cHdzdnNTcWhveUY4?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w. Na li\u015bcie znane nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPNWdwVlE5UnVtNUZQbnJjYjRfMnFIQXZJaDQwb2Mwem5jOFpQb0FLT3hFVmVYci1mS",
        "id": 3360094,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOT0NHN1RZVWx4anlINHloa2RCcjFfUWo3MGVFakZzdDdoVFVJVnlSWWZLd0JfMkVRN2VXZU1KLXJkd1VDU3VHempzV0w0WmF6NTZSYUw1bG5tTHJ3aEFpVS1IRnFMR0lhY2RSbWhKOVE0SDVrVkZMRnROT2J0LW9ZTlktVlI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent powo\u0142a\u0142 swych doradc\u00f3w. \"To eksperci w swoich dziedzinach\" [NASZE ZDJ\u0118CIA] - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:56.419741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:19:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPWGpvU1lDdmc4aXJrUVJHcXViMHBYdS16YlJqQWtkVWMwcEk4TGdyeGFVcDFmVkRDOUNCMHhTdVZxTUladGF4cV9HTWlkQzNXNUNSY2pSM3dveFA1VGtoX001OHU4Z3VkWGJnT29UYzlpYmhiQzVCWmpzRHdlcUM2ci1vOXhoWERQc0h4dVMyazBocHF4THpvVGZkVE1BVVAwNTVSaldtMG5pZU1FWlBGOW5B?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski: na spotkania do Bia\u0142ego Domu zaprasza prezydent USA, z kt\u00f3rym prezydent Nawrocki ma uprzywilejowane stosunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZk9oTnhCVk5OTk9KbEZXU0E3S3NWNm5yMmg2a0hoRHJwYzYwa1Z4ZnJIOThPUWVSV05GM24tVnpuOEdTSXFRMVhCM1IzS01FeEhHNE9qLUxrWXlkX2hGOHBidlllZzFsTHdGN1RSUmhPNjdTUWxxSUZmSWVORWM2QUMwb3VEVmFzS1BxbDJ5QjQtQkJydHgwYUZjcmR5UmFfRDhfQlRLZ2h0ZnVwSHlqWEViSFY1LVNPckIzWWJMVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska nieobecna na szczycie w Waszyngtonie. Jest stanowisko rz\u0105du [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><",
        "id": 3358159,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPWGpvU1lDdmc4aXJrUVJHcXViMHBYdS16YlJqQWtkVWMwcEk4TGdyeGFVcDFmVkRDOUNCMHhTdVZxTUladGF4cV9HTWlkQzNXNUNSY2pSM3dveFA1VGtoX001OHU4Z3VkWGJnT29UYzlpYmhiQzVCWmpzRHdlcUM2ci1vOXhoWERQc0h4dVMyazBocHF4THpvVGZkVE1BVVAwNTVSaldtMG5pZU1FWlBGOW5B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: na spotkania do Bia\u0142ego Domu zaprasza prezydent USA, z kt\u00f3rym prezydent Nawrocki ma uprzywilejowane stosunki - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:59.365673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:15:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZUEwWWNRS1J1dzJFeklrM0VIdXBTTGVjSzBLUnBlOHBlUEJwYm1ybG9ET0pveFd4WW1OSUJvUTFRSnNRVmoxQ1FldXp3VTh5RzJ3VnhTMnRnam1aM0JZQTdVNlNIRzFJWWpZZ0IxZUVnMHR0Z2xxNUZ4Q0swWU04N05iX0JFZkR6Xzdxd0dySU9kamF0S2RfQXp5T091WThrOW95aUlkQ2puMGZ2VlUzb0JMVWJGR0ZYUDBmMENrMGtfTlI0UEl3S19WWUdMS1Zh?oc=5\" target=\"_blank\">Nast\u0119pca Szcz\u0119snego wypisa\u0142 si\u0119 z kadry. Urban powiedzia\u0142 to publicznie: Tracimy go</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOdWJ2Qnc5UDZOMGZIeFFpbFIwM2E3ekhha0dfYTVnQ2FPUjJpZy1jYm9OX1gzOWRMQmZXak00clJiX29QQS11NEdhbkFaMjFyQTZsOEhnWUZSTHhJRjRQZ3R0RGFLcl8zSHdfa3MxS01GeDAybS1FMVRRTG1PcHFsSHBvaktfN2hKRzJQNVIyMjZUUkM5cmVSb1ZhTEw?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0105tek nie dostanie powo\u0142ania? Urban zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPZ3hod3lma2JXVlViQWZJSm5CQlp",
        "id": 3356762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZUEwWWNRS1J1dzJFeklrM0VIdXBTTGVjSzBLUnBlOHBlUEJwYm1ybG9ET0pveFd4WW1OSUJvUTFRSnNRVmoxQ1FldXp3VTh5RzJ3VnhTMnRnam1aM0JZQTdVNlNIRzFJWWpZZ0IxZUVnMHR0Z2xxNUZ4Q0swWU04N05iX0JFZkR6Xzdxd0dySU9kamF0S2RfQXp5T091WThrOW95aUlkQ2puMGZ2VlUzb0JMVWJGR0ZYUDBmMENrMGtfTlI0UEl3S19WWUdMS1Zh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nast\u0119pca Szcz\u0119snego wypisa\u0142 si\u0119 z kadry. Urban powiedzia\u0142 to publicznie: Tracimy go - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:56.784430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:09:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUFRLRWJBSU54b0ltQTJWUGhld0NHYTlIZGstUmZMRG5rU2t3QWMyOHBSQXYxOThUb3hab3hWWlVsOUZwOEZQM19qbjhmUkJPcWRZdUtVeGppMFVFbXFlaTdYTVVWTVRqSWNibkFCSG5IaWlGYzk5bzVoNWZJQ3JpVERST3lkUVFEcDhkTXBtQXBsLVFLNVZJakFuQmE2SllpRnhwU1N6cEprQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina to nie wszystko. O tym po cichu rozmawiaj\u0105 Donald Trump i W\u0142adimir Putin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNQzFRSWpsN0c0MFpZekRWeDdfZEVaZExPLS1faVl2UFdIVW5xR285T2ZfUHRpQTNBRlVYSUJSWkN1NjQ1WFZFbHViS08zRE14MWFrdFRaMmlMTnJDR29DaTFvamVRM19pem5IblhfSzFFTU4wMlRiNG16eVRUakM5VVNfcnU4bGRvdTVwSzRfOE04emVFdTJmdTBJYjJ6cDIzVDNBZTZkTmV5ZFZ3OTFENFVWVS1NZVc0SUNvRXZ6WlQwdVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski m\u00f3wi\u0142 o Putinie. \"Nie o wszystkim wiemy\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95c",
        "id": 3356226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUFRLRWJBSU54b0ltQTJWUGhld0NHYTlIZGstUmZMRG5rU2t3QWMyOHBSQXYxOThUb3hab3hWWlVsOUZwOEZQM19qbjhmUkJPcWRZdUtVeGppMFVFbXFlaTdYTVVWTVRqSWNibkFCSG5IaWlGYzk5bzVoNWZJQ3JpVERST3lkUVFEcDhkTXBtQXBsLVFLNVZJakFuQmE2SllpRnhwU1N6cEprQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina to nie wszystko. O tym po cichu rozmawiaj\u0105 Donald Trump i W\u0142adimir Putin - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:57.206282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:04:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNVXA2YmJsWWNHdFl0ZHlkUmp6THZHLXFsOElxT3ZpY2RHQjBUNkU5VUU3c2loVjdmYUczYVUtNHhtQkR2NDRCVjB5eThqY0JNRUlINVJZTFVtVEwya2tpd1A1QjVST1hjZVdRYVJsY2dPWVE1b0F0Mk9OV1R4cFBYRGdkbW1uTWdSNWpVZERXOGhvRjc3MzlodTk0LVc2ckVXcnJLem9fMUdYU083V21sb2JWVTU?oc=5\" target=\"_blank\">Na te informacje patrzy RPP. Poznali\u015bmy dane o inflacji bazowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNOFk4YlEyOGtvaW5qdFZuaXBSVGJhdTFnR2pjYzZJOUZDMXFZZEZoUk9CbEdKRUt6X1lRTFNIV1BNZTZPei1JeHN6STdOMGM3MzhPSFpHVF9oRkFBeWxTTkx0TkpnXzJYQnJGQ3RyWUZLZ3JaUFpJQWphOHUtUk9XS1l0Q2tJNnhleFpBcVNvVUI?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane o inflacji. Jest spadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPNjl2Q0NpSnZPNDdJcWZJeV9vSVYtdUhqZjJHU2RqQjFOSVVkUnJvSU9rbklHZ3hDVVRJR2hxeWdrNnN2YVMwOFE4bzJTTFJOSk9fWmhCM0NWSHlweG5VNEI",
        "id": 3356228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNVXA2YmJsWWNHdFl0ZHlkUmp6THZHLXFsOElxT3ZpY2RHQjBUNkU5VUU3c2loVjdmYUczYVUtNHhtQkR2NDRCVjB5eThqY0JNRUlINVJZTFVtVEwya2tpd1A1QjVST1hjZVdRYVJsY2dPWVE1b0F0Mk9OV1R4cFBYRGdkbW1uTWdSNWpVZERXOGhvRjc3MzlodTk0LVc2ckVXcnJLem9fMUdYU083V21sb2JWVTU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na te informacje patrzy RPP. Poznali\u015bmy dane o inflacji bazowej - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:01.225584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:51:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxONWtiU0xnZGFnMjBfNFEyZTdKbVo4SEhfOFV6aXRkRmdPVGFFNDl4ekkyZjEtM3E0d3FkRjg0MW5hc0VtVmV3UDk1V1FXNlQ3Sy1GbjNDLWVUZ05nTGg2WDVGMDBRTzA2RHRFdTRWbHNEeVpKVG1LeTNaMzVzNUswRVFYaHhfdzVRVWlzNXd5R1ZQSE5wSDZVeHlhZ3JyT2QxWUlOalc1VEtTdUJOX2tma28ycUJxQkZsQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy du\u017ce powroty. Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZFNleXVuUUk4bk45bDR4RF9ldmlxUEtvSE1WM2hzRmtRd3B3Z3k2SHNER3dabHJsNF9kaS1SYXRkY0EtV0VkWXVwQ2xFUU93X0ZfTmxOVFY2NjcyeXRPSm93aUZMeU1Da3FuWndjREZoT2poVHpRVnhrRk53cWR1dkU2S0s0OHFfWE01TVNYVXYtT2RuMDlqNGZHRjFhNnNucmFhdFF4SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Nawrocki powo\u0142a\u0142 doradc\u00f3w. Dosz\u0142o do wpadki. \"Przepraszam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPYlU0TDhqOEZnOUU2TWlJa1ZVYV9IOEpqdGZXRWxhcWg",
        "id": 3355751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxONWtiU0xnZGFnMjBfNFEyZTdKbVo4SEhfOFV6aXRkRmdPVGFFNDl4ekkyZjEtM3E0d3FkRjg0MW5hc0VtVmV3UDk1V1FXNlQ3Sy1GbjNDLWVUZ05nTGg2WDVGMDBRTzA2RHRFdTRWbHNEeVpKVG1LeTNaMzVzNUswRVFYaHhfdzVRVWlzNXd5R1ZQSE5wSDZVeHlhZ3JyT2QxWUlOalc1VEtTdUJOX2tma28ycUJxQkZsQXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy du\u017ce powroty. Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:00.912496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:50:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObUtJR254NmJZcGppQjM5bG9uaUJRWS1pakQ1WXFSV0ZPdGdPQ2hWVHp4RmhsMVl5MzRPV0pfZU9TS1NmcjVIZnMyY2pjcnFvUUl6cHZ6bEhLTXJGeGRZX2k3bmZIa1FSSF9wemlwdXJzbEFuaHowX1VFUEZ3ZzVOSmRLMUNMdjQzT2FzSlRYR1NHVWlZaEdDRFZWS3REX3JrTmotZjUzSVlQM1pSRGN2Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Cysterna zderzy\u0142a si\u0119 z samochodem osobowym. Zgin\u0119\u0142y cztery osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOc3FPXzBXa0dXcC1mSzZkVzdHWmgxbzUwRnhTbmUyVlU4U09uQzJNUWhzVDNGdnR6T3ZHbHpvTlFELXJIOFFPTXN2eGFxWmpoMko4SjNCblUwajlZSWZZOEF4RU5ORzl3QzNCeFhnZ1ZTb0UyUlh3c1hvSkI2eUFveFZwTHFjeHcycW9TdFhwZ2dFNFRQUm9uOXJuV2VUdGZlRHhKSl9pQ0JVcldWSDhja0FZMDFvTkZqYjB3OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z osob\u00f3wk\u0105 na Mazowszu. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOckR2RzJ5VjNWaG5QUXV3Q0NYc",
        "id": 3355750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObUtJR254NmJZcGppQjM5bG9uaUJRWS1pakQ1WXFSV0ZPdGdPQ2hWVHp4RmhsMVl5MzRPV0pfZU9TS1NmcjVIZnMyY2pjcnFvUUl6cHZ6bEhLTXJGeGRZX2k3bmZIa1FSSF9wemlwdXJzbEFuaHowX1VFUEZ3ZzVOSmRLMUNMdjQzT2FzSlRYR1NHVWlZaEdDRFZWS3REX3JrTmotZjUzSVlQM1pSRGN2Yw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cysterna zderzy\u0142a si\u0119 z samochodem osobowym. Zgin\u0119\u0142y cztery osoby - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:03.794353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:48:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOdlY3dEY2aWJwX1hKSkUtQS01aDNuRS1XQXMyeWtMaGU3VzNheDU0c2w3SHRhcWl5bHNvVnhwNEVPenAzUFAwYmRCWW5wWFVTT1lpdkpCeDBpdTJyWUtQRHQ3ZVpYUjZ5WU5vR2tnRjZxcGZ6M2ZfQUFaWmVUSjFIblRMWE5YS2FvRVI1bW52OTVfYlhENXE3Rk85aFRpWGFO?oc=5\" target=\"_blank\">Urban zrezygnuje z Bu\u0142ki? Wymowne s\u0142owa selekcjonera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZUEwWWNRS1J1dzJFeklrM0VIdXBTTGVjSzBLUnBlOHBlUEJwYm1ybG9ET0pveFd4WW1OSUJvUTFRSnNRVmoxQ1FldXp3VTh5RzJ3VnhTMnRnam1aM0JZQTdVNlNIRzFJWWpZZ0IxZUVnMHR0Z2xxNUZ4Q0swWU04N05iX0JFZkR6Xzdxd0dySU9kamF0S2RfQXp5T091WThrOW95aUlkQ2puMGZ2VlUzb0JMVWJGR0ZYUDBmMENrMGtfTlI0UEl3S19WWUdMS1Zh?oc=5\" target=\"_blank\">Nast\u0119pca Szcz\u0119snego wypisa\u0142 si\u0119 z kadry. Urban powiedzia\u0142 to publicznie: Tracimy go</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOQTh2UHJuRlYwR3VC",
        "id": 3355763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOdlY3dEY2aWJwX1hKSkUtQS01aDNuRS1XQXMyeWtMaGU3VzNheDU0c2w3SHRhcWl5bHNvVnhwNEVPenAzUFAwYmRCWW5wWFVTT1lpdkpCeDBpdTJyWUtQRHQ3ZVpYUjZ5WU5vR2tnRjZxcGZ6M2ZfQUFaWmVUSjFIblRMWE5YS2FvRVI1bW52OTVfYlhENXE3Rk85aFRpWGFO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urban zrezygnuje z Bu\u0142ki? Wymowne s\u0142owa selekcjonera - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:55.342531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTmxvanN2UE1YZ0JRSlJ3aGdSZEFHSk1qQjIzNDU3NzZaUE5VWWRpQS1UNEt3d21Dekd1ZnI3MWdFMWlMdWJidTVFZEJ3Z21tOFJ5SVpSX1Rvejc2aW1pNE5qN3ZRSjgxbkh4QVplZ1VCajhvQk9aT1VQUUZPcVRtbXJ6c1FIODZiX25JQ3JkR0FVRVdxUnVUMGxXc0FTQ3BfX2VV?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142owe zderzenie z cystern\u0105. Tragedia na Mazowszu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOc3FPXzBXa0dXcC1mSzZkVzdHWmgxbzUwRnhTbmUyVlU4U09uQzJNUWhzVDNGdnR6T3ZHbHpvTlFELXJIOFFPTXN2eGFxWmpoMko4SjNCblUwajlZSWZZOEF4RU5ORzl3QzNCeFhnZ1ZTb0UyUlh3c1hvSkI2eUFveFZwTHFjeHcycW9TdFhwZ2dFNFRQUm9uOXJuV2VUdGZlRHhKSl9pQ0JVcldWSDhja0FZMDFvTkZqYjB3OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z osob\u00f3wk\u0105 na Mazowszu. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQYlVMTjJwaUpBMm0yaXhsT051TjY2YjhpM0E2R3dYenZGb3VhM",
        "id": 3356220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTmxvanN2UE1YZ0JRSlJ3aGdSZEFHSk1qQjIzNDU3NzZaUE5VWWRpQS1UNEt3d21Dekd1ZnI3MWdFMWlMdWJidTVFZEJ3Z21tOFJ5SVpSX1Rvejc2aW1pNE5qN3ZRSjgxbkh4QVplZ1VCajhvQk9aT1VQUUZPcVRtbXJ6c1FIODZiX25JQ3JkR0FVRVdxUnVUMGxXc0FTQ3BfX2VV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie z cystern\u0105. Tragedia na Mazowszu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:56.551630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:34:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPbTdqVEptbmtvUVE3b2Z1LXd2Tk8xRm0yRUlCWDdRN09va2FTaWhnVzIxeEpoYXlKNVdXNm9xUVJySmlUQ21FM3dwYlM2LVlyZmF6ZlQwaUhic0dIbmM0Q0dHTnRlSlVkaUhvblZFTUdlTE83eVlFSVZzTDFKWWdzdmNLbmN0TERfVHZxdXpDNWwtTm9iM3pFeEtoS21MYTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017cary w Hiszpanii. Minister: Ognia na razie nie opanujemy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPYVFUSjlBTllOX2FFMFQ1cDJHN3M3UUplS1Z5cTMtVE5haGxZd2ZBUy1lTVBTeW8zb2hFWUk3Ulo0LXlFZFdqVGN2V2U0aGNHZzlYRVpVblJTSl8tWHVwTno4Sm9iOE5uVlhOSFpKUUhBUnd4MDNHVVMySDhGOFdvOWlqTjBDeUhISS1kZUZUV0Z5MjFNQXh2OHd3d1E?oc=5\" target=\"_blank\">Zagro\u017cenie w cz\u0119\u015bci Hiszpanii. Premier: musimy opracowa\u0107 strategi\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQLVFaaExKZG5jV2pkZEFwRUFPcDdITHpCOTdnMkRSeFVSUFFhQTZWZ0hSQ1NKRXpEcTRBTi1TeFhUVVoxVHo5UGRselZSVURnZG9",
        "id": 3356224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPbTdqVEptbmtvUVE3b2Z1LXd2Tk8xRm0yRUlCWDdRN09va2FTaWhnVzIxeEpoYXlKNVdXNm9xUVJySmlUQ21FM3dwYlM2LVlyZmF6ZlQwaUhic0dIbmM0Q0dHTnRlSlVkaUhvblZFTUdlTE83eVlFSVZzTDFKWWdzdmNLbmN0TERfVHZxdXpDNWwtTm9iM3pFeEtoS21MYTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cary w Hiszpanii. Minister: Ognia na razie nie opanujemy - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:03.227264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:30:10+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9AFBVV95cUxQb2VsZ1VzZXBXY0gzMVF2YWFfaHlfdEZ1YmNZUlJiMzVCcVFrN3NRN1R5Y3VVUzFwZlFmamV5UEhvX0xVY05HVTRMSEhxdUo2MktFaEk4bzhuQVNSNFpSUzN6VEEwZlB2MEdxenVBbnBxUEMtX1l4SzVjdjFoWnF5OVYxdlVpRjZQSzlvcmNGQ3VPb0VycjRfLXh5NTdKRUJ4Y1Z6aGR5SVVMU1pzdDJvY21ranR3aFJxZFdZazBvQllKbzBrUlRORFFVOWp3SW1MdXF5U0N0amdrR0xpYnI3eTh6Q2E5Q0YzaS1hVjJJeXl2VnZk?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Pierwsza kontuzja w \"TzG\". Micha\u0142 Czernecki NIE WYST\u0104PI w programie?! \"Musia\u0142 podda\u0107 si\u0119 szczeg\u00f3\u0142owym badaniom\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3355760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9AFBVV95cUxQb2VsZ1VzZXBXY0gzMVF2YWFfaHlfdEZ1YmNZUlJiMzVCcVFrN3NRN1R5Y3VVUzFwZlFmamV5UEhvX0xVY05HVTRMSEhxdUo2MktFaEk4bzhuQVNSNFpSUzN6VEEwZlB2MEdxenVBbnBxUEMtX1l4SzVjdjFoWnF5OVYxdlVpRjZQSzlvcmNGQ3VPb0VycjRfLXh5NTdKRUJ4Y1Z6aGR5SVVMU1pzdDJvY21ranR3aFJxZFdZazBvQllKbzBrUlRORFFVOWp3SW1MdXF5U0N0amdrR0xpYnI3eTh6Q2E5Q0YzaS1hVjJJeXl2VnZk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Pierwsza kontuzja w \"TzG\". Micha\u0142 Czernecki NIE WYST\u0104PI w programie?! \"Musia\u0142 podda\u0107 si\u0119 szczeg\u00f3\u0142owym badaniom\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:27.303822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZ3hrMkpBZGlvcHBVOFFwTmROY2dzRmhqMC1OUVlYRENTb2dlNk5iMzlJOFZRZWg1VnJpc2g2d2tMWDdPTUE4NXpvWkdySm9wNGlkZU9KQnVZc0dud3N1dmhEWjN5dVlzejdmRDNoMDIwTXBiX0FfeWhvS2UycXR5aXc5UVg2Q3g4dWJVbnJNNzVnTi1JOFJoMXpBTTc0SnVYM3ozSmtFSWtYZG5sM0Vkam5BSHHSAbgBQVVfeXFMTlpVSlJPbS1HODByaVNhQ2hLanRvSENIU2EyOVNONmtvQmNCbFNzUWR5Nm9KbzVHbGs2d3JLcEh0dkhsNHZIbDhvbXprUHJTckQ5Qmh0QU5HVElGa0dISG1mY3VseUk1dzRXX2dKVWp2Q0xQX1hYS3NFSUhRbTZNOXJzSjJDNjVJdE5jdHFtWGpfUFlTcDdfOTd1ampMVk5uQVMzVXkyQUw0LVdOZXAzVDdjcUNlOUVmSg?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Mazowszu. W zderzeniu z cystern\u0105 zgin\u0119\u0142y 4 osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOc3FPXzBXa0dXcC1mSzZkVzdHWmgxbzUwRnhTbmUyVlU4U09uQzJNUWhzVDNGdnR6T3ZHbHpvTlFELXJIOFFPTXN2eGFxWmpoMko4SjNCblUwajlZSWZZOEF4RU5ORzl3QzNCeFhnZ1ZTb0UyUlh3c1hvSkI2eUFveFZwTHFjeHcycW9TdFhwZ2dFNFRQUm9uOXJuV2VUdGZlRHhKSl9pQ0JVcldWSDhja0FZMDFvTkZqYjB3OQ?",
        "id": 3357431,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZ3hrMkpBZGlvcHBVOFFwTmROY2dzRmhqMC1OUVlYRENTb2dlNk5iMzlJOFZRZWg1VnJpc2g2d2tMWDdPTUE4NXpvWkdySm9wNGlkZU9KQnVZc0dud3N1dmhEWjN5dVlzejdmRDNoMDIwTXBiX0FfeWhvS2UycXR5aXc5UVg2Q3g4dWJVbnJNNzVnTi1JOFJoMXpBTTc0SnVYM3ozSmtFSWtYZG5sM0Vkam5BSHHSAbgBQVVfeXFMTlpVSlJPbS1HODByaVNhQ2hLanRvSENIU2EyOVNONmtvQmNCbFNzUWR5Nm9KbzVHbGs2d3JLcEh0dkhsNHZIbDhvbXprUHJTckQ5Qmh0QU5HVElGa0dISG1mY3VseUk1dzRXX2dKVWp2Q0xQX1hYS3NFSUhRbTZNOXJzSjJDNjVJdE5jdHFtWGpfUFlTcDdfOTd1ampMVk5uQVMzVXkyQUw0LVdOZXAzVDdjcUNlOUVmSg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Mazowszu. W zderzeniu z cystern\u0105 zgin\u0119\u0142y 4 osoby - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:01.752090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:08:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORUY0cENOVXdkUmlaVno5NElSdldjRDU2Ti1raG5HRGVscmFwelFHUV9SdmM5RW9aZl9mLVBwcE55NFpPZmhtaV9uaE1xMlB4Y1JrZXlwcjhMMXcyODIwNW5lWU45cDhKdVRKWld3UzFzd0hlVldkUXVyN2hFMk82WTd1WG9iNVBTZ1Y2ZHFaZFF3Sm1DdW5pTXBCRUNHdVQwdWZUQXNyeHFkcllaWGNR0gGzAUFVX3lxTE5pb1dDSTNyYzFuZnJsajhfQ2prN0tYS3pmMzgzRDlHdHF1bFBSd3BqRHlRRTJ4LThGR3NtbjlQVU1oZ3FDOURWVURocnJtaEJiZ1N1SlQ4RXByMFc5bkp5Y2VfRE9VUG1NMzMzUzJyd25hVjBQRDNDeHRlZXk2Z0FZR1Jha2JGdUhSM3E5MU9jVEl3V1lZSTJwZ2ZsZUJzTHZPQU1hZG95bVNHUlh2cnpQcEZz?oc=5\" target=\"_blank\">Pacjenci w panice. Szturmuj\u0105 apteki, bo lek ma drastycznie podro\u017ce\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxONS1PdVo4VDEtdkRjVFp1dGhjS05kZUQyRkdPMW5pYWlUZVh5VE5nQm9qUzRzd0ZnSUFhOW9qaTVvaE9jc3F6WnJYWU9QN0ZpV1FYSmRZdFAyanFBQXIyVXdxMkhyMGs0Z0MtWDhkR2FYajNaRDlDaUhRY1E5X2dnaVRRdzE1OFRwRmFwUm1vWUNNSTZYYU0yd3lpX2lFSldDTm1LbTFyUlVudkYtN1loZnFCNmVRNF9zSzBjOWh4QmFQUU",
        "id": 3355753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORUY0cENOVXdkUmlaVno5NElSdldjRDU2Ti1raG5HRGVscmFwelFHUV9SdmM5RW9aZl9mLVBwcE55NFpPZmhtaV9uaE1xMlB4Y1JrZXlwcjhMMXcyODIwNW5lWU45cDhKdVRKWld3UzFzd0hlVldkUXVyN2hFMk82WTd1WG9iNVBTZ1Y2ZHFaZFF3Sm1DdW5pTXBCRUNHdVQwdWZUQXNyeHFkcllaWGNR0gGzAUFVX3lxTE5pb1dDSTNyYzFuZnJsajhfQ2prN0tYS3pmMzgzRDlHdHF1bFBSd3BqRHlRRTJ4LThGR3NtbjlQVU1oZ3FDOURWVURocnJtaEJiZ1N1SlQ4RXByMFc5bkp5Y2VfRE9VUG1NMzMzUzJyd25hVjBQRDNDeHRlZXk2Z0FZR1Jha2JGdUhSM3E5MU9jVEl3V1lZSTJwZ2ZsZUJzTHZPQU1hZG95bVNHUlh2cnpQcEZz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pacjenci w panice. Szturmuj\u0105 apteki, bo lek ma drastycznie podro\u017ce\u0107 - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:59.543270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMXVMTDJoZmtJNHRuOWVHOEJ6d1U1OHVzdy1SOGoxR05mS05DRWd2M0tSVk96N0NGbldFT3c5cVdhUXdvWUhDWU1adjVmRkV5dDlxS3FsbS1FV2ZhQnh2WExGWFJ5ME9UemN4bzF2a0JVbUZ5cUk2UTA5dlJlNVFIUVByWmhYeTFoYmhCRG1FZTI1M29LNzNYbHY3bFMzVmVoT2tj?oc=5\" target=\"_blank\">Adamek nawet si\u0119 nie szczypa\u0142. Oto co uwa\u017ca o Nawrockim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font>",
        "id": 3356763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMXVMTDJoZmtJNHRuOWVHOEJ6d1U1OHVzdy1SOGoxR05mS05DRWd2M0tSVk96N0NGbldFT3c5cVdhUXdvWUhDWU1adjVmRkV5dDlxS3FsbS1FV2ZhQnh2WExGWFJ5ME9UemN4bzF2a0JVbUZ5cUk2UTA5dlJlNVFIUVByWmhYeTFoYmhCRG1FZTI1M29LNzNYbHY3bFMzVmVoT2tj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adamek nawet si\u0119 nie szczypa\u0142. Oto co uwa\u017ca o Nawrockim - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:26.560249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:54:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdFZqMnBzSXJFV1JScC1wQnFUYXpzSE94ZlBRdDBzbFFhYjV5VkFSajhHd3FoM0ZvQlF3LWk3NnYtOUtJa3JUZGtHYllpRnRZaGVaejBvWjlWOVdZNjhFZXlRb1BicjFmRzhYcHloVnVJRGNGeFZZQndQUVh6ZTM4aTIxeVYyRThBMmoyNXBfRnNHbjJOMS04elhQcHloTDZFUEI4dS1yU2tYdG1Z?oc=5\" target=\"_blank\">Eksperci nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144. Tak komentuj\u0105 list Melanii Trump do Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNcGJtLXA5RHVMZlRvQi1JQ1B3Nk1mZm1WZlN3bUF3ZzBIUlBfUjEwRHhZUWRYaXc5RWtnT2JzVVRRSG1uelB1UFZsTlYyTjUtZnFzX1dwZGpvbFE1RkdONFNtT2ZaVnpQajRlRHVuLWtzYmlvLW5Qc2pnUEhETjd3N09vckN2QnNqVWdzSUVkV1p3UlBRMHRITmFJUlp4anJxWlhsV0lFaWt1ZDV4WWE5cTlyQzBiQlNCMTdqOExvanFKUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przywi\u00f3z\u0142 list do Melanii Trump. Przekaza\u0142 go prezydentowi USA. \"To nie dla ciebie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3360096,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdFZqMnBzSXJFV1JScC1wQnFUYXpzSE94ZlBRdDBzbFFhYjV5VkFSajhHd3FoM0ZvQlF3LWk3NnYtOUtJa3JUZGtHYllpRnRZaGVaejBvWjlWOVdZNjhFZXlRb1BicjFmRzhYcHloVnVJRGNGeFZZQndQUVh6ZTM4aTIxeVYyRThBMmoyNXBfRnNHbjJOMS04elhQcHloTDZFUEI4dS1yU2tYdG1Z?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144. Tak komentuj\u0105 list Melanii Trump do Putina - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:56.036627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:52:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPNGFVR0xyWEVLUVVvLUl3OUxzVUxVb3AxWmMzNmhKX3lWeEZlcjhhNWVXcloteU5uREViTmc2NU5sSjdZR1A5TXhTM2hYTkFJYjFPZG0xX2N1SmQxMFZ6b0ZEWGZlbC1mTE82cEhzZGpZdVNYRURhLXRKSkhjZS1KQm9XaVJwYzMxcXhmQTQyN2R3NUdHbTh5bDZOQmxscFlrVDFsN00yNWljel9LNm5LNXZyZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Brzydz\u0119 si\u0119 panem\". Ostre s\u0142owa prezydenckiego ministra do dziennikarza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMmtSb084bzlvS1BwVHdLRE5CVHhqSlQ2SUFuMk5HbVI2QzRPNmFPMkZFZVd1QnJRUTRqWGdxVDlkMUwzZDU5cnhUZ2RxdWdlMEVHTmF0RkNvNXJVUFJIT0YwcTgtdGFqd1RfUGJBSl9xLS00dERQRXFuMzV6bWtvYjJQN1BsU0JrUTdzRW1LZ2c2V0VwLWVNcnFUWHY3cTdFY3gwZmdFWWw?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie dziennikarza z ministrem Karola Nawrockiego. \"Brzydzimy si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNV055aVRjVHQwNjBFeDFQX0dwTDBa",
        "id": 3356223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPNGFVR0xyWEVLUVVvLUl3OUxzVUxVb3AxWmMzNmhKX3lWeEZlcjhhNWVXcloteU5uREViTmc2NU5sSjdZR1A5TXhTM2hYTkFJYjFPZG0xX2N1SmQxMFZ6b0ZEWGZlbC1mTE82cEhzZGpZdVNYRURhLXRKSkhjZS1KQm9XaVJwYzMxcXhmQTQyN2R3NUdHbTh5bDZOQmxscFlrVDFsN00yNWljel9LNm5LNXZyZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Brzydz\u0119 si\u0119 panem\". Ostre s\u0142owa prezydenckiego ministra do dziennikarza - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:03.034712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:51:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTXZIbks2d0VENkh3OFJCa2dOY3d3cUJCWUFlZmgyN1ZBazVSRTdYYTU5bzhVeEh5aVd0NmMxbGNmZVdVRGlpQ3Jld2RtZFRTTXZqdlF6RlZiRjlxdlFaOU9JWEJXY3RLeTFJSXBQLXhQUjY5M0xPQXpRSTJvRVBFN2hCVHdsczVlWU1xZzA5Zlc0MFViQkhkZ1ZJNTNGOWk4U0dPUWU5cnVnR0do?oc=5\" target=\"_blank\">Wylecieli z Polski po kryjomu i t\u0142umacz\u0105. \"A ju\u017c si\u0119 zaczyna\u0142am martwi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVlIelg3aVVwMDN3UHc5b3hhanc3UnB1ZV9QYXlRUlpld2hjZTZxVDNzUDNjMkd1ZmhkbUtDODdjbjdSNUxmTVE2NFNjdm5RSFhMNE5Ga01ncXJOSWtRamZRdmJDSTJVeTExTDZoNTJ0YzlLMGhKVEpIdy1VcjgtNUZUaDFzMThsaTNLajBrU2ZWYTl5VlZ5QXR5WHZsOTJ2WkJVWkppZnZwbm9DX1lReEFRQUpHaWkzV0k3N0lRNy0?oc=5\" target=\"_blank\">Wersow i Friz potwierdzili spekulacje. Pokazali \u015blubne zdj\u0119cia i zdradzili szczeg\u00f3\u0142y ceremonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxQ",
        "id": 3355759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTXZIbks2d0VENkh3OFJCa2dOY3d3cUJCWUFlZmgyN1ZBazVSRTdYYTU5bzhVeEh5aVd0NmMxbGNmZVdVRGlpQ3Jld2RtZFRTTXZqdlF6RlZiRjlxdlFaOU9JWEJXY3RLeTFJSXBQLXhQUjY5M0xPQXpRSTJvRVBFN2hCVHdsczVlWU1xZzA5Zlc0MFViQkhkZ1ZJNTNGOWk4U0dPUWU5cnVnR0do?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wylecieli z Polski po kryjomu i t\u0142umacz\u0105. \"A ju\u017c si\u0119 zaczyna\u0142am martwi\u0107\" - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:57.088517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:50:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbURvNnNhNy03OVZmbFRJb3dSek9rZURfaDE4VUhOTGhILS1nTDdudm9Rd0pORHFESWFNcUdXbHJBaFg1QVBfQ2N4N0wyOFhEVDc3eGtPSkVNRDg0cGdnR29fOTYwSGdoUGNPdGZ6YWdtZFFaUzd4Z29JOHpkWmtYa3BXTF9UdUpVUllXNDM1MkNmMkU5cFFGTllmREgzellKeTR1UThR?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek, w kt\u00f3rym zgin\u0119li dwuletni Hubert i jego tata. Jest prze\u0142omowa decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPRUFoYzA2VHhNcHJKTG40WW4yaEtzUlhGd1lncFdLdTAzRFRERktVNTVDcENEZVBnNnlYd3pwRXJ5QWxUV0lZUFJ5bkNkTFdleko0aTZXbTJvU3NMbHh3anN1ZThubUMyTHlZdU4tMjFvWnh3ODhSRFFEclhLRnpMeUZueXBsTlVBOFpFVzJ5U3hqZm5SR0NwMjhVRTVsRG5kMmo5REcyVk93ZlplX24zckNVNWRZQ2hNeFdyUC13dmFGWGpzcEFQU0cyUThSVWlzVF91c1dlU2RNTHc?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d Rejonowy w Biskupcu w dniu 18 sierpnia 2025 r. zastosowa\u0142 tymczasowe aresztowanie na okres trzech...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 3358162,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbURvNnNhNy03OVZmbFRJb3dSek9rZURfaDE4VUhOTGhILS1nTDdudm9Rd0pORHFESWFNcUdXbHJBaFg1QVBfQ2N4N0wyOFhEVDc3eGtPSkVNRDg0cGdnR29fOTYwSGdoUGNPdGZ6YWdtZFFaUzd4Z29JOHpkWmtYa3BXTF9UdUpVUllXNDM1MkNmMkU5cFFGTllmREgzellKeTR1UThR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek, w kt\u00f3rym zgin\u0119li dwuletni Hubert i jego tata. Jest prze\u0142omowa decyzja s\u0105du - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:02.774942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:08+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOVdIaTE1OHBMMTdhRHZHdy05YVRRTGlELV9wSTNvNVdWbVhtNDc3dWM2amN3OE5nanJXV3BVZjJhVkFZT0FaRXRadDlRQXUyQ1k0Z2luS296Um9qRGYtQ1o3YjF0NkMtcFV0cGlqY1hRMy1yV0RURUdsYXYzRVVrbU5TZFFEMUxaLUh4bkhYWGNKTlpLQmVVdUY4YmJmZHJpR21mNmtpRGtSdlU2Zzh2VVF6V0RQTWV6dmJfeGNmZ0Vsb2s?oc=5\" target=\"_blank\">Piractwo wraca do \u0142ask! Netflix i inne platformy streamingowe sta\u0142y si\u0119 zbyt drogie dla Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3355758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOVdIaTE1OHBMMTdhRHZHdy05YVRRTGlELV9wSTNvNVdWbVhtNDc3dWM2amN3OE5nanJXV3BVZjJhVkFZT0FaRXRadDlRQXUyQ1k0Z2luS296Um9qRGYtQ1o3YjF0NkMtcFV0cGlqY1hRMy1yV0RURUdsYXYzRVVrbU5TZFFEMUxaLUh4bkhYWGNKTlpLQmVVdUY4YmJmZHJpR21mNmtpRGtSdlU2Zzh2VVF6V0RQTWV6dmJfeGNmZ0Vsb2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piractwo wraca do \u0142ask! Netflix i inne platformy streamingowe sta\u0142y si\u0119 zbyt drogie dla Polak\u00f3w - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:06.808582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:46:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPMVlxVEtsRTVOTUVRRGxpWU5NQXhfOXBvUVdJTndfWGdGRXg4cU90MGd2d2k4VzdMZ1paSzZTUkg1NVpLZFZ6d1VnU1FPSXlXd2piTnRRMHB6UFd6UW9DUG1RQ0JReVJtUW45RGJIXzRKYUU5TWZMQXVRZ21aTDUyTndRdlZNRjIzV0l1U2FxSmZNWjVvS0tDdVdITml6aHpQVE9oQVlSeGs1VFdPWE9ZYXZ1RUtvd21sQ0taNkNYWl8yV1lOLWw1dVA4dEdNbWEtSm40?oc=5\" target=\"_blank\">Bend Studio pracowa\u0142o nad kolejnym Uncharted? Tw\u00f3rca Days Gone potwierdza po\u0142\u0105czenie si\u0142 z Naughty Dog</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE5VTk83MEQ2cTVjc2ZRM3RtQWw3VEJWODRYdGhhYkxwUDE3bmdrYUlGVGNGc1d2Y0V1bmxGeE00WUdwUE1IVGpBeXBiakoyODlWbFBEelloc2xsU0MyT2VhcDBzME41eXBCTzMtdndlY2trT2JqWnc?oc=5\" target=\"_blank\">Pami\u0119tacie Uncharted? Naughty Dog prawdopodobnie szykuje dla nas niespodziank\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">mobiManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNalU2SjVxcnpjQjN2RldOcjNkYkNYdE9iS0Z",
        "id": 3355267,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPMVlxVEtsRTVOTUVRRGxpWU5NQXhfOXBvUVdJTndfWGdGRXg4cU90MGd2d2k4VzdMZ1paSzZTUkg1NVpLZFZ6d1VnU1FPSXlXd2piTnRRMHB6UFd6UW9DUG1RQ0JReVJtUW45RGJIXzRKYUU5TWZMQXVRZ21aTDUyTndRdlZNRjIzV0l1U2FxSmZNWjVvS0tDdVdITml6aHpQVE9oQVlSeGs1VFdPWE9ZYXZ1RUtvd21sQ0taNkNYWl8yV1lOLWw1dVA4dEdNbWEtSm40?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bend Studio pracowa\u0142o nad kolejnym Uncharted? Tw\u00f3rca Days Gone potwierdza po\u0142\u0105czenie si\u0142 z Naughty Dog - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:07.659175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:45:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQX1VqUTZIQU9MRERUWVhvUjBseERaN2N4SkpVb1hfRlBZeXZFZkNvUi1LR2p4cGNEMm1fd3c5R044a0FsRm9SdmxLRW1QcHJwRlRJTmdDTlFzaHRxMktnSWM4cDJIV1hVeXNMYXRXZTZKV0IyLTRzcmlpdjZRR0hVdHF3LUptRWgwQm9YXzZJSjhFczFqcmk2QTN1M3F2WGZIZ3gyZGhyTzlHWHdwM0F4aE5WTk52MExDY0tPcFIwbE9JTEwxMDZv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nienawidz\u0119 jej\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Heleny Vondrackovej tu\u017c przed wyst\u0119pem w Sopocie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOFkzS3E0RjBtMG5hMTQ3REI3ZUtYZUx1N1Q4VXdsMW5WMV9wMlgyU09DOVdqdk9HQ1hlcG13UnlyU3c1Q2pDQ0xSazNmeERYNndKSXJtUmp0RUF3OXRDRHB4Q1B3ck96Wk1Cc1hualRJYWEyMVE0Z3Uzc04zRTJBMnJnaTlydGdOMzJJR2UxMUZTcGlIUnJ0cFVqQ3N5QnZWU2J2UFFVM0tWZw?oc=5\" target=\"_blank\">Program tv dla Top Of The Top Sopot Festival 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pilot WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNVklZZDF4SXlQYm5YaGx0Ml83STkxS2pX",
        "id": 3355270,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQX1VqUTZIQU9MRERUWVhvUjBseERaN2N4SkpVb1hfRlBZeXZFZkNvUi1LR2p4cGNEMm1fd3c5R044a0FsRm9SdmxLRW1QcHJwRlRJTmdDTlFzaHRxMktnSWM4cDJIV1hVeXNMYXRXZTZKV0IyLTRzcmlpdjZRR0hVdHF3LUptRWgwQm9YXzZJSjhFczFqcmk2QTN1M3F2WGZIZ3gyZGhyTzlHWHdwM0F4aE5WTk52MExDY0tPcFIwbE9JTEwxMDZv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nienawidz\u0119 jej\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Heleny Vondrackovej tu\u017c przed wyst\u0119pem w Sopocie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:02.285998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPV0JWdkhEcjkzOGczNVIzN3FMQ1FHemR6eXZNMXBicEIzR3lYUmROQ3V6UGEtRFl0SjVINGxkMU8ydjYzNHFNZEVTcXFXRU8tSGc1NkdLa21qQkVqVFpRemZxNi1sYXpjb0lMVWszakhld1BWVi1RanhCSFZvMUc1aVB4SXJzYzNISTBRMGxkUHVVS1NpTVRQNFktX3ZRWlRuQWIzU2FjWnZWTUxuUzJfV2NB0gGwAUFVX3lxTE8xSjVnQ1BqSHA1QnAyaV9EaURfUVZhbHZITjBud0hta1I4Q09oYk56NXl5OWdsQkplc0pxQzZURklXY3huUXhTV1l3SS1NSWMzSDRzSkxmb25UY0xlMURiVG1mTEFHNDhPaXJQOHZpdmw5ZjExdUc4NFBQcmw1UkowMHlyUk1xSFllQjU4c3hvSEE5aHVYejA3bkdCNlRRRWR3NldKbDVBbGVrNnkyVkRB?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy dywidendowy ETF w Polsce. B\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 zyski co kwarta\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNUFVzVHpjWEFxbjF0YnRMTndDM0FUemF5OE9TWXp6VFdwQ1FoWkZCeEVNRVdiaDU4bFhCUUZiRkh0dkRyak4zNkFIaDNXa2V1MlE3cWk0dm42X3NCbEZyZ0doOEwyaXZPcFkzTElLUGQ3QjNuemZpbllWRFRmcHAwbWdsTXhnVmFOdjhPRmxR?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi dywidendowy ETF. B\u0119dzie te\u017c dost",
        "id": 3355756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPV0JWdkhEcjkzOGczNVIzN3FMQ1FHemR6eXZNMXBicEIzR3lYUmROQ3V6UGEtRFl0SjVINGxkMU8ydjYzNHFNZEVTcXFXRU8tSGc1NkdLa21qQkVqVFpRemZxNi1sYXpjb0lMVWszakhld1BWVi1RanhCSFZvMUc1aVB4SXJzYzNISTBRMGxkUHVVS1NpTVRQNFktX3ZRWlRuQWIzU2FjWnZWTUxuUzJfV2NB0gGwAUFVX3lxTE8xSjVnQ1BqSHA1QnAyaV9EaURfUVZhbHZITjBud0hta1I4Q09oYk56NXl5OWdsQkplc0pxQzZURklXY3huUXhTV1l3SS1NSWMzSDRzSkxmb25UY0xlMURiVG1mTEFHNDhPaXJQOHZpdmw5ZjExdUc4NFBQcmw1UkowMHlyUk1xSFllQjU4c3hvSEE5aHVYejA3bkdCNlRRRWR3NldKbDVBbGVrNnkyVkRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy dywidendowy ETF w Polsce. B\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 zyski co kwarta\u0142 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:57.419825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPVVM1NlF3Q0RENG5rWmpYWVN1bnJOakhjVDBxRmNTMGhzS2pXVEZ2akFGTjhOb182Yl9KLWNROFR1OEJnT0pwdGtMOXhad0oxalg2V25SMGdTdDBEVTZtUVhfM0dnZzNQTVBEUk5ya3g2Yjh3NjE4OEtYTXpxb09oSU1hYndmZFZNVTVFT1pVNG1pMnlIeVVKSjJn0gGTAUFVX3lxTE1pdzByQlVrS0FWd2lBTF9qaFRxaFpkUHNZOXluSzZDZHBXS19LR05xdEpiYy1FS0ZWOXc2TlVFNjdzN3REMXU0MER2VXRmNjA2cksyRnhUb0dzdTBDZ3h4cHY0VkdET1Zjano2elRBZ2U0UlFsQURfN2ZHTVBsSVpFeF9nR05SUmhEeXhqeUtJMXpRMA?oc=5\" target=\"_blank\">Auta elektryczne w Polsce. Lawinowy wzrost rejestracji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPN3FlR3B6enZ6NWo0VFJmc2NnUkRyWEdHbXpXN0dkMHVxV1EybV96dlBFbnVVcFRvZUVTcjRDOUFILWwzbGZldFhFZmlsTEt3TnlILXo1eTJMNFA5Ums1WFlvVk5yR2lHV056a050UEdPOXZtcmdtYTB4MVVFSzFfcDktcw?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz wi\u0119cej pojazd\u00f3w elektrycznych na polskich drogach. Lipiec 2025 roku to moment historyczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</",
        "id": 3356229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPVVM1NlF3Q0RENG5rWmpYWVN1bnJOakhjVDBxRmNTMGhzS2pXVEZ2akFGTjhOb182Yl9KLWNROFR1OEJnT0pwdGtMOXhad0oxalg2V25SMGdTdDBEVTZtUVhfM0dnZzNQTVBEUk5ya3g2Yjh3NjE4OEtYTXpxb09oSU1hYndmZFZNVTVFT1pVNG1pMnlIeVVKSjJn0gGTAUFVX3lxTE1pdzByQlVrS0FWd2lBTF9qaFRxaFpkUHNZOXluSzZDZHBXS19LR05xdEpiYy1FS0ZWOXc2TlVFNjdzN3REMXU0MER2VXRmNjA2cksyRnhUb0dzdTBDZ3h4cHY0VkdET1Zjano2elRBZ2U0UlFsQURfN2ZHTVBsSVpFeF9nR05SUmhEeXhqeUtJMXpRMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auta elektryczne w Polsce. Lawinowy wzrost rejestracji - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:58.290519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:37:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVzlsYUxtcmZqVUdFZEJvOVNRUW8zNWZsTUticzZ0MlVFUmFmVTA5WmVJcEwtZUVzdlJXMUlhRHlmY1Z6YVBMQ3ZqZW1iZ3l1T2VMVUJQRzZPNV9EUndEeXY3MFJzY1FBZkQ4Z3JOejFsVG11UW1xU2hNRkhGQ1NPTWt4UUkzYzZoV2ZLZnVjdHRndDN5TGc2akRXUEp4NU5US3BmMUwxSHlPTDRpWTBwN1BPeGNDQ1Nj?oc=5\" target=\"_blank\">Najmniejsza planeta Uk\u0142adu S\u0142onecznego wci\u0105\u017c si\u0119 kurczy. Dos\u0142ownie si\u0119 \"zapada\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielony Onet</font>",
        "id": 3358166,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVzlsYUxtcmZqVUdFZEJvOVNRUW8zNWZsTUticzZ0MlVFUmFmVTA5WmVJcEwtZUVzdlJXMUlhRHlmY1Z6YVBMQ3ZqZW1iZ3l1T2VMVUJQRzZPNV9EUndEeXY3MFJzY1FBZkQ4Z3JOejFsVG11UW1xU2hNRkhGQ1NPTWt4UUkzYzZoV2ZLZnVjdHRndDN5TGc2akRXUEp4NU5US3BmMUwxSHlPTDRpWTBwN1BPeGNDQ1Nj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najmniejsza planeta Uk\u0142adu S\u0142onecznego wci\u0105\u017c si\u0119 kurczy. Dos\u0142ownie si\u0119 \"zapada\" - Zielony Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:57.319399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:36:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSmtBTHhQUjI5M2R4S3JLX1llYXIxV012NlJuTF9mV0w5YkdjRDhQT0JhWGg1ckp4SW10OWFJZDNoS0hUX3RhYUxDVnNGS0VNaDlpSGI4QmFSRUdxeUpSSWdEUHVHY0t0R05XdWF6bzA2TkNTSTlXR0JHMV84ZG5oRTVSMzBzajU3c3dMMFVtcVlCQVFrOHR0QS00c2JiOVJZS2VRbFloQW9IM1ByQ2l6YkZJeDYwYi01LWNoaw?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz \"Wyborczej\" ma \u017cal do otoczenia Nawrockiego. \"Nikt z panem nie rozmawia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">salon24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPNGFVR0xyWEVLUVVvLUl3OUxzVUxVb3AxWmMzNmhKX3lWeEZlcjhhNWVXcloteU5uREViTmc2NU5sSjdZR1A5TXhTM2hYTkFJYjFPZG0xX2N1SmQxMFZ6b0ZEWGZlbC1mTE82cEhzZGpZdVNYRURhLXRKSkhjZS1KQm9XaVJwYzMxcXhmQTQyN2R3NUdHbTh5bDZOQmxscFlrVDFsN00yNWljel9LNm5LNXZyZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Brzydz\u0119 si\u0119 panem\". Ostre s\u0142owa prezydenckiego ministra do dziennikarza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiq",
        "id": 3356755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSmtBTHhQUjI5M2R4S3JLX1llYXIxV012NlJuTF9mV0w5YkdjRDhQT0JhWGg1ckp4SW10OWFJZDNoS0hUX3RhYUxDVnNGS0VNaDlpSGI4QmFSRUdxeUpSSWdEUHVHY0t0R05XdWF6bzA2TkNTSTlXR0JHMV84ZG5oRTVSMzBzajU3c3dMMFVtcVlCQVFrOHR0QS00c2JiOVJZS2VRbFloQW9IM1ByQ2l6YkZJeDYwYi01LWNoaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz \"Wyborczej\" ma \u017cal do otoczenia Nawrockiego. \"Nikt z panem nie rozmawia\u0142\" - salon24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:08.344783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:35:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTTl2SWgyYmc5bFJLWHA5TXMwUjd2b3E4d0ZOQ0xfZURPaFg1RW5wRDFIOVF2YkdEWXRtYzIwRHhuMDEyYTVXaV9ESHdOU015aVNweHNYektuUmJpRnRRU0VqLXV6ckI2d2VXWkNwU1NSUWJLeHFqd1dGNEoyeXRpZHRFVE5SR2Y5UU11Qm92VGo0X3B3dWFjN0hqYVZCNDBYMmZqbjlfM2dZMkprRHNiME9USXV1RERXNUJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Simona Halep totalnie zaskoczy\u0142a. Naprawd\u0119 powiedzia\u0142a to o Idze \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS2FDUnBZTTNZcmJpS1padXIxekZQWjBPU3hBTnU2eGJqem93cUtDdUhRREx1azVvWXc3YUtUVVpxQ2pZZ0RDUEdtbXZHY25rYU9jUXFNcDV6UUNPeEJSelBWWUpPcnJpZ2xBNHk0OGJLY2Z1VW5uVFNxZWZZWVVzVHpEWkJrOEN1ZVhHX2s1MlZCYjFRNDhibVd2b1BTbE9xNTFqdkhxV3gxRG94T3NiUWhOc3Z1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wie\u015bci od WTA na godziny przed fina\u0142em. Sromotna kl\u0119ska Paolini. \u015awi\u0105tek ju\u017c triumfuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3355273,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTTl2SWgyYmc5bFJLWHA5TXMwUjd2b3E4d0ZOQ0xfZURPaFg1RW5wRDFIOVF2YkdEWXRtYzIwRHhuMDEyYTVXaV9ESHdOU015aVNweHNYektuUmJpRnRRU0VqLXV6ckI2d2VXWkNwU1NSUWJLeHFqd1dGNEoyeXRpZHRFVE5SR2Y5UU11Qm92VGo0X3B3dWFjN0hqYVZCNDBYMmZqbjlfM2dZMkprRHNiME9USXV1RERXNUJJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simona Halep totalnie zaskoczy\u0142a. Naprawd\u0119 powiedzia\u0142a to o Idze \u015awi\u0105tek - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:07.404791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:32:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSkc2cGd2VmJUSTBrVUoxeXlqM24wYmlEbVhoRjFTWmw5M3U0QmpYUVM0b3hXY0VJNEFla3BwRjBkRmctaE9kT2VnTjRwN1VvcFhwdDU2Vy1FNFRkTWV4NFlsZlA1Zy1FeWg4UFFkcGFyR1JjWFE4SDdOeHB4SWxqZVE1bjZ0RnJMMjY5VXA2T3hxX2x1N1NPYXMySm1qNzZTOE9UN211RGl4dm5FWERnQ212b3dabW9NZkkw?oc=5\" target=\"_blank\">Plotki w ko\u0144cu si\u0119 potwierdzi\u0142y. Wersow i Friz w\u0142a\u015bnie oficjalnie to og\u0142osili. Wiadomo, dlaczego znikn\u0119li</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVlIelg3aVVwMDN3UHc5b3hhanc3UnB1ZV9QYXlRUlpld2hjZTZxVDNzUDNjMkd1ZmhkbUtDODdjbjdSNUxmTVE2NFNjdm5RSFhMNE5Ga01ncXJOSWtRamZRdmJDSTJVeTExTDZoNTJ0YzlLMGhKVEpIdy1VcjgtNUZUaDFzMThsaTNLajBrU2ZWYTl5VlZ5QXR5WHZsOTJ2WkJVWkppZnZwbm9DX1lReEFRQUpHaWkzV0k3N0lRNy0?oc=5\" target=\"_blank\">Wersow i Friz potwierdzili spekulacje. Pokazali \u015blubne zdj\u0119cia i zdradzili szczeg\u00f3\u0142y ceremonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3355269,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSkc2cGd2VmJUSTBrVUoxeXlqM24wYmlEbVhoRjFTWmw5M3U0QmpYUVM0b3hXY0VJNEFla3BwRjBkRmctaE9kT2VnTjRwN1VvcFhwdDU2Vy1FNFRkTWV4NFlsZlA1Zy1FeWg4UFFkcGFyR1JjWFE4SDdOeHB4SWxqZVE1bjZ0RnJMMjY5VXA2T3hxX2x1N1NPYXMySm1qNzZTOE9UN211RGl4dm5FWERnQ212b3dabW9NZkkw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plotki w ko\u0144cu si\u0119 potwierdzi\u0142y. Wersow i Friz w\u0142a\u015bnie oficjalnie to og\u0142osili. Wiadomo, dlaczego znikn\u0119li - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:23.638660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:24:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORlpiQkgyY2MtVGo1VkpkY0NONnBnTzd2by1YaGR3eGF3WHdOQ2JRNEx3NnlRQktXQWdINk5BbWhOMWVCWFc5UGhvRmZud3h5cEhDbWVhdi1MVll5NTh5aXF2S2N2b3lkT0tkMVVhay00NTFrMTNMSENJd1kzUzBjQ0taMHJNTVJzNXllWlE1ZVhwNExDNUo3czZOTmtLNGNqTUZkdWJxQmF3bEM4cDl6REJ4V28?oc=5\" target=\"_blank\">60-latek zastrzelony w czasie polowania. My\u015bliwy twierdzi, \u017ce pomyli\u0142 go z dzikiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lublin.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxONWhmdUEzempxWjludE96WVBoRHlqMTAxUEN2MVJUcHphek81a0tvMVhuX1JEeFVSYzhoRjBIZENvdFVOMmwtVWxCZmlxVjhSdEl3Q1NNVWFVc3hScHZoYVNiZC1iZmFfU0QySkVDa01nVGJNX0Z3U1ZoQ29HU05felZqNjR5bHVmRGw3enhwZGNOX09uVWlOSkdBU3ZXOXBsZnVDQUVZN01udjRuZ2N4YjNSN3kwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje 60-letni m\u0119\u017cczyzna. Marcin Mo\u017cd\u017conek reaguje po tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUx",
        "id": 3358958,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORlpiQkgyY2MtVGo1VkpkY0NONnBnTzd2by1YaGR3eGF3WHdOQ2JRNEx3NnlRQktXQWdINk5BbWhOMWVCWFc5UGhvRmZud3h5cEhDbWVhdi1MVll5NTh5aXF2S2N2b3lkT0tkMVVhay00NTFrMTNMSENJd1kzUzBjQ0taMHJNTVJzNXllWlE1ZVhwNExDNUo3czZOTmtLNGNqTUZkdWJxQmF3bEM4cDl6REJ4V28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "60-latek zastrzelony w czasie polowania. My\u015bliwy twierdzi, \u017ce pomyli\u0142 go z dzikiem - Lublin.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:05.095746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:18:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdXMtem9tWXgyMkdaSnZwaGZaNEdrcHNWX0o4TEJwd3BmdmQ2X1hwU3pGM3RuWUk1ZTJMRmsyVDQxMFV0ckkzbmRoU0JnNzQyMWlNYzZmYzdFdlNETUpfb0lHNjlBcUc5WTlJajR3TjVJN2RBclZRYzFiNVlEenJZa2FpeXNHaEw5dkxkWjVKVTJPTkhKQmtMcDhqT0ctaG9DUF9lZVVleUZocFRKQVFTVjhmTnlBbkNOY1UyZ3hvQUM?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalna pomy\u0142ka na polowaniu. My\u015bliwy zastrzeli\u0142 s\u0105siada, bo pomyli\u0142 go z dzikiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNakpjRWk3UFZJMlg4dGhKYkxLUDVQQlJFX3FQVjdBMHc1bm1QUDNESDVtSG00Nm1kMmlHbkdUbUUxZjVEUkhkM0xhQklVMWE2QXlmM1ExWGV3NlJuSEpaTlYwOEN5eGk5aDdLSEZZaTc3aHpuZE5VWEo4di1oSXlEVnZ6dmFPUi1DdDhBcGY1RU4?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0142yniska. My\u015bla\u0142, \u017ce strzela do dzika. 60-latek nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNaHZOT3pCSnFGc0F6Nk5VYnlTcEUtOGZXN09wOXdZR3RpWlBZS2U5bVNWcDR1RDJh",
        "id": 3355261,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdXMtem9tWXgyMkdaSnZwaGZaNEdrcHNWX0o4TEJwd3BmdmQ2X1hwU3pGM3RuWUk1ZTJMRmsyVDQxMFV0ckkzbmRoU0JnNzQyMWlNYzZmYzdFdlNETUpfb0lHNjlBcUc5WTlJajR3TjVJN2RBclZRYzFiNVlEenJZa2FpeXNHaEw5dkxkWjVKVTJPTkhKQmtMcDhqT0ctaG9DUF9lZVVleUZocFRKQVFTVjhmTnlBbkNOY1UyZ3hvQUM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalna pomy\u0142ka na polowaniu. My\u015bliwy zastrzeli\u0142 s\u0105siada, bo pomyli\u0142 go z dzikiem - Zielona Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:57.119357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:16:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQelFmRy1Pd0ZZMmlaNHk1dWlyOXN1Vkwyd1kxblFVdGpnUDZjVHFmOS00R0pUUVZOenFCNVpXU0VIZzl5c3JXbVBhUHdGSk5VdzdMVUUwTzZ4LXBPMEwyX3F2YXUybjY1bzdBNGsyQlBQSnNyUmJhWmEzS0tVOXFzd0wtNV9XaXNVYUFfb1BCMk9MaEFSVFNuWm1mdzljVDZGTmRodWd2ellycjk0ckpN?oc=5\" target=\"_blank\">Zarzut dla Roberta B\u0105kiewicza. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLVFuaU5CSW5uU196anJ3R0lQaG9ETE5Vel85V3RCNUNFUU0wejNpcFo2WG9CMmpMR2xvRk1zMWhhZjZfTE05TGM0THRwdy12Z3dJSW12Ylc2SFBsLWpoMjZlaWZmN3RaUFF3dEVidzc3dnUteE9pd3Y2RXRZbmk4eklEb3NXWGhqUlBHc005S09zcUdlWmhmTzFpamNwREswVzRteFpsY3Q5aFFNcnhxVGFBRm4?oc=5\" target=\"_blank\">Oburzenie w PiS po zarzucie dla Roberta B\u0105kiewicza. \"To wielki skandal\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9QWmZZYmFtQ2NBelh2VjVVSGM5cDM2T",
        "id": 3356754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQelFmRy1Pd0ZZMmlaNHk1dWlyOXN1Vkwyd1kxblFVdGpnUDZjVHFmOS00R0pUUVZOenFCNVpXU0VIZzl5c3JXbVBhUHdGSk5VdzdMVUUwTzZ4LXBPMEwyX3F2YXUybjY1bzdBNGsyQlBQSnNyUmJhWmEzS0tVOXFzd0wtNV9XaXNVYUFfb1BCMk9MaEFSVFNuWm1mdzljVDZGTmRodWd2ellycjk0ckpN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzut dla Roberta B\u0105kiewicza. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:08.601473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:10:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZGV6YTYwbV9CNFNzaUY5Q3M2bktxT3R6VklBUWlZaTBaaWVXczNFY053SWVFLU5temtlVEdJeW5VYlhRYlc3VTRfa1R5N2RUdmhVeGxkZlJRYU03LUxQQ2ZFM2VaU1NhYjFVUUFNWTRrb1NZWlRYZVNoNHIweVlaT2ZYQmE2c3ZtX0hFQUJEOS0wQjlYejc5TW9oWGVYVUFzLWt4Uk9PdzA?oc=5\" target=\"_blank\">Od roku jest wdow\u0105. Ujawnia reakcj\u0119 po telefonie ze szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNZWotZWdBQkhXMVp5cVRvX21wUV9MSzAxaklZWF9FTGdLX2hJUmVxb3BTNGZ1MUV1VUJrT2pCd19KWUh1Vzl3WFpzOXZuUDZDUDF1dm5PdVdqdG00MmpMMW44QTFpZDFrelhZY2kwTmN1UFlKWnd4X2VfSjJvRFdDWEhvUmVvbkZGWjUxUXgtMjZlcnZDVjJMS0QxdU5KQWFjbFdCR280U1VrN29aa2UybHNMQnlzeHhod0MwbFJ2al9SZlNDQTRiRFhsVzhwV1p1V094N2ktZHNCVEhrdDEtTGxyaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wdowa po Franciszku Smudzie w jedynym wywiadzie po jego \u015bmierci. \"Za \u017cycia tego zabrak\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3355274,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZGV6YTYwbV9CNFNzaUY5Q3M2bktxT3R6VklBUWlZaTBaaWVXczNFY053SWVFLU5temtlVEdJeW5VYlhRYlc3VTRfa1R5N2RUdmhVeGxkZlJRYU03LUxQQ2ZFM2VaU1NhYjFVUUFNWTRrb1NZWlRYZVNoNHIweVlaT2ZYQmE2c3ZtX0hFQUJEOS0wQjlYejc5TW9oWGVYVUFzLWt4Uk9PdzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od roku jest wdow\u0105. Ujawnia reakcj\u0119 po telefonie ze szpitala - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:23.540046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:08:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPSTgxSUM0TzhJbVlBUDlMT2N6X3pNR3kzVmllVWE4ZThGUElUNFdOMGw5M0k0dWlmNW5OYzJENHRrNkdhcDhzZzI0NGtPUWtXandMUk9FaEd5cUgzMk44QVB5QkZndFZFOFJQb3B3ejNPWk5MY05QQWxGT2RDZlMtS3ZnOERxNGN3SDVZZHZ3Ty1Da3cwRFdvODJNRDN4OGl3Z2F0ZUZ4dGtERExocm9GUXNzSjc1Tk1Qd3AzcDdFbUNCdEpHQ2pEWUNn?oc=5\" target=\"_blank\">Wersow i Friz WZI\u0118LI \u015aLUB i poka\u017c\u0105 go w kinach! \"Zobaczycie nasz\u0105 histori\u0119 na du\u017cym ekranie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQNVlIelg3aVVwMDN3UHc5b3hhanc3UnB1ZV9QYXlRUlpld2hjZTZxVDNzUDNjMkd1ZmhkbUtDODdjbjdSNUxmTVE2NFNjdm5RSFhMNE5Ga01ncXJOSWtRamZRdmJDSTJVeTExTDZoNTJ0YzlLMGhKVEpIdy1VcjgtNUZUaDFzMThsaTNLajBrU2ZWYTl5VlZ5QXR5WHZsOTJ2WkJVWkppZnZwbm9DX1lReEFRQUpHaWkzV0k3N0lRNy0?oc=5\" target=\"_blank\">Wersow i Friz potwierdzili spekulacje. Pokazali \u015blubne zdj\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3354852,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPSTgxSUM0TzhJbVlBUDlMT2N6X3pNR3kzVmllVWE4ZThGUElUNFdOMGw5M0k0dWlmNW5OYzJENHRrNkdhcDhzZzI0NGtPUWtXandMUk9FaEd5cUgzMk44QVB5QkZndFZFOFJQb3B3ejNPWk5MY05QQWxGT2RDZlMtS3ZnOERxNGN3SDVZZHZ3Ty1Da3cwRFdvODJNRDN4OGl3Z2F0ZUZ4dGtERExocm9GUXNzSjc1Tk1Qd3AzcDdFbUNCdEpHQ2pEWUNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wersow i Friz WZI\u0118LI \u015aLUB i poka\u017c\u0105 go w kinach! \"Zobaczycie nasz\u0105 histori\u0119 na du\u017cym ekranie\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:28.112396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYmx2eFp5TzdGaDkza0VQRWlxUXY1SmhMakVUSE51QnNBTldKUWxRV3BVelh3VDlZR1dMQ2J3WlZWY1VTU2paeG5ENlNYTDdSZ29Zc0NTaTRYYTZJOUpsT2R4RllKQnk0WXQ4V3g3UUpjeFcyR3YxYWt3VUdCWE9hb2xHVXFSRlgzOV9nWHdCdEM1eXlQOWZTczdOOWVjSTZMRDhVNW1KQlhGckstMjByR2c4UVU?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawscy kierowcy za\u0142amani. Drogowy chaos na Wis\u0142ostradzie potrwa do ko\u0144ca wakacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Moto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZXEwNWdWdUtJcmU5dzZwX083Q2dOLXg4ci0tZkgtZE1ZYXh1QkhUSWh5TU4yVXM0aGpPemhPTW0yRVBZU0pSVXBjSW1mRnBMRGtMLXluMExsZTZOcDlsaUs1akxSR0g5MFRCLW5rRHdkaEdKQ3lfbkxRSF9zMTBtMWF6VFppclczVjUxX0pHWENHWFZ5M05meXhjcUFKRDdJNjRyZExpYndhdGp3XzNhakNsVHN3UzhGNURNQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Drogowy armagedon w Warszawie. Remont Wis\u0142ostrady to nie wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal Samorz\u0105dowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOVUxw",
        "id": 3357435,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYmx2eFp5TzdGaDkza0VQRWlxUXY1SmhMakVUSE51QnNBTldKUWxRV3BVelh3VDlZR1dMQ2J3WlZWY1VTU2paeG5ENlNYTDdSZ29Zc0NTaTRYYTZJOUpsT2R4RllKQnk0WXQ4V3g3UUpjeFcyR3YxYWt3VUdCWE9hb2xHVXFSRlgzOV9nWHdCdEM1eXlQOWZTczdOOWVjSTZMRDhVNW1KQlhGckstMjByR2c4UVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawscy kierowcy za\u0142amani. Drogowy chaos na Wis\u0142ostradzie potrwa do ko\u0144ca wakacji - Moto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:22.266535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:05:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSTJUR2l5ZDJENnQybVp6Z3JPZERhTUdhLTBlS25YQ2JiVS1DdnFUa1hnUHlPbnlBX1FzdVFJUEdoUHpJVktFeVRVMHdUN3BLSU1VbXJNRjF4Z2RBem5fQ3dpVVNLQmFFOGNkNkJoM3A3RWRuaksyTEp2cUxDSEw5cmVOZTNLUjVYeVM5ZFdOWFJHY2NDUHY0QUNldF9laFJvV0d2cHdzdnNTcWhveUY4?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w. Na li\u015bcie znane nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUFZTVGQ5XzlIQjNnZC01OVJWeWc3R1liSi1DRkZLRElrTnRhMkVlR1gwbEpER3hMMkJzWEVOVXZXekpJbW9XVldvdl9DUDlXUGdzUlFxa1FOVzY2dkcyMS1SbnZmNHR6eDcwWExYQ1JneXhKSXRodXZOMlo2VnlhYUhYOEdUV3M5T1JhOWZrRzNfM1U1WWVaLUNiQXZWODJYWUpMNFZxMDhpdW9ZczdnamtNRkVrTGJCd3BFcDR5SXFDMTl3Q0dZeW5B0gG_AUFVX3lxTE1Ja2lBOWtaQ0JnYWUwMExrczBwSG5rT3BkY2E5a1VNYWhRanUzblRUVGQtYmhHZmdZa1I2RkxrQnd0SElBM1BhTDhSOFJFMkZEQXJWYkNwSEpuTWtZTS05TGhFS3JMZXpOMk5iRTV2STRjZW1DSzdQenVVcW04ZzBwYUdld3hSeG5QRFo4S29OUUI0MUoxT2ZKMlVmVzVSZVVG",
        "id": 3354847,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSTJUR2l5ZDJENnQybVp6Z3JPZERhTUdhLTBlS25YQ2JiVS1DdnFUa1hnUHlPbnlBX1FzdVFJUEdoUHpJVktFeVRVMHdUN3BLSU1VbXJNRjF4Z2RBem5fQ3dpVVNLQmFFOGNkNkJoM3A3RWRuaksyTEp2cUxDSEw5cmVOZTNLUjVYeVM5ZFdOWFJHY2NDUHY0QUNldF9laFJvV0d2cHdzdnNTcWhveUY4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki powo\u0142a\u0142 prezydenckich doradc\u00f3w. Na li\u015bcie znane nazwiska - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:04.861390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:57:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPSzkzWEJxaXdvZng1YUZJbGE5ZXRwMWpKUmxhSGtTeVJnMUtoSXZlZ3B6bkl4R2pQQ2dESTFLS1BGMzFZdUdUMlAzMkNQNGdZelZHdVVfUGhZVW0xOERWcm13UDU2Wnp6Wms5dGVKczV6OUR4WHFrd2tjMlZmVTZqNGdLdmI0Q0Y5Nk9BRkppR3cycnN6YVE5cnc4cVRaN29zc205d0ZCTndFWVRHV3FUcGIxVWk1MTRZejZKNll5WmNWeXdEa0p3?oc=5\" target=\"_blank\">Decyduj\u0105ce dni dla wojny w Ukrainie. Trzy scenariusze polityczne i ich gospodarcze skutki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNOVNzbVhiN1hidzkxVGUySEFXTmVRUWlKWGJnTjZqS2sxTEdmdGU5OWlUSDNWZHhlTUc4QWt2SnozTXhpSEdHZ3BjWWFKaS1BUFotbGZEM01MenhkeGY0bzNxSUNINUt5NUF5WFVFbHNwX2lDcTF4dGlyd0V2NTZBTXo2V3B1TkF4ZjU0YmtvM0E1RmFkN3VrZl9wWjVud3BiRXU0TThsMWpLSlFLSFQ4RUdJSVMyQzdGdkFrZElaTlk2T1ZKbHlwOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Finlandii ostrzega. \"To szansa dla Putina\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hre",
        "id": 3355260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPSzkzWEJxaXdvZng1YUZJbGE5ZXRwMWpKUmxhSGtTeVJnMUtoSXZlZ3B6bkl4R2pQQ2dESTFLS1BGMzFZdUdUMlAzMkNQNGdZelZHdVVfUGhZVW0xOERWcm13UDU2Wnp6Wms5dGVKczV6OUR4WHFrd2tjMlZmVTZqNGdLdmI0Q0Y5Nk9BRkppR3cycnN6YVE5cnc4cVRaN29zc205d0ZCTndFWVRHV3FUcGIxVWk1MTRZejZKNll5WmNWeXdEa0p3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyduj\u0105ce dni dla wojny w Ukrainie. Trzy scenariusze polityczne i ich gospodarcze skutki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:02.496810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSzN4dDF2MzBxeXE1YVZUelMzRTdEOThqb0lyaXZYWUJjVW5xLTNRbEl1aTRQd2NRYmlNVDRYMkJxOGlMVll6dXpsdHliOUFNSlVoT3BweDVwWnliS1NkUGltTFNBVWZXeVVzYjVRWlZzWDZjVzVieV9HRTVZV3VRak1obm9kQm9GZ1F1V1VnLWlIUUpFbDB4eUdYdVc?oc=5\" target=\"_blank\">KRUS wyp\u0142aci czternast\u0105 emerytur\u0119 we wrze\u015bniu. Znamy dok\u0142adne terminy przelew\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWmZwdGdSR1NNeURvYkEydzRmVlFnb3ZuWnRLWVk5ZVEwa3BRTlA1bUNzTUZkeXl0VF9Ha0xwSExwbVo2QzhNa09DY2pnTUtKa2VETlJjM0hsT29GYXg1RjdsMzZjQzhabGNSaEpaREF3cTgtUjRXWmdUVjZNaWJsVmNnbnJPRTc0VElTaWZrQko3SWRFZ1hvaUdGSXJ3N2hYakZRSUFCbDRpclAyb0hwU2RCVFBUeEJh?oc=5\" target=\"_blank\">1880 z\u0142 pojawi si\u0119 na kontach 7 wrze\u015bnia. Nie b\u0119dzie to przelew od ZUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PulsHR</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPRjNHZXBpTy0tLWNUdmlRdjMta2plVE5Ec1NEZy1hTkgyMkowY0cwS21FR",
        "id": 3355757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSzN4dDF2MzBxeXE1YVZUelMzRTdEOThqb0lyaXZYWUJjVW5xLTNRbEl1aTRQd2NRYmlNVDRYMkJxOGlMVll6dXpsdHliOUFNSlVoT3BweDVwWnliS1NkUGltTFNBVWZXeVVzYjVRWlZzWDZjVzVieV9HRTVZV3VRak1obm9kQm9GZ1F1V1VnLWlIUUpFbDB4eUdYdVc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KRUS wyp\u0142aci czternast\u0105 emerytur\u0119 we wrze\u015bniu. Znamy dok\u0142adne terminy przelew\u00f3w - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:54.624980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNUnNXWVNlTlJ5WnV6QXBpVmt1cFVyaVRVcE50Sl9BV0gwWVVqbjhyYzdXd1JGOTJqdEhEUTlJNE1KWVdZLWY0Ni1JUWVMRmNBc1d0ZEM5Z2NDV2FqMDFURFhueHpRVmZfLW9rdXlCNGhZbEwzaDFUaVI3empUQzRSU0ZIaWF3Ml9wOEwwVEo5eEs2WFJaOS1BOUEzSkVJNjluT0JmUmR6aDVQNWdwWnM1NlNHVzFFRjZp?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego w Bia\u0142ym Domu zabraknie Polski? B\u0142\u0119dy Karola Nawrockiego i Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZk9oTnhCVk5OTk9KbEZXU0E3S3NWNm5yMmg2a0hoRHJwYzYwa1Z4ZnJIOThPUWVSV05GM24tVnpuOEdTSXFRMVhCM1IzS01FeEhHNE9qLUxrWXlkX2hGOHBidlllZzFsTHdGN1RSUmhPNjdTUWxxSUZmSWVORWM2QUMwb3VEVmFzS1BxbDJ5QjQtQkJydHgwYUZjcmR5UmFfRDhfQlRLZ2h0ZnVwSHlqWEViSFY1LVNPckIzWWJMVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska nieobecna na szczycie w Waszyngtonie. Jest stanowisko rz\u0105du [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3356218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNUnNXWVNlTlJ5WnV6QXBpVmt1cFVyaVRVcE50Sl9BV0gwWVVqbjhyYzdXd1JGOTJqdEhEUTlJNE1KWVdZLWY0Ni1JUWVMRmNBc1d0ZEM5Z2NDV2FqMDFURFhueHpRVmZfLW9rdXlCNGhZbEwzaDFUaVI3empUQzRSU0ZIaWF3Ml9wOEwwVEo5eEs2WFJaOS1BOUEzSkVJNjluT0JmUmR6aDVQNWdwWnM1NlNHVzFFRjZp?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego w Bia\u0142ym Domu zabraknie Polski? B\u0142\u0119dy Karola Nawrockiego i Donalda Tuska - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:08.126221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:33:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQd0k0RnZxSTdPYVU0NnpQY0ZRcmUwWk51bGo1RXB3SzNBa0R2Q1V1V1ljeS0tdmxqa3dpUDI0SlBJc2hJSWEtOHB4TVhhcVV1UDZuaXQxMnVaczk2UWhzdXZqVHV1LXFYY0NBbVB3MlRITnFMN1plemRCcHhiYjNZVnFtLVZIN3hFXzF5RVY1QzBlcFVEMDlmUFRuWlNSbThFWk5tQ1NWOG5wamxDSXFfeEh2aThKOGR3UUFHTmZSR0ZVS0pMVkhBOWM2dV8yajBodzRmN0ZxcVVsMzVURy10V21sRzZxU3NfUXBJcDN3QjY0UGgxR0E?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Wo\u017aniak-Starak zgin\u0105\u0142 6 lat temu. Tajemnicza kobieta jako ostatnia widzia\u0142a go przed \u015bmierci\u0105. P\u0142yn\u0119li razem motor\u00f3wk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOG00aGcySk1JV3RZbnFUWjc0WS00bXBlYXg1c29iU3RWc3lqRGxnd3F6OTluN0FHRlJoZjlxVGpid095VE1kaFF1bkdIbktySkdZMjd6RDRjM1ZaSTd0MUpaNTNDOEVUUERXZklGSlY0YWxHQjJIbllEVW55ZHdDeG5ybkVyLXZGMkZMR1hyX3drcHZVSk9zZXlzYy1RT2JYSmY2YmM5WEIyV3lkU1lsLWtBajgwdmY1bmYyaF9ZNEZYYkRXbU5kc2I1cng0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Wo\u017aniak-Starak p\u0142yn\u0105\u0142 z ni\u0105 motor\u00f3wk\u0105. To ",
        "id": 3355272,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQd0k0RnZxSTdPYVU0NnpQY0ZRcmUwWk51bGo1RXB3SzNBa0R2Q1V1V1ljeS0tdmxqa3dpUDI0SlBJc2hJSWEtOHB4TVhhcVV1UDZuaXQxMnVaczk2UWhzdXZqVHV1LXFYY0NBbVB3MlRITnFMN1plemRCcHhiYjNZVnFtLVZIN3hFXzF5RVY1QzBlcFVEMDlmUFRuWlNSbThFWk5tQ1NWOG5wamxDSXFfeEh2aThKOGR3UUFHTmZSR0ZVS0pMVkhBOWM2dV8yajBodzRmN0ZxcVVsMzVURy10V21sRzZxU3NfUXBJcDN3QjY0UGgxR0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Wo\u017aniak-Starak zgin\u0105\u0142 6 lat temu. Tajemnicza kobieta jako ostatnia widzia\u0142a go przed \u015bmierci\u0105. P\u0142yn\u0119li razem motor\u00f3wk\u0105 - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:16:25.288886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:27:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNeldDVU9TTHlpMjNJQWg5emNWWTNmbHRuYUhqdW1SZkV1YUg3STR5QTlHWXhXQ1h3SW1aeFZZcmFZZzZtazYxQUZxSTVkSjJnTGJzUkM2Wlo1UHgyTlp0SHVVQnhFLW1tQ2VKQ1pxUnA2a0tBNzgtNndmOUpMYTgxNFVIbVoxZ0x5MFV6dFk5c1pLM0pzbnlXUXE3RUhnc21QclZtc2psdmtxMTcweUtYMmJaSUhqTzN4TWtmZll5bmNiZU1fT2VqSEVUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzedali Niemcom ponad 5 tys. mieszka\u0144 na wynajem. To nie koniec projektu dla polskiej sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPVE9pSnVUQ2VTUnBXS1oxUlVuejYtSzU0SDduZXBwSUp3cnV6M05TZEhYWTlwMGVham9xb1VNRHAzamlSWE43R3lSZ0t5OHdjTlJjZWxJZG45eFRPWHZxZ2VkQ01Fd19sZW0wTW9SNklfeC03UF9qVGtLbkdvdFk3SWZxTW85NGFMLU9iblE0VW00RFBlWUlPWHduQzJMdVRhQkR0bGFGWHBPcWQ3Z2pvVW1OalBnWHdPMUI1dm5zRFlSc1J5YlBlUG5zVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Deweloper z Niemiec kupuje ponad 5 tys. mieszka\u0144 w Polsce. Za jedn\u0105 transakcj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</",
        "id": 3358963,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNeldDVU9TTHlpMjNJQWg5emNWWTNmbHRuYUhqdW1SZkV1YUg3STR5QTlHWXhXQ1h3SW1aeFZZcmFZZzZtazYxQUZxSTVkSjJnTGJzUkM2Wlo1UHgyTlp0SHVVQnhFLW1tQ2VKQ1pxUnA2a0tBNzgtNndmOUpMYTgxNFVIbVoxZ0x5MFV6dFk5c1pLM0pzbnlXUXE3RUhnc21QclZtc2psdmtxMTcweUtYMmJaSUhqTzN4TWtmZll5bmNiZU1fT2VqSEVUZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzedali Niemcom ponad 5 tys. mieszka\u0144 na wynajem. To nie koniec projektu dla polskiej sp\u00f3\u0142ki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:58.159566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:24:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPTWE4SV84aDUtNW1oc3VXTGlRT1EtOTJLNXdhalBNUXNacUJSRmk2UmVoMEVMdEhuYzVmdEp0cjJzMHlERU5hS0JtSjBPbzF2NUpFSDFHRERZeXgzNXdYbmJZc0lvbkI3VFBNOUduYl8zb2FXby0wWmh2aEM2dzBkZm1RUl9nWFNnSXhJS0RSVWo2ZVFlc1BuMm96NU5LZG1reTY4MXBMNGd6bWFWemEyVERzTXRzMmp2NnNvYkg5b1hjVVc2SGkyNHBhOFBpUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mateusz Morawiecki atakuje rz\u0105d Donalda Tuska. Og\u0142osi\u0142, co zrobi. \"W najbli\u017cszym tygodniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOMW5zMXU0bXp3TjJNMTV5M2lZSXdncWowNDVrcVdBTDcwUnJFZmhmaUdOamU0RzNTVThqNlNYeHJORzhFU2xEWG9LV0ZyZlZOUm5GS3lucXVpLUQ3SGY5TU9mSXdlV0ZPNmhzNGRfemZGem1oUUVLYWpkYTByaGlReXFhUEFoRTcwdWVKbDYtaV9rUUZTd252Y24wRC1fOG9OcVpMUEMtcUVsSi1McVE?oc=5\" target=\"_blank\">W Radomiu wywiesili transparent. Jest skierowany do Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3356231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPTWE4SV84aDUtNW1oc3VXTGlRT1EtOTJLNXdhalBNUXNacUJSRmk2UmVoMEVMdEhuYzVmdEp0cjJzMHlERU5hS0JtSjBPbzF2NUpFSDFHRERZeXgzNXdYbmJZc0lvbkI3VFBNOUduYl8zb2FXby0wWmh2aEM2dzBkZm1RUl9nWFNnSXhJS0RSVWo2ZVFlc1BuMm96NU5LZG1reTY4MXBMNGd6bWFWemEyVERzTXRzMmp2NnNvYkg5b1hjVVc2SGkyNHBhOFBpUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki atakuje rz\u0105d Donalda Tuska. Og\u0142osi\u0142, co zrobi. \"W najbli\u017cszym tygodniu\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:28.470715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:14:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOakVSMnloekpDb2k5WW9YY1lqOTZWcWtOclRMbWhkZm5HcmtXOU9zUnhreWhpS0VkRnhxWG1hZVhGMHFVNmxvVFZDTjJNdERYVTVWMWZIcFVKM2Qwd1BDay1STmh4ZWRackxRMTV1blJINm1URU1XTTZmRnpYMTJCNGFUbXlSRnFSNVVzUzZqRU5tVmpEU1h3YklyR2pzanFnTlg0NVdzZkpRRUJkQ0ZxU2kxc2xwYTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Finlandii ostrzega: ewentualny pok\u00f3j m\u00f3g\u0142by wzmocni\u0107 Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQYmhBUFJ4WkxGNW5PajhNdUl4VF9tS3Q3cGpBX1FnZ1E1VTRJcmhxcDM5Z1VDM002cGhhS3ljV2k2SGltVURORVFTTFhVWUJOWC1FazdqMmtOSHo0b3gwNU1zM01EZVRXZ1hEOHhKMm1MRFpyU2J2eENnaE9YUDBySjFmSEZ1d3JHTUxuejBQQnBwOWZOZjJDSU9uZW50cTZwOXRpTnF6RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany go\u015b\u0107 w Waszyngtonie. \"Siergiej, to zasz\u0142o za daleko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOZVJCYUJjX3dkSkhjZ3ZxT1hpdVJNS0",
        "id": 3357437,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOakVSMnloekpDb2k5WW9YY1lqOTZWcWtOclRMbWhkZm5HcmtXOU9zUnhreWhpS0VkRnhxWG1hZVhGMHFVNmxvVFZDTjJNdERYVTVWMWZIcFVKM2Qwd1BDay1STmh4ZWRackxRMTV1blJINm1URU1XTTZmRnpYMTJCNGFUbXlSRnFSNVVzUzZqRU5tVmpEU1h3YklyR2pzanFnTlg0NVdzZkpRRUJkQ0ZxU2kxc2xwYTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Finlandii ostrzega: ewentualny pok\u00f3j m\u00f3g\u0142by wzmocni\u0107 Putina - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:02.107949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:11:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPRzdHT2c3THZQeENFX3ZjR2lNZkRhZFdrazhhZ0gtQTdsTVNWVWNsMURDV2JBSWE0VXpxb3l4UHRGLWxpZ3lvX3VrMmhtd1F0NlpXbWxXaXhmRGppV05PM213RTZBSXNpbTJiUTVSOGYwaDdRRTVsMWxpd0ZtVDEyeDdCOFpWRmRibG8wckNsZzRTVlppWFEtOUYweThlV2tHVFlqWUFyUUQ5VDdWNV9HVDM2QjU0VjFSWDdCU2dBMA?oc=5\" target=\"_blank\">NIK: zarz\u0105d Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka dzia\u0142a\u0142 nielegalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMWE0VmVKUGJyUVFLbzVGMUFLMkRRcVYySEtONGNDeWpjYjUxbjhSS21ER3h2YjNYSk1abU9WcklndGttWWw3NjV0a0d3R0tZNTltTEZ4T1NFUEtmQTZfMUc0YjBEZXpsZjl2eEZFcVN0OEEwV2NYcElSM2ZrZTYzczdMMnQtclhtcmtPa19BNWdKQ3hWdzh3SjNvUVdVLTNVcFNvc2RVQ25OMm1RYW9yOGFMaXdIZTIyVHFrQ1ZaRWpzclRTeDZ1Rm9Law?oc=5\" target=\"_blank\">958 mln z\u0142 bez weryfikacji. NIK kieruje spraw\u0119 Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3355755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPRzdHT2c3THZQeENFX3ZjR2lNZkRhZFdrazhhZ0gtQTdsTVNWVWNsMURDV2JBSWE0VXpxb3l4UHRGLWxpZ3lvX3VrMmhtd1F0NlpXbWxXaXhmRGppV05PM213RTZBSXNpbTJiUTVSOGYwaDdRRTVsMWxpd0ZtVDEyeDdCOFpWRmRibG8wckNsZzRTVlppWFEtOUYweThlV2tHVFlqWUFyUUQ5VDdWNV9HVDM2QjU0VjFSWDdCU2dBMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NIK: zarz\u0105d Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka dzia\u0142a\u0142 nielegalnie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:28.648460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:11:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaTJTNXMwNG9QbHdKYmd1YWI1Mkt1ZWozY2FCWFc3N2tOOVJvMHRUSzkzLTlqdUo2cjB1bU1WUlFvS3VzdTRlbnc3bWp6dURLaFRvZktDNDEwamZXck1FcEt0ZGcwcFV0YTUydk9sTTRQX0VleHJzM0trZzBTb2FOWWtSTXBGZjNXOHlxNHpfSTJ5eVJpRVB3NUlUQmljX0F2NlM1TG41QnZNMlYyQWdWUFBqWENGWFk?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y ambasador USA punktuje Trumpa. Chodzi o Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOX3NkbGpjRlNqQ01tUy00QUplNnljdmlGRUNwLVhGTjJJZFRqckV1aTNvemxSWklPcGZGYlBuZXcyVkxBVTA3RkNUbGpEbEJIYzdRa2J0ZGpfcDN3N3RiZ29lYWV4QUdLLWJwMXlYQlZfdm1nSkRPdGR3bEttT0ZrcEl1U3R2ME9zNUxKeWhKM3pYd2FEZWthdVpUcUt5NTQ5LXJRMUxzd3dDX0plc0RGbk5BSjVVNlVpcEV6TmxQWGp1NzVFOUNOVA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump nie jest takim rozjemc\u0105, za jakiego si\u0119 uwa\u017ca. W swojej pogoni za Pokojow\u0105 Nagrod\u0105 Nobla zapomina o jednym [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</f",
        "id": 3357438,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaTJTNXMwNG9QbHdKYmd1YWI1Mkt1ZWozY2FCWFc3N2tOOVJvMHRUSzkzLTlqdUo2cjB1bU1WUlFvS3VzdTRlbnc3bWp6dURLaFRvZktDNDEwamZXck1FcEt0ZGcwcFV0YTUydk9sTTRQX0VleHJzM0trZzBTb2FOWWtSTXBGZjNXOHlxNHpfSTJ5eVJpRVB3NUlUQmljX0F2NlM1TG41QnZNMlYyQWdWUFBqWENGWFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ambasador USA punktuje Trumpa. Chodzi o Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:56.962425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOT1BUSUxOLU5kak9BWjdkZENTRUU2RUJTZm5YSXJDUThaQjAwQW5vUXhCLVI3Y2d1bFZTbF94R09OYzRNZ3ZHU3ZHZ3RLQ1Y4VnBkYjZwWEZYczRzQ294LU1aRnV1ZWNEV0NUYkxOcy1hYUctSE9YaFhtRXBIYlpNc1gtaVliRW1Ha1JYb3hRSmN5ekVjZGpqOWRDeDVjS2ZtOXZyY09nRXE?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017aby w stron\u0119 Europy i USA. \"S\u0105 w zasi\u0119gu naszego ra\u017cenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPT2FwWEdzZkhyS1AySGdRMDdLX19qQ0o5X1RVMTFONEI1X2Jna2E0WFNsN0ZyektRXzdPOFlwQWFJUTRVUjNBa24tVGdSX2hSeEtYaW4xY21JZVB3Z1hud1J3bkNvcXZLN2NabHFEVEpURkw2Ry0tNkZmcnNFeXYzMnRZY2ZkY0xlcEpOV1gwQTE0ckd3LWFiVm9Wa2JXV0RaUzFJM3BjUGRNTUJhN2R3amRSWDRTYlM4?oc=5\" target=\"_blank\">Iran grozi Europie i USA atakami rakietowymi. \"Mo\u017cemy uderzy\u0107 we wszystkie kraje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOdkFTNk5ZbXpmMWVoZU1kZDY5WHBZRC0yLTZkSGtp",
        "id": 3356227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOT1BUSUxOLU5kak9BWjdkZENTRUU2RUJTZm5YSXJDUThaQjAwQW5vUXhCLVI3Y2d1bFZTbF94R09OYzRNZ3ZHU3ZHZ3RLQ1Y4VnBkYjZwWEZYczRzQ294LU1aRnV1ZWNEV0NUYkxOcy1hYUctSE9YaFhtRXBIYlpNc1gtaVliRW1Ha1JYb3hRSmN5ekVjZGpqOWRDeDVjS2ZtOXZyY09nRXE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby w stron\u0119 Europy i USA. \"S\u0105 w zasi\u0119gu naszego ra\u017cenia\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:16:56.908560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:10:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMHFHb3hrRHZSWW9pYU9OdjRKSHNHbjRoN2MtV2RvWXBPTzYySTY5VlE2TXlfU2tWOXlGQ3FYSk04MGxGRTltSW9wV3F1amF2ZTMyUFNIT1VVUTlyamd0bUZueTJCS3NqZFJ1WjVJdkM5ZGw4RDlSM1F2cldzZGdyX2JNN29UQm00X3NJbkl0TWg4SEE2RzhlQjl4S0FnTE9YSXZWTjVwWnNPdTJ0cnV1TEhOX01aUFVacnFUT21CbzBrX0dGRnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Oburzaj\u0105cy, nie do zaakceptowania atak\". Szef MSZ W\u0119gier zn\u00f3w oskar\u017ca Kij\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOWkVDNzE5OVNKMG5CR2t5ci1kSHdJWnhITk1Vdk9WOTZBbXdpSWFWeXc4NEU1MDN2dUtBb2pheVpha1Y3MlJOblZUZzdtUGV3YzFMc19oeGotN1gzeWFueWQwQTZiWVZ1LXNKZ0d5X3lndGVjSTc3OUotYlRzRktjU2xqWG9keWFSUlZLVWd5QmpwQVhvbi15ZjhB?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119gry bez ropy z Rosji. Sp\u00f3r szef\u00f3w dyplomacji na X</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOLWlWWGJTbnVNT3FMMktyTEtKOU9ObjlUNlZrMjd5M2U3T29MTVdBODBQMTFq",
        "id": 3356753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMHFHb3hrRHZSWW9pYU9OdjRKSHNHbjRoN2MtV2RvWXBPTzYySTY5VlE2TXlfU2tWOXlGQ3FYSk04MGxGRTltSW9wV3F1amF2ZTMyUFNIT1VVUTlyamd0bUZueTJCS3NqZFJ1WjVJdkM5ZGw4RDlSM1F2cldzZGdyX2JNN29UQm00X3NJbkl0TWg4SEE2RzhlQjl4S0FnTE9YSXZWTjVwWnNPdTJ0cnV1TEhOX01aUFVacnFUT21CbzBrX0dGRnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oburzaj\u0105cy, nie do zaakceptowania atak\". Szef MSZ W\u0119gier zn\u00f3w oskar\u017ca Kij\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:04.372505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:10:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbFF3cE1ZbENhaS1IX1BKdzlDdDF0ZnhDN2xNUG9LOFFVckhPbkhnR2xmUkZHMmpaX2ZieVF6MGEwaGVqRF81ZF9EYjBqTk9wZzU3RGx0VXNjem9FMGZRd0ZTQjJ0a2kwMFdXU3BOUUl3MnRjTlQ4ZlZyaE01dlVGYWIzOC1rSWIwSllJQ3ktN25US2JycUxRQXJtZEtDZ2ZqZF9VeGpVdjNITF9UeVRkZW5GVm8tVEtMczZ5dG9n?oc=5\" target=\"_blank\">Bez Tuska i Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu. Tak to t\u0142umaczy Pa\u0142ac i rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbVF0Z0twbDZBaklOdlE3amx4MXAwYnFMdFhnUkpadHptUy1JdExUR19KckZDR1daRTk1OTdqWTN6NTdPb0I2Z29sWHM4ai1BWWlPYXo0T2ZYcUNmMUFYblJ0a1h2Yl9oNC1xQ0tKT1A1a1l3NU5JQmJpa0oxa2dmaDFVRlppeGd6MzBhSkxNR1JQMzJYSFVOUm5FUE5tanlTTVVVM1loZUFpV205TnNKMW1SSEtJeWpyY0x2WHhR?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki o spotkaniu w Waszyngtonie. \"Chc\u0119 wszystkich uspokoi\u0107\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3355258,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbFF3cE1ZbENhaS1IX1BKdzlDdDF0ZnhDN2xNUG9LOFFVckhPbkhnR2xmUkZHMmpaX2ZieVF6MGEwaGVqRF81ZF9EYjBqTk9wZzU3RGx0VXNjem9FMGZRd0ZTQjJ0a2kwMFdXU3BOUUl3MnRjTlQ4ZlZyaE01dlVGYWIzOC1rSWIwSllJQ3ktN25US2JycUxRQXJtZEtDZ2ZqZF9VeGpVdjNITF9UeVRkZW5GVm8tVEtMczZ5dG9n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez Tuska i Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu. Tak to t\u0142umaczy Pa\u0142ac i rz\u0105d - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:03.438301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQT0R5NWwtWnJ4Y05fallHWjZ1S3ZBbEZ1cTFrVUZudFlwRUdkYWY5cm15ODJ5ZHBDZlpFNjFYMi10UlNpc3FMdmlfcmZ6UDFEN1RVWTVBcTgtR2YzRUtZcnRzbHU2Q1h5TWpDUG9vMDFEcG16Z1lfUndTeUU5eGF5QzdnR01rOW5xT2JENG5nbVBjSzB6aEFHQ0IxcDkyekpy?oc=5\" target=\"_blank\">Wdowa po Smudzie przerwa\u0142a milczenie. 'Mia\u0142 o to \u017cal' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNZWotZWdBQkhXMVp5cVRvX21wUV9MSzAxaklZWF9FTGdLX2hJUmVxb3BTNGZ1MUV1VUJrT2pCd19KWUh1Vzl3WFpzOXZuUDZDUDF1dm5PdVdqdG00MmpMMW44QTFpZDFrelhZY2kwTmN1UFlKWnd4X2VfSjJvRFdDWEhvUmVvbkZGWjUxUXgtMjZlcnZDVjJMS0QxdU5KQWFjbFdCR280U1VrN29aa2UybHNMQnlzeHhod0MwbFJ2al9SZlNDQTRiRFhsVzhwV1p1V094N2ktZHNCVEhrdDEtTGxyaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wdowa po Franciszku Smudzie w jedynym wywiadzie po jego \u015bmierci. \"Za \u017cycia tego zabrak\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3355761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQT0R5NWwtWnJ4Y05fallHWjZ1S3ZBbEZ1cTFrVUZudFlwRUdkYWY5cm15ODJ5ZHBDZlpFNjFYMi10UlNpc3FMdmlfcmZ6UDFEN1RVWTVBcTgtR2YzRUtZcnRzbHU2Q1h5TWpDUG9vMDFEcG16Z1lfUndTeUU5eGF5QzdnR01rOW5xT2JENG5nbVBjSzB6aEFHQ0IxcDkyekpy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wdowa po Smudzie przerwa\u0142a milczenie. 'Mia\u0142 o to \u017cal' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:59.338796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:55:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOcEZEVXNUVERFNVlPbVk5dm9kYWdYeDBXSXFvZEE2XzJJSjViWjF4Z2ZEMGRIbjdDRW5rQm1VbjhwdXNSV09DS3MtbWNCc1ZkeFJUQjd2RTdXM3RCbGl3QXYxRXB3MzZDWFBqell2SUV1TV9XY0I0eVpRdDdkN2dMSWJDa2xub0ZwNkFBejl4UFFUUV9qSHpDZE5DYUxjSldvTGNHN2VlTnJnZUtidUhYYUxZZ09lMm5BS0ctRVlUTjJYbmVvWFJhQk5TZndBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - Jagiellonia Bia\u0142ystok. Ale atmosfera na trybunach! Zobacz zdj\u0119cia kibic\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Echo Dnia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPYzBJelplT2J4Q0xOUFp3MV9BTTdYanRfcTdxLUZtZXpwLXJZQlU1TE5pendhUGRzbC05ejdETW14Z2NKSndlT3dqOXhJUWdBZTJDdXVSVGdOeHNMTkU0MUNJaGhtM0FYNGNDXzN3OVgxWlI5UjR2WHB4YWh1QTdzSjlLVHVVLVZRSUotU1lzOUxUY21lZ0tib1p5aC12UHM4aFR1QTZ5NDdTRmpFTEY2bW5pOHBiYzFfYk9ZRlBTWjVTdTMyTGc?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po meczu Ekstraklasy i pot\u0119\u017cna krytyka s\u0119dziego. \"To jest wstyd\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a hr",
        "id": 3358171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOcEZEVXNUVERFNVlPbVk5dm9kYWdYeDBXSXFvZEE2XzJJSjViWjF4Z2ZEMGRIbjdDRW5rQm1VbjhwdXNSV09DS3MtbWNCc1ZkeFJUQjd2RTdXM3RCbGl3QXYxRXB3MzZDWFBqell2SUV1TV9XY0I0eVpRdDdkN2dMSWJDa2xub0ZwNkFBejl4UFFUUV9qSHpDZE5DYUxjSldvTGNHN2VlTnJnZUtidUhYYUxZZ09lMm5BS0ctRVlUTjJYbmVvWFJhQk5TZndBdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radomiak Radom - Jagiellonia Bia\u0142ystok. Ale atmosfera na trybunach! Zobacz zdj\u0119cia kibic\u00f3w - Echo Dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:22:27.869815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:52:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcGNOSjl0YlUzUzYyS3gtVVRlY0EzSTJsM0FrQXM1dHczcF9la0s1eS1pTUJLbXc4dUhqcXdFbmVjX2d6ano4RWdmRjJMTnJJQm9OR1NBSDNiVUdVRnA1cFVmRXlCOFdVUmIzMGZBMWlGOTB5djl2blk3N3pkcS16TU1zVFFVNWRtRkFzdDU4MTdiNll3ZG5qNHdySjZ1bVNTN1p2ODB6SDZrV1NlUVpv?oc=5\" target=\"_blank\">Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. \"Polityczna hucpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLVFuaU5CSW5uU196anJ3R0lQaG9ETE5Vel85V3RCNUNFUU0wejNpcFo2WG9CMmpMR2xvRk1zMWhhZjZfTE05TGM0THRwdy12Z3dJSW12Ylc2SFBsLWpoMjZlaWZmN3RaUFF3dEVidzc3dnUteE9pd3Y2RXRZbmk4eklEb3NXWGhqUlBHc005S09zcUdlWmhmTzFpamNwREswVzRteFpsY3Q5aFFNcnhxVGFBRm4?oc=5\" target=\"_blank\">Oburzenie w PiS po zarzucie dla Roberta B\u0105kiewicza. \"To wielki skandal\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9QWmZZYmFtQ2NBelh2VjVVSGM5cDM2TGRLSE5TN0R1dHJOVFRDQ1BGWH",
        "id": 3357434,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcGNOSjl0YlUzUzYyS3gtVVRlY0EzSTJsM0FrQXM1dHczcF9la0s1eS1pTUJLbXc4dUhqcXdFbmVjX2d6ano4RWdmRjJMTnJJQm9OR1NBSDNiVUdVRnA1cFVmRXlCOFdVUmIzMGZBMWlGOTB5djl2blk3N3pkcS16TU1zVFFVNWRtRkFzdDU4MTdiNll3ZG5qNHdySjZ1bVNTN1p2ODB6SDZrV1NlUVpv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. \"Polityczna hucpa\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:05.311514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:52:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcE10TVRwdGRoRWViN0I1XzRHS0ZZU3IzMnVZbnBkUXFVd1VoRFdKSENTck4tTWFKV21Qam40bFB4UWJEMVdHUHI0YjE5UDJINDBtRjZVeTFzSjcwRk96NnRnTDgtanhwWkp3T0FtTG5tZnJ2WU0zZS1EdzBXeW4wVkFpM0Z2am9IR1BpR2FHVm9tNmJLczFIQk5XTUJqZ2dSU2h6ZlhEM2U?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Chodzi o zniewa\u017canie funkcjonariuszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxORnZSOHplR0RjbzR3NGNVZ1BFaWIzbHY0dDVYLVRtU3VaY0RCcEJjQm1KbWRuYjB3TkR5UzktQjE1cUtGZzlsMVUwUmJmZVhwcUVjUlhJMEhvY1ctZ1VnU2tMSS1uMW9jYkhmV1hXZWVKLU0yYXhfUjY4RUdoSi1PTDZpcElMWXFZTTdlU2E1MmhuaFZRVGFGeA?oc=5\" target=\"_blank\">Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. \"Polityczna hucpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQelFmRy1Pd0ZZMmlaNHk1dWlyOXN1Vkwyd1kxblFVdGpnUDZjVHFmOS00R0pUUVZOenFCNVpXU0VIZzl5c3JXbVBhUHdGSk5Vdz",
        "id": 3355262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcE10TVRwdGRoRWViN0I1XzRHS0ZZU3IzMnVZbnBkUXFVd1VoRFdKSENTck4tTWFKV21Qam40bFB4UWJEMVdHUHI0YjE5UDJINDBtRjZVeTFzSjcwRk96NnRnTDgtanhwWkp3T0FtTG5tZnJ2WU0zZS1EdzBXeW4wVkFpM0Z2am9IR1BpR2FHVm9tNmJLczFIQk5XTUJqZ2dSU2h6ZlhEM2U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Chodzi o zniewa\u017canie funkcjonariuszy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:01.930490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:39:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOG02bFBoVHhPNUM5ZU4xMngzRndFRGpIZFBEREFTaXJTTUxJZHdhQVVCeUJPcGV5SDJYcDJwMzI2QmRibm5FOVdnRThSTXVpNkdFRFRaNzUyT2JTUVgtNGM2YkNDYkRPMElsTzlLN0NFZllQOFNVaDZiZXJjYnhiaVZ4YjV6VVh5SXhBVFg0V0ZoWGJmYVdUc1U3em14ZUc3eTBXZXNnUHR5TUZNS2FqRUFuUXIwLWtDYlFXZHlCdWFNME0?oc=5\" target=\"_blank\">Trump i Ze\u0142enski w Waszyngtonie. Sikorski m\u00f3wi, jak powstrzyma\u0107 agresj\u0119 Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQQWhzdFdzTHpXc0xtNzBKY0k4aWFuNm56TlVfSm1kM216SkhOYzlpOG5DMml1UzBoUVE2ZkhnWXVCMURKdkc1cXYybVVTM0hZd2xQRDJnQkUzSlBCYVQwdGtCNVB5TThyNjVxaTJ4cVJsUWI2TkEtZTRkNDdVWGFxMDdkUHlaR2s0ZlBYMkNEMkRkYTktcU44RUJHTXI1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy \"koalicji ch\u0119tnych\". Znamy przedstawiciela z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOSzlKTHpiTnRlUWJETTRQMnMw",
        "id": 3355754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOG02bFBoVHhPNUM5ZU4xMngzRndFRGpIZFBEREFTaXJTTUxJZHdhQVVCeUJPcGV5SDJYcDJwMzI2QmRibm5FOVdnRThSTXVpNkdFRFRaNzUyT2JTUVgtNGM2YkNDYkRPMElsTzlLN0NFZllQOFNVaDZiZXJjYnhiaVZ4YjV6VVh5SXhBVFg0V0ZoWGJmYVdUc1U3em14ZUc3eTBXZXNnUHR5TUZNS2FqRUFuUXIwLWtDYlFXZHlCdWFNME0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Ze\u0142enski w Waszyngtonie. Sikorski m\u00f3wi, jak powstrzyma\u0107 agresj\u0119 Rosji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:21.821818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:35:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQT2NQM1pTWl9veEN3NkxlMzBINXBHbGtaVEpVeUx5ckdrY0lmWjRqYk5EWE8xdjBrWGtHTFhOX1k5ZHdLUzNKaXRvRWduTFVyenYwT3I1NTAyaExyMXpsNF9DVDhpRUNfem03V2ZiWjlSa200RlNCVHRzMkZRZDE2S012THFyY1lXOEFPaA?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. Gor\u0105co przed prokuratur\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxORnZSOHplR0RjbzR3NGNVZ1BFaWIzbHY0dDVYLVRtU3VaY0RCcEJjQm1KbWRuYjB3TkR5UzktQjE1cUtGZzlsMVUwUmJmZVhwcUVjUlhJMEhvY1ctZ1VnU2tMSS1uMW9jYkhmV1hXZWVKLU0yYXhfUjY4RUdoSi1PTDZpcElMWXFZTTdlU2E1MmhuaFZRVGFGeA?oc=5\" target=\"_blank\">Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. \"Polityczna hucpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQelFmRy1Pd0ZZMmlaNHk1dWlyOXN1Vkwyd1kxblFVdGpnUDZjVHFmOS00R0pUUVZOenFCNVpXU0VIZzl5c3JXbVBhUHdGSk5VdzdMVUUwTzZ4LXBPMEwyX3F2YXUybjY1bzdBNGsyQlBQSnNyUmJhWmEzS0tVO",
        "id": 3354845,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQT2NQM1pTWl9veEN3NkxlMzBINXBHbGtaVEpVeUx5ckdrY0lmWjRqYk5EWE8xdjBrWGtHTFhOX1k5ZHdLUzNKaXRvRWduTFVyenYwT3I1NTAyaExyMXpsNF9DVDhpRUNfem03V2ZiWjlSa200RlNCVHRzMkZRZDE2S012THFyY1lXOEFPaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut. Gor\u0105co przed prokuratur\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:56:55.751368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:22:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQWw5eW5fcXFycTI1WEtuT3kwWkw1dUJJNlZSSFdBQnBaWUJRWUo0QzBQRDk2SVhadjdENmlDa0VvOHhLLW5HR0NseEdkbzlISVhRQzlCT0tLMlJqWllHMkE1T2YydkwwY0Y1NWhLWXZFYi1MWS1RLS1XQ1lFWUF6RmM1aERpQlNRNDhEbjZyYXhieExiOGd6OUJZMzRJalNoYnFHMVF3NFROcDg?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na polowaniu w Gaw\u0142\u00f3wce. Strzelali do 60-latka, bo pomylili go z dzikiem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxONWhmdUEzempxWjludE96WVBoRHlqMTAxUEN2MVJUcHphek81a0tvMVhuX1JEeFVSYzhoRjBIZENvdFVOMmwtVWxCZmlxVjhSdEl3Q1NNVWFVc3hScHZoYVNiZC1iZmFfU0QySkVDa01nVGJNX0Z3U1ZoQ29HU05felZqNjR5bHVmRGw3enhwZGNOX09uVWlOSkdBU3ZXOXBsZnVDQUVZN01udjRuZ2N4YjNSN3kwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje 60-letni m\u0119\u017cczyzna. Marcin Mo\u017cd\u017conek reaguje po tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNakpjRWk3UFZJMlg4dGhKYkxLUDV",
        "id": 3356222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQWw5eW5fcXFycTI1WEtuT3kwWkw1dUJJNlZSSFdBQnBaWUJRWUo0QzBQRDk2SVhadjdENmlDa0VvOHhLLW5HR0NseEdkbzlISVhRQzlCT0tLMlJqWllHMkE1T2YydkwwY0Y1NWhLWXZFYi1MWS1RLS1XQ1lFWUF6RmM1aERpQlNRNDhEbjZyYXhieExiOGd6OUJZMzRJalNoYnFHMVF3NFROcDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na polowaniu w Gaw\u0142\u00f3wce. Strzelali do 60-latka, bo pomylili go z dzikiem? - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:23.894508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:20:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPYmdLbXE2YmtmSEgtbno4RUNMMmRGSnYxNzdmX0ZubkNTam1YclhZYXc5eW5GNmVFYmxqUEJ4Zld6bU0wSHdLUElXdm05bHd6ZTliVDZ4ckxPbnFSRVhYS2l0S3Z4NWRlR2FfTDAtX3BIOVdPVlk2M3ViNGpKWFl5S1FvRHV4WkpWYWZfbTBxZi0zUGZONU9oc0dkZlNOVnBhUDdNMmMtTW1FYWs?oc=5\" target=\"_blank\">Marzena Rogalska wr\u00f3ci\u0142a do \u015bniadani\u00f3wki TVP. Widzowie jednog\u0142o\u015bnie ocenili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pqNW9lWER4RXJOWHlwYjlvd2dDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3354854,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPYmdLbXE2YmtmSEgtbno4RUNMMmRGSnYxNzdmX0ZubkNTam1YclhZYXc5eW5GNmVFYmxqUEJ4Zld6bU0wSHdLUElXdm05bHd6ZTliVDZ4ckxPbnFSRVhYS2l0S3Z4NWRlR2FfTDAtX3BIOVdPVlk2M3ViNGpKWFl5S1FvRHV4WkpWYWZfbTBxZi0zUGZONU9oc0dkZlNOVnBhUDdNMmMtTW1FYWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marzena Rogalska wr\u00f3ci\u0142a do \u015bniadani\u00f3wki TVP. Widzowie jednog\u0142o\u015bnie ocenili - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:07.159193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:07:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQMnk4T2pQZ05DdE9BM3FNdFhTUU1rRHN3X0otd3V1aHRYdDVFY2pXMUlDREd6cmh3WEtUeVl2dXJ3dXRrVkIyenNMdEV0WjNOcWsydnFSdDd5aHQzckZ1NDhIeHo3OWthOXZQNVQ1RUw0bU80NG9ZQ0V3eUNueThLaHFMRVZZMTNqSC0wUmd6LW1vZmZVaU9IVE1BU1pQRHpQS1BOSmUyOGx5bmtYY1FDdnprM3kwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Fabularna kampania za darmo. Jutro konsolowa premiera rywala Battlefield</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3355268,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQMnk4T2pQZ05DdE9BM3FNdFhTUU1rRHN3X0otd3V1aHRYdDVFY2pXMUlDREd6cmh3WEtUeVl2dXJ3dXRrVkIyenNMdEV0WjNOcWsydnFSdDd5aHQzckZ1NDhIeHo3OWthOXZQNVQ1RUw0bU80NG9ZQ0V3eUNueThLaHFMRVZZMTNqSC0wUmd6LW1vZmZVaU9IVE1BU1pQRHpQS1BOSmUyOGx5bmtYY1FDdnprM3kwdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabularna kampania za darmo. Jutro konsolowa premiera rywala Battlefield - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:05.001050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:00:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMWE0VmVKUGJyUVFLbzVGMUFLMkRRcVYySEtONGNDeWpjYjUxbjhSS21ER3h2YjNYSk1abU9WcklndGttWWw3NjV0a0d3R0tZNTltTEZ4T1NFUEtmQTZfMUc0YjBEZXpsZjl2eEZFcVN0OEEwV2NYcElSM2ZrZTYzczdMMnQtclhtcmtPa19BNWdKQ3hWdzh3SjNvUVdVLTNVcFNvc2RVQ25OMm1RYW9yOGFMaXdIZTIyVHFrQ1ZaRWpzclRTeDZ1Rm9Law?oc=5\" target=\"_blank\">958 mln z\u0142 bez weryfikacji. NIK kieruje spraw\u0119 Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPRzdHT2c3THZQeENFX3ZjR2lNZkRhZFdrazhhZ0gtQTdsTVNWVWNsMURDV2JBSWE0VXpxb3l4UHRGLWxpZ3lvX3VrMmhtd1F0NlpXbWxXaXhmRGppV05PM213RTZBSXNpbTJiUTVSOGYwaDdRRTVsMWxpd0ZtVDEyeDdCOFpWRmRibG8wckNsZzRTVlppWFEtOUYweThlV2tHVFlqWUFyUUQ5VDdWNV9HVDM2QjU0VjFSWDdCU2dBMA?oc=5\" target=\"_blank\">NIK pokazuje raport. Zarz\u0105d Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka dzia\u0142a\u0142 nielegalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3354485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMWE0VmVKUGJyUVFLbzVGMUFLMkRRcVYySEtONGNDeWpjYjUxbjhSS21ER3h2YjNYSk1abU9WcklndGttWWw3NjV0a0d3R0tZNTltTEZ4T1NFUEtmQTZfMUc0YjBEZXpsZjl2eEZFcVN0OEEwV2NYcElSM2ZrZTYzczdMMnQtclhtcmtPa19BNWdKQ3hWdzh3SjNvUVdVLTNVcFNvc2RVQ25OMm1RYW9yOGFMaXdIZTIyVHFrQ1ZaRWpzclRTeDZ1Rm9Law?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "958 mln z\u0142 bez weryfikacji. NIK kieruje spraw\u0119 Elektrowni Ostro\u0142\u0119ka do prokuratury - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:04.038885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:59:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNZTExN1pfcVlNVDVYN0tfWDNjTFlNZ084bGNoTk1PTE5tbExsZkZqZ24xd08xcnRzbmVlaTNMSTh6VTEzY0tYWWRZbmdUbFpBbEpnTGhJa3QxV1ZQNHNfYl9NU0NRTVdBUU5mWWFMdzNKVEhjOGYzN3BMRUcxSWZPR2lKYlk2LUplSnEtQ05SRjdpV0c4QkJMM0k1U0x3Y2xfSF9jYWc0QTVqWEVOQ2g2SUJzVmM0YV9fdTJvejVqdXNNYU1ES0FRbG03dU9SUlQ4VWU5Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any po\u017car na Dworcu Centralnym w Warszawie. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOYWJ6NXhjYXVBU0dMMVRydzlaMjVDUm1rdkdOT0k1WG12elBQRzY4S3JvTmc5NnhwOWtvSFpKMmo0OUw2ZlBtcEdlemRablQyTzB1UERwQXgyTEJtYkZKVmJKZmxtOG9oczhPT0Q3SmxibDFMelV3MXFQbHQ5dE1iekFfZ2xrdTlkUGJrc2g3TUlDRXM5Q2J0VjE2YnlLVFpOVXRadHJTaFZuUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car na Dworcu Centralnym w Warszawie. Ewakuowano kilkadziesi\u0105t os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV9",
        "id": 3354481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNZTExN1pfcVlNVDVYN0tfWDNjTFlNZ084bGNoTk1PTE5tbExsZkZqZ24xd08xcnRzbmVlaTNMSTh6VTEzY0tYWWRZbmdUbFpBbEpnTGhJa3QxV1ZQNHNfYl9NU0NRTVdBUU5mWWFMdzNKVEhjOGYzN3BMRUcxSWZPR2lKYlk2LUplSnEtQ05SRjdpV0c4QkJMM0k1U0x3Y2xfSF9jYWc0QTVqWEVOQ2g2SUJzVmM0YV9fdTJvejVqdXNNYU1ES0FRbG03dU9SUlQ4VWU5Mg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any po\u017car na Dworcu Centralnym w Warszawie. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowanych - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:01.537589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:55:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNOWh3TzBtSkRidVI2NTJXem5VanBjUlZUNHNQbUwwbVNJb3Y5eXFuamNXN09mdEYzbi1yOUZsMl9GZGVIUHQ3aVRzbHRJNE9KVHFuUFJqc2xLZFpBM1NVYnA3QWNQVllqSEdLVXBYUktsVzY1UDFvUmdkU1l1Q09nd0dwcU01VUR2bkcwUll6NEhpNWJ3YmlVQ2Fmc294UFkwUWJPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy Trumpa i Putina zako\u0144czy\u0142y si\u0119 nagle. Ekspert: musz\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie do tej daty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUFRLRWJBSU54b0ltQTJWUGhld0NHYTlIZGstUmZMRG5rU2t3QWMyOHBSQXYxOThUb3hab3hWWlVsOUZwOEZQM19qbjhmUkJPcWRZdUtVeGppMFVFbXFlaTdYTVVWTVRqSWNibkFCSG5IaWlGYzk5bzVoNWZJQ3JpVERST3lkUVFEcDhkTXBtQXBsLVFLNVZJakFuQmE2SllpRnhwU1N6cEprQQ?oc=5\" target=\"_blank\">O czym po cichu rozmawiaj\u0105 Donald Trump i W\u0142adimir Putin?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPeFphZHhqTWJsell5enV5enJGYmNJelRva1pEZV9LaVlQQ",
        "id": 3355752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNOWh3TzBtSkRidVI2NTJXem5VanBjUlZUNHNQbUwwbVNJb3Y5eXFuamNXN09mdEYzbi1yOUZsMl9GZGVIUHQ3aVRzbHRJNE9KVHFuUFJqc2xLZFpBM1NVYnA3QWNQVllqSEdLVXBYUktsVzY1UDFvUmdkU1l1Q09nd0dwcU01VUR2bkcwUll6NEhpNWJ3YmlVQ2Fmc294UFkwUWJPQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy Trumpa i Putina zako\u0144czy\u0142y si\u0119 nagle. Ekspert: musz\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie do tej daty - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:26:28.622287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:51:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNYmF4d3ZVVUxGdHE2enVZZzdQZ1dZU3NwalphcWsxSnFQSm0wX3FoVjhROUtUY0FKUUpHNFVpZkdtLW9xUk5aNy1wLXV0dzJtTGVzeVZrUVBvWkQ2QmViVHZEUFJsVmpHaTF1UHNnSFl6RVRxTUwzSDl0a3hSU29wWVRPNzFPU2ItWXN3N3paa0psM2I5bTF3czByajRmbjZfYlY3aFVEa0RRVEk?oc=5\" target=\"_blank\">Trener Radomiaka zr\u00f3wna\u0142 go z ziemi\u0105. S\u0119dzia My\u0107 odpowiada i nie kryje zdziwienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPaWx4Rml3cHdVVGxra2JDdGpZTHFrTWRLOXRXRlhmUmFxUFkzS3loaUVGbThyR19oN3VJeGJZQU5ZSlRpaWFXYVh0VGgxY19wZnNRTjktMnlHUkhOZk00M3M3bUItVEZVclhKZkpCMGc4MEVKZEFLN2hDb2x2aGlBdHdIRTRZcDU4MXBibllKZnMwMmZOZkQ3TlJBOWRpRUE3NVhQQUlIQ2h4dG5aYXRZYy15VEtDZnJvSTA0dXhqT2ZoblFwQmdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny gol Jesusa Imaza! To trafienie przejdzie do historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPYzBJe",
        "id": 3360100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNYmF4d3ZVVUxGdHE2enVZZzdQZ1dZU3NwalphcWsxSnFQSm0wX3FoVjhROUtUY0FKUUpHNFVpZkdtLW9xUk5aNy1wLXV0dzJtTGVzeVZrUVBvWkQ2QmViVHZEUFJsVmpHaTF1UHNnSFl6RVRxTUwzSDl0a3hSU29wWVRPNzFPU2ItWXN3N3paa0psM2I5bTF3czByajRmbjZfYlY3aFVEa0RRVEk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Radomiaka zr\u00f3wna\u0142 go z ziemi\u0105. S\u0119dzia My\u0107 odpowiada i nie kryje zdziwienia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:04.721235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:42:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNLVQteTZnbm5PbVpZSnpocnRBaDBhWDBCSFF4UHhxckpPeDVFTmFiRDhMNHM0N28yaEZVOURPREZ1ejVXQzNxenhqM0hkMTcwYnpCRmxDazRiVFh5MnJJWENTY0ZHbmIzV2Q5OTkyMUd4azhMaUNQT0RmMENEQnpwS1l3d3laTm5FQ2Z4R3pZWENYRGhjQTBjX3U0aHp3WjVRVVRWUlNtVVVqMGp1ZzRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny gwa\u0142t w kurorcie nad Ba\u0142tykiem. Policja publikuje rysopis poszukiwanego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3354484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNLVQteTZnbm5PbVpZSnpocnRBaDBhWDBCSFF4UHhxckpPeDVFTmFiRDhMNHM0N28yaEZVOURPREZ1ejVXQzNxenhqM0hkMTcwYnpCRmxDazRiVFh5MnJJWENTY0ZHbmIzV2Q5OTkyMUd4azhMaUNQT0RmMENEQnpwS1l3d3laTm5FQ2Z4R3pZWENYRGhjQTBjX3U0aHp3WjVRVVRWUlNtVVVqMGp1ZzRJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny gwa\u0142t w kurorcie nad Ba\u0142tykiem. Policja publikuje rysopis poszukiwanego - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:46.451682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:41:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTzcxMU1uTThUTWFJSy1qcVF3Q3I3eDFJRnVfeVZBRHZHZDQ0eW85cEZNdEt3MDJnazdNckFMUVpRT0JDTzB2YlFCd3BpWmx0YUZ6STZHSDliV2paUVJjNVl5MGttWlRsNzU0R256VXZFcWRiN2M4VkZMZmlPczhqOEZCMHk5ei1TSW1oUnh3a1YxcVBGckxkOHpibF9TLTcxUHdkbVJ0U1FpUFk?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie Trump\u2014Ze\u0142enski bez udzia\u0142u Polski. Ekspert wskazuje powody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNa0Y3UDBOOTZydGNqRmVaOGNLWmRQaG12OC1sbmRrSmJ4NllxWGpHY05Sb2o1TFZOUUp4dmFhd2FQV1FCRUFIUjZ2MXU4QnJoRHVfMlJGa1hSZGwwQklpbVNobFRuWTZxeHhSOXFsdmotSjFOUktOWTNhQUlTSUY2TXpZRDJkR29vUUFhSy0xZUhHcFVDT0ZXdzlia0NVcVA2NjR4ZkUxYmhWUW40MVFQLVBHRm56dElvZTFyUg?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy w Waszyngtonie bez udzia\u0142u Polski? Szef Kancelarii Prezydenta zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWnE1VTY3NWF",
        "id": 3354227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTzcxMU1uTThUTWFJSy1qcVF3Q3I3eDFJRnVfeVZBRHZHZDQ0eW85cEZNdEt3MDJnazdNckFMUVpRT0JDTzB2YlFCd3BpWmx0YUZ6STZHSDliV2paUVJjNVl5MGttWlRsNzU0R256VXZFcWRiN2M4VkZMZmlPczhqOEZCMHk5ei1TSW1oUnh3a1YxcVBGckxkOHpibF9TLTcxUHdkbVJ0U1FpUFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump\u2014Ze\u0142enski bez udzia\u0142u Polski. Ekspert wskazuje powody - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:23.717632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOG00aGcySk1JV3RZbnFUWjc0WS00bXBlYXg1c29iU3RWc3lqRGxnd3F6OTluN0FHRlJoZjlxVGpid095VE1kaFF1bkdIbktySkdZMjd6RDRjM1ZaSTd0MUpaNTNDOEVUUERXZklGSlY0YWxHQjJIbllEVW55ZHdDeG5ybkVyLXZGMkZMR1hyX3drcHZVSk9zZXlzYy1RT2JYSmY2YmM5WEIyV3lkU1lsLWtBajgwdmY1bmYyaF9ZNEZYYkRXbU5kc2I1cng0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Wo\u017aniak-Starak p\u0142yn\u0105\u0142 z ni\u0105 motor\u00f3wk\u0105. To ona jako ostatnia widzia\u0142a go przed \u015bmierci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOS2VuM3ZET284M1VjdklUQW9iNnl0ZEREVjQ1aV9KNjA4MWp3Rlp0YXo1MXE1WEdxaWQ2SENYWFBnZFpsWXpSLU5KMUl4djhKX244bE1iSG53Y3pwTXM3THdQNXdMTmN4SDZOV2xVdmthMVZFYVdBS05iemZ4VjRoOVRtbDJPNXdEYTJ4YUdSbGtTY3pKV0pVYVVqdlQ5blVMdUh4TXdRQzFCbHJodThN?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Wo\u017aniak-Starak musia\u0142 walczy\u0107 o Agnieszk\u0119. Ostrzega\u0142a j\u0105 przed nim mama</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3354853,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOG00aGcySk1JV3RZbnFUWjc0WS00bXBlYXg1c29iU3RWc3lqRGxnd3F6OTluN0FHRlJoZjlxVGpid095VE1kaFF1bkdIbktySkdZMjd6RDRjM1ZaSTd0MUpaNTNDOEVUUERXZklGSlY0YWxHQjJIbllEVW55ZHdDeG5ybkVyLXZGMkZMR1hyX3drcHZVSk9zZXlzYy1RT2JYSmY2YmM5WEIyV3lkU1lsLWtBajgwdmY1bmYyaF9ZNEZYYkRXbU5kc2I1cng0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Wo\u017aniak-Starak p\u0142yn\u0105\u0142 z ni\u0105 motor\u00f3wk\u0105. To ona jako ostatnia widzia\u0142a go przed \u015bmierci\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:05.246219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTE9Fa2p5X2Y3eU1zRVdDMFIyZjRkN21JS1BTYUo2SGZ2ZjAzUjJGSmFJY05paVMyU3pWTUJ1Y3Q3RjY2NUk?oc=5\" target=\"_blank\">GPW - bez pokoju raczej korekta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Stooq</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPanVWMG5hcW1DVGY2bzY2RjI3OXZ1cTB4MFllQWxIdDFSdEtqeENoNXFRUDFoS3o3TElaeEwzSzVLWVdQVmFoSlFlUU9zd3ZFY3VkSkcwekxmT3hraGFpR2dBQjNOWHhjaUxoOVRwVmNaSXgzVTl4V1V0VFlfRmJmb3JWemJTcWZpQ1NzMlJKLWJOWGw3WjdiV0NOYlVlMmxFVWhqUzExNXlBMm1Ca0Ixdg?oc=5\" target=\"_blank\">Polska gie\u0142da reaguje spadkami po spotkaniu Trumpa z Putinem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQMDJlXzFVcElqYnM5UjdBSWZMSjdUUVNGekxpM2ljYm90MTVwaU5HQVVJbE1CM0pJUExJcDhBUk9TQlQ0UDRHNENFcHFfQU5QT29Cdk12WkE2ajg4WW5wR1pRQkdNa01uNWluRWVvb3VlN3J5ZkFkbWF6ZUhVLUJHbnlZcjFucU5BOFdXTVNTWkFXeHdUeEV2em42MlN5U2xOLU5SYUt1RdIBpgFBVV95cUxOeWNHUGFZS3lzaD",
        "id": 3354486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTE9Fa2p5X2Y3eU1zRVdDMFIyZjRkN21JS1BTYUo2SGZ2ZjAzUjJGSmFJY05paVMyU3pWTUJ1Y3Q3RjY2NUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPW - bez pokoju raczej korekta - Stooq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:04.611540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:27:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQQ0dLdlZVdFhOVTVtNndSbXVPb2hHV1hOYzI3NUlfRXhBVmx3dUt4R2djNTkzVVh3LTh6RzBqZzNGNGtwdDBoM1BQNUY3aGVGNDJXRXhIWmFiMF9RcWNVeldFeGxHNG1YUkZ5eUdISEJKaU53cENVXzRjQUloWXFSc05iWHhuSDM2eXFacXhSbkF4UDgyNTJHMDVldEdGcjRHTW56S1llS3RPX1k?oc=5\" target=\"_blank\">\"To przypomina wycieczk\u0119\". Dworczyk kpi z wyprawy przyw\u00f3dc\u00f3w do USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2plZzlxV0R4Rmt3cEtJNHlvWF9DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3355259,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQQ0dLdlZVdFhOVTVtNndSbXVPb2hHV1hOYzI3NUlfRXhBVmx3dUt4R2djNTkzVVh3LTh6RzBqZzNGNGtwdDBoM1BQNUY3aGVGNDJXRXhIWmFiMF9RcWNVeldFeGxHNG1YUkZ5eUdISEJKaU53cENVXzRjQUloWXFSc05iWHhuSDM2eXFacXhSbkF4UDgyNTJHMDVldEdGcjRHTW56S1llS3RPX1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To przypomina wycieczk\u0119\". Dworczyk kpi z wyprawy przyw\u00f3dc\u00f3w do USA - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:05.597054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:20:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNemZ2RXVBUDZnQ253WDBJWlQ0aEhqSFJ1VzlHR05jeWlueEFhUmczUGxibFJXUUk5cnhVdkdPRVZkQndNemVQbW1POTE2Y285Wkp1SlkzQjgtUVVVRzNtYllhcTlaT3ZmRFR5emlLUnlIVUwxQ201enkxNVA2NFdqZWstbGlTYjhVcFU1MmxLWWR1aHJTU1NsMGtoRmRCeUd1SWtRWlJqdEVDeDFKSWlrcXlHaUc2ck1QTVFsVU1xOWVuUVFaUVJxTlhBTHQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sandra Hajduk wypomina Andrzejowi Dudzie b\u0142\u0119dy j\u0119zykowe: m\u00f3wi o \"skostnia\u0142ych oczach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcjd5VGk5S01oTngwMUZ3MzB4dnZiQWdJdzlRSUViXzNwWUktdGVqaHozZ3hDekJaeDFqWE13OU1Ramw2R2VRQnkzZGVpcGxRbnJEMVhEU3d5b1Y4dkl1b2hlOUVsTDdRdnRLWmhDNE5ZbFQzWHV0SHVXRzNMZXRmWUxHMGxaUVZvUGRSYk9Rc290ckVfM2FFY2ZnczM3dEU?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda uderzy\u0142 w prezesa PiS? \"Mam powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeTloeExZMkx4VEozU3NL",
        "id": 3355263,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNemZ2RXVBUDZnQ253WDBJWlQ0aEhqSFJ1VzlHR05jeWlueEFhUmczUGxibFJXUUk5cnhVdkdPRVZkQndNemVQbW1POTE2Y285Wkp1SlkzQjgtUVVVRzNtYllhcTlaT3ZmRFR5emlLUnlIVUwxQ201enkxNVA2NFdqZWstbGlTYjhVcFU1MmxLWWR1aHJTU1NsMGtoRmRCeUd1SWtRWlJqdEVDeDFKSWlrcXlHaUc2ck1QTVFsVU1xOWVuUVFaUVJxTlhBTHQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandra Hajduk wypomina Andrzejowi Dudzie b\u0142\u0119dy j\u0119zykowe: m\u00f3wi o \"skostnia\u0142ych oczach\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:23.330944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:11:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPOXVQT2k2YWpNZDdyMlM4TEZISTUwek5ldzZnNFZXeHRDODUyRDRRemlFa3F4YkYxOHVXWU4yU3Y5bmRwUHVSamljQlpXMXJnWXBHVmJDcmtjMGxOeUluNkRxR29sTmVTOWQ5dEE4a25WbWs4OUtrTWh4NU14Ql9NUHBWbmdUWWxJRzVUQVVha2d2UFo4d0ViX3duVk5lbGFKdS1seFJ2TzdyMkFxZGw5clNKVVQxbG5faExjNFM2aUYwN2dPZlE?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie jedna z najwi\u0119kszych niespodzianek 2026 roku? Reanimal wygl\u0105da PRZERA\u017bAJ\u0104CO dobrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3354851,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPOXVQT2k2YWpNZDdyMlM4TEZISTUwek5ldzZnNFZXeHRDODUyRDRRemlFa3F4YkYxOHVXWU4yU3Y5bmRwUHVSamljQlpXMXJnWXBHVmJDcmtjMGxOeUluNkRxR29sTmVTOWQ5dEE4a25WbWs4OUtrTWh4NU14Ql9NUHBWbmdUWWxJRzVUQVVha2d2UFo4d0ViX3duVk5lbGFKdS1seFJ2TzdyMkFxZGw5clNKVVQxbG5faExjNFM2aUYwN2dPZlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie jedna z najwi\u0119kszych niespodzianek 2026 roku? Reanimal wygl\u0105da PRZERA\u017bAJ\u0104CO dobrze - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:46.192663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:10:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVVdNbG9NeVJNNzVUamRncmpXMWVXcmtQNl9PUTMxYUtUTWt5dUxZbGRpUDM3bVFUNDM4bW9IU0w1aXlZVFU5RHJWRVlUV3R4UG41N2Z6Q2VYZExkUVB0YnpQTW1RY0diTmswNGNUU3JZd1Z4djJKcGJkRXdvdUFuWEludVJlVC1qemV0SS04NDFYamdTZjdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm bombowy w Balicach. Loty ju\u017c przywr\u00f3cone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRkxQYzRCVkJreVBIeTVUMFNMd2xoNFo4NVBMb0ZwRHc4c2FWT3UxdmtSeFhsUVl5SlA4dFJQaTFud1c5SFNzd2hXZC1IRVpSSFhzQUVqb0RHR0ZqR1loc1FpWjVKN2pPZ2VWY0hCWHAtYkxfRzgycktYSXFzMEg3Q0dnNkpOR25uYTVJUHNEbVpfcUZQdy1uNDVEYlk5UkJHYm5HMG54T0h0aFNOd3BtSWFZeUhzY014ZWQwNTJqbGs?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja s\u0142u\u017cb na krakowskim lotnisku. Pas startowy zosta\u0142 zamkni\u0119ty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOZm13RXJQSVdEUUlUM3ZGdHlETHhsc2lvby1uSXd5NWYzQjVkR2UyWkdJeUVSNjl1b1R5WU1WREY0Q0JSQmdz",
        "id": 3354226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVVdNbG9NeVJNNzVUamRncmpXMWVXcmtQNl9PUTMxYUtUTWt5dUxZbGRpUDM3bVFUNDM4bW9IU0w1aXlZVFU5RHJWRVlUV3R4UG41N2Z6Q2VYZExkUVB0YnpQTW1RY0diTmswNGNUU3JZd1Z4djJKcGJkRXdvdUFuWEludVJlVC1qemV0SS04NDFYamdTZjdJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm bombowy w Balicach. Loty ju\u017c przywr\u00f3cone - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:06.283513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:03:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxPaXlXMXJBckF1UE1ObUI3ZkY2cnRXdTJzRU95M3RvN1l0NGtxUUtXdWp5cWMyS3FnN2J5V0VNUXEzaWlZNGJUNTNiX1Q1NHlhNl9HQWFFME1ZNzlONzlHOHNDRm5iczJnS3pEdHM5UlJMbkFSWGV0SkhLaXhpT2pUZVM0TkhTMVAya1RPUGJEZ3ZKbDJYR29aS1dEUWFzdjh2NUxXY1lmV2FaSnRHZVJuZGZnOGc4U3hSd2RsemJNYktNZ3MyYkliajE4QUNWSEM5cjJCWnJkX0QxRHhmc2hJaTRKUWJYMDRobTFIbzllRll4dmdPNGxHbkg1amdtbXc?oc=5\" target=\"_blank\">Dzi\u015b debiutuje ETF wyp\u0142acaj\u0105cy dywidendy. Jak b\u0119dzie zarabia\u0142?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Subiektywnie o finansach</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPMDF6cGRyQ3hHd3pvWVR0bDNieWxILXRQY01aLW9ld1c0eXVJa1VJeUpfZGNLTU1hQy1JUW81cTNxS1V3QWdBZDV3d0xMd2ZxZlVqbzZhekcwVjlVc3YzX29wVkZ3dGxocjlqYXJCVTNFaTh4WS1JeThBX2x4OGgyOUtUV1JRSjJfYmxUZzRZY1VfRDFvbUwwUWQyRdIBmgFBVV95cUxPVS1lVGdlN1VCTnFtX2lpWWtRckZyRDVNWkp4WGNuUnNTUUxwS3hCQUlxWVBrOVZPbzhvczhRdkcyR1JaeVNwd0tMb2txZWl0S0pUWWExM3JsWWZYUXAtb2haMW5uVWRzNjZ0aGNhQzlYV0hxblVkdkdGUGxVMm9Bc",
        "id": 3355265,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxPaXlXMXJBckF1UE1ObUI3ZkY2cnRXdTJzRU95M3RvN1l0NGtxUUtXdWp5cWMyS3FnN2J5V0VNUXEzaWlZNGJUNTNiX1Q1NHlhNl9HQWFFME1ZNzlONzlHOHNDRm5iczJnS3pEdHM5UlJMbkFSWGV0SkhLaXhpT2pUZVM0TkhTMVAya1RPUGJEZ3ZKbDJYR29aS1dEUWFzdjh2NUxXY1lmV2FaSnRHZVJuZGZnOGc4U3hSd2RsemJNYktNZ3MyYkliajE4QUNWSEM5cjJCWnJkX0QxRHhmc2hJaTRKUWJYMDRobTFIbzllRll4dmdPNGxHbkg1amdtbXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b debiutuje ETF wyp\u0142acaj\u0105cy dywidendy. Jak b\u0119dzie zarabia\u0142? - Subiektywnie o finansach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:03.853847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:03:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxONlJQSVBDc0lhQ2ZlRjJXTk44c29TT19nSnM3WEFHUGVDNVRQM3dGdE94U05wR0xhTXlEYmVJUFBzNEgzSjU0allCcllGUXVrM3hjeS1zV3BsSnpySUdra2ZxcEZsaTBaUFJxemZ1N2FrMUNYVjBoLVpxNjNEVlp6TlVFMlJSX3YtVDhaLVZHYTFydVZPTElKRGp5VzR4YUcwemlmXzJEczI1dEVYN3R4WDR6eDloNnEtNG5TNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku Krak\u00f3w-Balice. Chwilowo wstrzymano wszystkie loty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVVdNbG9NeVJNNzVUamRncmpXMWVXcmtQNl9PUTMxYUtUTWt5dUxZbGRpUDM3bVFUNDM4bW9IU0w1aXlZVFU5RHJWRVlUV3R4UG41N2Z6Q2VYZExkUVB0YnpQTW1RY0diTmswNGNUU3JZd1Z4djJKcGJkRXdvdUFuWEludVJlVC1qemV0SS04NDFYamdTZjdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm bombowy w Balicach. Samolot zosta\u0142 odizolowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOME9IeW5XbHhaOUVXNkpSNnZtWHdFcUZaQzhsanBLbGZZS1JPQTVicU5k",
        "id": 3354480,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxONlJQSVBDc0lhQ2ZlRjJXTk44c29TT19nSnM3WEFHUGVDNVRQM3dGdE94U05wR0xhTXlEYmVJUFBzNEgzSjU0allCcllGUXVrM3hjeS1zV3BsSnpySUdra2ZxcEZsaTBaUFJxemZ1N2FrMUNYVjBoLVpxNjNEVlp6TlVFMlJSX3YtVDhaLVZHYTFydVZPTElKRGp5VzR4YUcwemlmXzJEczI1dEVYN3R4WDR6eDloNnEtNG5TNQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku Krak\u00f3w-Balice. Chwilowo wstrzymano wszystkie loty - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:26:58.973371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:58:17+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQMzRlanM3WThaRWEyTkRBRTIxY1VWYk8xaFFDQ2hmZjVDYkt6YWdqVF9CVmZBb3EtOFRoRF9mQlBxcmVDMzQ4VUpQcUowUEFyM3JSMFdxU0djNk9zdXNVMkoyWktGNVQySHNjQkk1UlZDQ1RNb2g2eWJCTGZCWE9ZWmYwVUlRaTVoOHZmQ1UtU01DMDdaQWVxa2xRY1YyVDg?oc=5\" target=\"_blank\">Bawi\u0142 Polak\u00f3w jako Genowefa Pigwa. Skandal zniszczy\u0142 mu \u017cycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font>",
        "id": 3358169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQMzRlanM3WThaRWEyTkRBRTIxY1VWYk8xaFFDQ2hmZjVDYkt6YWdqVF9CVmZBb3EtOFRoRF9mQlBxcmVDMzQ4VUpQcUowUEFyM3JSMFdxU0djNk9zdXNVMkoyWktGNVQySHNjQkk1UlZDQ1RNb2g2eWJCTGZCWE9ZWmYwVUlRaTVoOHZmQ1UtU01DMDdaQWVxa2xRY1YyVDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bawi\u0142 Polak\u00f3w jako Genowefa Pigwa. Skandal zniszczy\u0142 mu \u017cycie - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:58.603312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:56:51+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNZWotZWdBQkhXMVp5cVRvX21wUV9MSzAxaklZWF9FTGdLX2hJUmVxb3BTNGZ1MUV1VUJrT2pCd19KWUh1Vzl3WFpzOXZuUDZDUDF1dm5PdVdqdG00MmpMMW44QTFpZDFrelhZY2kwTmN1UFlKWnd4X2VfSjJvRFdDWEhvUmVvbkZGWjUxUXgtMjZlcnZDVjJMS0QxdU5KQWFjbFdCR280U1VrN29aa2UybHNMQnlzeHhod0MwbFJ2al9SZlNDQTRiRFhsVzhwV1p1V094N2ktZHNCVEhrdDEtTGxyaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wdowa po Franciszku Smudzie w jedynym wywiadzie po jego \u015bmierci. \"Za \u017cycia tego zabrak\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3353969,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxNZWotZWdBQkhXMVp5cVRvX21wUV9MSzAxaklZWF9FTGdLX2hJUmVxb3BTNGZ1MUV1VUJrT2pCd19KWUh1Vzl3WFpzOXZuUDZDUDF1dm5PdVdqdG00MmpMMW44QTFpZDFrelhZY2kwTmN1UFlKWnd4X2VfSjJvRFdDWEhvUmVvbkZGWjUxUXgtMjZlcnZDVjJMS0QxdU5KQWFjbFdCR280U1VrN29aa2UybHNMQnlzeHhod0MwbFJ2al9SZlNDQTRiRFhsVzhwV1p1V094N2ktZHNCVEhrdDEtTGxyaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wdowa po Franciszku Smudzie w jedynym wywiadzie po jego \u015bmierci. \"Za \u017cycia tego zabrak\u0142o\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:47.517185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:53:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd3JLUzktSVZPUkY4R3JFMkoxUlhrNDExYWFkdmNSeTZVczZndWV3QUJHeUpxUXdRdWozTm1MaWVWVWVxS09VT1oxdGs3S2F6N2JZdkdJcjNWVDItdjh2QlJfZldHb3NHdjRsUl9ZMmtCVmZaanczTG9hS3RQN2M0cEVNZ0NZVC1CT1RDMlpDdHQtbHZKckdfZ2FIS1kyeXNoM1V4MG1mVVE?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ruszyli po w\u0119giel. Ekspert: taniej nie b\u0119dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa1Fma2hTOEZFamV2ekVmdGVXTURkVnNSelFqZFhRaFdQLVh4X2dlOE1OczJYazBfS2hwVnQ1aUlWNDNPM25KNW1LeTNWZThlNEdnd3poOFU4dVM4WnZlWkotMHdZbVh1SFNDUzlIWXVoUE1RVFliaXo4QWhjSjM5SmtURTNNaVFfOG81b29HME9HbENVYXdkZ2VxR19KUTk0RTRfWEdTNGtscWREZS1aal8zZw?oc=5\" target=\"_blank\">Cudu w drugiej po\u0142owie roku nie b\u0119dzie. Miliony Polak\u00f3w si\u0119gn\u0105 do kieszeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE1XdURiQzgxSzFvM1M3eUJjbWd2aGpuemZTakFuOXBMcExnbkF4YVlSXzlSV1",
        "id": 3354229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd3JLUzktSVZPUkY4R3JFMkoxUlhrNDExYWFkdmNSeTZVczZndWV3QUJHeUpxUXdRdWozTm1MaWVWVWVxS09VT1oxdGs3S2F6N2JZdkdJcjNWVDItdjh2QlJfZldHb3NHdjRsUl9ZMmtCVmZaanczTG9hS3RQN2M0cEVNZ0NZVC1CT1RDMlpDdHQtbHZKckdfZ2FIS1kyeXNoM1V4MG1mVVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ruszyli po w\u0119giel. Ekspert: taniej nie b\u0119dzie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:53.133827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:50:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRkxQYzRCVkJreVBIeTVUMFNMd2xoNFo4NVBMb0ZwRHc4c2FWT3UxdmtSeFhsUVl5SlA4dFJQaTFud1c5SFNzd2hXZC1IRVpSSFhzQUVqb0RHR0ZqR1loc1FpWjVKN2pPZ2VWY0hCWHAtYkxfRzgycktYSXFzMEg3Q0dnNkpOR25uYTVJUHNEbVpfcUZQdy1uNDVEYlk5UkJHYm5HMG54T0h0aFNOd3BtSWFZeUhzY014ZWQwNTJqbGs?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja s\u0142u\u017cb na krakowskim lotnisku. Pas startowy zosta\u0142 zamkni\u0119ty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOZm13RXJQSVdEUUlUM3ZGdHlETHhsc2lvby1uSXd5NWYzQjVkR2UyWkdJeUVSNjl1b1R5WU1WREY0Q0JSQmdzc0RzdW1CNXg2NUZWQ0MwamhQR0ZlNXRnLWZsOFI5YWhZVWlGSGlHdUdIU25IaDZNejhIZ2haeGFyLVd6MVptT3h6Nkt5NWRGNXVKSkZwTms0Y0FRSFBpUlpzV1VuNXFDcVVianZsbi1aVHpWWmlKS25rMUlIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku Krak\u00f3w-Balice. Wstrzymano wszystkie loty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSklTcz",
        "id": 3353955,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRkxQYzRCVkJreVBIeTVUMFNMd2xoNFo4NVBMb0ZwRHc4c2FWT3UxdmtSeFhsUVl5SlA4dFJQaTFud1c5SFNzd2hXZC1IRVpSSFhzQUVqb0RHR0ZqR1loc1FpWjVKN2pPZ2VWY0hCWHAtYkxfRzgycktYSXFzMEg3Q0dnNkpOR25uYTVJUHNEbVpfcUZQdy1uNDVEYlk5UkJHYm5HMG54T0h0aFNOd3BtSWFZeUhzY014ZWQwNTJqbGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na krakowskim lotnisku. Pas startowy zosta\u0142 zamkni\u0119ty - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:23.153412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:50:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNTVAwclEzNU5WT3h4Q09BbGRNb00yWXBNdUFUb2dPUzF0dkF0eHBCeVc4cm5id3BQbk90Q1o3aFNjSkM1NXc3SjNIR2FiRmV4b09tcjFObU1VVlBiYXhoT21xV1BNcXhGSVB1UTVNZTlZZ2VPMGp6cUJNVHRFV1Bnc2FIZE82TE9UMlVBVTNaQUY3SWE2c3Yxd09tUUViNFd1dDlGMlp6TmNuelQzNmdJUEozWXh3Yi03WG9jQkhVSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Call of Duty: Black Ops 7 przestraszy\u0142 si\u0119 Battlefield 6? Microsoft pozytywnie zaskakuje!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNa0xTOG90ZC00Sm5qM2wtdi1TWHdwWVNWSlQ4OWlnMzZ5V19OcFRlcXNjNVRib2hqRjFja2tUdVJTbVBaZjFlblk3dzJKQ0lNOWlfc01HS3pEbnY4cHlhVzJFcDRqQ0VFTWtJdC1jN1diVnZsZHBtUHllUEs1WGZXZ3BmSWFGR3dvaG1TbGwwN3E5dThxcFluTmJfdkpud3RkdUlodGVhSjhfai1XSXB1OHRRTjJPcTNXMDFN?oc=5\" target=\"_blank\">Cena nowej ods\u0142ony Call of Duty ujawniona. Tyle zap\u0142acimy za Black Ops 7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimA",
        "id": 3354850,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNTVAwclEzNU5WT3h4Q09BbGRNb00yWXBNdUFUb2dPUzF0dkF0eHBCeVc4cm5id3BQbk90Q1o3aFNjSkM1NXc3SjNIR2FiRmV4b09tcjFObU1VVlBiYXhoT21xV1BNcXhGSVB1UTVNZTlZZ2VPMGp6cUJNVHRFV1Bnc2FIZE82TE9UMlVBVTNaQUY3SWE2c3Yxd09tUUViNFd1dDlGMlp6TmNuelQzNmdJUEozWXh3Yi03WG9jQkhVSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Call of Duty: Black Ops 7 przestraszy\u0142 si\u0119 Battlefield 6? Microsoft pozytywnie zaskakuje! - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:04.294559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbjhNYjhCMVlTX2ZrMGpwYVhZQlYyY0xLWV9xUlVmUWdSOXJtcUtJRHQ4Z0dYeUF4b21HNVMxVkVOSGpmQXA5dktsTUVoS2YxTVJGM0htTlJFeDQzNm9qaGY1ODNfZk1yd2oyR2tjX0NoUnBBUG8yTFBMZnhGZXhYUFRPdW82Ymw0NUdYMExuaXJzb2Vsck5LbDZralM2NWtHWTBiWVAtQk5yQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy zapytani o najlepsz\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0119. Niekwestionowana liderka sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNajFZZmRJaVpyV1ZYalpOekl0M0xXNGc3M0hNRXZEa3hiREQ3NHBncWJBaHRycGJBQ2dsMnZrUE9sZ3JEc1Q4UWdlcmVfbHlVdk9adV9ienJuWkxEdGJZNnVfNHFmX2lwLTBxZkt4VmFzWFV4QjV0T05xLWFtT3c4UGJLVlNHa1RMN1dXb2stVTJVVHNMYWRzMS1UNFNldjE4dVF2M2RZd3FySkdRTkNNQXZ4anNrR3ZoZnc?oc=5\" target=\"_blank\">Kto by\u0142 najlepsz\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0105? Takich wynik\u00f3w dawno nie by\u0142o [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdFYxVURjR2wyMmIzYTla",
        "id": 3354482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbjhNYjhCMVlTX2ZrMGpwYVhZQlYyY0xLWV9xUlVmUWdSOXJtcUtJRHQ4Z0dYeUF4b21HNVMxVkVOSGpmQXA5dktsTUVoS2YxTVJGM0htTlJFeDQzNm9qaGY1ODNfZk1yd2oyR2tjX0NoUnBBUG8yTFBMZnhGZXhYUFRPdW82Ymw0NUdYMExuaXJzb2Vsck5LbDZralM2NWtHWTBiWVAtQk5yQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zapytani o najlepsz\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0119. Niekwestionowana liderka sonda\u017cu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:54.548033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:23:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdVQzX1JVcVk5TF8zOERqd2NfeVU0UTQ5M2QyRWVKZHdCSXN3cEhlVFB6aVMtRHBjaFljb19ETTQwU1hCS2J1Zk9QbmswdG1JN0xVemhNakxlVVM5SUNad29CRlpUYnhDVVluWmNMRHpRV0pwQ0szSGctWkNJUWxhbEVtTkdRSTZlek82R09ORzIwaXJvRlZ5MjJwenNLLUlKRmZTeENiTnRLdEdEbHI3dUFpM0FiVHJQQmN4UnJzOA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch w rosyjskiej fabryce amunicji. Informacje ukrywano kilka dni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSUh1SkZRSzk0bXpiRTdORDRFLUo3UnBBazEzZmhSd2FvNDl6RmtKcFpZeUlQeGRwcFN6VlFqRkl0Wl9DdEU4WGw3a1N3RVVWZG1LMmwxUnJkdEU4NHFhSnNfd3J3djJHN1A4WmRnMlk1eW9DeldWMmYtNlM1OVBkWldhV1JfM0xJS0tySElqb244SzdnUWlxekNpWkk?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch i po\u017car w rosyjskiej fabryce broni. Ro\u015bnie liczba ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPWHhfdVVyWmRYVEFXZEFBMEREcmpfcFM0SmRWaWM5Z09iQm5hU",
        "id": 3353958,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdVQzX1JVcVk5TF8zOERqd2NfeVU0UTQ5M2QyRWVKZHdCSXN3cEhlVFB6aVMtRHBjaFljb19ETTQwU1hCS2J1Zk9QbmswdG1JN0xVemhNakxlVVM5SUNad29CRlpUYnhDVVluWmNMRHpRV0pwQ0szSGctWkNJUWxhbEVtTkdRSTZlek82R09ORzIwaXJvRlZ5MjJwenNLLUlKRmZTeENiTnRLdEdEbHI3dUFpM0FiVHJQQmN4UnJzOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w rosyjskiej fabryce amunicji. Informacje ukrywano kilka dni - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:07.908824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:17:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVWVnQ0h0R0x0bVJoUkFKRDA4TXhISU5UUHRsYTE0a3ZCM0xKbjBwUkxWQnVQMUNvMm5YaDJSMFlYYVdvbk1hM1NKNG1HQWRIUjdleC1sR3dKbDZ4R0pyanJFa1FYcjhIa3gxbVFhUENwa1dDSUdzTVQ2NHFPUl92eFk2MEg4eDlMUENTX0ZaaTJfNlRVVXRvU0VGdzQ4SFNDQnJrQVhDVUczTEN3aDFtbkpiZmxKVVVfVGxMT2c4MmFrVnc?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eRanczo\u201d zaliczy\u0142o wielki powr\u00f3t! Tak wygl\u0105daj\u0105 serialowe Wilkowyje po prawie 10 latach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telemagazyn</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQYUV0RWhBZHZBZWtmdTBpZUF6ZF9sdGI3S0FHN1F6T2FHc1VWa2UwZDhlMGFwOHVQSEdOSGZrMnVBNTFDdE1EbVkxN1p5SFozVGIzQnRvVzJBY3lLZTNKR3lYdFhERE1ZVUFjNG9XQnFDOWVrSlhxalpqcXBZMUY5UEZrTndNT3NJd2djRFpmVkdVQW04UUZEaE1HaVNBVHllUXk0T3dkODBwc3hjLW55cVpKWlpVS0F6SVlzOEt3V1FxYjQ4NUplY0Nn?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie wydali werdykt po koncercie \"Lata z Radiem i TVP\". \"Dramat\" vs \"Cudowna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3355271,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVWVnQ0h0R0x0bVJoUkFKRDA4TXhISU5UUHRsYTE0a3ZCM0xKbjBwUkxWQnVQMUNvMm5YaDJSMFlYYVdvbk1hM1NKNG1HQWRIUjdleC1sR3dKbDZ4R0pyanJFa1FYcjhIa3gxbVFhUENwa1dDSUdzTVQ2NHFPUl92eFk2MEg4eDlMUENTX0ZaaTJfNlRVVXRvU0VGdzQ4SFNDQnJrQVhDVUczTEN3aDFtbkpiZmxKVVVfVGxMT2c4MmFrVnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRanczo\u201d zaliczy\u0142o wielki powr\u00f3t! Tak wygl\u0105daj\u0105 serialowe Wilkowyje po prawie 10 latach - Telemagazyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:53.450195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPRXpJbjF1eE04YjdFektzbzdyR0JNaG1adHIycV8waGlHY08xQlhqb0dkRWswZDVpT1JpMW56MmVCUzRGbzF3V1A4RUd5TjdVLWlTbTQtNHZkWS1KRkVOX2J5bFI3T1haVXFFaGlzRG10a1FOVUZGV3R3c0dWeklxRTU3eW5BUmZ1b1NLaDBIRm5WRC1MMEc5a29rQktPY0ZJcHZ5MG41S0JtbkgxLWFmTXpEVlBuc2prNEd0QzBBNG9kdDhtNjFnQkZKVU1OcWJtaEhR?oc=5\" target=\"_blank\">Polska zbyt ma\u0142a, by dosta\u0107 zaproszenie. Wiceminister wprost o braku delegacji na szczycie w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNa0Y3UDBOOTZydGNqRmVaOGNLWmRQaG12OC1sbmRrSmJ4NllxWGpHY05Sb2o1TFZOUUp4dmFhd2FQV1FCRUFIUjZ2MXU4QnJoRHVfMlJGa1hSZGwwQklpbVNobFRuWTZxeHhSOXFsdmotSjFOUktOWTNhQUlTSUY2TXpZRDJkR29vUUFhSy0xZUhHcFVDT0ZXdzlia0NVcVA2NjR4ZkUxYmhWUW40MVFQLVBHRm56dElvZTFyUg?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy w Waszyngtonie bez udzia\u0142u Polski? Szef Kancelarii Prezydenta zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></l",
        "id": 3353956,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPRXpJbjF1eE04YjdFektzbzdyR0JNaG1adHIycV8waGlHY08xQlhqb0dkRWswZDVpT1JpMW56MmVCUzRGbzF3V1A4RUd5TjdVLWlTbTQtNHZkWS1KRkVOX2J5bFI3T1haVXFFaGlzRG10a1FOVUZGV3R3c0dWeklxRTU3eW5BUmZ1b1NLaDBIRm5WRC1MMEc5a29rQktPY0ZJcHZ5MG41S0JtbkgxLWFmTXpEVlBuc2prNEd0QzBBNG9kdDhtNjFnQkZKVU1OcWJtaEhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zbyt ma\u0142a, by dosta\u0107 zaproszenie. Wiceminister wprost o braku delegacji na szczycie w USA - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:05.973402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:12:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeTU2c0xzbWpPVlk1UVJ6d3hacUFSRFlZWFdhaXlJNkhOZFUtQXhCV0liUE1jZkZsbE1rUjl4SWM5TnNuMXc4eW1NWUV1R1Zibk9RMjZHTkpfb0FfYXR0V1JqalRwcnFwV3VlUWwzSEZqaG9WWGJieEE2ZXF6b2VoWnV5YkpyNVhHWFZ0N05JZHZvV2ZQNVE4dW0tX2w3UjF3UjYxcmdveFBraFp4VHc?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan szykuje si\u0119 do przeprowadzki. Pokaza\u0142a luksusowe wn\u0119trza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pOOHJDV0R4RW5POUE3ZkE0dDJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3354489,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeTU2c0xzbWpPVlk1UVJ6d3hacUFSRFlZWFdhaXlJNkhOZFUtQXhCV0liUE1jZkZsbE1rUjl4SWM5TnNuMXc4eW1NWUV1R1Zibk9RMjZHTkpfb0FfYXR0V1JqalRwcnFwV3VlUWwzSEZqaG9WWGJieEE2ZXF6b2VoWnV5YkpyNVhHWFZ0N05JZHZvV2ZQNVE4dW0tX2w3UjF3UjYxcmdveFBraFp4VHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan szykuje si\u0119 do przeprowadzki. Pokaza\u0142a luksusowe wn\u0119trza - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:58.181462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:57:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQZk94NWZlS3NnTkF3cFdUQ2ViUFJmXzNRQmNVQk1OTkZTN2E3OGtWSVRIV28zNWlWNHBRaDNpdDZaZFhaVEE3VzFVZjdzNjdYNlEwN2ZLc0RWQ1ZqaHlkUXFyTEhtOGpJOXZTVFF0NmpYQ3ZVTDJ6Wl9BWWZreGFzOHUzS0VCbFlvaUZoV1QzdGZLVU1UT0hBX2hQR2JEZHRIbGJDaVV5bmZKOHUycGlCY2VPRkVMYUNXLThpNFJRV1pCa05FTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Beniaminek ogra\u0142 Legi\u0119 Warszawa! Wielka sensacja w Ekstraklasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTTNjSnVISjNVYjZ6MGRmVXdxRlhlN2hESWZtVTd5V1QyS09DNFpGeDVySl9GOFJhVy13X244dDI3RFRGRG1UbDFUZjB3SUlaa0cwZHZnXzVpdWhxUVVoTUZBS2J5X1RucmJXZXp0X1poSi1qYkdrZ0taUWxkXzdXMGtndXhfN3FSUG5GQ3BkcUxPTV9KZ05UZTNXUEZRTFN5a0oxSVRKdzJIeGxRR2NWV0xGRGo1QXFKTFE?oc=5\" target=\"_blank\">PKO Ekstraklasa: sensacyjny lider umacnia si\u0119 na szczycie! Zobacz tabel\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3353968,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQZk94NWZlS3NnTkF3cFdUQ2ViUFJmXzNRQmNVQk1OTkZTN2E3OGtWSVRIV28zNWlWNHBRaDNpdDZaZFhaVEE3VzFVZjdzNjdYNlEwN2ZLc0RWQ1ZqaHlkUXFyTEhtOGpJOXZTVFF0NmpYQ3ZVTDJ6Wl9BWWZreGFzOHUzS0VCbFlvaUZoV1QzdGZLVU1UT0hBX2hQR2JEZHRIbGJDaVV5bmZKOHUycGlCY2VPRkVMYUNXLThpNFJRV1pCa05FTmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beniaminek ogra\u0142 Legi\u0119 Warszawa! Wielka sensacja w Ekstraklasie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:48.753377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:54:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTXQtd2VfX29iRDBxUHBCdjdzOW53cjN1MDNqTmdtMlMzMGpjYzBrV0Z6U0tkc21uYXNTMF84YVFQeVZRNHIzekh0VUstN3RRVTdudTUtcnZjSGgwb3ZqWDdWNndsTkVUSm1pc011OEVmQl90QmFPb2RPd2gtRGlhR0dGVTlLRmRiV0FGZGlBZVRkOWdsM0c3MlBVV1RTTHI4MW1oTDVKOFZRZnpLRThUbkRTeDR1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Paolini nie mog\u0142a si\u0119 powstrzyma\u0107. Takie s\u0142owa o \u015awi\u0105tek przed fina\u0142em WTA Cincinnati</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTUdtU1VyYTNzdWwzVFFjVkVlalpUTzlwSWlnZUcydHpER0FkM0cxckFNTG5vaWRkcEJoMTYtTzgzSUhSaDh2Y2JtRVc1RHNZbk9nVHNCRFNiTEN1Y3VvTWZ3UGlkRS1oT0Y0cllhN1M2UXZTMHVlRWJFalgySVE5S09JQXRkTy0wRWxvOUtnbWs4S3RqeDVCTWRlVjdPWWVSQnR1REJBSEp4a3c5OXljOXpSdU9Lbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy to! Oto ranking WTA po awansie Igi \u015awi\u0105tek do fina\u0142u w Cincinnati</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3354232,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTXQtd2VfX29iRDBxUHBCdjdzOW53cjN1MDNqTmdtMlMzMGpjYzBrV0Z6U0tkc21uYXNTMF84YVFQeVZRNHIzekh0VUstN3RRVTdudTUtcnZjSGgwb3ZqWDdWNndsTkVUSm1pc011OEVmQl90QmFPb2RPd2gtRGlhR0dGVTlLRmRiV0FGZGlBZVRkOWdsM0c3MlBVV1RTTHI4MW1oTDVKOFZRZnpLRThUbkRTeDR1QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paolini nie mog\u0142a si\u0119 powstrzyma\u0107. Takie s\u0142owa o \u015awi\u0105tek przed fina\u0142em WTA Cincinnati - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:06.152799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:53:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaTNKTFZtNzJCQ29OR3dPVGxEM2NSeGptbHRTSFhrV29Lc0hPWjNPY2VYV1Q4eG5VVEdranhMSmZRNVRfU0I3Q0swUDc0bzJ3ei1tUFlERGV6QWhsNENsWGFGdVJfV3NueFBLbzExNjZlemtIWDRSZ01LNGVXU01XUkcydHNDT2VQdlJuM3YySlhXR3RfbnJVMkI3ampBemtzRDExdkhuWWdMOG9PeHlHaEJB?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co Jasmine Paolini powiedzia\u0142a o Idze \u015awi\u0105tek. Posz\u0142o w \u015bwiat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZS1YVVdURDRxLVpZb3ExbEhvd2xGMk8ydXYyd1Jaa3lFaEpPLVQwQm8wVmE4MW12SzF1eEtmMGhmYlhnb3Y5RkcxeDI2WktTNUtSUi1teV82Tm1XR0NqNl9CX2x4eTdHMjRVQjV4MHR5MjItLWUxY3NUbTNpM2dEc19STTRhWk5nWmNZNnp6WUdMQnVQVXducjlhdmczOUxaRm9qOTk2YkdiYU0yeTFhdkVBYzZNX1V4?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a decyzja tu\u017c przed fina\u0142em ze \u015awi\u0105tek. Paolini rezygnuje. Koniec marze\u0144 o tytule</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95c",
        "id": 3354490,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaTNKTFZtNzJCQ29OR3dPVGxEM2NSeGptbHRTSFhrV29Lc0hPWjNPY2VYV1Q4eG5VVEdranhMSmZRNVRfU0I3Q0swUDc0bzJ3ei1tUFlERGV6QWhsNENsWGFGdVJfV3NueFBLbzExNjZlemtIWDRSZ01LNGVXU01XUkcydHNDT2VQdlJuM3YySlhXR3RfbnJVMkI3ampBemtzRDExdkhuWWdMOG9PeHlHaEJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co Jasmine Paolini powiedzia\u0142a o Idze \u015awi\u0105tek. Posz\u0142o w \u015bwiat - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:56.578302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:49:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxORnJueERDbVNUUWZIeW9RYTFXcV9ZcU9SUnFQTDNqREgzRXVwdEgxRkVuLUU4NmFmZzVBRm9KMEt0SXpPUmluRm1jWnZ2anVheHp5RVFfZ2hZdGFyYU54VXhqdUM1SU4yQWFWUDJRZW9KVFROS0FFZXp5WmZubGM3Qy1QNlU2R3c2SVRfSFNOS2duRGNjSkMxSXZSUUhVUUFqSTVEY2wwejN6R3c?oc=5\" target=\"_blank\">Wadliwa aktualizacja Windows 11. Problemy z dyskami SSD i HDD</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">dobreprogramy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNSF8xMnZOdXNKQ0ZYaWpiQlJjaXpLdGpheEYzMC05aDJMaWxVSUVUUndoeGJUNFh5Ty1DLVpkeHlTeTl4bUx3by1qZ2p0dHB1V1hPbmlRRG5PWnNTMnRYSFdMRWJkTUJnNlZ3cHBQdm5wUlFLYXNXbHFWajk4ZlNCSlVGd0FRVzRO?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowsza aktualizacja Windows 11 niszczy dyski twarde u\u017cytkownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE1yU29jbHlPa1pfRUEyUnVNdlNBaF9WbGZCMGVJb0RwTjJUUldmYi1ETVE1Rkx6VXZhd2tKRGpqQUlPM0dsdHM1TG5HRFBMd2VXaDE0WC1hQj",
        "id": 3353964,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxORnJueERDbVNUUWZIeW9RYTFXcV9ZcU9SUnFQTDNqREgzRXVwdEgxRkVuLUU4NmFmZzVBRm9KMEt0SXpPUmluRm1jWnZ2anVheHp5RVFfZ2hZdGFyYU54VXhqdUM1SU4yQWFWUDJRZW9KVFROS0FFZXp5WmZubGM3Qy1QNlU2R3c2SVRfSFNOS2duRGNjSkMxSXZSUUhVUUFqSTVEY2wwejN6R3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wadliwa aktualizacja Windows 11. Problemy z dyskami SSD i HDD - dobreprogramy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:49.373430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNWk5yMTFpekVQNmFKbmo3MVJ1bWpDVDBHR3hXekpva01UN3RVLU01TzYxNWp3clhFcl9nckQxSDNZWVpUWlZSTWZEd3FYdV9QbjBDSHVNNDd4ZnAwTVZCVU1IMjJJYXlnbkRsSHl4dzBuSlBrMUZiWi1zN0k1b3pFTjBzVm1tdFlrVXpUbDk5YWt6Nnduay0yWkpWTUlVek1KQk9MdDNLMEpRTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Magiera: Mecz prawdy w \u0107wier\u0107finale. Polki przerw\u0105 z\u0142\u0105 seri\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPU2EwT3J6TjI1bnlVMGx3bW40VUJ4YjBPaHVJUHBsQWJSUHV4RTZUcnhIcTFySGx5ZTlqTmUtTlBueFNLc0g2M3FRbXVhek81N0lVQ1JqVzF5bTd6ZDl5eGJjb3VPdGlhWjBITlpyZ014RF9MZ2FWUGpVbTJ5aWFvaGViSnkxX0psQnc3OEg1LUhqaUxGdjZfc04xQzBNUFJWOVoyc1BldmRCUERQX1h1SVdyWW9ZQk5FOVF2Z3JTWlUxeUxHOG82bW9fVktUalk?oc=5\" target=\"_blank\">Polka na czele w mistrzostwach \u015bwiata. Lavarini musi to zobaczy\u0107, s\u0105 powody do dumy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3354234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNWk5yMTFpekVQNmFKbmo3MVJ1bWpDVDBHR3hXekpva01UN3RVLU01TzYxNWp3clhFcl9nckQxSDNZWVpUWlZSTWZEd3FYdV9QbjBDSHVNNDd4ZnAwTVZCVU1IMjJJYXlnbkRsSHl4dzBuSlBrMUZiWi1zN0k1b3pFTjBzVm1tdFlrVXpUbDk5YWt6Nnduay0yWkpWTUlVek1KQk9MdDNLMEpRTFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magiera: Mecz prawdy w \u0107wier\u0107finale. Polki przerw\u0105 z\u0142\u0105 seri\u0119? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:48.454660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:34:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQR1JLTWFGRnpBeG5GcllPLUVyTzVlcllRSGRRUVhWcHJtU3A2MFFDU3AyQ0hCcEdGU3RndVhpWmE5dW5ROHVQbm5HUmRMZlE2d2tscUtXcUhNaWFPREVmVEZzVWpIWlNteW8tMW9yX0d1LWN5VTc2SWhwWUZyakNtWGdhLVJxZjBncWNaUEtlRGJMclFsMFJCbTQ3eFJfOExPN1JuM1c0VEFnRTk0c05PTHp2R2FnZw?oc=5\" target=\"_blank\">W sieci zawrza\u0142o po \u015blubie za\u0142o\u017cyciela zespo\u0142u Blue Cafe. Posz\u0142o o str\u00f3j. \"Przegi\u0119cie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lKLUstU0R4SEJUbWFMR3NmbjNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3354231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQR1JLTWFGRnpBeG5GcllPLUVyTzVlcllRSGRRUVhWcHJtU3A2MFFDU3AyQ0hCcEdGU3RndVhpWmE5dW5ROHVQbm5HUmRMZlE2d2tscUtXcUhNaWFPREVmVEZzVWpIWlNteW8tMW9yX0d1LWN5VTc2SWhwWUZyakNtWGdhLVJxZjBncWNaUEtlRGJMclFsMFJCbTQ3eFJfOExPN1JuM1c0VEFnRTk0c05PTHp2R2FnZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sieci zawrza\u0142o po \u015blubie za\u0142o\u017cyciela zespo\u0142u Blue Cafe. Posz\u0142o o str\u00f3j. \"Przegi\u0119cie\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:12.160928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:30:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNd0NwVlFoUHpQYVUtU05UM05oTmQ3dHl3bURKbUdhTldkcDVfMVlBQXQtTEJ0TVVIRGsxMjdEUktmNkVRcWE1Uk9LZEpja251MEdPOUk1Y0ZONUlOZlYwc3ZTT3hnQUxLa2wyTlRsd19uLWpiY3F5bXAta1lfS3FsTzVndVpXaVE5Uk9EZndHTWs4ZUNrenBfQV9LaDRPVVZ3bGNQS1RHU1Bwd0JyMTg2a2pyM3ZoQdIBugFBVV95cUxNM0ZOWkV2WVE1WExTMkRrZlFtSk0tQk02VDAyc3VfTXA4aElfeG9nRUF3cngtbmhzLVllcEtkVmphY08xVk11Q01MMzRmT3hWeUtvYUxYUHF4ZXZRakI3amdPMDRMMXNBNElOYnNpYmRqWl9KQ0VKX3RwTnZkRXRLTHRfMlJHcGlCZkFBRk1odjVfeHI0Wk9RSC1hX3QzOG5TaXhfWWZ5VFBVN1M3bHFLM2F6OFZQT1IzOUE?oc=5\" target=\"_blank\">Sto\u0142ecznych kierowc\u00f3w czekaj\u0105 utrudnienia, m.in. na Wis\u0142ostradzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOVUxwcVk0NHFNRk5Ea0hxZ0RQTzZfSWpnRnZMMk1WX19VMVNHb0V6VmxYUWNCNDE1a2QzOGR2aEQtek5sLXZ2NnJ3ZnVrbW1idUppMEZVMGRUN1pIYVNGbTNHVGtaS2tXRHpBQVRtTzE4YU81Wm5zQnhqRUJUT0hPNWVXWGhSQ3FYNWcxZ1ZGYlVyY2lpS0NUbVdwU0FmR1V0bFJZRWh0bk1uMzdoRXlsSFFzekUyU",
        "id": 3353740,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNd0NwVlFoUHpQYVUtU05UM05oTmQ3dHl3bURKbUdhTldkcDVfMVlBQXQtTEJ0TVVIRGsxMjdEUktmNkVRcWE1Uk9LZEpja251MEdPOUk1Y0ZONUlOZlYwc3ZTT3hnQUxLa2wyTlRsd19uLWpiY3F5bXAta1lfS3FsTzVndVpXaVE5Uk9EZndHTWs4ZUNrenBfQV9LaDRPVVZ3bGNQS1RHU1Bwd0JyMTg2a2pyM3ZoQdIBugFBVV95cUxNM0ZOWkV2WVE1WExTMkRrZlFtSk0tQk02VDAyc3VfTXA4aElfeG9nRUF3cngtbmhzLVllcEtkVmphY08xVk11Q01MMzRmT3hWeUtvYUxYUHF4ZXZRakI3amdPMDRMMXNBNElOYnNpYmRqWl9KQ0VKX3RwTnZkRXRLTHRfMlJHcGlCZkFBRk1odjVfeHI0Wk9RSC1hX3QzOG5TaXhfWWZ5VFBVN1M3bHFLM2F6OFZQT1IzOUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sto\u0142ecznych kierowc\u00f3w czekaj\u0105 utrudnienia, m.in. na Wis\u0142ostradzie - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:52:03.616360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNLU5GMXpmTko4blkweE5yNjZESWlaa2dSSGEyRXpiYlRlWmZPY0ZnUkJ6ODN2aEVZbUtKTFQ3UTN5WVlpZ2RSMl82RVFadVZRTFRRT2VJMXNjSE9NZzFhNXlFdTJQWFY3Q0FjV3M5ak9mWjhRTFhtd0ZpSHVmX0JVblExOG1nbTY1bDlhQlFRdC1uY3c5azhIS0FhWkh4cjJhNnlBRldOMldxMWdYeHdmNGZBcEczVXpNRWFCMFVKTzI?oc=5\" target=\"_blank\">Trudno nie w\u0105tpi\u0107, czy Pogo\u0144 Szczecin zmierza w dobrym kierunku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxONHhpNi1mcEYyamRmSUlWek5DbVZvSkdrUE5vMlYtbm5YNHJZWEc4eENiMlVZUnRZWVRnRHRDUTJJQ0k0dnpZN3NNcW1yLTVsalpJUTRyakFCQ1BzakdIUTJWTGxpQzZVSkZvRFdNSDFWUlpLcmhwVUJvNEhDUDkxNE9WcnRLemlrQ0tCd3c5Q3NxWkphejR4WnVtb2NPZ3FiOVItdDNPdWxtVGpjVHBIVDhSR2hvYlFuOV9BN0xrMmUtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalna reakcja Pogoni Szczecin po blama\u017cu. \"Niedopuszczalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxONUx",
        "id": 3355762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNLU5GMXpmTko4blkweE5yNjZESWlaa2dSSGEyRXpiYlRlWmZPY0ZnUkJ6ODN2aEVZbUtKTFQ3UTN5WVlpZ2RSMl82RVFadVZRTFRRT2VJMXNjSE9NZzFhNXlFdTJQWFY3Q0FjV3M5ak9mWjhRTFhtd0ZpSHVmX0JVblExOG1nbTY1bDlhQlFRdC1uY3c5azhIS0FhWkh4cjJhNnlBRldOMldxMWdYeHdmNGZBcEczVXpNRWFCMFVKTzI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudno nie w\u0105tpi\u0107, czy Pogo\u0144 Szczecin zmierza w dobrym kierunku - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:06.551233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:24:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPNXpaVnZvb0o1LUZDRjJHbU5Fa1hlVUJDa1djUkRBQnAzZDJWMldCbzBaT2FRTFNpNEZQZndkQXBLU21sckpJZUQ5blItdTFEOW1kOFFLQW9hWFRUdmR0S2tYaG5TOWU4NWprTlJ5YW5DMWpWT0txVVpYUDJPZ3g5ZkNoVzl1cC1sUFhKeEwzM1JyNkxGTGUtQTFrMA?oc=5\" target=\"_blank\">Grosicki krytykuje kibic\u00f3w Pogoni. \"To nie wypada\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxONHhpNi1mcEYyamRmSUlWek5DbVZvSkdrUE5vMlYtbm5YNHJZWEc4eENiMlVZUnRZWVRnRHRDUTJJQ0k0dnpZN3NNcW1yLTVsalpJUTRyakFCQ1BzakdIUTJWTGxpQzZVSkZvRFdNSDFWUlpLcmhwVUJvNEhDUDkxNE9WcnRLemlrQ0tCd3c5Q3NxWkphejR4WnVtb2NPZ3FiOVItdDNPdWxtVGpjVHBIVDhSR2hvYlFuOV9BN0xrMmUtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalna reakcja Pogoni Szczecin po blama\u017cu. \"Niedopuszczalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxONUxLNmdOMEdXSmFibkRQWTR1TzlCQzVsQmwxMWJoYl9YeDRKQ2dGandCYTQ",
        "id": 3354492,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPNXpaVnZvb0o1LUZDRjJHbU5Fa1hlVUJDa1djUkRBQnAzZDJWMldCbzBaT2FRTFNpNEZQZndkQXBLU21sckpJZUQ5blItdTFEOW1kOFFLQW9hWFRUdmR0S2tYaG5TOWU4NWprTlJ5YW5DMWpWT0txVVpYUDJPZ3g5ZkNoVzl1cC1sUFhKeEwzM1JyNkxGTGUtQTFrMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grosicki krytykuje kibic\u00f3w Pogoni. \"To nie wypada\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:47.072960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQOWl4NHFWZTc2cVN6M3JxdXJ5Qlhic0F6RG5RTFBvRi1Jc0dmTVdQeG5OTnR2WjZmYms4WkQ0RmJLWThfTWVDN0dJTXZJaHl5V1dIWkluT0JJR2xnT0Rmamdta3duenpNdDNZSlNkNmpwVzJ3YjlmbEdRY3U5dE1SWXU3R0RDNVhuNmRid3lxWTR0ZmFJQUVBa1p4SEoyd9IBmwFBVV95cUxOa3psRnRCbHVjeFNSc2hRcW5CX2pZNjZyX3FRWmo1NFI2ZjRMcE42MFk1eHNXR2IyVWx3b3c1V0hXa3djYTdnUm1IZTVHQjdXemUzUVFjYllPbkpySlJVMGppbnlIVGcwV2drOTZaVkg5VFhpd0oxRUZ6d0xLVERlWmZ1X3FGOEpoRmJoeHRXX1hMRFRKYy1QeTQ5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ten \u017cart rozbawi\u0142 Putina. Nowe nagranie ze szczytu na Alasce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQclJrVXE1TXFzbVZaeWk3SjRYelRVY0ZfQ256ek85a0NqRXVFMkpTYVZ5Ujdza09XaDJSdHBuaWs2cUJxOWNvU3k1MlNJb1RfdmFoZUJhcy1GYnNUSVpZMDY4dWRDZVNIVi1JblVNaTdCNWdtcFhFMDQxaGlpc2lNR0ROU3B2RnhPUThJRk9YVU04UDdkS3VfUlZ2ZG1yc2pfUUJEb2ZpRnB6X09uVUhlQ3psNA?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin \"za\u017cartowa\u0142\" z Siergieja \u0141awrowa. Wszys",
        "id": 3354228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQOWl4NHFWZTc2cVN6M3JxdXJ5Qlhic0F6RG5RTFBvRi1Jc0dmTVdQeG5OTnR2WjZmYms4WkQ0RmJLWThfTWVDN0dJTXZJaHl5V1dIWkluT0JJR2xnT0Rmamdta3duenpNdDNZSlNkNmpwVzJ3YjlmbEdRY3U5dE1SWXU3R0RDNVhuNmRid3lxWTR0ZmFJQUVBa1p4SEoyd9IBmwFBVV95cUxOa3psRnRCbHVjeFNSc2hRcW5CX2pZNjZyX3FRWmo1NFI2ZjRMcE42MFk1eHNXR2IyVWx3b3c1V0hXa3djYTdnUm1IZTVHQjdXemUzUVFjYllPbkpySlJVMGppbnlIVGcwV2drOTZaVkg5VFhpd0oxRUZ6d0xLVERlWmZ1X3FGOEpoRmJoeHRXX1hMRFRKYy1QeTQ5UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten \u017cart rozbawi\u0142 Putina. Nowe nagranie ze szczytu na Alasce - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:31:49.061951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:05:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTFZ1NDd0QS11dkIwN1hiT01jNmZ0eTZQblVhTnR3UXlDOTAwMEgzRWNzcHRFamhfWDBkTllMYUwyd29hRmtnMjI0M2RpLVZ1d2ZTZk1Nd0hTNmxqcDZCY0NGOVRmVlRnZHFucFZHb19iT0xFclFfUTlEcFFuemIzazFIdHhiaGxZOUEtNGxOVm9FWjBqTm9KQ29XSDN0SzVfQUxkM0RjZXNfOWIwWEc4?oc=5\" target=\"_blank\">Trener Radomiaka ruszy\u0142 na s\u0119dziego. \"Nigdy nie b\u0119d\u0119 go szanowa\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPYzBJelplT2J4Q0xOUFp3MV9BTTdYanRfcTdxLUZtZXpwLXJZQlU1TE5pendhUGRzbC05ejdETW14Z2NKSndlT3dqOXhJUWdBZTJDdXVSVGdOeHNMTkU0MUNJaGhtM0FYNGNDXzN3OVgxWlI5UjR2WHB4YWh1QTdzSjlLVHVVLVZRSUotU1lzOUxUY21lZ0tib1p5aC12UHM4aFR1QTZ5NDdTRmpFTEY2bW5pOHBiYzFfYk9ZRlBTWjVTdTMyTGc?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po meczu Ekstraklasy i pot\u0119\u017cna krytyka s\u0119dziego. \"To jest wstyd\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbkRnQUFwe",
        "id": 3354233,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTFZ1NDd0QS11dkIwN1hiT01jNmZ0eTZQblVhTnR3UXlDOTAwMEgzRWNzcHRFamhfWDBkTllMYUwyd29hRmtnMjI0M2RpLVZ1d2ZTZk1Nd0hTNmxqcDZCY0NGOVRmVlRnZHFucFZHb19iT0xFclFfUTlEcFFuemIzazFIdHhiaGxZOUEtNGxOVm9FWjBqTm9KQ29XSDN0SzVfQUxkM0RjZXNfOWIwWEc4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Radomiaka ruszy\u0142 na s\u0119dziego. \"Nigdy nie b\u0119d\u0119 go szanowa\u0142\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:55.450516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:03:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa1Fma2hTOEZFamV2ekVmdGVXTURkVnNSelFqZFhRaFdQLVh4X2dlOE1OczJYazBfS2hwVnQ1aUlWNDNPM25KNW1LeTNWZThlNEdnd3poOFU4dVM4WnZlWkotMHdZbVh1SFNDUzlIWXVoUE1RVFliaXo4QWhjSjM5SmtURTNNaVFfOG81b29HME9HbENVYXdkZ2VxR19KUTk0RTRfWEdTNGtscWREZS1aal8zZw?oc=5\" target=\"_blank\">Cudu w drugiej po\u0142owie roku nie b\u0119dzie. Miliony Polak\u00f3w si\u0119gn\u0105 do kieszeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd3JLUzktSVZPUkY4R3JFMkoxUlhrNDExYWFkdmNSeTZVczZndWV3QUJHeUpxUXdRdWozTm1MaWVWVWVxS09VT1oxdGs3S2F6N2JZdkdJcjNWVDItdjh2QlJfZldHb3NHdjRsUl9ZMmtCVmZaanczTG9hS3RQN2M0cEVNZ0NZVC1CT1RDMlpDdHQtbHZKckdfZ2FIS1kyeXNoM1V4MG1mVVE?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ruszyli po w\u0119giel. Ekspert: taniej nie b\u0119dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE1XdURiQzgxSzFvM1M3eUJjbWd2aGpuemZTakFuOXBMcExnbkF4YVlSXzlSV1",
        "id": 3353961,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa1Fma2hTOEZFamV2ekVmdGVXTURkVnNSelFqZFhRaFdQLVh4X2dlOE1OczJYazBfS2hwVnQ1aUlWNDNPM25KNW1LeTNWZThlNEdnd3poOFU4dVM4WnZlWkotMHdZbVh1SFNDUzlIWXVoUE1RVFliaXo4QWhjSjM5SmtURTNNaVFfOG81b29HME9HbENVYXdkZ2VxR19KUTk0RTRfWEdTNGtscWREZS1aal8zZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cudu w drugiej po\u0142owie roku nie b\u0119dzie. Miliony Polak\u00f3w si\u0119gn\u0105 do kieszeni - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:13.852754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:50:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcGh6LVV3LVFrejNreVVIUld2RC1Wb2czV3Z2aHg4dzZHZXQ1VFJtWU9VVlI3MlBxWWphV0Q2SFlBRktBcFhlZDYwNmdNMElzM0k5V3lEN0NWRXNfSVFhSEUzZmtBMDJTTGR3UlNuTlJ1QlZnWVA2aTE0eFBqc243d05IX2hma1FxaVpSYktzczUtM2cyRjIzeGw3SGlPdk00NFVIMmhxcUtlaDh2NDRwbXFLYmhCUQ?oc=5\" target=\"_blank\">6-0 dla \u015awi\u0105tek. Paolini kompletnie bezradna. Fina\u0142 Cincinnati jak przed rokiem w Pary\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPbGtyNVVhQkR6Smt4bUxJaEtvLXFfMWZIb2N4ZkFiWklacTFudW82NlJNLWJ4THo0UHdQQ2pFRkk2Q3lHdzljdENhOHZXUXZ4d29qaHR2NFU4Y09SbG1obEZQVTQwZkw0T190bGZQTmI4blNnZk5WdHAtUlBtSXc4WXNoZnEzZ19GY0V6WDd0dHFGVHl3VW1zdndOQ05BX0dDZVNsZHduOGxCMHRrTFRxRg?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek si\u0119 doczeka\u0142a! B\u0119dzie wielki hit w finale. Oto rywalka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95c",
        "id": 3353745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcGh6LVV3LVFrejNreVVIUld2RC1Wb2czV3Z2aHg4dzZHZXQ1VFJtWU9VVlI3MlBxWWphV0Q2SFlBRktBcFhlZDYwNmdNMElzM0k5V3lEN0NWRXNfSVFhSEUzZmtBMDJTTGR3UlNuTlJ1QlZnWVA2aTE0eFBqc243d05IX2hma1FxaVpSYktzczUtM2cyRjIzeGw3SGlPdk00NFVIMmhxcUtlaDh2NDRwbXFLYmhCUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6-0 dla \u015awi\u0105tek. Paolini kompletnie bezradna. Fina\u0142 Cincinnati jak przed rokiem w Pary\u017cu - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:12.457070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOb1VSd0oyZEpmWmZNa1ZzTDcwT21UY1Q4VU5rOURVazIyRFFpSm1TRVRiLVJTR09PZnRUR0p4X1BZOXVwMXpYTEFaR2FiSVFRR0UtRUhtbE0xdDVqRG4zNks3WEh3eGp0OE1TRm5QRW9VUzVYclZBODl4U29tQTBUSWZYcTR1NUEza1Vzbmo3Y3JucGdCV1M3Q3Q3UGZHNEpudzZCWkVYdXZoalR5TUk1QjJn?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 47-letniej Polki w Niemczech. Zatrzymano jej partnera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPS3pDWE1ER2VjMUlXX1pGVk1ueUY3MjNRVzhCWDdVMmk5WEU4MTdWczBMdlFRX2RUZWZJUUp4VWhIRXFuTWczYUxpaUJ1T0o0eVdqLTdvV3pzcHhxVVVWWmxLX1R0eUxfUndCemtqZmJzMVY3ZFllbEkwSk9yRDRwbjJfT3R2S3EtZjdySFBEM2NSdTVHMGtkZGJTUmF4TWFoRl9jTEdBeFo0LUZHX3dJU01sY0c5cUUyZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Bestialskie zab\u00f3jstwo Polki w Niemczech. Partner mia\u0142 j\u0105 podpali\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQM0lCZm1FRGtzOHZaRE1ha01iRVBoWVpkNXZBeG43TmF3SXdXY2",
        "id": 3353741,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOb1VSd0oyZEpmWmZNa1ZzTDcwT21UY1Q4VU5rOURVazIyRFFpSm1TRVRiLVJTR09PZnRUR0p4X1BZOXVwMXpYTEFaR2FiSVFRR0UtRUhtbE0xdDVqRG4zNks3WEh3eGp0OE1TRm5QRW9VUzVYclZBODl4U29tQTBUSWZYcTR1NUEza1Vzbmo3Y3JucGdCV1M3Q3Q3UGZHNEpudzZCWkVYdXZoalR5TUk1QjJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 47-letniej Polki w Niemczech. Zatrzymano jej partnera - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:05.795430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:46:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPLUloREVkem5CeGVEWEN1d05MRlo1YU5waHFUaG9sV0JuUlpOOHdpQmtaVkc0Y0RxLW9lbk4yMDFQVkdrbUU0SVdaXzFvRUlRWmdDczBpWm5lZWNFSHctbVRBc2pvSzNKTWxnU0RsaEFGRWFRR2kxSGQtajRubG1kQ01EMm1zZWJNLWl4a0RaLW1Cdjh1eE95SXlsaUZXeEJLYS05OVVyS01tMEpFTVlVT3dSbi1fdXp1bkFtTGZXZWRKX1Ff?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da nowy dom Kate, Williama i ich dzieci. Mamy zdj\u0119cia z wn\u0119trza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdGhKMTl0cmIzREpqNHRZa2NCM3NpbFlqRXBiSlhGeGozOHVKSk5QQndTejB0UVMxSVVINjdWYXBqa2k1X2llUlRjeGZqNFZZXzJYZVRZTXdnRTB0ZjUyQlR0Q2xWczhINDlLOXhhZlk4MGk2R3MyZUthZ1NoWndzZm5mYmVGbjU2X3pheTUxREgyTFA2RWpWY2pDc3RWMEJxYjNKYnRn?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka Brytania, rodzina kr\u00f3lewska. William i Kate planuj\u0105 przeprowadzk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTzI1SU51aGZKdmZVSEVwMkNROEZBMjJrZE",
        "id": 3354488,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPLUloREVkem5CeGVEWEN1d05MRlo1YU5waHFUaG9sV0JuUlpOOHdpQmtaVkc0Y0RxLW9lbk4yMDFQVkdrbUU0SVdaXzFvRUlRWmdDczBpWm5lZWNFSHctbVRBc2pvSzNKTWxnU0RsaEFGRWFRR2kxSGQtajRubG1kQ01EMm1zZWJNLWl4a0RaLW1Cdjh1eE95SXlsaUZXeEJLYS05OVVyS01tMEpFTVlVT3dSbi1fdXp1bkFtTGZXZWRKX1Ff?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da nowy dom Kate, Williama i ich dzieci. Mamy zdj\u0119cia z wn\u0119trza - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:12.673892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWGl6cDRreFpQRUwyODY5cV83bHRuRHh1NXdORnhOMVlueWZXS1ZDTWJEZkVfMnJZZThRMmRESXlXc0pEVENvQUN2dnpKSWhuWV8yU0EzQXdwMVFjemRxZm5icHBpeFY5RURwb2w0TUNsT3I1c2dxM1hnZS1DSDRheFJYbm5KMG1xRDdQdkFDOGhZcUhJeHdTWEM1bEtKamltbXBlRHRjZGdlR1dIWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Moskwa atakuje przed negocjacjami. S\u0105 zabici i ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQT1B1N1ZrRmVDZFFRZlpsZHZXMW92c3RfRWljZ2dZNV9sZVJMY2tObllEcjdXbmJSVXVnTkZxVGZvRkQ4VE4xcTZ0cXZuVUVacnBvMVdyU1ItTUtqZGhaZk1MQjRjWTJiZHp4RWJRajdUZG5Qd1FLYnRlLVlrZUYxdENYUXZxUEFuRFJCTnZKVzY?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie ostrzelali Chark\u00f3w. W\u015br\u00f3d rannych sze\u015bcioro dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcFZXaGlXdEs2dzJKVzJOaTVUdms3dXMteDhqQVZjOWhnUENEU3Z6bXM0OEh5d295RjFlVGFhQWVYQXlNbkYyRlNaRms0aWVGck1IRllmMU03YlFIZUIw",
        "id": 3353742,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWGl6cDRreFpQRUwyODY5cV83bHRuRHh1NXdORnhOMVlueWZXS1ZDTWJEZkVfMnJZZThRMmRESXlXc0pEVENvQUN2dnpKSWhuWV8yU0EzQXdwMVFjemRxZm5icHBpeFY5RURwb2w0TUNsT3I1c2dxM1hnZS1DSDRheFJYbm5KMG1xRDdQdkFDOGhZcUhJeHdTWEM1bEtKamltbXBlRHRjZGdlR1dIWlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa atakuje przed negocjacjami. S\u0105 zabici i ranni - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:11.563924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:29:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPVDRwUUtCVklGdmFBeElhMzNkV2Y4TTJEY3M2N2pRVldqUXNMc3ZMXzEycmpRckE2VUptNmxzUWZOU25peG1QOGxMa2tzWHByVldBNkk5R0FfUXRfYVFWLThqeXlwcXM3T0Y3MVA2bTlyeXpBbElIeHAwZHZacEtzUGRUeUJDRjVNWVFrUURIdXlHMlhsSmVhR2RxSXg5LVc1d1IzWkhqN2xEcHJDZnJkZDdfaDB4MWVFNjBPTFBXTm5uNDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Ze\u0142enski naprawd\u0119 mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119? Donald Trump ujawnia zaskakuj\u0105ce warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPbE5ZYzZKZEdDN2pwWFdoN0V5Vzd5R2w1WkdtbGgwY0pseXFyNkhxTHhMME9lT3N0VW8tRnZ4MGpQRTZscm9zWk9UVDdQLTdyV1hZcUZtNFE4c1pId2hxZ1pkMURmRVRQM1hxQ0JjT09MUHhndHEzMTU3U1ZHbm5TSEhRbmx4NldUclYzT0pPVWpaMEdnT2xKeUdPNEp0bDhLRTU2eWpSNEFMTHhmNDdZNWR3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Mo\u017ce natychmiast zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3353738,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPVDRwUUtCVklGdmFBeElhMzNkV2Y4TTJEY3M2N2pRVldqUXNMc3ZMXzEycmpRckE2VUptNmxzUWZOU25peG1QOGxMa2tzWHByVldBNkk5R0FfUXRfYVFWLThqeXlwcXM3T0Y3MVA2bTlyeXpBbElIeHAwZHZacEtzUGRUeUJDRjVNWVFrUURIdXlHMlhsSmVhR2RxSXg5LVc1d1IzWkhqN2xEcHJDZnJkZDdfaDB4MWVFNjBPTFBXTm5uNDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ze\u0142enski naprawd\u0119 mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119? Donald Trump ujawnia zaskakuj\u0105ce warunki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:18:22.749453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:29:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZS1YVVdURDRxLVpZb3ExbEhvd2xGMk8ydXYyd1Jaa3lFaEpPLVQwQm8wVmE4MW12SzF1eEtmMGhmYlhnb3Y5RkcxeDI2WktTNUtSUi1teV82Tm1XR0NqNl9CX2x4eTdHMjRVQjV4MHR5MjItLWUxY3NUbTNpM2dEc19STTRhWk5nWmNZNnp6WUdMQnVQVXducjlhdmczOUxaRm9qOTk2YkdiYU0yeTFhdkVBYzZNX1V4?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a decyzja tu\u017c przed fina\u0142em ze \u015awi\u0105tek. Paolini rezygnuje. Koniec marze\u0144 o tytule</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQWDhCZ0NsbEt3Rzc2OTVXQjFHem5BdlRFbllrZm51N0RJdk1MZkJ0XzNJYjdVb3NPcWE5Y1VBU2puVDhjSFpPbTBOcmdaWHpwZVdkUUYzVG9oUm5BeTNnWmxkOTJrbzhHeTNIR0hnMEVxekdVN2wwQmdqNE1OUHVKMTFYbkZTMEZnRGtaRnQ5Sy1TQ0hnVWFHNDhuZFo4SFV4RzZWQWFuSE12RzhXT002eg?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142o ju\u017c po meczu, kiedy Paolini tak powiedzia\u0142a o Idze \u015awi\u0105tek Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQRUZTNW5uL",
        "id": 3353476,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZS1YVVdURDRxLVpZb3ExbEhvd2xGMk8ydXYyd1Jaa3lFaEpPLVQwQm8wVmE4MW12SzF1eEtmMGhmYlhnb3Y5RkcxeDI2WktTNUtSUi1teV82Tm1XR0NqNl9CX2x4eTdHMjRVQjV4MHR5MjItLWUxY3NUbTNpM2dEc19STTRhWk5nWmNZNnp6WUdMQnVQVXducjlhdmczOUxaRm9qOTk2YkdiYU0yeTFhdkVBYzZNX1V4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a decyzja tu\u017c przed fina\u0142em ze \u015awi\u0105tek. Paolini rezygnuje. Koniec marze\u0144 o tytule - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:11.957319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:23:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOYkRSUGh5TU9yc09NVU5fUFBocUJoQXhQNG5HWVpaRzNvNmFxX3ZpZlRYSjBraUZSamdISW5KeTdKZjdVN1IweWtVR1lxMGRUSnVBTXAwTHUwNnliUkd2SE9lSzNBc3RJbHluYlo2SjZsclhBN2lCRmZKdFlfOE5EQnE3TlhXTC1uMDk2a0swVEoxc0NwZDNMcTVGYjI1NXhhS1pKSkp2SHp6dkU5MkFKakNqMWxYYjNMXzRhWUVUNEpTMnVkX0lpTTlSVHN1X1QtXzln?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Jerzego Dziewulskiego. Spocznie w grobie tragicznie zmar\u0142ego brata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxPaFE2NnVVeXBMY0x1ck5oUkpzc0dnandtd2FTbXRBNWtOU2NQRWJLbjNBdkZiWVlBNVFEdmVteTFyT3VnYWpfVDlaVmtmUFpBUk04a09DVXVzVW4zWC00ZlAtWnhIeWd6cDhWaUIxQmFRYUtXems5TVRkdG95b3pMTGZOMU9wbzA0bVl6czQwdUlyVDc2cGp1ZnZkNXdLWm9tNTBiR0ZBbGNQUXhhSEctV0lRcnFFWjBWa21uVXA2WDRPN3ZnVlJYZkVOUnRkS0hZbG96YUZ0LWRJanpZdlJ5ZTNkSE1pYXpKTlN1cDBMaDZUa0tZdUdkY3BQa2NvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jerzy Dziewulski zmar\u0142 po d\u0142ugiej chorobie. Ost",
        "id": 3353739,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOYkRSUGh5TU9yc09NVU5fUFBocUJoQXhQNG5HWVpaRzNvNmFxX3ZpZlRYSjBraUZSamdISW5KeTdKZjdVN1IweWtVR1lxMGRUSnVBTXAwTHUwNnliUkd2SE9lSzNBc3RJbHluYlo2SjZsclhBN2lCRmZKdFlfOE5EQnE3TlhXTC1uMDk2a0swVEoxc0NwZDNMcTVGYjI1NXhhS1pKSkp2SHp6dkU5MkFKakNqMWxYYjNMXzRhWUVUNEpTMnVkX0lpTTlSVHN1X1QtXzln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrzeb Jerzego Dziewulskiego. Spocznie w grobie tragicznie zmar\u0142ego brata - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:37:06.370023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPY0hwODUxYkZrUldTelBPX3BaOWlWc1FqeTF3TmZLeWtFQUdzQU80d1ZOTl9tT3dIeDR3dEFDOVpWenZ4VjBFMkwwUDl6T2RoZE5vMjV4cUZXa3FIY2Y2WmNkV2JWSlJMMjVnT2hjU2ViRTBFUllkM25fUkc1ZS1EZmp5TFhqdUJEMjlZLWtYM0JJaVpJQmxncndjSzVnWjBPVkg4MW1vaTI5Z3l6eVIxdng2SDNqS1FIcFlUU0FBQVo4WjBwcU1TckktUU84MXAyQ0p2ZDJFUGRDcFlGYkFkQ3Z2OFhQdW9icmFzc3huODRhUdIB9wFBVV95cUxONVpfRnlBV013U001RmFiY2gwSkVGdlVSX0RjMjJTWElkamoxQk9kSHpfTmJZVzJtelpncEtySEduQWJ1YS02M2t4b096UUhpaU9qZkdCZVlMN2tIWHYwZE5SWUxfZGxMTmdnbHBZT29ReHFqdnZremI0aDBxNTgxOE16LXIxdWlpV3p0blZNMGNteHNSQmVYU2g1b2pMVURrM3NndHA5SmVzcDVzVWVPMU9SbWw1UlRjSGhvdVVaMjBnTGZtLTJYZlFjODlqbG9zbG1oNkUzUlc0cEZqWkpPd3ZTZlRpaTFwZ3otZmZaWVlKbXNJRVFF?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersja w meczu Radomiak - Jagiellonia. Wypaczenie mo\u017ce by\u0107 wynikiem niewiedzy o jednej ma\u0142ej poprawce w polskich \"Przepisach gry\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV9",
        "id": 3354491,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPY0hwODUxYkZrUldTelBPX3BaOWlWc1FqeTF3TmZLeWtFQUdzQU80d1ZOTl9tT3dIeDR3dEFDOVpWenZ4VjBFMkwwUDl6T2RoZE5vMjV4cUZXa3FIY2Y2WmNkV2JWSlJMMjVnT2hjU2ViRTBFUllkM25fUkc1ZS1EZmp5TFhqdUJEMjlZLWtYM0JJaVpJQmxncndjSzVnWjBPVkg4MW1vaTI5Z3l6eVIxdng2SDNqS1FIcFlUU0FBQVo4WjBwcU1TckktUU84MXAyQ0p2ZDJFUGRDcFlGYkFkQ3Z2OFhQdW9icmFzc3huODRhUdIB9wFBVV95cUxONVpfRnlBV013U001RmFiY2gwSkVGdlVSX0RjMjJTWElkamoxQk9kSHpfTmJZVzJtelpncEtySEduQWJ1YS02M2t4b096UUhpaU9qZkdCZVlMN2tIWHYwZE5SWUxfZGxMTmdnbHBZT29ReHFqdnZremI0aDBxNTgxOE16LXIxdWlpV3p0blZNMGNteHNSQmVYU2g1b2pMVURrM3NndHA5SmVzcDVzVWVPMU9SbWw1UlRjSGhvdVVaMjBnTGZtLTJYZlFjODlqbG9zbG1oNkUzUlc0cEZqWkpPd3ZTZlRpaTFwZ3otZmZaWVlKbXNJRVFF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersja w meczu Radomiak - Jagiellonia. Wypaczenie mo\u017ce by\u0107 wynikiem niewiedzy o jednej ma\u0142ej poprawce w polskich \"Przepisach gry\" - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:18:20.174714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPLS1IZm5IVzl2d3FHRlBpc0FiVE1yMjhMMHF4RTMtbVRJNkNWVEU4Y2lqbXdkUVlsd0c2Z3ZqTFpTZ252WEN0Q1dUR0NFc252SFlhZUo4NThNVDF4dGVkd0dGaTAwandHSDE2STd3LWVLZU11Q2xxUWtRVmpuemgzREZ5aXRmWkIyZldJY0JIbDlxRTl3a1dfZ2haYlNrTjVTNFVYYlRKbjkydw?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski w Waszyngtonie. Trump wskaza\u0142, co dalej z Krymem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPbE5ZYzZKZEdDN2pwWFdoN0V5Vzd5R2w1WkdtbGgwY0pseXFyNkhxTHhMME9lT3N0VW8tRnZ4MGpQRTZscm9zWk9UVDdQLTdyV1hZcUZtNFE4c1pId2hxZ1pkMURmRVRQM1hxQ0JjT09MUHhndHEzMTU3U1ZHbm5TSEhRbmx4NldUclYzT0pPVWpaMEdnT2xKeUdPNEp0bDhLRTU2eWpSNEFMTHhmNDdZNWR3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Mo\u017ce natychmiast zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNOVNzbVhiN1hidzkxVGUySEFXTmVRUWlKWG",
        "id": 3353468,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPLS1IZm5IVzl2d3FHRlBpc0FiVE1yMjhMMHF4RTMtbVRJNkNWVEU4Y2lqbXdkUVlsd0c2Z3ZqTFpTZ252WEN0Q1dUR0NFc252SFlhZUo4NThNVDF4dGVkd0dGaTAwandHSDE2STd3LWVLZU11Q2xxUWtRVmpuemgzREZ5aXRmWkIyZldJY0JIbDlxRTl3a1dfZ2haYlNrTjVTNFVYYlRKbjkydw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski w Waszyngtonie. Trump wskaza\u0142, co dalej z Krymem - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:24:14.267706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:11:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPamIyUENQOUJRbWY3ZFQyS3hzLTZtamR5QWNORzBNMTU4MUVvZXRlaEMtUTBrY3pXUzM2NHYwWVUtVEJXY0RFbjZyV0t1ZFI2LTlQTkFrOTAwWWstM1VwYmV1b01rbDMtV2NpdGZITVFJV1gtb0ZXNXJGbUtXUlBHc2pqYVZ1aDJ3SVR1ak9Wc25oZUhhbF9kRDBJeTFoTDBNbTVsaDllTVBQTklkQWVmaW9mMzNDSktRVVFuRUNFSkV5cXFYRDlFUw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywali i godzin\u0119 pierwszego meczu! Oto drabinka US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRk1kY01RMFNnQ3dmMjdnOFIxeUFTWjRvaWVQRkF2TkZKUVRaVnNoVzFPeG5DRWh4VTNyaTNOVnpxdHB4d3pDVTRWbHA5QWFDSF9ONlpaWFdNRm1wTTdoUks1OHYyelk0VHdRWk1FMldqMmVrQUZjaXpGQ0l4djVlY1BJeWZMVXhFb19EY08xblNxQ0Vja0drVFBoeVJ0Zm5jZDlJSTAtcGs1eE12VnVHS3laQnhiZw?oc=5\" target=\"_blank\">W \u015brodku nocy rozlosowano drabink\u0119 US Open. \u015awi\u0105tek kontra Keys ju\u017c w pierwszej rundzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3353747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPamIyUENQOUJRbWY3ZFQyS3hzLTZtamR5QWNORzBNMTU4MUVvZXRlaEMtUTBrY3pXUzM2NHYwWVUtVEJXY0RFbjZyV0t1ZFI2LTlQTkFrOTAwWWstM1VwYmV1b01rbDMtV2NpdGZITVFJV1gtb0ZXNXJGbUtXUlBHc2pqYVZ1aDJ3SVR1ak9Wc25oZUhhbF9kRDBJeTFoTDBNbTVsaDllTVBQTklkQWVmaW9mMzNDSktRVVFuRUNFSkV5cXFYRDlFUw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywali i godzin\u0119 pierwszego meczu! Oto drabinka US Open - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:18:21.046716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbURzS3A5eHpNV200X2FpZXJGb3E2djZ0UkptR2hlWlh2RHlZQlNWQVZpXzhWZy0yekV5V1BadG1iT0xESlA0MjZXcFUyMHlycGNVOWh5SUxYX1Z2dUVocWl3aG5NenZGSmpodlVjd3FEWkJiczNpcFZnSlZtcUdnNmFoMmJ0dDJRMzFqWmJkTnEybDliY29GNXc3RVhSOVl4NWNOYlB5R3M?oc=5\" target=\"_blank\">Urz\u0105dzili wiecz\u00f3r kawalerski. \"Pijani go\u015bcie kr\u0119cili si\u0119 po okolicy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font>",
        "id": 3353470,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPbURzS3A5eHpNV200X2FpZXJGb3E2djZ0UkptR2hlWlh2RHlZQlNWQVZpXzhWZy0yekV5V1BadG1iT0xESlA0MjZXcFUyMHlycGNVOWh5SUxYX1Z2dUVocWl3aG5NenZGSmpodlVjd3FEWkJiczNpcFZnSlZtcUdnNmFoMmJ0dDJRMzFqWmJkTnEybDliY29GNXc3RVhSOVl4NWNOYlB5R3M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0105dzili wiecz\u00f3r kawalerski. \"Pijani go\u015bcie kr\u0119cili si\u0119 po okolicy\" - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:54.002175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T03:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQQzNfSDBxRXY0UmxLOEYyNl81WXh6UTZ4NUQzUjFVUnIzemN3Mnh5N1NpdF9SbFgyTnpuMC1wUmVlNXVNRWs3bGdXVXdVcExiNWNENzlETndLa0F4SzlLLWlycmduWEtlcXAtN1dRb2Vna1pVZXcxNXNOUk1mNEIxeXBKMXJ4WW5iWnpuV1FrdDVlWUNsdGdwWXVnWDJlSE5tdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Bodnar dla \"Wyborczej\": Przygotowali\u015bmy podwaliny. Je\u017celi minister \u017burek p\u00f3jdzie t\u0105 drog\u0105, zmiany przyspiesz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNRlIxR2Y4UnEteUhkQm5OTDkxdFNNQm1Ick5jcXhjSC1yTnVsaE1ZR2Y5ai1CSEhNcmVCMWxqS0pwdjJpdUxSZW1vNEY4NUNaM2JZZ2RJV2Z4YWcwSVVwYXJSR3lxcXlSUm5UNXpEWjNuVWNsam9HM2VhZmVnRkN2U0o2MkhZX2FveHptMHRONFFjZjJUcXc?oc=5\" target=\"_blank\">Bodnar: Rz\u0105d nie mo\u017ce przesta\u0107 upomina\u0107 si\u0119 o niezale\u017cno\u015b\u0107 s\u0105downictwa [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li></ol>",
        "id": 3353957,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQQzNfSDBxRXY0UmxLOEYyNl81WXh6UTZ4NUQzUjFVUnIzemN3Mnh5N1NpdF9SbFgyTnpuMC1wUmVlNXVNRWs3bGdXVXdVcExiNWNENzlETndLa0F4SzlLLWlycmduWEtlcXAtN1dRb2Vna1pVZXcxNXNOUk1mNEIxeXBKMXJ4WW5iWnpuV1FrdDVlWUNsdGdwWXVnWDJlSE5tdGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar dla \"Wyborczej\": Przygotowali\u015bmy podwaliny. Je\u017celi minister \u017burek p\u00f3jdzie t\u0105 drog\u0105, zmiany przyspiesz\u0105 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:47:06.533214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T03:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPNGRDSXgySGdfamZzNTFLejhySG53SElkdUVPdzlLRVlmMGtKT0oxUnZ5Wmh0TXhNLTJGTlduMjY4RFZONkw0bkdCN0FRazBfOVJKUWhXbnFFcnhMRTQ1N1ppZDREMU45dTVudUdJdDBTSGJuNmoybHhpTzEtQlpTZWd1dWhmVlEwRzd2VTRRVDJWdy1FNTRmd2RhZ0hjSU50d0U2dnRPZkNGd0NyY3JPaXRlLWhEV3hKemR3MHM5ZmZuaUdkVTZlV3l3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe badanie techniczne auta w 2025. \u017begnaj si\u0119 z dowodem rejestracyjnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Auto</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbWFic0NHbUlVbW16dlFRTlJxQ2IzV1dFVzR3T21qVEx3WVBVYVJiM1BvV3o1M0M5c0JZNmowamhDWVB6a3V5Q3VzMFl0MEc0Ym5WUklaaEd4eThHYm16WW1HZEROUElsa1UyYVFNeVVFY3JHRmROdFBsVDNRSVI4a1A5S2pXUXp5UG5FYzhYR29EQTJOZ29SNGdZZGpMdnlhc044cGMzT3dmYUlWVXpRNg?oc=5\" target=\"_blank\">Badania techniczne pojazd\u00f3w b\u0119d\u0105 dro\u017csze. Kierowcy z\u0142api\u0105 si\u0119 za kiesze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAF",
        "id": 3355266,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPNGRDSXgySGdfamZzNTFLejhySG53SElkdUVPdzlLRVlmMGtKT0oxUnZ5Wmh0TXhNLTJGTlduMjY4RFZONkw0bkdCN0FRazBfOVJKUWhXbnFFcnhMRTQ1N1ppZDREMU45dTVudUdJdDBTSGJuNmoybHhpTzEtQlpTZWd1dWhmVlEwRzd2VTRRVDJWdy1FNTRmd2RhZ0hjSU50d0U2dnRPZkNGd0NyY3JPaXRlLWhEV3hKemR3MHM5ZmZuaUdkVTZlV3l3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe badanie techniczne auta w 2025. \u017begnaj si\u0119 z dowodem rejestracyjnym - Dziennik.pl Auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:18:20.679688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T03:12:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQQnlCTnBoUldsOTNWRERqWlFiRGlmV1V6MnJWQ0tKcExob3Qybkc1RkU4X3k4MFRqeXFMRDFESDN0anlvWFNsMUVFU1pxaHIzVzIxV1I4QV9zRmpzalZ4cGNBQmN6dzBhQWNEZDJkSWlXMHNsLVY0SU1DeE13eWhxUU9oM2FnVVdlMkF3V3gtcFdxVEhpX1hKRTV1ZUlkdWhUOS1KS3lYUXR4aFQ4QlZFTHh1U2xiVEtTWmFz?oc=5\" target=\"_blank\">Nietykalna. Alternatywna historia psychoterapeutki Wioli Rebeckiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 3353469,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQQnlCTnBoUldsOTNWRERqWlFiRGlmV1V6MnJWQ0tKcExob3Qybkc1RkU4X3k4MFRqeXFMRDFESDN0anlvWFNsMUVFU1pxaHIzVzIxV1I4QV9zRmpzalZ4cGNBQmN6dzBhQWNEZDJkSWlXMHNsLVY0SU1DeE13eWhxUU9oM2FnVVdlMkF3V3gtcFdxVEhpX1hKRTV1ZUlkdWhUOS1KS3lYUXR4aFQ4QlZFTHh1U2xiVEtTWmFz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietykalna. Alternatywna historia psychoterapeutki Wioli Rebeckiej - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:42:22.056629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQUTZNR1o0emJFaTVqdUhUMFNOTjZYMEpQUFlyN0JSSmxrdDV6ZzFTcndRSmdXaWRfWktaUXhwZ2NaZko2RU9WVWNVOTFaWUllYldGZHVjTGFsNTh3TEZraVF5MmpPUzcxNEw0V3NYUkNuVGZ3RVhYX2lQQ1hlU1M4T2FibXdmaUY0NDlNVEE0cjgxWEVPeVBKeXpjVklxTEF4MzhvUEpfQXF3c3d2RTVwNjQ3dkhFOFVBUGhoTVFn?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarka TVN ostro o wywiadzie Dudy u \u017burnalisty. Wytyka b\u0142\u0119dy. Lista jest d\u0142uga. Na czele tajemnice alkowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcjd5VGk5S01oTngwMUZ3MzB4dnZiQWdJdzlRSUViXzNwWUktdGVqaHozZ3hDekJaeDFqWE13OU1Ramw2R2VRQnkzZGVpcGxRbnJEMVhEU3d5b1Y4dkl1b2hlOUVsTDdRdnRLWmhDNE5ZbFQzWHV0SHVXRzNMZXRmWUxHMGxaUVZvUGRSYk9Rc290ckVfM2FFY2ZnczM3dEU?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda uderzy\u0142 w prezesa PiS? \"Mam powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeTloeExZ",
        "id": 3354846,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQUTZNR1o0emJFaTVqdUhUMFNOTjZYMEpQUFlyN0JSSmxrdDV6ZzFTcndRSmdXaWRfWktaUXhwZ2NaZko2RU9WVWNVOTFaWUllYldGZHVjTGFsNTh3TEZraVF5MmpPUzcxNEw0V3NYUkNuVGZ3RVhYX2lQQ1hlU1M4T2FibXdmaUY0NDlNVEE0cjgxWEVPeVBKeXpjVklxTEF4MzhvUEpfQXF3c3d2RTVwNjQ3dkhFOFVBUGhoTVFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarka TVN ostro o wywiadzie Dudy u \u017burnalisty. Wytyka b\u0142\u0119dy. Lista jest d\u0142uga. Na czele tajemnice alkowy - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:54.860907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTVczNGVLZ1FESWlFYjdrM0pKUGlGNFY1dGdSdENjQmM4Z2RxLXFaSEY4ME1lcVVHd3FjT2VpRS1iSUlRaW04M1JDREI2SXpaeHc4cllfdTBvVG5pVGlYQ3I4YldCYjM3LWJGc0JUVktuUUptUlFrTkpodlhHTEhyOUgtTVpDamd2Tkg2NXBDa1Ewa3ZrSkhXWlNiaEdQZWpkaWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rosja wype\u0142ni\u0142a zadania taktyczne. Trzeba przekona\u0107 Trumpa, by nie podejmowa\u0142 pochopnych dzia\u0142a\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQTWxHVzhjOU5vX25yYm55b19DSlZKWmZMdHNLYTBUM0w4THRMdkZpeE1VWDJrdFdIa2ZzeGxUWHBMUjVvUjF3NXdfMnhzemZreER0Ry1naHhhQU1TMXk3WEJ3OTF3d3ZtTDJMTHg5cXcxT2RBMHh5bF9EZ1lEU3RsQkVvVE9SVUxYSGRDNVpUZ0Y3YXBTUzlaWlU3VE0zTXdCZVVVUy0xcGJLVVN5RG5RVXRsWGliRERx?oc=5\" target=\"_blank\">Mi\u0119dzynarodowe sankcje dzia\u0142aj\u0105. Rosjanie najedli si\u0119 wstydu na Alasce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTmtsUH",
        "id": 3353959,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTVczNGVLZ1FESWlFYjdrM0pKUGlGNFY1dGdSdENjQmM4Z2RxLXFaSEY4ME1lcVVHd3FjT2VpRS1iSUlRaW04M1JDREI2SXpaeHc4cllfdTBvVG5pVGlYQ3I4YldCYjM3LWJGc0JUVktuUUptUlFrTkpodlhHTEhyOUgtTVpDamd2Tkg2NXBDa1Ewa3ZrSkhXWlNiaEdQZWpkaWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja wype\u0142ni\u0142a zadania taktyczne. Trzeba przekona\u0107 Trumpa, by nie podejmowa\u0142 pochopnych dzia\u0142a\u0144\" - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:18:22.538562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T02:40:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRk1kY01RMFNnQ3dmMjdnOFIxeUFTWjRvaWVQRkF2TkZKUVRaVnNoVzFPeG5DRWh4VTNyaTNOVnpxdHB4d3pDVTRWbHA5QWFDSF9ONlpaWFdNRm1wTTdoUks1OHYyelk0VHdRWk1FMldqMmVrQUZjaXpGQ0l4djVlY1BJeWZMVXhFb19EY08xblNxQ0Vja0drVFBoeVJ0Zm5jZDlJSTAtcGs1eE12VnVHS3laQnhiZw?oc=5\" target=\"_blank\">W \u015brodku nocy rozlosowano drabink\u0119 US Open. \u015awi\u0105tek kontra Keys ju\u017c w pierwszej rundzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPamIyUENQOUJRbWY3ZFQyS3hzLTZtamR5QWNORzBNMTU4MUVvZXRlaEMtUTBrY3pXUzM2NHYwWVUtVEJXY0RFbjZyV0t1ZFI2LTlQTkFrOTAwWWstM1VwYmV1b01rbDMtV2NpdGZITVFJV1gtb0ZXNXJGbUtXUlBHc2pqYVZ1aDJ3SVR1ak9Wc25oZUhhbF9kRDBJeTFoTDBNbTVsaDllTVBQTklkQWVmaW9mMzNDSktRVVFuRUNFSkV5cXFYRDlFUw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywali i godzin\u0119 pierwszego meczu! Oto drabinka US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3353475,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRk1kY01RMFNnQ3dmMjdnOFIxeUFTWjRvaWVQRkF2TkZKUVRaVnNoVzFPeG5DRWh4VTNyaTNOVnpxdHB4d3pDVTRWbHA5QWFDSF9ONlpaWFdNRm1wTTdoUks1OHYyelk0VHdRWk1FMldqMmVrQUZjaXpGQ0l4djVlY1BJeWZMVXhFb19EY08xblNxQ0Vja0drVFBoeVJ0Zm5jZDlJSTAtcGs1eE12VnVHS3laQnhiZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u015brodku nocy rozlosowano drabink\u0119 US Open. \u015awi\u0105tek kontra Keys ju\u017c w pierwszej rundzie - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T03:09:15.793903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T02:18:23+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQNnlpc0x6NVNUSnBnWWpZZ3lPQWRPekpKM0tYU3RvU3AtaVVRclZhS3JuZmcxaDBYTVR2dkp1LVRYdGIzSWNzQTZid1hyZzhwamprSXVCOFFLZjJHOUVJT0ZYSW56dEo5OFNaejRDaFlEcW1zYVhfeEFpXzRQQ2JXSXFFM29Fb1VvN3dZLVhROF9vbDdwZmxzM3QzQVJ3UEFyYzVQNjhNaG14ODFyd1BEQU1CS1NZN1FKdEdEUDFMODU0c1VzbkxGbXNNV3cyUUN4d0x3TUxZbw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prezydent Ukrainy mo\u017ce natychmiast zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\". Donald Trump poda\u0142 warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lLaS1HVER4RXBKM2tZX241UmdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3353007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQNnlpc0x6NVNUSnBnWWpZZ3lPQWRPekpKM0tYU3RvU3AtaVVRclZhS3JuZmcxaDBYTVR2dkp1LVRYdGIzSWNzQTZid1hyZzhwamprSXVCOFFLZjJHOUVJT0ZYSW56dEo5OFNaejRDaFlEcW1zYVhfeEFpXzRQQ2JXSXFFM29Fb1VvN3dZLVhROF9vbDdwZmxzM3QzQVJ3UEFyYzVQNjhNaG14ODFyd1BEQU1CS1NZN1FKdEdEUDFMODU0c1VzbkxGbXNNV3cyUUN4d0x3TUxZbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prezydent Ukrainy mo\u017ce natychmiast zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\". Donald Trump poda\u0142 warunki - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:26:55.774977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T02:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTDVYdVNHajNNNlZWbG5OUURieThEQkJiQnFiTzNJQnVJd1d4ZWgwU1NrMFdUbnQ1eEl5MTVUY1IxMnA3MlZuMXJiY0NSVElqRUlNZ0NCTnhqQ0hYdUJkU2N5SnZuWTRZREthSnNPdHFXOVpZVXpXRFQxM0JYWXpScmc4OFhoa2pGR3doTVBOa1VMMjFZVjJoRWNRQTJUdXY5R0tHN1llc2dwc1dwM3BjUk1ZaXdXLThpbUFnUUdISF8tNEZz?oc=5\" target=\"_blank\">Podbijaj\u0105 polskie drogi. Chi\u0144czycy ju\u017c za plecami Toyoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUGRmNHlFVElhQjQwTjhoTzhQMDJJRXRHS21vdFVaV1B2STlPalgzZkhXcl9EZDFTaDJURGJBc3RXTWhCMUNZWHgwOFkwNmZHSWZSYlJyRWNtbklPX0dPbmlaRVdnZUtkSUtlWDNlWHhwLWpRclJrVnpacnpSaW1aV0VkTWc1QS1ja3pzTFhBRU1BTWJQeWdBQ192WEJhNm5CMDNvdTlfRy0yNVJ3M3dEODJRZ3lJQXlfWk5JTEh5amRIYmQ1YVRWeFpqdE5mX1NvZmFv?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie prawdziwy test dla chi\u0144skich marek. \"Problem, kt\u00f3ry mo\u017ce wyhamowa\u0107 sprzeda\u017c\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 3353962,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTDVYdVNHajNNNlZWbG5OUURieThEQkJiQnFiTzNJQnVJd1d4ZWgwU1NrMFdUbnQ1eEl5MTVUY1IxMnA3MlZuMXJiY0NSVElqRUlNZ0NCTnhqQ0hYdUJkU2N5SnZuWTRZREthSnNPdHFXOVpZVXpXRFQxM0JYWXpScmc4OFhoa2pGR3doTVBOa1VMMjFZVjJoRWNRQTJUdXY5R0tHN1llc2dwc1dwM3BjUk1ZaXdXLThpbUFnUUdISF8tNEZz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podbijaj\u0105 polskie drogi. Chi\u0144czycy ju\u017c za plecami Toyoty - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:18:21.570831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T01:16:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPTVdsVWEyYWExVlhzV3lzTENZYVBnVVNtVWlWYVhCYzRJTTI1UUFDNmFXMFlwZXJGSDVpQlhjMHVsN09ES0R4bllIb2FVNVJVbFoxeHJnYWlIRlpRaEwzMExaWXFFclpRZWpiWXhWTEkyS1QtVlVycHJZWG9iN0tWZjRsRUtLRU1JemljMGJDS3NKeVNNelF0N3c1Vkc1YVNFZVBUc0stTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ci ludzie s\u0105 chorzy\". Trump w\u015bciek\u0142y po doniesieniach ws. Alaski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOT1FfRDh4bDV1Q2V6ODgzSXB3dUdWWVpseDRjalc3eEtWVTVIYWMzVVY0LVBod1R3eWduUFVMMHI5LWNkUnpmUXBNckdaWm5rZWtBSUwxOGtEaVF1UVptSXkxejQ2QnUwSXROaHZSMFF2NFRfLXp2c0pRWlR2NmJ2dUVWS0JJeUltR1RrY3gwcm9ad1I2LW5PbkV5WlJpeWxXeVJ2dmdXbHFRS1A1RlFGbjR2dC1CcVFEeUpralkzZElEN0NlYUFCOFJld3dERi05a0lOTg?oc=5\" target=\"_blank\">Trump roz\u017calony. Jest na przegranej pozycji ws. Rosji? \"I tak by m\u00f3wili, \u017ce to z\u0142a umowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3353472,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPTVdsVWEyYWExVlhzV3lzTENZYVBnVVNtVWlWYVhCYzRJTTI1UUFDNmFXMFlwZXJGSDVpQlhjMHVsN09ES0R4bllIb2FVNVJVbFoxeHJnYWlIRlpRaEwzMExaWXFFclpRZWpiWXhWTEkyS1QtVlVycHJZWG9iN0tWZjRsRUtLRU1JemljMGJDS3NKeVNNelF0N3c1Vkc1YVNFZVBUc0stTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ci ludzie s\u0105 chorzy\". Trump w\u015bciek\u0142y po doniesieniach ws. Alaski - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]