[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:25:46.031584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T20:25:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/059f3d4cb70881-948-568-15-82-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Spotkanie prezydent\u00f3w USA i Ukrainy, Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, przebieg\u0142o w du\u017co bardziej kole\u017ce\u0144skiej atmosferze, ni\u017c ich poprzednia rozmowa w Gabinecie Owalnym, do kt\u00f3rej dosz\u0142o pod koniec lutego i kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a si\u0119 k\u0142\u00f3tni\u0105 - oceni\u0142a stacja CNN.</p>",
        "id": 3359750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bardziej-kolezenskie-niz-to-w-lutym-Media-komentuja-spotkanie-Trump-Zelenski-8995215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/059f3d4cb70881-948-568-15-82-2985-1790.jpg",
        "title": "\"Bardziej kole\u017ce\u0144skie ni\u017c to w lutym\". Media komentuj\u0105 spotkanie Trump-Ze\u0142enski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:25:46.295524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T20:25:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/4c5291bde5120e-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemcy s\u0105 gotowe wzi\u0105\u0107 wi\u0119ksz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za bezpiecze\u0144stwo Grenlandii, skupienie si\u0119 tylko na Morzu Ba\u0142tyckim by\u0142oby zbyt kr\u00f3tkowzroczne - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister obrony Niemiec Nils Schmid podczas wizyty na Grenlandii, kt\u00f3ra jest autonomicznym terytorium zale\u017cnym Danii.</p>",
        "id": 3359751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dania-wysle-wiecej-wojsk-na-Grenlandie-Jestesmy-gotowi-wziac-wieksza-odpowiedzialnosc-8995216.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/4c5291bde5120e-948-567-0-42-1000-599.jpg",
        "title": "Dania wy\u015ble wi\u0119cej wojsk na Grenlandi\u0119. \"Jeste\u015bmy gotowi wzi\u0105\u0107 wi\u0119ksz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:19:20.150952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:19:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/fb84476a87b3dd-948-568-975-449-1590-953.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Syn norweskiej ksi\u0119\u017cnej Mette-Marit, \u017cony nast\u0119pcy tronu, Marius Borg Hoiby w poniedzia\u0142ek us\u0142ysza\u0142 zarzuty karne za przemoc wobec swoich partnerek. Jest oskar\u017cony m.in. o cztery gwa\u0142ty. Jego obro\u0144cy ocenili zarzuty jako \u201cpowa\u017cne\u201d.</p>",
        "id": 3359144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norweska-korona-sie-chwieje-Prokuratura-oskarza-syna-zony-nastepcy-tronu-o-gwalty-8995200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/fb84476a87b3dd-948-568-975-449-1590-953.jpg",
        "title": "Norweska korona si\u0119 chwieje? Prokuratura oskar\u017ca syna \u017cony nast\u0119pcy tronu o gwa\u0142ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:19:19.336406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:19:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/b934ac82fd19db-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja sprzeciwia si\u0119 rozmieszczeniu wojsk NATO w Ukrainie - poda\u0142o w poniedzia\u0142ek rosyjskie ministerstwo spraw zagranicznych, cytowane przez agencj\u0119 Reutera. Okre\u015bli\u0142o tak\u017ce jako \u201eprowokacyjne\u201d wypowiedzi na ten temat p\u0142yn\u0105ce z Londynu, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 gotowo\u015b\u0107 do wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy do Ukrainy w ramach gwarancji bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 3359143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-sprzeciwila-sie-wyslaniu-wojsk-NATO-do-Ukrainy-To-prowokacja-8995208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/b934ac82fd19db-948-568-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "Rosja sprzeciwi\u0142a si\u0119 wys\u0142aniu wojsk NATO do Ukrainy. \"To prowokacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:19:19.061745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:19:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/d2974579725f3d-948-568-0-97-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 podczas spotkania z prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, \u017ce b\u0119dzie omawia\u0107 kwesti\u0119 gwarancji bezpiecze\u0144stwa podobne do tych zawartych w artykule 5 traktatu o NATO. Zasugerowa\u0142 te\u017c wsparcie dla ewentualnych europejskich si\u0142 gwarantuj\u0105cych pok\u00f3j w Ukrainie.</p>",
        "id": 3359142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-gwarantuje-Ukrainie-ochrone-Szczyt-Trump-Zelenski-otwiera-droga-trojstronnych-rozmow-o-pokoju-8995207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/d2974579725f3d-948-568-0-97-3000-1799.jpg",
        "title": "Trump: Europejczycy s\u0105 pierwsz\u0105 linia obrony. USA \"im pomog\u0105\". Szczyt Trump-Ze\u0142enski w cieniu alarmu przeciwbombowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:25:15.527056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:25:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/d161b2ad31a62c-948-568-1042-59-1825-1094.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom zapyta\u0142 stron\u0119 ukrai\u0144sk\u0105, czy prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski b\u0119dzie mia\u0142 na sobie garnitur podczas spotkania z ameryka\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105 Donaldem Trumpem w poniedzia\u0142ek w Bia\u0142ym Domu - poda\u0142 portal Axios, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>",
        "id": 3357529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ale-czy-bedzie-w-garniturze-Kulisy-spotkania-Trump-Zelenski-w-Bialym-Domu-8995022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/d161b2ad31a62c-948-568-1042-59-1825-1094.jpg",
        "title": "\"Ale czy b\u0119dzie w garniturze\". Kulisy spotkania Trump-Ze\u0142enski w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:25:14.720631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:25:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/621c53e4efce8d-948-568-255-314-2745-1646.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bilans dnia by\u0142by znacznie lepszy,\ngdyby nie taniej\u0105ce akcje bank\u00f3w, kt\u00f3rym najprawdopodobniej szkodzi\u0142y ministerialne plany\nwprowadzenia nowego podatku.</p>",
        "id": 3357526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-hamulcowymi-GPW-Podatek-Domanskiego-wciaz-odbija-sie-czkawka-8995112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/621c53e4efce8d-948-568-255-314-2745-1646.jpg",
        "title": "Banki hamulcowymi GPW. \u201ePodatek Doma\u0144skiego\u201d wci\u0105\u017c odbija si\u0119 czkawk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:25:15.998940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:25:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/ae13d2508844a4-765-459-194-57-765-459.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Creepy Jar szacuje, \u017ce w II kw. 2025 r. wypracowa\u0142 zysk netto w kwocie 3,3 mln z\u0142 wobec konsensusu na poziomie 2,8 mln z\u0142 - poda\u0142 producent gier wideo w komunikacie.</p>",
        "id": 3357530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Creepy-Jar-szacuje-ze-w-II-kw-mial-3-3-mln-zl-zysku-netto-konsensus-2-8-mln-zl-8995148.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/ae13d2508844a4-765-459-194-57-765-459.jpg",
        "title": "Creepy Jar szacuje, \u017ce w II kw. mia\u0142 3,3 mln z\u0142 zysku netto, konsensus 2,8 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:25:15.005375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:25:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/7f905057bec3dd-948-568-1521-232-2190-1314.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142, \u017ce oddanie Rosji terytorium b\u0119dzie niemo\u017cliwe - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na stacj\u0119 Fox News. A takie w\u0142a\u015bnie \u017c\u0105dania wysun\u0105\u0142 Putin podczas szczytu na Alasce.\u00a0</p>",
        "id": 3357527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Oddanie-Rosji-choc-czesci-terytorium-bedzie-niemozliwe-8995125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/7f905057bec3dd-948-568-1521-232-2190-1314.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: Oddanie Rosji cho\u0107 cz\u0119\u015bci terytorium b\u0119dzie niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:25:15.213721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4d6572a7fafd69-948-568-0-282-4021-2413.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto gie\u0142dowych bank\u00f3w w II kwartale 2025 roku przekroczy\u0142 9 mld z\u0142, przebijaj\u0105c rynkowe oczekiwania o 7 proc., na co wp\u0142yw mia\u0142y mi\u0119dzy innymi ni\u017csze ni\u017c si\u0119 spodziewano koszty ryzyka kredytowego - wynika z danych zebranych przez PAP Biznes. Zdaniem analityk\u00f3w banki kolejny raz pokaza\u0142y bardzo dobre wyniki, a jako\u015b\u0107 portfela kredytowego pozostawa\u0142a pod kontrol\u0105.</p>",
        "id": 3357528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-przekroczyl-rynkowe-oczekiwania-Banki-w-II-kw-pokazaly-swoje-wyniki-8995042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4d6572a7fafd69-948-568-0-282-4021-2413.jpg",
        "title": "Zysk przekroczy\u0142 rynkowe oczekiwania. Banki w II kw. pokaza\u0142y swoje wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:31:06.099960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/df36d9e5461c87-948-568-1071-1164-3088-1853.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Produkcja w\u0119gla w grupie JSW w lipcu 2025 roku og\u00f3\u0142em wynios\u0142a 1,23 mln ton, co stanowi 94,5 proc. planu na ten miesi\u0105c. Sprzeda\u017c w\u0119gla og\u00f3\u0142em w lipcu wynios\u0142a 1,22 mln ton, co stanowi 102,1 proc. planu na ten miesi\u0105c - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3358294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Produkcja-wegla-przez-JSW-w-VII-25-wyniosla-1-23-mln-ton-a-sprzedaz-wegla-1-22-mln-ton-8994970.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/df36d9e5461c87-948-568-1071-1164-3088-1853.jpg",
        "title": "Lipcowa produkcja w\u0119gla i koksu powy\u017cej planu. JSW poda\u0142o dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:40.215343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/b393c1c5aeba40-948-568-0-360-2377-1426.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 wprowadzenie wy\u017cszych ce\u0142 jest proinflacyjne w Stanach Zjednoczonych, to dla pozosta\u0142ych kraj\u00f3w ma ono efekt dezinflacyjny - wskazuj\u0105 ekonomi\u015bci Citi Handlowego.</p>",
        "id": 3355857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanskie-cla-juz-nie-takie-straszne-Moga-miec-efekt-dezinflacyjny-8994947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/b393c1c5aeba40-948-568-0-360-2377-1426.jpg",
        "title": "Ameryka\u0144skie c\u0142a ju\u017c nie takie straszne? \"Mog\u0105 mie\u0107 efekt dezinflacyjny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:41.824145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/5af37d02477db1-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak oceni\u0142, \u017ce postawienie zarzutu Robertowi B\u0105kiewiczowi to \u201ewielki skandal\u201d oraz \u201erepresje polityczne\u201d ze strony obozu rz\u0105dz\u0105cego. Jego zdaniem B\u0105kiewicz jest \u201eatakowany\u201d, bo pokaza\u0142 \u201eproblem polegaj\u0105cy na podrzucaniu przez s\u0142u\u017cby niemieckie nielegalnych migrant\u00f3w do Polski\u201d.</p>",
        "id": 3355861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-broni-Bakiewicza-Postawienie-zarzutu-to-wielki-skandal-8994987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/8/5af37d02477db1-948-568-0-88-1773-1063.jpg",
        "title": "B\u0142aszczak broni B\u0105kiewicza: Postawienie zarzutu to wielki skandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:39.717526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/845227a82077ae-948-569-92-0-1406-844.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lipiec przyni\u00f3s\u0142 zgodny z oczekiwaniami spadek wi\u0119kszo\u015bci\nmiar inflacji bazowej w Polsce. Nadal jednak przekracza ona 2,5-procentowy cel\nNBP, cho\u0107 od kilku miesi\u0119cy mie\u015bci si\u0119 w pa\u015bmie dopuszczalnych odchyle\u0144.</p>",
        "id": 3355855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-spadla-w-lipcu-2025-8994967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/845227a82077ae-948-569-92-0-1406-844.jpg",
        "title": "Inflacja bazowa spad\u0142a w lipcu 2025. Nadal jednak przekracza 2,5-procentowy cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:40.734273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a2e8b330047375-948-568-0-0-3513-2108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na spotkania do Bia\u0142ego Domu zaprasza prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, z kt\u00f3rym polscy przedstawiciele ruchu MAGA oraz osobi\u015bcie prezydent Karol Nawrocki maj\u0105 uprzywilejowane stosunki - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Poprosi\u0142, by u\u017cywali ich oni na rzecz Polski i Europy.</p>",
        "id": 3355858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przepychanki-nad-polityka-zagraniczna-Sikorski-Do-Bialego-Domu-zaprasza-prezydent-USA-8994971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a2e8b330047375-948-568-0-0-3513-2108.jpg",
        "title": "Przepychanki nad polityk\u0105 zagraniczn\u0105. Sikorski: Do Bia\u0142ego Domu zaprasza prezydent USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:40.985309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/52641699dbee01-947-568-2-118-947-568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do s\u0105du w Piotrkowie Trybunalskim wp\u0142yn\u0119\u0142o za\u017calenie na przed\u0142u\u017cenie tymczasowego aresztu wobec Sebastiana M. Adwokat oskar\u017conego o spowodowanie we wrze\u015bniu 2023 r. wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 3-osobowa rodzina nie zgadza si\u0119 z decyzj\u0105 s\u0105du, by Sebastian M. pozosta\u0142 w areszcie do 24 grudnia br.</p>",
        "id": 3355859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sebastian-M-wyjdzie-z-aresztu-na-Wigilie-Jest-zazalenie-na-przedluzenie-srodka-8994959.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/d/52641699dbee01-947-568-2-118-947-568.jpg",
        "title": "Sebastian M. wyjdzie z aresztu na Wigili\u0119? Jest za\u017calenie na przed\u0142u\u017cenie \u015brodka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:41.467410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/eb7e5829f663f8-948-568-203-256-2808-1685.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Ruszaj\u0105 kolejne inwestycje zwi\u0119kszaj\u0105ce bezpiecze\u0144stwo powodziowe i suszowe mieszka\u0144c\u00f3w Polski - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek Pa\u0144stwowe Gospodarstwo Wody Polskie. Wkr\u00f3tce si\u0119 rozpoczn\u0105 lub ju\u017c s\u0105 prowadzone roboty budowlane na ponad 20 inwestycjach - podano.</p>",
        "id": 3355860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tu-powodz-ta-susza-Wody-Polskie-ruszaja-z-kolejnymi-inwestycjami-8994989.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/eb7e5829f663f8-948-568-203-256-2808-1685.png",
        "title": "Tu pow\u00f3d\u017a, tam susza. Wody Polskie ruszaj\u0105 z kolejnymi inwestycjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:57:39.999657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:57:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/5edaa53306e71e-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y dyrektor ds. komunikacji Bia\u0142ego Domu Anthony Scaramucci oceni\u0142 w poniedzia\u0142kowym wywiadzie dla norweskiego dziennika \u201eAftenposten\u201d, \u017ce polityka celna Donalda Trumpa zniech\u0119ci do niego ameryka\u0144skie elity biznesowe. W jego opinii dzia\u0142ania prezydenta pogorsz\u0105 nastroje na Wall Street jeszcze w tym roku.</p>",
        "id": 3355856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-odwroci-sie-od-prezydenta-USA-wieszczy-byly-juz-doradca-Trumpa-8995005.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/5edaa53306e71e-948-568-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "\"Wall Street odwr\u00f3ci si\u0119 od prezydenta USA\" wieszczy by\u0142y ju\u017c doradca Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:52:44.791211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:52:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/0820ba44c4032f-948-567-0-27-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja nadal kwestionuje suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy i chce decydowa\u0107 o jej wewn\u0119trznych sprawach \u2013 podkre\u015bli\u0142 ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW), przypominaj\u0105c, \u017ce podczas pi\u0105tkowego szczytu W\u0142adimir Putin zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Trumpa o gwarancje dotycz\u0105ce statusu j\u0119zyka rosyjskiego i ko\u015bcio\u0142a prawos\u0142awnego w Ukrainie.</p>",
        "id": 3355370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ISW-Rosja-nadal-kwestionuje-suwerennosc-Ukrainy-8994943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/0820ba44c4032f-948-567-0-27-1000-599.jpg",
        "title": "ISW: Rosja nadal kwestionuje suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:52:43.710946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:52:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/ea217f98a943ea-948-568-0-33-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brak \u015bwiadczenia mieszkaniowego dla funkcjonariuszy S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej oraz uzgodnionych wcze\u015bniej podwy\u017cek dla tych s\u0142u\u017cb to g\u0142\u00f3wne powody odwieszenia akcji protestacyjnej pracownik\u00f3w wi\u0119ziennictwa. Protest rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dzi\u015b w po\u0142udnie, a na wrzesie\u0144 zaplanowano manifestacj\u0119 w Warszawie.</p>",
        "id": 3355367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/We-wrzesniu-zwiazkowcy-wyjda-na-ulice-Rusza-protest-w-Sluzbie-Wieziennej-8994928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/ea217f98a943ea-948-568-0-33-1900-1139.jpg",
        "title": "Obiecali im mieszkania i podwy\u017cki, a zostali z niczym. Funkcjonariusze wyjd\u0105 na ulice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:52:43.923296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:52:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/9e75e39b5f1035-948-568-290-60-3250-1950.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gie\u0142da Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie powita\u0142a pierwszy dywidendowy ETF, kt\u00f3ry raz na kwarta\u0142 b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142\u00a0swoim uczestnikom otrzymane dochody netto.\u00a0Fundusz na\u015bladuje indeks WIGdivplus, a jego dostawc\u0105 jest BETA EFT.</p>",
        "id": 3355368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-dywidendowy-ETF-w-Polsce-Bedzie-wyplacal-zyski-co-kwartal-8994834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/9e75e39b5f1035-948-568-290-60-3250-1950.jpg",
        "title": "Pierwszy dywidendowy ETF w Polsce. B\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 zyski co kwarta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:52:45.763929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:52:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/a97a089d8769a9-948-568-124-51-3910-2346.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gorzowska prokuratura postawi\u0142a w poniedzia\u0142ek Robertowi B\u0105kiewiczowi zarzut zniewa\u017cenia funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej i \u017bandarmerii Wojskowej w czerwcu br. w pobli\u017cu przej\u015bcia granicznego w S\u0142ubicach. Podejrzany nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy, odm\u00f3wi\u0142 z\u0142o\u017cenia wyja\u015bnie\u0144.</p>",
        "id": 3355372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Robert-Bakiewicz-uslyszal-zarzut-zniewazenia-funkcjonariuszy-SG-i-ZW-8994913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/f/a97a089d8769a9-948-568-124-51-3910-2346.jpg",
        "title": "Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut zniewa\u017cenia funkcjonariuszy SG i \u017bW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:52:44.581239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:52:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/9ad3ae2a1415c4-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kwestia Tajwanu to wewn\u0119trzna sprawa Chin \u2013 o\u015bwiadczy\u0142o w poniedzia\u0142ek chi\u0144skie ministerstwo spraw zagranicznych, komentuj\u0105c s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa, \u017ce chi\u0144ski przyw\u00f3dca Xi Jinping zapewni\u0142 go, i\u017c nie planuje inwazji na wysp\u0119 za jego prezydentury.</p>",
        "id": 3355369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zabral-glos-ws-Tajwanu-MSZ-Chin-to-nasza-wewnetrzna-sprawa-8994944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/9ad3ae2a1415c4-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Trump zabra\u0142 g\u0142os ws. Tajwanu. MSZ Chin: to nasza wewn\u0119trzna sprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:52:45.460817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:52:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/5b87eb3d4eca81-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wys\u0142annik USA Tom Barrack wezwa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Bejrucie Izrael do wycofania si\u0119 z po\u0142udnia Libanu, po tym, gdy liba\u0144ski rz\u0105d wykona\u0142 \u201epierwszy krok\u201d w kierunku rozbrojenia Hezbollahu. Wed\u0142ug zawartego pod koniec 2024 r. rozejmu, z po\u0142udnia Libanu powinny wycofa\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno Izrael, jak i Hezbollah.</p>",
        "id": 3355371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyslannik-USA-wezwal-Izrael-do-wycofania-sie-z-Libanu-8994905.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/5b87eb3d4eca81-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Wys\u0142annik USA wezwa\u0142 Izrael do wycofania si\u0119 z Libanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:48.118474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/a1dbe448286e29-945-560-0-78-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Realizacja tegorocznego bud\u017cetu jest wci\u0105\u017c mo\u017cliwa, ale wzros\u0142o ryzyko nowelizacji ustawy bud\u017cetowej \u2013 ocenili ekonomi\u015bci Banku Pekao w poniedzia\u0142kowym komentarzu.</p>",
        "id": 3354988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-2025-do-nowelizacji-Bank-Pekao-wzroslo-ryzyko-8994892.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/a1dbe448286e29-945-560-0-78-1500-899.jpg",
        "title": "Bud\u017cet 2025 do nowelizacji? Bank Pekao: wzros\u0142o ryzyko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:49.406420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/c94841a2dedcc5-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urz\u0105d Dozoru Technicznego (UDT) rozpocz\u0105\u0142 uzgadnianie dokumentacji potrzebnej do produkcji urz\u0105dze\u0144 na potrzeby pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka Polskie Elektrownie J\u0105drowe (PEJ).</p>",
        "id": 3354993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektrownia-atomowa-w-Polsce-Ruszyl-proces-bez-ktorego-nie-powstanie-8994882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/c94841a2dedcc5-948-568-0-150-4000-2399.jpg",
        "title": "Elektrownia atomowa w Polsce. \"Ruszy\u0142 proces, bez kt\u00f3rego nie powstanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:48.415933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/af4f6b4ee7396d-948-568-532-524-2462-1477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gie\u0142da Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie widzi w ostatnim czasie wzrost zainteresowania gie\u0142d\u0105 ze strony przedsi\u0119biorc\u00f3w - poinformowa\u0142a PAP Biznes Izabela Miko\u0142ajczyk, dyrektor dzia\u0142u rynku pierwotnego GPW. W pa\u017adzierniku rusza GPW IPO Academy, program adresowany do firm planuj\u0105cych wej\u015bcie na rynek publiczny.</p>",
        "id": 3354989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GPW-widzi-wzrost-zainteresowania-IPO-uruchamia-GPW-IPO-Academy-wywiad-8994906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/af4f6b4ee7396d-948-568-532-524-2462-1477.jpg",
        "title": "GPW widzi wzrost zainteresowania IPO. Uruchamia GPW IPO Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:48.887925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/e7c1a89f0073a7-948-568-8-92-1592-955.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed\u0142u\u017cenie obowi\u0105zywania o kolejne 90 dni strefy buforowej przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - zak\u0142ada projekt rozporz\u0105dzenia MSWiA. Zgodnie z obecn\u0105 propozycj\u0105, obszar strefy obj\u0119tej zakazem si\u0119 nie zmieni. Zakaz ma obowi\u0105zywa\u0107 od 6 wrze\u015bnia.</p>",
        "id": 3354991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strefa-buforowa-na-granicy-z-Bialorusia-bedzie-przedluzona-Jest-projekt-8994901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/e7c1a89f0073a7-948-568-8-92-1592-955.jpg",
        "title": "Strefa buforowa na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 b\u0119dzie przed\u0142u\u017cona. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:48.627783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/5ca24928c3d6f6-948-568-0-506-2666-1599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem 32 proc. polskich firm \u201enie da si\u0119\u201d prowadzi\u0107 biznesu w kraju - wynika z \u201eBarometru Przedsi\u0119biorczo\u015bci 2025\u201d. To mniej ni\u017c \u015brednia dla 16 badanych pa\u0144stw, gdzie uwa\u017ca\u0142o tak 50 proc. ankietowanych przedsi\u0119biorc\u00f3w. W Polsce za najwi\u0119ksze wyzwanie uznano niestabilno\u015b\u0107 geopolityczn\u0105 (68 proc.).</p>",
        "id": 3354990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-nie-da-sie-prowadzic-biznesu-1-3-przedsiebiorcow-rozczarowana-8994899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/2/5ca24928c3d6f6-948-568-0-506-2666-1599.jpg",
        "title": "\"W Polsce nie da si\u0119 prowadzi\u0107 biznesu\". 1/3 przedsi\u0119biorc\u00f3w rozczarowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:49.655454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:49:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/88608b86f1c2e0-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina ponownie zaatakowa\u0142a ruroci\u0105g przebiegaj\u0105cy przez Rosj\u0119, kt\u00f3rym transportowana jest na W\u0119gry ropa naftowa; odci\u0119to w ten spos\u00f3b dostawy energii do naszego kraju - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek na platformie X szef w\u0119gierskiej dyplomacji Peter Szijjarto. Atak okre\u015bli\u0142 jako pr\u00f3b\u0119 wci\u0105gni\u0119cia Budapesztu w wojn\u0119.</p>",
        "id": 3354994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-odciete-od-rosyjskiej-ropy-Powodem-ukrainskie-atak-na-rurociag-8994883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/88608b86f1c2e0-948-568-0-0-1732-1039.jpg",
        "title": "W\u0119gry odci\u0119te od rosyjskiej ropy. Powodem ukrai\u0144ski atak na ruroci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:44:42.809186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:44:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/db914952b56303-948-568-0-9-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za miesi\u0105c PKP Intercity przyb\u0119dzie kolejny konkurent rodem z Czech. RegioJet na start uruchomi po\u0142\u0105czenie z Warszawy do Krakowa \u2013 informuje serwis fly4free.pl. Cho\u0107 czas przejazdu na tle polskiej konkurencji nie b\u0119dzie raczej zachwyca\u0142, to w zachwyt mog\u0105 wpa\u015b\u0107 maszyni\u015bci, kt\u00f3rzy przyst\u0105pi\u0105 do rekrutacji.</p>",
        "id": 3354570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesi-wchodza-na-polskie-tory-Predkosc-nie-powala-co-innego-zarobki-8994868.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/db914952b56303-948-568-0-9-1980-1187.jpg",
        "title": "Czesi wchodz\u0105 na polskie tory. Pr\u0119dko\u015b\u0107 nie powala, co innego zarobki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:44:42.541493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:44:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/904c486706c61d-948-568-0-67-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wycofanie si\u0119 przez Elektrowni\u0119 Ostro\u0142\u0119ka z budowy bloku w\u0119glowego Ostro\u0142\u0119ka C i pokrycie roszcze\u0144 generalnego wykonawcy w wysoko\u015bci ponad 958,1 mln z\u0142 netto by\u0142o nielegalne (niezgodne z warunkami zawartego kontraktu) i niegospodarne - wynika z kontroli przeprowadzonej przez Najwy\u017csz\u0105 Izb\u0119 Kontroli.</p>",
        "id": 3354569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektrownia-Ostroleka-nielegalnie-wycofala-sie-z-budowy-bloku-C-i-pokryla-958-mln-zl-roszczen-NIK-8994857.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/904c486706c61d-948-568-0-67-3000-1799.jpg",
        "title": "NIK mia\u017cd\u017cy sztandarow\u0105 inwestycj\u0119 PiS. Straty na 958 mln z\u0142 i zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:37:40.944417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:37:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e8b01cfa88b775-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izrael prowadzi w Strefie Gazy \u201ecelow\u0105 kampani\u0119 g\u0142odu\u201d, systematycznie niszcz\u0105c zdrowie, dobrobyt i tkank\u0119 spo\u0142eczn\u0105 mieszkaj\u0105cej tam ludno\u015bci palesty\u0144skiej - oceni\u0142a Amnesty International w og\u0142oszonym w poniedzia\u0142ek raporcie. Wed\u0142ug w\u0142adz palesty\u0144skich z g\u0142odu zmar\u0142o tam 258 os\u00f3b, w tym 110 dzieci.</p>",
        "id": 3354291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amnesty-International-Izrael-prowadzi-w-Strefie-Gazy-celowa-kampanie-glodu-8994848.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e8b01cfa88b775-948-568-7-209-2987-1792.jpg",
        "title": "Amnesty International: Izrael prowadzi w Strefie Gazy celow\u0105 kampani\u0119 g\u0142odu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:37:41.642376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:37:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/cfebba18dd0a55-948-568-2-25-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koalicja ch\u0119tnych, czyli grupa ponad 30 pa\u0144stw wspieraj\u0105cych Ukrain\u0119, chce wznowienia lot\u00f3w cywilnych w ukrai\u0144skiej przestrzeni powietrznej po rozejmie w wojnie Kijowa z Moskw\u0105 \u2013 poda\u0142 brytyjski dziennik \u201eTelegraph\u201d. Loty cywilne w Ukrainie zosta\u0142y zawieszone po rozpocz\u0119ciu pe\u0142nowymiarowej inwazji Rosji w 2022 r.</p>",
        "id": 3354292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Loty-cywilne-wroca-do-Ukrainy-Najpierw-zawieszenie-broni-potem-samoloty-8994844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/cfebba18dd0a55-948-568-2-25-997-598.jpg",
        "title": "Loty cywilne wr\u00f3ca do Ukrainy? Najpierw zawieszenie broni, potem samoloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:37:40.402230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:37:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/3abadb52a3efa8-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz poinformowa\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142kowych rozmowach w Waszyngtonie nie b\u0119dzie uczestniczy\u0142 przedstawiciel Polski. Zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce g\u0142os naszego kraju jest s\u0142yszalny, a o kwestiach zwi\u0105zanych z Ukrain\u0105 prezydent Karol Nawrocki b\u0119dzie rozmawia\u0142 podczas swojej nadchodz\u0105cej wizyty w USA.</p>",
        "id": 3354289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmowy-w-Waszyngtonie-bez-Polski-Ale-nasz-glos-jest-slyszalny-8994837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/3abadb52a3efa8-948-567-0-0-1000-599.jpg",
        "title": "Rozmowy w Waszyngtonie bez Polski. \"Ale nasz g\u0142os jest s\u0142yszalny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T08:37:40.725941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:37:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro pozosta\u0142 w trendzie\nbocznym, a notowania dolara utrzyma\u0142y si\u0119 blisko tegorocznych minim\u00f3w.</p>",
        "id": 3354290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-bez-reakcji-na-doniesienia-z-Alaski-Dolar-pozostaje-slaby-8994841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg",
        "title": "Z\u0142oty bez reakcji na doniesienia z Alaski. Dolar pozostaje s\u0142aby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:35:00.612611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:34:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/339797376a3c6d-948-568-7-15-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcu br. by\u0142o mniej ofert pracy dla pracownik\u00f3w fizycznych w por\u00f3wnaniu do ubieg\u0142ego roku, a wi\u0119cej dla absolwent\u00f3w kierunk\u00f3w \u015bcis\u0142ych - wynika z Barometru Ofert Pracy. Przyby\u0142o og\u0142osze\u0144 o prac\u0119 m.in. dla programist\u00f3w, os\u00f3b z bran\u017cy edukacyjnej i BHP.</p>",
        "id": 3354039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boom-na-pracownikow-fizycznych-minal-W-tych-branzach-brakuje-ludzi-8994815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/339797376a3c6d-948-568-7-15-992-595.jpg",
        "title": "Boom na pracownik\u00f3w fizycznych min\u0105\u0142? W tych bran\u017cach brakuje ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:35:01.083210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:34:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/5ccbd0f83f9a75-945-560-0-20-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korea Po\u0142udniowa i USA rozpocz\u0119\u0142y w poniedzia\u0142ek du\u017ce manewry wojskowe w celu wzmocnienia gotowo\u015bci obronnej wobec zagro\u017ce\u0144 ze strony Korei P\u00f3\u0142nocnej. Cz\u0119\u015b\u0107 \u0107wicze\u0144 przesuni\u0119to na wrzesie\u0144, co komentatorzy uznali za pojednawczy gest Seulu wobec Pjongjangu.</p>",
        "id": 3354040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korea-Poludniowa-i-USA-rozpoczely-duze-manewry-wojskowe-8994817.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/5ccbd0f83f9a75-945-560-0-20-1000-599.jpg",
        "title": "Korea Po\u0142udniowa i USA rozpocz\u0119\u0142y du\u017ce manewry wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:35:01.369802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:34:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/2d0b5d3788b4d8-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sierpniowy d\u0142ugi weekend w 360 wypadkach drogowych zgin\u0119\u0142o 41 os\u00f3b, a 431 zosta\u0142o rannych - przekaza\u0142 PAP podinsp. Robert Opas z Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji (KGP). Policjanci zatrzymali blisko 1,5 tys. kierowc\u00f3w pod wp\u0142ywem alkoholu.</p>",
        "id": 3354041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Smiertelny-dlugi-weekend-na-polskich-drogach-Policja-podsumowala-ostatnie-dni-8994806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/2d0b5d3788b4d8-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "\u015amiertelny d\u0142ugi weekend na polskich drogach. Policja podsumowa\u0142a ostatnie dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:49:49.195082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d6808d73646a71-948-568-15-71-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki priorytetowo traktuje przygotowania do wizyty w Stanach Zjednoczonych 3 wrze\u015bnia, podczas kt\u00f3rej spotka si\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek PAP rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz.</p>",
        "id": 3354992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-spotka-sie-z-Trumpem-Padl-termin-Prezydent-priorytetowo-traktuje-przygotowania-8994793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/d6808d73646a71-948-568-15-71-2032-1219.jpg",
        "title": "Nawrocki spotka si\u0119 z Trumpem. Pad\u0142 termin. \"Prezydent priorytetowo traktuje przygotowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:28:58.441691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:28:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/fcbce0521465dc-948-568-143-0-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca Bia\u0142ego Domu ds. handlu Peter Navarro podkre\u015bli\u0142 w artykule opublikowanym w poniedzia\u0142ek na \u0142amach dziennika \u201eFinancial Times\u201d, \u017ce kupuj\u0105c rosyjsk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105, Indie finansuj\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105 Kremla. Za\u017c\u0105da\u0142, by przesta\u0142y to robi\u0107.</p>",
        "id": 3353810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-finansuja-machine-wojenna-Kremla-Waszyngton-chce-ukrecic-zakupy-ropy-8994803.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/fcbce0521465dc-948-568-143-0-3840-2303.jpg",
        "title": "\"Indie finansuj\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105 Kremla\". Waszyngton chce ukr\u0119ci\u0107 zakupy ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:28:58.651492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:28:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/8b85eaa5c2f765-945-560-0-191-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci rozwa\u017ca swoiste wygaszenie obecnej Krajowej Rady S\u0105downictwa uchwa\u0142\u0105 Sejmu i reaktywowanie sk\u0142adu KRS sprzed reform PiS. Ma to by\u0107 metoda na obej\u015bcie prawdopodobnego weta prezydenta wobec zmian ustawowych \u2013 czytamy w poniedzia\u0142kowej \u201eRzeczpospolitej\u201d.</p>",
        "id": 3353811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stara-KRS-zastapi-neo-KRS-Ministerstwo-Sprawiedliwosci-ma-plan-8994790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/8b85eaa5c2f765-945-560-0-191-4500-2699.jpg",
        "title": "Stara KRS zast\u0105pi neo-KRS? Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci ma plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:28:58.934686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:28:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/eeca9297bf4ae0-948-567-0-2-950-569.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 20 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 134 odnios\u0142y obra\u017cenia w wyniku pi\u0105tkowej eksplozji w fabryce amunicji pod Riazaniem, ok 200 km na po\u0142udniowy wsch\u00f3d od Moskwy - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie media.</p>",
        "id": 3353812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Rosji-wybuchla-fabryka-amunicji-Co-najmniej-20-zabitych-ponad-130-rannych-8994795.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/e/eeca9297bf4ae0-948-567-0-2-950-569.jpg",
        "title": "W Rosji wybuch\u0142a fabryka amunicji. Co najmniej 20 zabitych, ponad 130 rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:58.007423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:23:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/0916573ce72134-948-568-0-0-948-568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hulajnoga elektryczna trafi\u0142a do uczestnika konkursu Wakacje na Gie\u0142dzie, kt\u00f3ry po ostatniej sesji zesz\u0142ego tygodnia mia\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015b\u0107 instrument\u00f3w ETF na swoim rachunku. Do ko\u0144ca walki o g\u0142\u00f3wne nagrody, czyli \u0142\u0105cznie 30 tys. z\u0142 w got\u00f3wce, pozosta\u0142y nieca\u0142e dwa tygodnie. Lider pilnuje pozycji, ale nic jeszcze nie jest przes\u0105dzone.</p>",
        "id": 3353524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Druga-hulajnoga-znalazla-wlasciciela-Sprawdz-kto-nia-pojedzie-A-kto-zdobedzie-15-tys-zlotych-8994746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/0916573ce72134-948-568-0-0-948-568.jpg",
        "title": "Druga hulajnoga znalaz\u0142a w\u0142a\u015bciciela. Sprawd\u017a, kto ni\u0105 pojedzie. A kto zdob\u0119dzie 15 tys. z\u0142otych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:59.647409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:23:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/4cd341bf35760e-948-568-0-15-1690-1014.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze hrabstw Dare i Hyde w Karolinie P\u00f3\u0142nocnej og\u0142osi\u0142y w niedziel\u0119 stan wyj\u0105tkowy i zarz\u0105dzi\u0142y obowi\u0105zkow\u0105 ewakuacj\u0119 cz\u0119\u015bci wysp Hatteras i Ocracoke na Outer Banks w zwi\u0105zku z nadci\u0105gaj\u0105cym huraganem Erin. Prognozy przewiduj\u0105 powodzie oraz \u201ezagra\u017caj\u0105ce \u017cyciu skutki\u201d wzd\u0142u\u017c wybrze\u017ca.</p>",
        "id": 3353530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karolina-Polnocna-czeka-na-huragan-Erin-Ogloszono-stan-wyjatkowy-na-wybrzezu-8994777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/4cd341bf35760e-948-568-0-15-1690-1014.jpg",
        "title": "Karolina P\u00f3\u0142nocna czeka na huragan Erin. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy na wybrze\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:58.829315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:23:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/3a0acdfec792bb-948-568-0-197-1976-1185.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 2,5 mld z\u0142 unijnych pieni\u0119dzy jest nadal do wzi\u0119cia na budow\u0119 infrastruktury szybkiego internetu. Ministerstwo Cyfryzacji nie wyklucza kolejnego naboru dla inwestor\u00f3w \u2013 czytamy w poniedzia\u0142kowej \u201eRzeczpospolitej\u201d.</p>",
        "id": 3353527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niechciane-miliardy-na-szybki-internet-Bedzie-kolejny-nabor-wnioskow-8994784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/3a0acdfec792bb-948-568-0-197-1976-1185.jpg",
        "title": "Niechciane miliardy na szybki internet. B\u0119dzie kolejny nab\u00f3r wniosk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:58.369527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:23:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/8143d43fb93255-945-560-0-112-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na dwa tygodnie przed pocz\u0105tkiem roku szkolnego 2025/2026 na podpis prezydenta czekaj\u0105 trzy nowelizacje Karty nauczyciela, kt\u00f3re maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 wrze\u015bnia 2025 r. Maj\u0105 zosta\u0107 m.in. zlikwidowane \u201egodziny czarnkowe\u201d, a zatrudnienie nauczyciela pocz\u0105tkuj\u0105cego na czas okre\u015blony - skr\u00f3cone.</p>",
        "id": 3353525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzy-nowele-Karty-nauczyciela-czekaja-na-podpis-prezydenta-Zdazy-przed-1-wrzesnia-8994766.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/8143d43fb93255-945-560-0-112-1732-1039.jpg",
        "title": "Trzy nowele Karty nauczyciela czekaj\u0105 na podpis prezydenta. Zd\u0105\u017cy przed 1 wrze\u015bnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:57.759007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/0e6126c3593ea0-948-568-640-150-2750-1650.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 z Rosj\u0105 niemal natychmiast, je\u015bli tego zechce \u2013 powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent USA Donald Trump. Jak stwierdzi\u0142, nie ma mowy o powrocie Krymu i cz\u0142onkostwie Ukrainy w NATO.</p>",
        "id": 3353523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Zelenski-moze-natychmiast-zakonczyc-wojne-Nie-ma-mowy-o-powrocie-Krymu-8994751.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/0e6126c3593ea0-948-568-640-150-2750-1650.jpg",
        "title": "Trump: Ze\u0142enski mo\u017ce natychmiast zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119. \"Nie ma mowy o powrocie Krymu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T04:21:42.229130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/d338f3c0b5345a-930-558-10-0-930-558.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wybieraj\u0105c dom maklerski, inwestorzy koncentruj\u0105 si\u0119 zwykle na wysoko\u015bci prowizji, dost\u0119pno\u015bci rynk\u00f3w, funkcjonalno\u015bci platformy transakcyjnej czy jako\u015bci wsparcia klienta. Cz\u0119sto pomijaj\u0105 jednak kryterium bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re powinno by\u0107 tak\u017ce brane pod uwag\u0119 \u2013 zw\u0142aszcza w obliczu zagro\u017ce\u0144 ze strony haker\u00f3w.</p>",
        "id": 3353284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestorzy-nie-interesuja-sie-bezpieczenstwem-ale-hakerzy-interesuja-sie-nimi-Jak-nie-dac-sie-okrasc-8993634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/d338f3c0b5345a-930-558-10-0-930-558.jpg",
        "title": "Inwestorzy nie interesuj\u0105 si\u0119 bezpiecze\u0144stwem, ale hakerzy interesuj\u0105 si\u0119 nimi. Jak nie da\u0107 si\u0119 okra\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T04:21:42.478175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/b3c0a611bfe6b7-948-568-0-69-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Temat obowi\u0105zkowych kask\u00f3w dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy poni\u017cej 16. roku \u017cycia \nkieruj\u0105cych hulajnogami elektrycznymi i rowerami wywo\u0142a\u0142 dyskusj\u0119 co do \nzasadno\u015bci takiego rozwi\u0105zania. Poprawa bezpiecze\u0144stwa najm\u0142odszych \nu\u017cytkownik\u00f3w dr\u00f3g nie budzi w\u0105tpliwo\u015bci, zastrze\u017cenia maj\u0105 jednak \nrowerzy\u015bci, uwa\u017caj\u0105c tradycyjne jedno\u015blady za pewniejszy \u015brodek \ntransportu, kt\u00f3ry nie wymaga kasku. Statystyki nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144,\n a policja, ubezpieczyciele i lekarze widz\u0105 potrzeb\u0119 zmian, ale ich skutki dopiero poznamy.</p>",
        "id": 3353285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lawina-wypadkow-na-e-hulajnogach-Kaski-rozwiaza-czy-pogorsza-sprawe-8993007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/b3c0a611bfe6b7-948-568-0-69-1980-1187.jpg",
        "title": "Lawina wypadk\u00f3w na e-hulajnogach. Kaski rozwi\u0105\u017c\u0105 czy pogorsz\u0105 spraw\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T04:21:41.987248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/2b0e6cbb22ffd9-948-568-0-104-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zar\u00f3wno czerwiec jak i ca\u0142y II kw. 2025 r. przyni\u00f3s\u0142 lekkie o\u017cywienie na rynku nieruchomo\u015bci. Wzr\u00f3s\u0142 popyt na hipoteki i ruch na rynku najmu, a odbicie wykazuj\u0105 tak\u017ce najnowsze odczyty indeksu urban.one. Pomimo najwy\u017cszych w historii stawek, zw\u0142aszcza na rynku wt\u00f3rnym, mo\u017cemy wci\u0105\u017c m\u00f3wi\u0107 o przewadze rynku kupuj\u0105cego.</p>",
        "id": 3353283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pacjent-wciaz-zyje-Rynek-nieruchomosci-zaczal-sie-ozywiac-8993579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/3/2b0e6cbb22ffd9-948-568-0-104-1982-1189.jpg",
        "title": "Pacjent wci\u0105\u017c \u017cyje. \u201eRynek nieruchomo\u015bci zacz\u0105\u0142 si\u0119 o\u017cywia\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T04:21:42.784658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/55c9ccfa7b4e74-948-568-450-33-3693-2216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug najnowszej edycji raportu European Innovation Scoreboard 2025, Polska zaj\u0119\u0142a 23 miejsce w rankingu innowacyjno\u015bci w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w Unii Europejskiej.</p>",
        "id": 3353286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przegrywa-walke-o-innowacje-Jestesmy-na-koncu-UE-8992916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/55c9ccfa7b4e74-948-568-450-33-3693-2216.jpg",
        "title": "Polska przegrywa walk\u0119 o innowacje. Jeste\u015bmy na ko\u0144cu UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:59.931466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T01:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/18cbb5eb5a68a1-948-568-0-292-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pogr\u0105\u017conej w kryzysie gospodarczym Boliwii zamkni\u0119to w niedziele lokale wyborcze w wyborach prezydenckich i parlamentarnych. Przedwyborcze sonda\u017ce wskazywa\u0142y, \u017ce prawdopodobnie zako\u0144cz\u0105 one 20-letnie rz\u0105dy lewicowego Ruchu na Rzecz Socjalizmu (MAS).</p>",
        "id": 3353531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boliwia-wybiera-prezydenta-Koniec-21-lat-rzadow-lewicy-8994742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/e/18cbb5eb5a68a1-948-568-0-292-4500-2699.jpg",
        "title": "Boliwia wybiera prezydenta. Koniec 21 lat rz\u0105d\u00f3w lewicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:58.581287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T00:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/780aa850855a27-948-568-98-0-3845-2307.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kilku miastach Serbii w niedzieln\u0105 noc po raz sz\u00f3sty z rz\u0119du zorganizowano masowe demonstracje antyrz\u0105dowe. Prezydent Aleksandar Vuczi\u0107 zapowiedzia\u0142 zaostrzenie reakcji w\u0142adz na manifestacje, kt\u00f3re w ostatnich dniach przeradza\u0142y si\u0119 w starcia z policj\u0105 i zwolennikami rz\u0105du.</p>",
        "id": 3353526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbowie-protestuja-kolejny-dzien-Prezydent-Vuczic-zapowiedzial-zaostrzenie-dzialan-8994741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/780aa850855a27-948-568-98-0-3845-2307.jpg",
        "title": "Serbowie protestuj\u0105 kolejny dzie\u0144. Prezydent Vuczi\u0107 zapowiedzia\u0142 zaostrzenie dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:23:59.040106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T00:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/a8001b26132d67-948-568-0-0-3440-2064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Biura Prezydenta Ukrainy Andrij Jermak poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem, \u017ce armia rosyjska zaatakowa\u0142a z powietrza  ukrai\u0144skie przygraniczne regiony. Miasta Sumy i Chark\u00f3w zosta\u0142y ostrzelane rakietami balistycznymi - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe.</p>",
        "id": 3353528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-zaatakowala-Charkow-Sumy-i-Odesse-Konieczne-jest-zawieszenie-broni-8994740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/a8001b26132d67-948-568-0-0-3440-2064.jpg",
        "title": "Rosja zaatakowa\u0142a Chark\u00f3w, Sumy i Odess\u0119. \"Konieczne jest zawieszenie broni\"",
        "vote": 0
    }
]