[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T23:57:01.561169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T23:57:01+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas briefingu po spotkaniach w Bia\u0142ym Domu powiedzia\u0142, \u017ce kwestia terytori\u00f3w pozostanie spraw\u0105 do om\u00f3wienia mi\u0119dzy nim a przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem. Doda\u0142, \u017ce gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla jego kraju to jest kluczowa kwestia na drodze ku zako\u0144czeniu wojny.",
        "id": 3361032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-19/zelenski-o-zakonczeniu-wojny-wskazal-kluczowa-kwestie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To sprawa mi\u0119dzy mn\u0105 a Putinem\". Ze\u0142enski po rozmowach w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T22:52:03.681909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T22:52:03+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu. Podczas rozm\u00f3w omawiano gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 zapewniane przez Europ\u0119 w koordynacji z USA. Po spotkaniu prezydent USA zapowiedzia\u0142 przygotowania do tr\u00f3jstronnego spotkania z liderem Rosji i przyw\u00f3dc\u0105 Ukrainy.",
        "id": 3360750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-19/koniec-spotkania-w-bialym-domu-donald-trump-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec spotkania w Bia\u0142ym Domu. Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:45:13.511730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T21:45:12+00:00",
        "description": "- Prawdopodobnie jest to wina Polski, bardziej ni\u017c kogokolwiek innego - tak nieobecno\u015b\u0107 polskiej delegacji na spotkaniu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w w Bia\u0142ym Domu oceni\u0142a Georgette Mosbacher. By\u0142a ambasador USA przypomnia\u0142a, \u017ce Polska ma nowego prezydenta. Wed\u0142ug niej mo\u017ce to by\u0107 jeden z powod\u00f3w nieobecno\u015bci Polski w Waszyngtonie. - Jego administracja dopiero si\u0119 zadomawia - oceni\u0142a.",
        "id": 3360375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/brak-polski-w-waszyngtonie-mosbacher-wskazala-na-administracje-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak Polski w Waszyngtonie. Mosbacher wskaza\u0142a na administracj\u0119 prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:45:13.298964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T21:45:12+00:00",
        "description": "- Ty jeste\u015b w tym samym garniturze. Ja zmieni\u0142em ubrania, a ty nie - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas spotkania w Gabinecie Owalnym. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 tak do dziennikarza, kt\u00f3ry podczas spotkania w lutym wypomnia\u0142 mu brak garnituru i krawata.",
        "id": 3360374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/dziennikarz-skomentowal-stoj-zelenskiego-szybka-riposta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Str\u00f3j Ze\u0142enskiego w centrum zainteresowania. Szybka riposta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T21:45:13.085333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T21:45:12+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i europejskimi liderami. Wczesniej amerykanski przyw\u00f3dca na chwil\u0119 przerwa\u0142 erozmowy w Bia\u0142ym Domu, aby wykona\u0107 telefon do W\u0142adimira Putina - poda\u0142 Bild.",
        "id": 3360373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/trump-przerwal-rozmowy-z-europejskim-liderami-zadzwonil-do-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przerwa\u0142 rozmowy z europejskim liderami. Zadzwoni\u0142 do Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T20:40:10.417181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T20:40:09+00:00",
        "description": "W Bia\u0142ym Domu trwa spotkanie prezydenta USA Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i europejskimi liderami. Rozmowy koncentruj\u0105 si\u0119 na przysz\u0142o\u015bci Ukrainy - od mo\u017cliwej wymiany terytori\u00f3w po gwarancje bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re - jak ujawni\u0142 Trump - mia\u0142y zosta\u0107 ju\u017c zaakceptowane tak\u017ce przez W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3359964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/trump-rozmawia-z-europejskimi-liderami-ujawnil-glowne-tematy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa z europejskimi liderami. Trump wspomnia\u0142 o \"wymianie terytori\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:34:29.164878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T19:34:28+00:00",
        "description": "- B\u0119dziemy omawia\u0107 ochron\u0119 podobn\u0105 do Artyku\u0142u 5. - zapowiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump tu\u017c przed rozpocz\u0119ciem rozm\u00f3w z ukrai\u0144sk\u0105 delegacj\u0105 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu. Tymczasem rosyjskie MSZ sprzeciwia si\u0119 rozmieszczeniu si\u0142 NATO w Ukrainie. Szczeg\u00f3lne oburzenie na Kremlu wywo\u0142a\u0142a ostatnia deklaracja Londynu.",
        "id": 3359544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/gwarancje-bezpieczenstwa-damy-ukrainie-dobra-ochrone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwarancje bezpiecze\u0144stwa. \"Damy Ukrainie dobr\u0105 ochron\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:42:58.039690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:42:57+00:00",
        "description": "W ca\u0142ej Ukrainie og\u0142oszono alarm przeciwlotniczy w zwi\u0105zku z gro\u017ab\u0105 wystrzelenia rakiet balistycznych w kierunku kraju przez rosyjski my\u015bliwiec MiG-31K - przekaza\u0142y Si\u0142y Powietrzne Ukrainy. Zbieg\u0142o si\u0119 to w czasie ze spotkaniem z Donaldem Trumpem w Waszyngtonie, w kt\u00f3rym bior\u0105 udzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oraz europejscy liderzy.",
        "id": 3358637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/rosja-straszy-rakietami-balistycznymi-syreny-alarmowe-w-calej-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straszy rakietami balistycznymi. Syreny alarmowe w ca\u0142ej Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:42:58.283721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:42:57+00:00",
        "description": "We wtorek odb\u0119dzie si\u0119 wideokonferencja przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw UE - poinformowa\u0142 na platformie X przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Antonio Costa. Na spotkaniu om\u00f3wione b\u0119d\u0105 poniedzia\u0142kowe spotkania z Waszyngtonu. W Bia\u0142ym Domu Donald Trump przyjmie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. P\u00f3\u017aniej do\u0142\u0105cza\u0142 tzw. cz\u0142onkowie koalicji ch\u0119tnych.",
        "id": 3358638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/wojna-w-ukrainie-szczyt-europejskich-przywodcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt w Waszyngtonie. B\u0119dzie specjalne spotkanie przyw\u00f3dc\u00f3w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:42:57.766373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:42:57+00:00",
        "description": "Podczas rozmowy Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu poruszono temat wybor\u00f3w w Ukrainie. - Jeste\u015bmy otwarci na przeprowadzenie wybor\u00f3w w naszym kraju w bezpiecznych warunkach - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy.",
        "id": 3358636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/wolodymyr-zelenski-poruszyl-temat-wyborow-jestesmy-otwarci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poruszy\u0142 temat wybor\u00f3w. \"Jeste\u015bmy otwarci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:42:58.506232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:42:57+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyby\u0142 do Bia\u0142ego Domu na spotkanie z prezydentem USA Donaldem Trumpem w sprawie przysz\u0142o\u015bci Ukrainy. Wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 si\u0119 rozmowy w Gabinecie Owalnym z udzia\u0142em delegacji obu pa\u0144stw. P\u00f3\u017aniej do\u0142\u0105cz\u0105 do nich tak\u017ce europejscy liderzy, kt\u00f3rzy ju\u017c pojawili si\u0119 na miejscu.",
        "id": 3358639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/wolodymyr-zelenski-w-bialym-domu-ruszyly-rozmowy-o-przyszlosci-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w Bia\u0142ym Domu. Ruszy\u0142y rozmowy o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:37:13.694268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:37:12+00:00",
        "description": "Trwa wydanie specjalne na antenie Polsat News w zwi\u0105zku ze spotkaniem prezydenta USA Donalda Trumpa z ukrai\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105 Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu. P\u00f3\u017aniej do rozm\u00f3w w Waszyngtonie na temat zako\u0144czenia wojny w Ukrainie w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 tak\u017ce europejscy liderzy.",
        "id": 3357817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/spotkanie-trump-zelenski-wydanie-specjalne-ogladaj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump-Ze\u0142enski. Wydanie specjalne Polsat News [OGL\u0104DAJ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:37:13.901142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:37:12+00:00",
        "description": "Donald Trump stosuje trzyetapow\u0105 strategi\u0119 w rozmowach pokojowych mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 - twierdzi agencja Axios, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142owa doradc\u00f3w ameryka\u0144skiego prezydenta. Wed\u0142ug nich, jedynym kr\u00f3tkoterminowym zamiarem prezydenta USA ws. wojny w Ukrainie jest doprowadzenie do osobistego spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w Ukrainy i Rosji, w celu przeprowadzenia rozm\u00f3w pokojowych.",
        "id": 3357818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/gwarancje-bezpieczenstwa-dla-ukrainy-trump-stosuje-trzyetapowy-proces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzyetapowy proces. Tak Trump chce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:37:13.271724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:37:12+00:00",
        "description": "Europejscy przyw\u00f3dcy, kt\u00f3rzy zostali zaproszeni na poniedzia\u0142kowe spotkanie w Bia\u0142ym Domu, maj\u0105 bardzo dobre, przyjacielskie i partnerskie relacje z Donaldem Trumpem - zauwa\u017ca brytyjskie Sky News. Niekt\u00f3rych z nich dziennikarze nazywaj\u0105 nawet zaklinaczami prezydenta USA. To w\u0142asnie ich obecno\u015b\u0107 mo\u017ce korzystnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na prowadzenie negocjacji.",
        "id": 3357815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/zaklinacze-trumpa-to-oni-moga-odegrac-kluczowa-role-podczas-negocjacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaklinacze Trumpa\". To oni mog\u0105 odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 podczas negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:37:13.480810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T16:37:12+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, kt\u00f3ry obecnie przebywa w USA, spotka si\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Jak donosz\u0105 media, ukrai\u0144ski prezydent nie zgadza si\u0119 na warunki W\u0142adimira Putina i nie chce odst\u0119powa\u0107 terytori\u00f3w.",
        "id": 3357816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/zelenski-nie-przystanie-na-warunki-putina-to-niemozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski nie przystanie na warunki Putina. \"To niemo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:34:11.540939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:34:10+00:00",
        "description": "Policja w Dubaju odzyska\u0142a warty 25 mln dolar\u00f3w diament. Klejnot zosta\u0142 przywieziony do Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich przez handlarza, kt\u00f3ry chcia\u0142 go sprzeda\u0107. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 jednak oszukany i okradziony. Z\u0142odzieje nie nacieszyli si\u0119 cennym kamieniem zbyt d\u0142ugo.",
        "id": 3357221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/probowali-ukrasc-rzadki-diament-warty-fortune-policja-zareagowala-blyskawicznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 sprzeda\u0107 wyj\u0105tkowy diament. Pad\u0142 ofiar\u0105 z\u0142odziei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T14:27:36.478178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:27:35+00:00",
        "description": "To wa\u017cny dzie\u0144 w Bia\u0142ym Domu - stwierdzi\u0142 prezydent USA Donald Trump przed spotkaniem z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i grup\u0105 europejskich lider\u00f3w. Uwaga medi\u00f3w skupi\u0142a si\u0119 jednak nie tylko na agendzie rozm\u00f3w, lecz tak\u017ce na stroju ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy. Ujawniono ju\u017c, jak Ze\u0142enski b\u0119dzie ubrany i z kim jeszcze spotka si\u0119 w Waszyngtonie przed wej\u015bciem do Gabinetu Owalnego.",
        "id": 3356602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/spotkanie-z-trumpem-w-bialym-domu-ujawniono-szczegoly-wizyty-zelenskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie z Trumpem w Bia\u0142ym Domu. Ujawniono szczeg\u00f3\u0142y wizyty Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:22:51.911362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:22:50+00:00",
        "description": "Po\u017car silnika zmusi\u0142 za\u0142og\u0119 Boeinga 757 linii Condor do wykonania awaryjnego l\u0105dowania we w\u0142oskim porcie lotniczym w Brindisi. Na pok\u0142adzie maszyny lec\u0105cej z greckiej wyspy Korfu do Dusseldorfu znajdowa\u0142y si\u0119 283 osoby. Ogie\u0144 prawdopodobnie pojawi\u0142 si\u0119 po zderzeniu z ptakiem.",
        "id": 3356078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/boeing-przewozil-ponad-280-osob-doszlo-do-powaznej-awarii-w-powietrzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing przewozi\u0142 ponad 280 os\u00f3b. Powa\u017cna awaria w powietrzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:22:51.662554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:22:50+00:00",
        "description": "Jak ocenia turecki dziennik Milliyet, jedynie Turcja jest w stanie w kr\u00f3tkim czasie zorganizowa\u0107 tr\u00f3jstronny szczyt W\u0142adimira Putina, Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego i Donalda Trumpa. Najdogodniejszym miejscem mia\u0142oby by\u0107 lotnisko im. Kemala Ataturka w Stambule - obiekt o wyj\u0105tkowym znaczeniu symbolicznym i strategicznym.",
        "id": 3356077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/spotkanie-zelenskiego-trumpa-i-putina-wskazano-najlepsze-miejsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Ze\u0142enskiego, Trumpa i Putina. Wskazano \"najlepsze miejsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T12:19:17.076465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:19:16+00:00",
        "description": "Niemcy nie wy\u015bl\u0105 wojsk do Ukrainy. Minister spraw zagranicznych Johann Wadephul wskaza\u0142, \u017ce rozmieszczenie \u017co\u0142nierzy (...) prawdopodobnie by\u0142oby zbyt du\u017cym obci\u0105\u017ceniem. - Bundeswehra wys\u0142a\u0142a ju\u017c brygad\u0119 na Litw\u0119 - t\u0142umaczy\u0142. Wcze\u015bniej gotowo\u015b\u0107 wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy do Ukrainy w obliczu zawieszenia broni zg\u0142osi\u0142a Wielka Brytania.",
        "id": 3355648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/niemcy-wykluczaja-wyslanie-wojsk-do-ukrainy-zbyt-duze-obciazenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy wykluczaj\u0105 wys\u0142anie wojsk do Ukrainy. \"Zbyt du\u017ce obci\u0105\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:12:46.076107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:12:45+00:00",
        "description": "Stan wyj\u0105tkowy i obowi\u0105zkowa ewakuacja zarz\u0105dzone zosta\u0142y przez w\u0142adze hrabstw Dare i Hyde w Karolinie P\u00f3\u0142nocnej w Stanach Zjednoczonych. Wytyczne dotycz\u0105 cz\u0119\u015bci wysp Hatteras i Ocracoke. Przyczyn\u0105 tej sytuacji jest nadci\u0105gaj\u0105cy huragan Erin, kt\u00f3ry zdaniem ekspert\u00f3w mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do powstania powodzi na terenie ca\u0142ego wybrze\u017ca.",
        "id": 3355179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/nadciaga-huragan-erin-stan-wyjatkowi-i-ewakuacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga huragan Erin. Stan wyj\u0105tkowi i obowi\u0105zkowa ewakuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:12:46.740475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:12:45+00:00",
        "description": "W obliczu ryzyka globalnych konflikt\u00f3w pojawiaj\u0105 si\u0119 trzy kluczowe pytania: kt\u00f3re pa\u0144stwa maj\u0105 najpot\u0119\u017cniejsze armie, kto dysponuje najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 \u017co\u0142nierzy i kto wydaje najwi\u0119cej na zbrojenia. Odpowiedzi dostarczaj\u0105 raporty The Military Balance (IISS), Stockholm International Peace Research Institute (SIPRI) oraz Global Firepower.",
        "id": 3355182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/oni-rozdaja-karty-w-razie-globalnej-wojny-najwieksze-armie-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oni rozdadz\u0105 karty w razie globalnej wojny. Najwi\u0119ksze armie \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:12:46.288203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:12:45+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin nie polecia\u0142 na Alask\u0119 z pustymi r\u0119kami. Przywi\u00f3z\u0142 ze sob\u0105 rosyjski motocykl, kt\u00f3ry by\u0142 prezentem dla obywatela USA. Propagandowa telewizja wyemitowa\u0142a reporta\u017c z wr\u0119czenia upominku.",
        "id": 3355180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/rosyjski-prezent-od-wladimira-putina-trafil-do-mieszkanca-alaski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy prezent od W\u0142adimira Putina. Trafi\u0142 do mieszka\u0144ca Alaski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T11:12:46.496141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:12:45+00:00",
        "description": "Budapeszt musi po\u017cegna\u0107 si\u0119 z jedn\u0105 z najwi\u0119kszych atrakcji turystycznych na kilka najbli\u017cszych lat. Chodzi o \u0141a\u017anie Gellerta, kt\u00f3re do tej pory cieszy\u0142y si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105, r\u00f3wnie\u017c w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Secesyjny kompleks zostanie zamkni\u0119ty z powodu gruntownej renowacji. Ponowne otwarcie planowane jest na 2028 rok.",
        "id": 3355181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/luksusowy-obiekt-zostanie-zamkniety-polacy-uwielbiali-tu-wypoczywac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykaj\u0105 popularn\u0105 atrakcj\u0119 turystyczn\u0105. Polacy uwielbiali tu wypoczywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T10:07:28.481537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T10:07:27+00:00",
        "description": "Ira\u0144ski deputowany zagrozi\u0142 Europie oraz Stanom Zjednoczonym. - Wszystkie kraje starego kontynentu maj\u0105 by\u0107 w zasi\u0119gu ira\u0144skich rakiet - m\u00f3wi\u0142 w niedziel\u0119 Amir Hajat-Mokadam. - Mo\u017cemy przemie\u015bci\u0107 nasze statki w odleg\u0142o\u015bci 2000 kilometr\u00f3w od USA i stamt\u0105d zaatakowa\u0107 Waszyngton, Nowy Jork i inne miasta - doda\u0142.",
        "id": 3354781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/grozby-w-strone-europy-i-usa-sa-w-zasiegu-naszego-razenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby w stron\u0119 Europy i USA. \"S\u0105 w zasi\u0119gu naszego ra\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:02:26.809821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:02:26+00:00",
        "description": "Pekin apeluje o jak najszybsze zako\u0144czenie wojny w Ukrainie i zaanga\u017cowanie wszystkich zainteresowanych stron w rozmowy pokojowe. Rzeczniczka MSZ Chin Mao Ning wyrazi\u0142a nadziej\u0119, \u017ce porozumienie b\u0119dzie trwa\u0142e, wi\u0105\u017c\u0105ce i akceptowalne dla wszystkich.",
        "id": 3354427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/chiny-zabraly-glos-w-sprawie-negocjacji-pokojowych-jest-apel-pekinu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zabra\u0142y g\u0142os w sprawie negocjacji pokojowych. Jest apel Pekinu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:02:27.068351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:02:26+00:00",
        "description": "47-latka zmar\u0142a po tym, jak zosta\u0142a oblana \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105 przez swojego partnera. Polka dozna\u0142a licznych poparze\u0144. Do tragicznego incydentu dosz\u0142o w Niemczech na terenie miejscowo\u015bci Wei\u00dfenfels. To trzecie zab\u00f3jstwo kobiety w Saksonii-Anhalt w tym roku - alarmuje niemiecka Krajowa Rada Kobiet.",
        "id": 3354428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/tragedia-w-niemczech-polka-zginela-w-szpitalu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Polki w Niemczech, zatrzymano jej partnera. Dramatyczne okoliczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:02:27.350580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T09:02:26+00:00",
        "description": "Awionetka awaryjnie wyl\u0105dowa\u0142a na polu golfowym w Sydney. Wszystkiemu przygl\u0105dali si\u0119 zszokowani golfi\u015bci, kt\u00f3rzy nagrali ca\u0142e zdarzenie. Jak donosz\u0105 australijskie s\u0142u\u017cby, piloci wyszli z wypadku bez powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. Blisko tragedii by\u0142o najprawdopodobniej przez awari\u0119 silnika.",
        "id": 3354429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/wypadek-samolotu-przerwal-gre-w-golfa-niespodziewanie-spadl-na-pole",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek samolotu przerwa\u0142 gr\u0119 w golfa. Niespodziewanie spad\u0142 na pole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T06:52:52.381807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T06:52:51+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski fotoreporter opublikowa\u0142 zdj\u0119cie ukrai\u0144skiej rakiety Flamingo. Przekaza\u0142, \u017ce bro\u0144 jest na etapie produkcji seryjnej. Pocisk ma zasi\u0119g ponad 3000 kilometr\u00f3w, wi\u0119c wystrzelony z Ukrainy mo\u017ce dosi\u0119gn\u0105\u0107 cele znajduj\u0105ce si\u0119 na Syberii.",
        "id": 3353910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/projekt-flamingo-w-produkcji-ukrainska-bron-dosiegnie-syberii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt Flamingo w produkcji. Ukrai\u0144ska bro\u0144 dosi\u0119gnie Syberii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T05:44:42.030852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T05:44:41+00:00",
        "description": "Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, 18 jest rannych - to bilans nocnego ataku Rosji na Chark\u00f3w. Moskwa zaatakowa\u0142a tu\u017c przed rozmowami pokojowymi w Waszyngtonie. Ostrzelano r\u00f3wnie\u017c Sumy i Odess\u0119.",
        "id": 3353668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/rosja-atakuje-przed-negocjacjami-pokojowymi-sa-zabici-i-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja atakuje przed negocjacjami pokojowymi. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T04:39:00.174253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T04:38:59+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyby\u0142 do Waszyngtonu, gdzie spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem. Zaznaczy\u0142, \u017ce pok\u00f3j z Rosj\u0105 musi by\u0107 trwa\u0142y, nie tak jak lata temu, kiedy Ukraina zosta\u0142a zmuszona do oddania Krymu. Z kolei prezydent USA o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce o zwrocie p\u00f3\u0142wyspu nie ma mowy.",
        "id": 3353417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-18/zelenski-przybyl-do-waszyngtonu-twarde-oswiadczenie-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski przyby\u0142 do Waszyngtonu. Twarde o\u015bwiadczenie Trumpa ws. Krymu",
        "vote": 0
    }
]