[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T19:20:58.882833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:40:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #donaltrump #nawrocki #polityka #stanyzjednoczone #rosja #zelensky #ukraina",
        "id": 3359200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/1OMjRwbnytU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/1OMjRwbnytU/hqdefault.jpg",
        "title": "POLACY SI\u0118 NIE LICZ\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T17:32:34.494750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T17:10:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWojna Izraela z Palestyn\u0105 zbiera \u015bmiertelne \u017cniwo. Rz\u0105d Izraela postanowi\u0142 zablokowa\u0107 wjazdy dla pomocy humanitarnej do Strefy Gazy i Zachodniego Brzegu \u2013 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 katastrofa humanitarna. G\u0142\u00f3d wyniszcza ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105, a Europa \u2013 w tym Polski rz\u0105d \u2013 nie reaguje na zaostrzaj\u0105cy si\u0119 konflikt Izrael \u2013 Palestyna. Aleksandra Owca opowie, jak Netnanjahu blokuje pomoc humanitarn\u0105 dla Palestyny oraz dlaczego Donald Tusk milczy w sprawie Izraela.\n\nFILM PRZYGOTOWANY PRZEZ PARTI\u0118 RAZEM\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi7kqXianRtVjwv104G2qC7\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/of",
        "id": 3358330,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DPYOIXybFJc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/DPYOIXybFJc/hqdefault.jpg",
        "title": "IZRAEL PROWADZI LUDOB\u00d3JSTWO? WOJNA IZRAEL \u2013 PALESTYNA I G\u0141\u00d3D W GAZIE ( FILM PARTII RAZEM)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:26:27.987925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:45:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJezioro Aralskie niemal ca\u0142kowicie znikn\u0119\u0142o. Dawniej by\u0142o to jedno z najwi\u0119kszych jezior na \u015bwiecie \u2013 czwarte co wielko\u015bci, por\u00f3wnywalne z powierzchni\u0105 Irlandii. Dzi\u015b Jezioro Aralskie ju\u017c prawie nie istnieje. Lata rabunkowej gospodarki prowadzonej przez ZSRR doprowadzi\u0142y do najwi\u0119kszej w historii katastrofy ekologicznej. Zapraszamy na Naukowe Zero i Tomka Ro\u017cka, kt\u00f3ry opowiada co mo\u017ce si\u0119 wydarzy\u0107, gdy cz\u0142owiek chce poprawi\u0107 natur\u0119.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQjfsELUuzrGhMxC1X2Qxv6j\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #na",
        "id": 3357577,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GBYSaHqjlP0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GBYSaHqjlP0/hqdefault.jpg",
        "title": "SOWIECI Z PUSTYNI CHCIELI ZROBI\u0106 PLANTACJ\u0118 - SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 KATASTROF\u0104| NAUKOWE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T16:26:28.206336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T15:21:58+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #stanyzjednoczone #bojke #trump #zelensky #finlandia #macron #starmer #rutte #meloni #stubb",
        "id": 3357578,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/EkXBuVaQiz8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/EkXBuVaQiz8/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO POLSKA ZOSTA\u0141A ZIGNOROWANA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:21:33.526307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:45:04+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wesele #\u015blub #zabawa #impreza #prezent",
        "id": 3356916,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/drxiZ6-uRFE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/drxiZ6-uRFE/hqdefault.jpg",
        "title": "KANDYDAT NA PREZYDENTA DOTRZYMA\u0141 S\u0141OWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T15:21:33.734991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T14:33:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Waszyngtonie przyw\u00f3dcy europejskich pa\u0144stw oraz Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski b\u0119d\u0105 dzi\u015b rozmawia\u0107 z Trumpem po jego spotkaniu z Putinem. I co si\u0119 okazuje \u2013 zabraknie tam Polski, chocia\u017c to my wzi\u0119li\u015bmy na siebie gigantyczny ci\u0119\u017car zwi\u0105zany z wojn\u0105 w Ukranie. Robert Mazurek nie przebiera w s\u0142owach w nowym commentary i m\u00f3wi, dlaczego to skandal.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: htt",
        "id": 3356917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T1Vgof6Pf1A",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/T1Vgof6Pf1A/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK: MO\u017bNI TEGO \u015aWIATA MAJ\u0104 NAS W DUPIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T14:07:46.007175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T13:43:54+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #alaska #rosja #putin #trump #donaldtrump #spotkanie #polityka #ukraina #wojna #europa #pinkwart #bojke",
        "id": 3356374,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/_a90mBF81PM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_a90mBF81PM/hqdefault.jpg",
        "title": "EUROPA U TRUMPA. CO USTAL\u0104 NA SPOTKANIU?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:02:44.116756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T12:40:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNie ma przedstawiciela Polski, jest prezydent Finlandii. Do Waszyngtonu wspiera\u0107 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego polecieli: szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen, sekretarz generalny NATO Mark Rutte, prezydent Francji Emmanuel Macron, premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer, premier W\u0142och Georgia Meloni i w\u0142a\u015bnie prezydent Finlandii. Arleta Bojke analizuje, jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce Alexander Stubb sta\u0142 si\u0119 wschodz\u0105c\u0105 gwiazd\u0105 europejskiej polityki, co jest tym bardziej zauwa\u017calne, \u017ce Polska swoich kart w tych rozmowach nie wykorzysta\u0142a.\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje",
        "id": 3355896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OGBq5lB7tLU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/OGBq5lB7tLU/hqdefault.jpg",
        "title": "NIE MA NAWROCKIEGO ANI TUSKA W WASZYNGTONIE. JEST PREZYDENT FINLANDII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:02:44.326677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:53:58+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWarga i Tede zapraszaj\u0105 na wtorkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\nBart\u0142omiej Kot - Fundacja Pu\u0142askiego\nLeon Krze\u015bniak - piosenkarz, tek\u015bciarz, kompozytor\nKarolina Szczepaniak - p\u0142ywaczka ekstremalna\nFilip G\u0142odek - kucharz\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #tede #poranek #gotowanie #muzyka #p\u0142ywanie #polityka #trump #stanyzjednoczone",
        "id": 3355897,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OrpxGjUZFWU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/OrpxGjUZFWU/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & WARGA - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T13:02:44.538807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T11:36:54+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJoanna Pinkwart i Arleta Bojke zapraszaj\u0105 na program specjalny!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #alaska #rosja #putin #trump #donaldtrump #spotkanie #polityka #ukraina #wojna #europa #pinkwart #bojke",
        "id": 3355898,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RC6iS9gjvFg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RC6iS9gjvFg/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP-ZE\u0141ENSKI-EUROPA - ROZMOWY W WASZYNGTONIE - PROGRAM SPECJLANY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T09:47:34.437472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T08:45:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJak obieca\u0142, tak zrobi\u0142 - Krzysztof Stanowski dotrzyma\u0142 s\u0142owa i pojecha\u0142 na \u015blub widz\u00f3w Kana\u0142u Zero - Agaty i Jaros\u0142awa, kt\u00f3rzy w sobot\u0119 16 sierpnia powiedzieli sobie sakramentalne \u201ctak\u201d w Koninie. By\u0142y ta\u0144ce i hula\u0144ce - zreszt\u0105 zobaczcie sami:)\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz zwrot do 1000z\u0142 w got\u00f3wce. Specjalna",
        "id": 3354601,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kFqjK2SX05Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kFqjK2SX05Y/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI NA WESELU, STO LAT M\u0141ODEJ PARZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-18T07:37:26.479355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-18T07:00:53+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #palestyna #polska #marsz #izrael #polska #bliskiwsch\u00f3d #wojna #k\u0142oda",
        "id": 3354064,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/r-3jUAdQ-54",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/r-3jUAdQ-54/hqdefault.jpg",
        "title": "TAK WYGL\u0104DA\u0141 MARSZ PRZECIWKO IZRAELOWI W WARSZAWIE",
        "vote": 0
    }
]