[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:58:59.036467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T20:58:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/f2e2f996cbb9b6-948-568-47-0-3675-2205.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kiepski odczyt koniunktury w ameryka\u0144skim przemy\u015ble nie przeszkodzi\u0142 nowojorskim gie\u0142dom w zako\u0144czeniu dnia na plusie.</p>",
        "id": 2832288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zle-wiesci-z-przemyslu-Ale-Wall-Street-konczy-na-plusie-8953921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/f2e2f996cbb9b6-948-568-47-0-3675-2205.jpg",
        "title": "Z\u0142e wie\u015bci z przemys\u0142u. Ale Wall Street ko\u0144czy na plusie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:19.295108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:48:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/1f8340b4977276-948-568-221-69-1532-919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dam z siebie wszystko; jako g\u0142owa pa\u0144stwa nie odpuszcz\u0119 \u017cadnej z wa\u017cnych dla Polski i Polak\u00f3w spraw - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek zwyci\u0119zca wybor\u00f3w prezydenckich Karol Nawrocki, kt\u00f3ry podzi\u0119kowa\u0142 wyborcom za oddane na niego g\u0142osy. Czu\u0142em, \u017ce jeste\u015bcie ze mn\u0105, mimo manipulacji i fali hejtu - doda\u0142.</p>",
        "id": 2831245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karol-Nawrocki-zabral-glos-po-wyborach-Nie-odpuszcze-zadnej-z-waznych-dla-Polski-i-Polakow-spraw-8953842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/1f8340b4977276-948-568-221-69-1532-919.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os po wyborach: Nie odpuszcz\u0119 \u017cadnej z wa\u017cnych dla Polski i Polak\u00f3w spraw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:19.104952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:48:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/655bbe855a14d8-948-568-193-0-1028-616.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak by\u015bmy nie oceniali zwyci\u0119skiego kandydata, nale\u017cy uzna\u0107 jego wygran\u0105 i pogratulowa\u0107 jego wyborcom - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek w powyborczym wyst\u0105pieniu w TVP Info premier Donald Tusk. Podzi\u0119kowa\u0142 te\u017c Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu za determinacj\u0119 i walk\u0119 do ko\u0144ca o ka\u017cdy g\u0142os.</p>",
        "id": 2831244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Jak-bysmy-nie-oceniali-zwycieskiego-kandydata-nalezy-uznac-jego-wygrana-8953859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/655bbe855a14d8-948-568-193-0-1028-616.jpg",
        "title": "Premier: Jak by\u015bmy nie oceniali zwyci\u0119skiego kandydata, nale\u017cy uzna\u0107 jego wygran\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:19.483650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:48:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/cf0397e9f98f5a-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wynik wybor\u00f3w prezydenckich to czerwona kartka dla obecnego rz\u0105du; w warunkach demokracji, a demokracja walcz\u0105ca przegra\u0142a, trzeba to powiedzie\u0107, taki rz\u0105d powinien po prostu odej\u015b\u0107 - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p>",
        "id": 2831246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-PiS-Wynik-wyborow-prezydenckich-to-czerwona-kartka-dla-rzadu-8953866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/cf0397e9f98f5a-948-568-0-40-4000-2399.jpg",
        "title": "Prezes PiS: Wynik wybor\u00f3w prezydenckich to czerwona kartka dla rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:19.730540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d683953be68c8a-948-568-0-293-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politolog z Uniwersytetu Warszawskiego dr hab. Bart\u0142omiej Biskup oceni\u0142, \u017ce w Polsce mo\u017ce by\u0107 ju\u017c nied\u0142ugo inny duopol ni\u017c PiS-PO. Jego zdaniem, zmienia si\u0119 struktura wiekowa wyborc\u00f3w, co dzia\u0142a na korzy\u015b\u0107 partii antysystemowych, takich jak Konfederacja czy partia Razem.</p>",
        "id": 2831247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politolog-Mlodzi-odchodza-od-PiS-i-PO-Czas-Konfederacji-i-Razem-8953785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d683953be68c8a-948-568-0-293-3264-1958.jpg",
        "title": "Politolog: M\u0142odzi odchodz\u0105 od PiS i PO. Czas Konfederacji i Razem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:17.563736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:30:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/9290155c39c4e4-948-568-370-50-3630-2178.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Konsorcjum Strabag wybuduje za blisko 76,2 mln z\u0142 2-km obwodnic\u0119 Zatora w nowym przebiegu drogi krajowej 28. Kacper Michna z krakowskiego oddzia\u0142u GDDKiA poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce umowa na budow\u0119 tej trasy zostanie podpisana w lipcu.</p>",
        "id": 2830524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GDDKiA-Konsorcjum-Strabag-zbuduje-obwodnice-Zatora-Umowa-w-lipcu-8953808.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/9290155c39c4e4-948-568-370-50-3630-2178.jpg",
        "title": "GDDKiA: Konsorcjum Strabag zbuduje obwodnic\u0119 Zatora. Umowa w lipcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:16.842634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:30:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/9d1962f209b481-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy wi\u0119cej wydawa\u0107 na obronno\u015b\u0107, budowa\u0107 konkretne zdolno\u015bci i inwestowa\u0107 w przemys\u0142 \u2013 zgodzili si\u0119 w poniedzia\u0142ek w Wilnie przyw\u00f3dcy Polski, Litwy, Rumunii, Ukrainy oraz sekretarz generalny NATO. Prezydent Ukrainy podkre\u015bli\u0142 znaczenie przewagi technologicznej na polu walki, w tym odpowiedniego wykorzystania dron\u00f3w.</p>",
        "id": 2830521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liderzy-Bukaresztenskiej-Dziewiatki-i-NATO-o-pilnej-potrzebie-inwestycji-w-bezpieczenstwo-8953786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/9d1962f209b481-948-568-0-130-4000-2399.jpg",
        "title": "Liderzy Bukareszte\u0144skiej Dziewi\u0105tki i NATO o pilnej potrzebie inwestycji w bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:17.842765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/35f5cf56ab0207-948-568-150-360-2700-1620.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo klimatu proponuje 2-letni okres przej\u015bciowy dla pe\u0142nego wdro\u017cenia systemu Rozszerzonej Odpowiedzialno\u015bci Producenta (ROP) dla opakowa\u0144. MKi\u015a opublikowa\u0142o za\u0142o\u017cenia nowej ustawy o opakowaniach i odpadach opakowaniowych, wprowadzaj\u0105cej nowy model ROP.</p>",
        "id": 2830525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MKiS-zapowiada-rewolucje-w-gospodarce-odpadami-Koniec-starych-zasad-wiekszy-udzial-producentow-8953771.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/35f5cf56ab0207-948-568-150-360-2700-1620.jpg",
        "title": "MKi\u015a zapowiada rewolucj\u0119 w gospodarce odpadami. Koniec starych zasad, wi\u0119kszy udzia\u0142 producent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:17.153245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/d1859820c44340-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zlikwidowania prog\u00f3w dorabiania do rent dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami. Zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 w tej sprawie do resortu finans\u00f3w. Zniesienie tzw. pu\u0142apki rentowej to jedno z zobowi\u0105za\u0144 Koalicji Obywatelskiej przed wyborami parlamentarnymi.</p>",
        "id": 2830522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-rozwaza-likwidacje-progow-dorabiania-do-rent-dla-osob-z-niepelnosprawnosciami-8953724.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/d1859820c44340-948-568-0-0-1920-1151.jpg",
        "title": "Rz\u0105d rozwa\u017ca likwidacj\u0119 prog\u00f3w dorabiania do rent dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:25:36.760605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:25:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/ae453fff9a7eeb-948-568-43-113-3211-1926.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce w tym tygodniu przedstawi mocne argumenty za tym, aby Stany Zjednoczone obni\u017cy\u0142y lub znios\u0142y taryfy celne. \"Chcemy, aby c\u0142a (USA) zosta\u0142y obni\u017cone, a je\u015bli to mo\u017cliwe, wyeliminowane\" - powiedzia\u0142 rzecznik KE Olof Gill.</p>",
        "id": 2829997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-w-tym-tygodniu-przedstawi-mocne-argumenty-za-obnizka-cel-ze-strony-USA-8953735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/ae453fff9a7eeb-948-568-43-113-3211-1926.jpg",
        "title": "KE w tym tygodniu przedstawi mocne argumenty za obni\u017ck\u0105 ce\u0142 ze strony USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:25:36.564722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:25:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/9f85166eaa0373-779-467-122-0-779-467.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Nadzoru Finansowego zak\u0142ada stabilizacj\u0119 swojego podej\u015bcia do polityki dywidendowej dla bank\u00f3w komercyjnych, nie planuje rewizji przyj\u0119tego podej\u015bcia \u015brednioterminowego - poinformowa\u0142 PAP Biznes zast\u0119pca przewodnicz\u0105cego KNF Marcin Miko\u0142ajczyk.</p>",
        "id": 2829996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-zaklada-stabilizacje-podejscia-do-polityki-dywidendowej-dla-bankow-8953777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/9f85166eaa0373-779-467-122-0-779-467.jpg",
        "title": "KNF zak\u0142ada stabilizacj\u0119 podej\u015bcia do polityki dywidendowej dla bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:25:35.645212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:25:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/67bd00107024fd-948-568-40-40-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsza gie\u0142dowa sesja po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 mocnymi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, kt\u00f3re jednak straci\u0142y na sile w dalszej cz\u0119\u015bci dnia. Sentymentu inwestor\u00f3w na krajowym rynku nie poprawi\u0142 fatalny odczyt z polskiego przemys\u0142u, a gie\u0142dowym wydarzeniem dnia okaza\u0142a si\u0119 zapowied\u017a fuzji dw\u00f3ch gigant\u00f3w z WIG20.</p>",
        "id": 2829993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powyborcza-sesja-na-warszawskiej-gieldzie-Fuzja-gigantow-i-krew-na-akcjach-bankow-8953667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/67bd00107024fd-948-568-40-40-3960-2375.jpg",
        "title": "Powyborcza sesja na warszawskiej gie\u0142dzie. Fuzja gigant\u00f3w i krew na akcjach bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:25:36.000563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:25:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/594fde0cb064b4-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tak jak atak Japonii na Pearl Harbor w 1941 roku przeprowadzona w niedziel\u0119 ukrai\u0144ska operacja \"Paj\u0119czyna\" napisa\u0142a na nowo zasady sztuki wojennej - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek Max Boot, komentator \"Washington Post\" i ekspert ameryka\u0144skiej Rady Stosunk\u00f3w Zagranicznych.</p>",
        "id": 2829994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Washington-Post-Szok-dla-Rosji-sygnal-dla-swiata-Operacja-Pajeczyna-zmienia-zasady-wojny-8953717.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/594fde0cb064b4-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "\u201eWashington Post\u201d: Szok dla Rosji, sygna\u0142 dla \u015bwiata. Operacja \u201ePaj\u0119czyna\u201d zmienia zasady wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:23:00.672795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:22:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/2bfeaf3247a3cd-948-568-0-74-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zagraniczni obserwatorzy z Organizacji Bezpiecze\u0144stwa i Wsp\u00f3\u0142pracy w Europie (OBWE) poinformowali w poniedzia\u0142ek, \u017ce II tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce przeprowadzono w spos\u00f3b profesjonalny i sprawny. Zwr\u00f3cili jednak uwag\u0119 na siln\u0105 polaryzacj\u0119 spo\u0142eczn\u0105 oraz medialn\u0105 oraz kwesti\u0119 finansowania kampanii.</p>",
        "id": 2829376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OBWE-druga-tura-wyborow-w-Polsce-przeprowadzona-profesjonalnie-ale-z-zastrzezeniami-8953742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/2bfeaf3247a3cd-948-568-0-74-3300-1979.jpg",
        "title": "OBWE o wyborach w Polsce: Sprawny proces, ale powa\u017cne zastrze\u017cenia do kampanii i finansowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:20.240845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/3841e02466913b-948-568-33-3-1463-877.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm, kt\u00f3ry we wtorek rozpocznie dwudniowe posiedzenie zajmie si\u0119 kilkoma rz\u0105dowymi projektami deregulacyjnmi m.in. w obszarze ordynacji podatkowej i aplikacji mObywatel.Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 te\u017c pracowa\u0107 nad projektem zmian w konstytucji z\u0142o\u017conym przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119.</p>",
        "id": 2831248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-zajmie-sie-m-in-rzadowymi-projektami-deregulacyjnymi-8953615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/3841e02466913b-948-568-33-3-1463-877.jpg",
        "title": "Sejm zajmie si\u0119 m.in. rz\u0105dowymi projektami deregulacyjnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:25:36.359940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/61021a1380ba16-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Santander Bank Polska rozpoczyna nowy miesi\u0105c atrakcyjn\u0105 pul\u0105 promocji \nza konto osobiste. Za za\u0142o\u017cenie Konta Santander z kart\u0105 Mastercard i \naktywne korzystanie z us\u0142ug banku mo\u017cna zyska\u0107 nawet 1060 z\u0142 premii. \nCzeka tak\u017ce dodatkowe 100 z\u0142 w programie Bezcenne Chwile.\n\n\n</p>",
        "id": 2829995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-1060-zl-w-kumulacji-od-Santandera-Dodatkowo-100-zl-w-voucherach-8953595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/61021a1380ba16-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Nawet 1060 z\u0142 w kumulacji od Santandera. Dodatkowo 100 z\u0142 w voucherach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:36.476122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:17:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/a5211a183082a7-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105cy Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie lider\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej koalicji</p>",
        "id": 2828245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Powinnismy-renegocjowac-umowe-koalicyjna-8953630.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/a5211a183082a7-948-568-0-60-4000-2399.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia: Powinni\u015bmy renegocjowa\u0107 umow\u0119 koalicyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:37.439864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:17:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/d3efef347127dc-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie 8-12 mld, ale 26 mld z\u0142 dostanie Polska z trzeciej wyp\u0142aty z KPO; przelew z pieni\u0119dzmi z UE wp\u0142ynie we wrze\u015bniu tego roku - wynika z informacji przekazanych przez minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyn\u0119 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 2828249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Nie-8-12-mld-ale-26-mld-zl-dla-Polski-z-trzeciej-wyplaty-z-KPO-8953613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/d3efef347127dc-948-568-0-160-4000-2399.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Nie 8-12 mld, ale 26 mld z\u0142 dla Polski z trzeciej wyp\u0142aty z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:37.224001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:17:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/e6c7a43e097aa9-892-535-50-25-892-535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W rezultacie polityki prowadzonej przez obecn\u0105 administracj\u0119 USA Stany Zjednoczone postrzegane s\u0105 w \u015bwiecie coraz gorzej, a Chiny - coraz lepiej - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek portal Axios, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na badania Morning Consult, firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 wywiadem gospodarczym.</p>",
        "id": 2828248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stany-Zjednoczone-i-Chiny-Ktore-panstwo-jest-postrzegane-lepiej-na-swiecie-8953619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/3/e6c7a43e097aa9-892-535-50-25-892-535.jpg",
        "title": "Stany Zjednoczone i Chiny. Kt\u00f3re pa\u0144stwo jest postrzegane lepiej na \u015bwiecie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:36.673022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:17:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/fe40012d09d913-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Stambule zako\u0144czy\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek rozmowy delegacji Ukrainy i Rosji w sprawie mo\u017cliwo\u015bci zako\u0144czenia wojny na Ukrainie; spotkanie trwa\u0142o oko\u0142o godziny - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tureckie \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne.</p>",
        "id": 2828246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Stambule-zakonczyly-sie-rozmowy-delegacji-Ukrainy-i-Rosji-8953651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/6/fe40012d09d913-948-568-0-120-4000-2399.jpg",
        "title": "W Stambule zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozmowy delegacji Ukrainy i Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:17.373216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/de62ab571fd97e-948-568-627-543-1961-1176.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elektrownia j\u0105drowa w Paksu w \u015brodkowych W\u0119grzech zmniejszy\u0142a produkcj\u0119 o 160 MW z powodu awarii systemu kontroli sprz\u0119tu - poinformowano w poniedzia\u0142ek na stronie si\u0142owni.</p>",
        "id": 2830523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektrownia-jadrowa-w-Paksu-na-Wegrzech-ogranicza-prace-z-powodu-awarii-8953577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/de62ab571fd97e-948-568-627-543-1961-1176.jpg",
        "title": "Elektrownia j\u0105drowa w Paksu na W\u0119grzech ogranicza prac\u0119 z powodu awarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:36.256074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/44db23f82d85af-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiat\u0142o dzienne ujrza\u0142a nowa generacja toyoty aygo x \u2013 ostatniego modelu, w kt\u00f3rym Japo\u0144czycy montowali silniki spalinowe. W zamian auto b\u0119dzie nieco wi\u0119ksze, mocniejsze i szybsze.</p>",
        "id": 2828244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatnia-spalinowa-toyota-zostala-hybryda-Bedzie-najtansza-i-najoszczedniejsza-8953417.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/0/44db23f82d85af-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Ostatnia spalinowa toyota zosta\u0142a hybryd\u0105. B\u0119dzie \u201enajta\u0144sza i najoszcz\u0119dniejsza\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:36.029618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/137c17629df9ad-948-568-70-0-1190-714.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu kilku dni polski rynek akcji, obligacji czy waluta powinny zapomnie\u0107 o wyborach i zacz\u0105\u0107 patrze\u0107 na bie\u017c\u0105ce sprawy \u2013 ocenia Pawe\u0142 Borys, partner zarz\u0105dzaj\u0105cy MCI.</p>",
        "id": 2828243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-wybory-przeloza-sie-na-sytuacje-w-gospodarce-Komentuje-Pawel-Borys-z-MCI-8953562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/137c17629df9ad-948-568-70-0-1190-714.jpg",
        "title": "Czy wybory prze\u0142o\u017c\u0105 si\u0119 na sytuacj\u0119 w gospodarce? Komentuje Pawe\u0142 Borys z MCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:37.666912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/18cc10e1ed59fd-948-568-0-18-1854-1112.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzrost zasi\u0142ku pogrzebowego z 4 tys. do 7 tys. z\u0142 zak\u0142ada nowelizacja ustawy o emeryturach i rentach z Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych, kt\u00f3r\u0105 podpisa\u0142 prezydent Andrzej Duda. Podwy\u017cka wejdzie w \u017cycie od 1 stycznia 2026 r.</p>",
        "id": 2828250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasilek-pogrzebowy-po-15-latach-wzrosnie-Prezydent-podpisal-ustawe-8953542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/18cc10e1ed59fd-948-568-0-18-1854-1112.jpg",
        "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy po 15 latach wzro\u015bnie. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:36.967396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/6c68fc442c88da-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po zwyci\u0119stwie Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich przedterminowe wybory by\u0142yby samob\u00f3jstwem ze strony Donalda Tuska \u2013 oceni\u0142 politolog z Uniwersytetu \u015al\u0105skiego prof. Marek Migalski. Doda\u0142, \u017ce KO pope\u0142ni\u0142a b\u0142\u0105d, nie wybieraj\u0105c na pocz\u0105tku kampanii Rados\u0142awa Sikorskiego.</p>",
        "id": 2828247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prof-Migalski-Przedterminowe-wybory-bylyby-samobojstwem-ze-strony-Donalda-Tuska-8953540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/6c68fc442c88da-948-568-0-0-1920-1151.jpg",
        "title": "Prof. Migalski: Przedterminowe wybory by\u0142yby samob\u00f3jstwem ze strony Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:37.855056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/a55db94c8f2f1d-948-568-0-175-2497-1498.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska ma ogromny potencja\u0142 zwi\u0105zany ze z\u0142o\u017cami miedzi, a reforma systemu podatkowego mo\u017ce go odblokowa\u0107 i pom\u00f3c przyci\u0105gn\u0105\u0107 nowych inwestor\u00f3w. Mo\u017cliwa by\u0142aby efektywna konkurencja i wykorzystanie sprzyjaj\u0105cej koniunktury na rynku metali - wynika z raportu EY.</p>",
        "id": 2828251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-moze-stac-sie-miedziowym-liderem-Europy-Potrzebna-reforma-podatkowa-by-odblokowac-inwestycje-8953526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/a55db94c8f2f1d-948-568-0-175-2497-1498.jpg",
        "title": "Polska mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 miedziowym liderem Europy. Potrzebna reforma podatkowa, by odblokowa\u0107 inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:17:38.127670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/4472691d9b7d98-945-567-3-104-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmniejszenie obci\u0105\u017ce\u0144 ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw, w tym obowi\u0105zku raportowania, zw\u0142aszcza z obszaru ESG to g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia dokumentu udost\u0119pnionego przez Urz\u0105d Komisji Nadzoru Finansowego. Propozycje s\u0105 efektem prac nad deregulacj\u0105 gospodarki, podj\u0119tych razem z Ministerstwem Finans\u00f3w.</p>",
        "id": 2828252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UKNF-i-MF-chca-odciazyc-MSP-Mniej-biurokracji-mniej-raportow-wieksza-konkurencyjnosc-8953501.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/4472691d9b7d98-945-567-3-104-1493-896.jpg",
        "title": "UKNF i MF chc\u0105 odci\u0105\u017cy\u0107 M\u015aP. Mniej biurokracji, mniej raport\u00f3w, wi\u0119ksza konkurencyjno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:29:06.722960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:29:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/df230473620921-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest w dialogu z Ukrain\u0105 m.in. w sprawie rosn\u0105cego importu cementu do Polski - poinformowa\u0142 PAP Biznes minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk, nie wykluczaj\u0105c dzia\u0142a\u0144 ochronnych dla polskiego przemys\u0142u. Wed\u0142ug danych MRiT, import cementu z samej Ukrainy wzr\u00f3s\u0142 z 3,3 mln euro w 2019 r. do 53,9 mln euro w 2024 r.</p>",
        "id": 2827602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cement-ze-Wschodu-rozsadza-polski-rynek-Rzad-nie-wyklucza-dzialan-ochronnych-8953433.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/b/df230473620921-948-568-0-110-4000-2399.jpg",
        "title": "Cement ze Wschodu rozsadza polski rynek. Rz\u0105d nie wyklucza dzia\u0142a\u0144 ochronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:29:07.526011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:29:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/257f102ae0e2f5-945-560-0-228-4160-2495.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jastrz\u0119bska Sp\u00f3\u0142ka W\u0119glowa pracuje nad dalsz\u0105 obni\u017ck\u0105 koszt\u00f3w. Chce zminimalizowa\u0107 negatywny wp\u0142yw po\u017caru w kopalni Budryk na tegoroczn\u0105 produkcj\u0119 - poinformowali przedstawiciele grupy na konferencji prasowej.</p>",
        "id": 2827605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-pracuje-nad-dalsza-obnizka-kosztow-chce-zminimalizowac-wplyw-pozaru-w-Budryku-8953434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/7/257f102ae0e2f5-945-560-0-228-4160-2495.jpg",
        "title": "JSW pracuje nad dalsz\u0105 obni\u017ck\u0105 koszt\u00f3w. Chce zminimalizowa\u0107 wp\u0142yw po\u017caru w Budryku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:29:07.060372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:29:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e8c51355b399a0-948-568-204-30-1843-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czny koszt obietnic wyborczych Karola Nawrockiego mo\u017ce przekroczy\u0107 50 mld z\u0142 rocznie - szacuj\u0105 eksperci firmy Colliers. W ich ocenie wygrana kandydata popieranego przez PiS nie wp\u0142ynie jednak na wzrost gospodarczy Polski, cho\u0107 mo\u017ce potencjalnie ograniczy\u0107 dost\u0119p do unijnych \u015brodk\u00f3w.</p>",
        "id": 2827603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podliczyli-koszt-obietnic-wyborczych-Nawrockiego-Konieczne-ciecia-wydatkow-8953462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e8c51355b399a0-948-568-204-30-1843-1105.jpg",
        "title": "Podliczyli koszt obietnic wyborczych Nawrockiego. \"Konieczne ci\u0119cia wydatk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:29:07.337212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a08d652ec19a63-948-568-0-66-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennikarzom w Wilnie, \u017ce ma nadziej\u0119 we wtorek wieczorem, bezpo\u015brednio po powrocie z wizyty na Litwie, spotka\u0107 si\u0119 z prezydentem elektem Karolem Nawrockim. Zwyci\u0119stwo Nawrockiego okre\u015bli\u0142 jako \"bezdyskusyjnie jednoznaczne\".</p>",
        "id": 2827604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-prezydent-z-prezydentem-Andrzej-Duda-spotka-sie-we-wtorek-z-Karolem-Nawrockim-8953410.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a08d652ec19a63-948-568-0-66-2048-1228.jpg",
        "title": "Jak prezydent z prezydentem. Andrzej Duda spotka si\u0119 we wtorek z Karolem Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:24:00.648472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:23:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/b52fc6b883aa88-948-568-30-0-4065-2439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Turbulencje geopolityczne b\u0119d\u0105 mia\u0142y istotne znaczenie dla gospodarki, w tym polskiego rynku finansowego, kt\u00f3ry na te globalne wyzwania jest jednak dobrze przygotowany. Rynek finansowy jest stabilny, banki dobrze skapitalizowane, a rynek kapita\u0142owy ma wysoki potencja\u0142 rozwojowy - poinformowa\u0142 przewodnicz\u0105cy Komisji Nadzoru Finansowego, Jacek Jastrz\u0119bski.</p>",
        "id": 2827204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KN-Nasz-rynek-finansowy-jest-stabilny-i-dobrze-przygotowany-na-wyzwania-8953408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/b52fc6b883aa88-948-568-30-0-4065-2439.jpg",
        "title": "KNF: Nasz rynek finansowy jest stabilny i dobrze przygotowany na wyzwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:23:59.528022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:23:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/3e92e89eae1f7a-948-568-0-0-3465-2079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska potrzebuje prezydenta, kt\u00f3ry stanie po stronie rozwoju, integracji europejskiej - stwierdzi\u0142 prezydent Konfederacji Lewiatan Maciej Witucki. Liczymy na jasn\u0105 deklaracj\u0119 poparcia dla obecno\u015bci Polski w UE;  silna, zreformowana UE to gwarancja rozwoju gospodarczego kraju - zaznaczy\u0142.</p>",
        "id": 2827201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewiatan-wywoluje-Karola-Nawrockiego-do-odpowiedzi-o-relacje-Polski-z-Unia-Europejska-8953389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/3e92e89eae1f7a-948-568-0-0-3465-2079.jpg",
        "title": "Lewiatan wywo\u0142uje Karola Nawrockiego do odpowiedzi: Co z polexitem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:23:59.919268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:23:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/fd6a9c69865d34-948-568-0-68-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski widzi potrzeb\u0119 uproszczenia portfela sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. Jego zdaniem portfel ten powinien by\u0107 mniejszy i skoncentrowany na sektorach strategicznych.</p>",
        "id": 2827202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MAP-przejdzie-kuracje-odchudzajaca-Minister-Jaworowski-planuje-uproscic-portfel-spolek-8953412.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/fd6a9c69865d34-948-568-0-68-1600-959.jpg",
        "title": "MAP przejdzie kuracj\u0119 odchudzaj\u0105c\u0105. Minister Jaworowski planuje upro\u015bci\u0107 portfel sp\u00f3\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:23:59.132638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:23:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/67bd00107024fd-948-568-40-40-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie zosta\u0142a odrobiona lekcja z poprzednich wybor\u00f3w; je\u015bli rz\u0105dz\u0105cy zaczynaj\u0105 zbyt gorliwie atakowa\u0107 opozycj\u0119, to sami sobie szkodz\u0105 - oceni\u0142 w Studiu PAP politolog z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego prof. Jaros\u0142aw Flis po zwyci\u0119stwie Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich.</p>",
        "id": 2827200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prof-Flis-Wyborcy-ocenili-rzad-jeszcze-gorzej-niz-oceniali-Karola-Nawrockiego-8953407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/67bd00107024fd-948-568-40-40-3960-2375.jpg",
        "title": "Prof. Flis: Wyborcy ocenili rz\u0105d jeszcze gorzej ni\u017c oceniali Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:24:00.866340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:23:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/77027d69d47eaa-948-568-0-137-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czeski minister spraw zagranicznych Jan Lipavsky napisa\u0142 w sieci spo\u0142eczno\u015bciowej X, \u017ce po atakach si\u0142 ukrai\u0144skich na rosyjskie lotniska b\u0119dzie mniej naruszana przestrze\u0144 powietrzna kraj\u00f3w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego przez rosyjskie bombowce strategiczne.</p>",
        "id": 2827205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-przestanie-kasac-NATO-MSZ-Czech-ze-smiala-teza-po-ataku-ukrainskich-dronow-na-samoloty-strategoczne-8953387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/77027d69d47eaa-948-568-0-137-2500-1499.jpg",
        "title": "Rosja przestanie k\u0105sa\u0107 NATO? MSZ Czech ze \u015bmia\u0142\u0105 tez\u0105 po ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w na samoloty strategoczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:24:00.425473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:23:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/f629206182d7bc-948-568-7-237-1058-634.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Trzaskowski podzi\u0119kowa\u0142 w poniedzia\u0142ek za ka\u017cdy oddany na niego g\u0142os. \"Przepraszam za to, \u017ce nie zwyci\u0119\u017cyli\u015bmy wsp\u00f3lnie\" - doda\u0142. Pogratulowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c Karolowi Nawrockiemu zwyci\u0119stwa w wyborach prezydenckich, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ta wygrana \"zobowi\u0105zuje, zw\u0142aszcza w tak trudnych czasach\".</p>",
        "id": 2827203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-zabral-glos-po-ogloszeniu-oficjalnych-wynikow-Dziekuje-przepraszam-ze-nie-zwyciezylismy-wspolnie-8953435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/f629206182d7bc-948-568-7-237-1058-634.jpg",
        "title": "Trzaskowski zabra\u0142 g\u0142os po og\u0142oszeniu oficjalnych wynik\u00f3w. \"Dzi\u0119kuj\u0119, przepraszam, \u017ce nie zwyci\u0119\u017cyli\u015bmy wsp\u00f3lnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:20:03.881892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:20:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/881c85c58e7cd9-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich dniach maja Bank Pekao og\u0142osi\u0142 wprowadzenie do swojej oferty\n obr\u0105czek p\u0142atniczych. Z pocz\u0105tkiem czerwca na podobny ruch zdecydowa\u0142 \nsi\u0119 mBank, kt\u00f3rego klienci b\u0119d\u0105 mogli zam\u00f3wi\u0107 gad\u017cet z 50% zni\u017ck\u0105.</p>",
        "id": 2826811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konkurencja-dla-Pekao-mBank-wprowadza-pierscienie-platnicze-8953344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/881c85c58e7cd9-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Konkurencja dla Pekao. mBank wprowadza pier\u015bcienie p\u0142atnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:20:03.415120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:20:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/ee28718f54c1ba-948-568-22-45-2152-1291.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzrost polskiej gospodarki opiera si\u0119 na konsumentach \u2013 potwierdzaj\u0105 najnowsze statystyki produktu krajowego brutto, ale inwestycje nabieraj\u0105 rozp\u0119du. Drugi odczyt dynamiki PKB w pierwszym kwartale roku potwierdzi\u0142 wst\u0119pne dane, a kompozycja zdradzi\u0142a, na czym opiera\u0142 si\u0119 wzrost.</p>",
        "id": 2826809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konsumenci-napedzaja-wzrost-gospodarczy-Polski-Inwestycje-nabraly-rozpedu-8953332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/f/ee28718f54c1ba-948-568-22-45-2152-1291.jpg",
        "title": "Konsumenci nap\u0119dzaj\u0105 wzrost gospodarczy Polski. Inwestycje nabra\u0142y rozp\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:20:03.167033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:20:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powyborczy poniedzia\u0142ek rozpoczynamy od umiarkowanego\nos\u0142abienia z\u0142otego wzgl\u0119dem euro.</p>",
        "id": 2826808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-lekko-w-gore-RPP-moze-wstrzymac-sie-z-obnizkami-stop-8953358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg",
        "title": "Kurs euro lekko w g\u00f3r\u0119. RPP mo\u017ce wstrzyma\u0107 si\u0119 z obni\u017ckami st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:20:04.377946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:20:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/1a8d8c538828b1-948-568-0-56-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zawarte przez Orlen i Grup\u0119 Naftogaz memorandum dotycz\u0105ce kooperacji ma pozwoli\u0107 Ukrainie na zwi\u0119kszenie dywersyfikacji \u017ar\u00f3de\u0142 zaopatrzenia nie tylko w gaz, ale r\u00f3wnie\u017c rop\u0119 naftow\u0105, a tak\u017ce umo\u017cliwi\u0107 dost\u0119p do paliw alternatywnych - poda\u0142 Orlen w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 2826813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Memorandum-Orlenu-i-Naftogazu-ma-pozwolic-Ukrainie-zwiekszyc-dywersyfikacje-zrodel-zaopatrzenia-8953372.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/1a8d8c538828b1-948-568-0-56-1732-1039.jpg",
        "title": "Orlen i Naftogaz b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107. Ukraina zwi\u0119kszy dywersyfikacj\u0119 \u017ar\u00f3de\u0142 zaopatrzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:20:04.129264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:20:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/a26d9818bd07d2-948-568-0-0-3870-2321.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska ma ogromny potencja\u0142 zwi\u0105zany ze z\u0142o\u017cami miedzi, a reforma systemu podatkowego mo\u017ce go odblokowa\u0107 i pom\u00f3c przyci\u0105gn\u0105\u0107 nowych inwestor\u00f3w. Mo\u017cliwa by\u0142aby efektywna konkurencja i wykorzystanie sprzyjaj\u0105cej koniunktury na rynku metali - wynika z raportu EY.</p>",
        "id": 2826812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reforma-podatku-miedziowego-odblokuje-potencjal-polskich-zloz-i-przyciagnie-inwestorow-EY-8953348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/2/a26d9818bd07d2-948-568-0-0-3870-2321.jpg",
        "title": "Polska mo\u017ce zosta\u0107 zag\u0142\u0119biem miedziowym Europy. Potrzebna tylko reforma podatku miedziowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:20:03.692467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:20:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/b9f125aa5a42e1-948-568-0-0-1868-1120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sie\u0107 MiniSo z artyku\u0142ami dla domu, s\u0142odyczami i gad\u017cetami ponownie wchodzi do Polski. Dzia\u0142a\u0142a tu w 2018 roku, ale wycofa\u0142a si\u0119 w trakcie pandemii. Prowadzi\u0142a w\u00f3wczas cztery sklepy, jednak planowa\u0142a otwarcie a\u017c 100 plac\u00f3wek do 2020 roku. Teraz b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy w jej sklepie w warszawskich Z\u0142otych Tarasach \u2013 podaje portal Dlahandlu.pl</p>",
        "id": 2826810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slodycze-gadzety-kosmetyki-Chinska-siec-wraca-do-Polski-8953364.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/b9f125aa5a42e1-948-568-0-0-1868-1120.jpg",
        "title": "S\u0142odycze, gad\u017cety, kosmetyki. Chi\u0144ska sie\u0107 wraca do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:24:01.282315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8cbf36e77898e1-948-568-70-177-3472-2083.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego w drugiej turze niedzielnych wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce nale\u017cy uzna\u0107 za niespodziank\u0119 - twierdz\u0105 w poniedzia\u0142ek portugalskie media.</p>",
        "id": 2827206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagraniczne-media-komentuja-wyniki-wyborow-prezydenckich-w-Polsce-Zwyciestwo-Nawrockiego-niespodzianka-8953220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8cbf36e77898e1-948-568-70-177-3472-2083.jpg",
        "title": "Zagraniczne media o wyborach w Polsce. \"Wygra\u0142 nacjonalista Karol Nawrocki, a centrowy rz\u0105d poni\u00f3s\u0142 pora\u017ck\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:16:02.876899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/870e0afa9ff7bd-948-568-0-269-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PZU i Pekao podpisa\u0142y memorandum o wsp\u00f3\u0142pracy dotycz\u0105ce reorganizacji grupy, a w efekcie podzia\u0142u PZU poprzez wyodr\u0119bnienie sp\u00f3\u0142ki holdingowej oraz sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej prowadz\u0105cej dzia\u0142alno\u015b\u0107 operacyjn\u0105. Nast\u0119pnie sp\u00f3\u0142ka holdingowa PZU zostanie po\u0142\u0105czona z Bankiem Pekao jako podmiotem przejmuj\u0105cym - poda\u0142y PZU i Pekao w komunikatach.</p>",
        "id": 2826527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PZU-i-Pekao-maja-memorandum-o-wspolpracy-dot-reorganizacji-grupy-w-planie-ich-polaczenie-8953309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/0/870e0afa9ff7bd-948-568-0-269-4000-2399.jpg",
        "title": "Najpierw podziel\u0105, p\u00f3\u017aniej po\u0142\u0105cz\u0105. PZU i Pekao maj\u0105 memorandum o reorganizacji grupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:16:02.240437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/026515512580de-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 ob\u00f3z w\u0142adzy k\u0142ad\u0142 si\u0119 w wyborcz\u0105 niedziel\u0119 spa\u0107 z my\u015bl\u0105, \u017ce w \ndrugiej turze prowadzi Rafa\u0142 Trzaskowski, to poranek przyni\u00f3s\u0142 solidny \ncios. PKW przeliczy\u0142a 100 proc. obwod\u00f3w i poda\u0142a oficjalne wyniki, kt\u00f3re\n rzeczywi\u015bcie by\u0142y \"na \u017cyletki\". Blisko 370 tysi\u0105cami g\u0142os\u00f3w wybory \nwygra\u0142 Karol Nawrocki. Co teraz zrobi premier Tusk?</p>",
        "id": 2826524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oboz-wladzy-w-szoku-Co-zrobi-premier-Tusk-8953324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/3/026515512580de-948-568-0-0-1920-1151.jpg",
        "title": "Ob\u00f3z w\u0142adzy w szoku. Co zrobi premier Tusk?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:16:03.065660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/ed34181e9b8002-948-568-9-48-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Majowy odczyt PMI wskaza\u0142 na powr\u00f3t regresu w polskim\nsektorze wytw\u00f3rczym. To spore rozczarowanie po tym, jak przez poprzednie trzy\nmiesi\u0105ce badanie to wskazywa\u0142o na nie\u015bmia\u0142e o\u017cywienie w przemy\u015ble.</p>",
        "id": 2826528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PMI-w-maju-2025-cos-sie-zacielo-w-polskim-przemysle-8953296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/ed34181e9b8002-948-568-9-48-1910-1146.jpg",
        "title": "PMI: co\u015b si\u0119 zaci\u0119\u0142o w polskim przemy\u015ble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:16:02.641062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/afff6b58f3812e-948-568-0-82-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przysz\u0142a pierwsza dama Polski zapewne b\u0119dzie musia\u0142a zrezygnowa\u0107 ze swojej kariery zawodowej. Od 17 lat jest zwi\u0105zana ze s\u0142u\u017cb\u0105 celn\u0105, w kt\u00f3rej zajmuje si\u0119 kontrol\u0105 przemys\u0142u naftowego, spirytusowego i zwalczaniu nielegalnego hazardu - napisa\u0142a \"Polityka\".</p>",
        "id": 2826526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-zarabiala-dotad-zona-Nawrockiego-Nowa-pierwsza-dama-od-lat-jest-zwiazana-ze-sluzba-celna-8953283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/afff6b58f3812e-948-568-0-82-2992-1795.jpg",
        "title": "Tyle zarabia\u0142a dot\u0105d \u017cona Nawrockiego. Nowa pierwsza dama od lat jest zwi\u0105zana ze s\u0142u\u017cb\u0105 celn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:16:03.432472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/cd5f9c69bc6d88-948-568-87-146-3812-2287.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />30 maja br. VeloBank przed\u0142u\u017cy\u0142 promocj\u0119 Lokaty na Nowe \u015arodki. W nowej ods\u0142onie oferty stawki pozosta\u0142y niezmienne i si\u0119gaj\u0105 4,70 proc. w skali roku. Oferta specjalna obowi\u0105zuje do 12 czerwca br.\n\n</p>",
        "id": 2826529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/VeloBank-przedluza-promocje-na-nowe-srodki-Stawki-do-4-70-proc-rocznie-8953235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/cd5f9c69bc6d88-948-568-87-146-3812-2287.jpg",
        "title": "VeloBank przed\u0142u\u017ca promocj\u0119 na nowe \u015brodki. Stawki do 4,70 proc. rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:16:02.430373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f58da0bb13cfa3-948-567-0-64-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug oficjalnych danych Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej, wybory \nprezydenckie w Polsce wygra\u0142 Karol Nawrocki, uzyskuj\u0105c 50,89 proc. \ng\u0142os\u00f3w; na Rafa\u0142a Trzaskowskiego zag\u0142osowa\u0142o 49,11 proc. wyborc\u00f3w. Zagraniczni politycy komentuj\u0105 wyb\u00f3r Polak\u00f3w.</p>",
        "id": 2826525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagranica-gratuluje-Nawrockiemu-Politycy-komentuja-wyniki-wyborow-prezydenckich-w-Polsce-8953314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f58da0bb13cfa3-948-567-0-64-1000-599.jpg",
        "title": "Zagranica gratuluje Nawrockiemu. Leyen: Jeste\u015bmy wszyscy silniejsi razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:09:09.130565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:09:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/7af41b2f0d58a1-948-568-1160-560-2770-1661.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska udowodni\u0142a podczas zaci\u0119tej kampanii mi\u0119dzy dwoma wielkimi patriotami, jak wielkim jest krajem - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 nominowany na ambasadora USA w Polsce Tom Rose.</p>",
        "id": 2826218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gorace-komentarze-politykow-po-sensacyjnych-wynikach-wyborow-prezydenckich-w-Polsce-8953151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/7af41b2f0d58a1-948-568-1160-560-2770-1661.jpg",
        "title": "Gor\u0105ce komentarze polityk\u00f3w po sensacyjnych wynikach wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce. \"Do pora\u017cki Trzaskowskiego przyczyni\u0142 si\u0119 Tusk\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:09:08.909383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:09:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9536b5557e2f98-948-568-26-17-3516-2109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynkowi eksperci widz\u0105 w wynikach wybor\u00f3w okazj\u0119 dla inwestor\u00f3w do realizacji zysk\u00f3w na polskiej gie\u0142dzie. Oznacza to mo\u017cliwe spadki i odp\u0142yw kapita\u0142u w najbli\u017cszym czasie oraz niemal pewn\u0105 wysok\u0105 zmienno\u015b\u0107 na z\u0142otym.</p>",
        "id": 2826217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-wynik-wyborow-wplynie-na-polska-gielde-i-zlotego-Rynek-obawial-sie-tej-decyzji-8953271.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9536b5557e2f98-948-568-26-17-3516-2109.jpg",
        "title": "Jak wynik wybor\u00f3w wp\u0142ynie na polsk\u0105 gie\u0142d\u0119 i z\u0142otego? \u201eRynek obawia\u0142 si\u0119 tej decyzji\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:09:10.132599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:09:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/de00c4164908dd-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Szwecji z pocz\u0105tkiem czerwca wesz\u0142y w \u017cycie przepisy liberalizuj\u0105ce monopol pa\u0144stwa na sprzeda\u017c alkoholu. Po latach debaty pod pewnymi warunkami mo\u017cna ju\u017c kupi\u0107 piwo na wynos bezpo\u015brednio z browaru poza oficjaln\u0105 sieci\u0105 pa\u0144stwowych sklep\u00f3w.</p>",
        "id": 2826221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwecja-powoli-luzuje-rynek-alkoholu-Panstwo-pozbywa-sie-prerogatyw-8953236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/de00c4164908dd-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Szwecja powoli luzuje rynek alkoholu. Pa\u0144stwo pozbywa si\u0119 prerogatyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:09:09.925032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/28011c5eda137a-948-568-0-351-3192-1915.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kwietniu 2025 r. nauczycielskie \u015bwiadczenia kompensacyjne pobiera\u0142o 11 tys. os\u00f3b \u2013 poda\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. \u015awiadczenia te s\u0105 odpowiednikiem emerytur pomostowych. Przeci\u0119tna wysoko\u015b\u0107 kompens\u00f3wki w kwietniu wynios\u0142a 4,2 tys. z\u0142.</p>",
        "id": 2826220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mniej-nauczycieli-wybiera-swoje-emerytury-pomostowe-Srednia-swiadczenie-to-5-5-tys-zl-8953210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/28011c5eda137a-948-568-0-351-3192-1915.jpg",
        "title": "Mniej nauczycieli wybiera swoje \"emerytury pomostowe\". \u015arednia \u015bwiadczenie to 5,5 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:02.578955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/4411f9339dd8df-948-569-0-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Transformacja w\u00a0kierunku gospodarki neutralnej klimatycznie mo\u017ce by\u0107 silnikiem wzrostu gospodarczego. Dzi\u0119ki rozmowom prowadzonym podczas polskiej prezydencji, \u017ceby nie\u00a0traktowa\u0107 transformacji energetycznej w\u00a0oderwaniu od kwestii konkurencyjno\u015bci, Komisja Europejska przedstawi\u0142a Kompas Konkurencyjno\u015bci czy inicjatyw\u0119 Clean Industrial Deal.\u00a0</p>",
        "id": 2825931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnace-ceny-energii-podstawiaja-UE-noge-Tak-Bruksela-zawalczy-o-konkurecyjnosc-8953213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/4411f9339dd8df-948-569-0-72-991-595.jpg",
        "title": "Ceny energii podstawiaj\u0105 UE nog\u0119. Tak Bruksela zawalczy o konkurencyjno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:02.824483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/e9c16daf1b8e76-948-568-0-332-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W dolno\u015bl\u0105skich gminach najbardziej dotkni\u0119tych przez ubieg\u0142oroczn\u0105 pow\u00f3d\u017a - L\u0105dku Zdroju i Stroniu \u015al\u0105skim - w drugiej turze wybor\u00f3w prezydencki zwyci\u0119\u017cy\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. Kandydat KO mia\u0142 te\u017c najlepszy wynik w ca\u0142ym powiecie k\u0142odzkim, r\u00f3wnie\u017c w samym K\u0142odzku. Karol Nawrocki wygra\u0142 za to w gminach K\u0142odzko, Radk\u00f3w, Lewin K\u0142odzki i Bystrzyca K\u0142odzka.</p>",
        "id": 2825932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-wygral-na-terenach-najbardziej-zniszczonych-przez-ubiegloroczna-powodz-8953178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/e/e9c16daf1b8e76-948-568-0-332-2048-1228.jpg",
        "title": "Kto wygra\u0142 na terenach najbardziej zniszczonych przez ubieg\u0142oroczn\u0105 pow\u00f3d\u017a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:01.941401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/c64bf8ee35e903-948-568-4-4-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W jedynej komisji wyborczej w Kosowie, gdzie g\u0142osowali g\u0142\u00f3wnie stacjonuj\u0105cy tam \u017co\u0142nierze, zwyci\u0119\u017cy\u0142 Karol Nawrocki, zdobywaj\u0105c 74,41 proc. g\u0142os\u00f3w. W tej samej komisji w pierwszej turze najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w uzyska\u0142 S\u0142awomir Mentzen, a na drugim miejscu znalaz\u0142 si\u0119 Grzegorz Braun.</p>",
        "id": 2825929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-wygral-w-Kosowie-i-na-Podlasiu-gdzie-glosowali-glownie-zolnierze-8953222.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/c64bf8ee35e903-948-568-4-4-1493-896.jpg",
        "title": "Nawrocki wygra\u0142 w Kosowie i na Podlasiu, gdzie g\u0142osowali g\u0142\u00f3wnie \u017co\u0142nierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:03.203733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/300338cccee24d-948-568-2-67-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firmy wprowadzaj\u0105ce na rynek produkty w\u00a0opakowaniach b\u0119d\u0105 z\u00a0tego tytu\u0142u wnosi\u0107 op\u0142aty na rzecz pa\u0144stwa, nie\u00a0maj\u0105c realnego wp\u0142ywu na gospodarowanie odpadami, kt\u00f3re z\u00a0tych opakowa\u0144 powstan\u0105 - tak w\u00a0skr\u00f3cie bran\u017ca okre\u015bla propozycj\u0119 resortu klimatu i\u00a0\u015brodowiska dotycz\u0105c\u0105 systemu rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta.\u00a0</p>",
        "id": 2825934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Parapodatek-smieciowy-zamiast-proekologicznego-systemu-Nie-przelozy-sie-na-efektywnosc-recyklingu-8953214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/300338cccee24d-948-568-2-67-997-598.jpg",
        "title": "Parapodatek \u015bmieciowy zamiast proekologicznego systemu. \"Nie prze\u0142o\u017cy si\u0119 na efektywno\u015b\u0107 recyklingu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:01.751340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/d09730aa6798f8-948-567-0-52-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Gdyni drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich wygra\u0142 kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski, kt\u00f3ry uzyska\u0142 69,94 proc. g\u0142os\u00f3w. Na kandydata popieranego przez PiS Karola Nawrockiego zag\u0142osowa\u0142o 30,06 proc. \u2013 poda\u0142a PKW po przeliczeniu protoko\u0142\u00f3w ze wszystkich komisji w mie\u015bcie.</p>",
        "id": 2825928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-w-wyborach-prezydenckich-glosowaly-duze-miasta-8953168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/d09730aa6798f8-948-567-0-52-1000-599.jpg",
        "title": "Tak w wyborach prezydenckich g\u0142osowa\u0142y du\u017ce miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:03.392087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/29b12e604b6b46-948-568-0-458-4079-2447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Skala nadu\u017cy\u0107 finansowych w\u00a0UE ro\u015bnie. Poj\u0119cie to obejmuje zar\u00f3wno nielegalne wykorzystanie funduszy unijnych, defraudacje, jak i\u00a0korupcj\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce dotyczy\u0107 nawet wysoko postawionych urz\u0119dnik\u00f3w, co pokaza\u0142y afery finansowe z\u00a0ostatnich lat.\u00a0</p>",
        "id": 2825935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-ma-powazny-problem-Kolejny-urzednik-przyjmowal-bogate-prezenty-i-nawiazywal-niewlasciwe-relacje-8953221.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/29b12e604b6b46-948-568-0-458-4079-2447.jpg",
        "title": "UE ma powa\u017cny problem. Kolejny urz\u0119dnik przyjmowa\u0142 bogate prezenty i nawi\u0105zywa\u0142 niew\u0142a\u015bciwe relacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:02.303427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/23cc153c82099c-780-467-0-0-780-467.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Naczelny S\u0105d Administracyjny u\u0142atwi\u0142 \u017cycie spadkobiercom. W przypadku posiadania prawomocnego orzeczenia s\u0105du potwierdzaj\u0105cego nabycie maj\u0105tku, nie ma konieczno\u015bci sk\u0142adania dodatkowej deklaracji podatkowej. Co wa\u017cne, urz\u0105d skarbowy b\u0119dzie mia\u0142 kr\u00f3tszy, trzyletni termin na wydanie decyzji podatkowej, zamiast dotychczasowych pi\u0119ciu lat. Ta zmiana przynosi wi\u0119ksz\u0105 pewno\u015b\u0107 i ogranicza formalno\u015bci dla wielu podatnik\u00f3w.</p>",
        "id": 2825930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korzystna-uchwala-NSA-w-sprawie-podatku-od-spadkow-i-darowizn-Mniej-formalnosci-dla-podatnikow-8951762.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/23cc153c82099c-780-467-0-0-780-467.jpg",
        "title": "Korzystna uchwa\u0142a NSA w sprawie podatku od spadk\u00f3w i darowizn. Mniej formalno\u015bci dla podatnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:09:09.614576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/519651013c92c5-948-568-0-116-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lipcowe podwy\u017cki p\u0142ac minimalnych nie powoduj\u0105 zad\u0142u\u017cania szpitali - powiedzia\u0142a Maria Ochman z NSZZ \"Solidarno\u015b\u0107\" ochrony zdrowia. Doda\u0142a, \u017ce pracownicy z pensj\u0105 minimaln\u0105 nie odpowiadaj\u0105 za to, \u017ce w systemie nie ma pieni\u0119dzy.</p>",
        "id": 2826219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-nie-podwyzki-plac-minimalnych-Solidarnosc-ochrony-zdrowia-o-tym-co-zadluza-szpitale-8953189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/519651013c92c5-948-568-0-116-1732-1039.jpg",
        "title": "\"To nie podwy\u017cki p\u0142ac minimalnych\". Solidarno\u015b\u0107 ochrony zdrowia o tym, co zad\u0142u\u017ca szpitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:14.692788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/06652d558121e0-948-568-137-0-1170-702.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzut oka na dane z ameryka\u0144skiego rynku hipotek mo\u017ce zaskoczy\u0107. \u015arednie stawki proponowane kredytobiorcom wydaj\u0105 si\u0119 zbli\u017cone do obecnych polskich reali\u00f3w. Tak rzeczywi\u015bcie jest, chocia\u017c nie jeste\u015bmy w stanie w pe\u0142ni por\u00f3wna\u0107 \u201ejab\u0142ek z jab\u0142kami\u201d.</p>",
        "id": 2825661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hipoteczna-drozyzna-w-USA-Stawki-juz-wyzsze-niz-w-Polsce-8952909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/06652d558121e0-948-568-137-0-1170-702.png",
        "title": "Hipoteczna dro\u017cyzna w USA. Stawki ju\u017c wy\u017csze ni\u017c w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:14.445713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/7011e6359f1927-948-568-0-97-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju 2025 r. WIG-Nieruchomo\u015bci\u00a0po raz pierwszy od listopada 2007 r.\u00a0przekroczy\u0142 na wykresie poziom 5\u00a0000 pkt, chocia\u017c w raportowanych w tym czasie wynikach bran\u017cowych lider\u00f3w trudno szuka\u0107 rekord\u00f3w. Do\u0142ek sprzeda\u017cowy zosta\u0142 osi\u0105gni\u0119ty, komentuj\u0105 eksperci i podkre\u015blaj\u0105, \u017ce mieszkaniowe promocje u deweloper\u00f3w wida\u0107 ju\u017c od kilku miesi\u0119cy. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich, jak Atal, woli rozbudowywa\u0107 ofert\u0119, zad\u0142u\u017caj\u0105c si\u0119 coraz bardziej, licz\u0105c na znacz\u0105ce odbicie rynku.</p>",
        "id": 2825660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestujacy-w-branze-nieruchomosci-na-szczytach-wyczekuja-odwilzy-na-rynku-Deweloperzy-kumuluja-zasoby-na-odbicie-popytu-8951199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/7011e6359f1927-948-568-0-97-1773-1063.jpg",
        "title": "Inwestuj\u0105cy w bran\u017c\u0119 nieruchomo\u015bci na szczytach wyczekuj\u0105 odwil\u017cy na rynku. Deweloperzy kumuluj\u0105 zasoby na odbicie popytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:13.639318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/8fc7235e7b2ca5-945-560-0-138-3946-2367.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKW policzy\u0142a g\u0142osy ze 100 proc, obwod\u00f3w w II \nturze wybor\u00f3w prezydenckich; z tych danych wynika, \u017ce zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w \njest Karol Nawrocki, kt\u00f3ry uzyska\u0142 50,89 proc. g\u0142os\u00f3w. Rafa\u0142a \nTrzaskowskiego popar\u0142o 49,11 proc. g\u0142osuj\u0105cych. Frekwencja wynios\u0142a \n71,63 proc.</p>",
        "id": 2825656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-zwyciezyl-w-wojewodztwach-Znamy-wyniki-wyborow-prezydenckich-8953209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/8fc7235e7b2ca5-945-560-0-138-3946-2367.jpg",
        "title": "Kto zwyci\u0119\u017cy\u0142 w wojew\u00f3dztwach? Znamy wyniki wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:15.100787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/c3c8b005e2c87e-948-568-0-185-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zkowcy z Jeronimo Martins Polska nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na nowe zasady przyznawania premii pracownikom sieci. Ich zdaniem s\u0105 one niejasne i demotywuj\u0105ce. Przed ich wprowadzeniem mo\u017cna by\u0142o otrzyma\u0107 500 z\u0142, a teraz co najwy\u017cej 250 z\u0142. Dlatego zbieraj\u0105 podpisy pod petycj\u0105 w sprawie ich zmiany.</p>",
        "id": 2825663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownicy-Biedronki-buntuja-sie-przeciwko-nowym-zasadom-premiowania-Podpisuja-petycje-8951929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/c3c8b005e2c87e-948-568-0-185-1900-1139.jpg",
        "title": "\"Nie ma kokos\u00f3w\". Pracownicy Biedronki walcz\u0105 o sprawiedliwe premie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:14.256555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/ec1ec66de9271e-948-568-0-84-1979-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 40 tys. z\u0142 w woj. zachodniopomorskim do ponad 95 tys. z\u0142 w woj. wielkopolskim \u2013 tyle w IV kw. 2024 r. p\u0142acono przeci\u0119tnie za grunty rolne w przeliczeniu na hektar\u2013 wynika z danych Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa. Cho\u0107 grunty rolne podro\u017ca\u0142y w ostatnim roku od kilku do kilkunastu procent, to przeci\u0119tne polskie gospodarstwo mo\u017ce kosztowa\u0107 obecnie nawet niewiele wi\u0119cej ni\u017c kawalerka w du\u017cym mie\u015bcie.</p>",
        "id": 2825659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ojcowizna-wystarczy-tylko-na-kawalerke-Przeswietlamy-ceny-gruntow-rolnych-8951983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/ec1ec66de9271e-948-568-0-84-1979-1187.jpg",
        "title": "Ojcowizna wystarczy tylko na kawalerk\u0119? Prze\u015bwietlamy ceny grunt\u00f3w rolnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:13.417159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/c98901af4da1e3-948-568-0-56-1528-916.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKW policzy\u0142a g\u0142osy ze 100 proc, obwod\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich; z tych danych wynika, \u017ce zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w jest Karol Nawrocki, kt\u00f3ry uzyska\u0142 50,89 proc. g\u0142os\u00f3w. Rafa\u0142a Trzaskowskiego popar\u0142o 49,11 proc. g\u0142osuj\u0105cych. Frekwencja wynios\u0142a 71,63 proc.</p>",
        "id": 2825655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKW-podala-wyniki-ze-100-proc-obwodow-Karol-Nawrocki-prezydentem-elektem-8953201.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/1/c98901af4da1e3-948-568-0-56-1528-916.jpg",
        "title": "PKW poda\u0142a wyniki ze 100 proc. obwod\u00f3w. Karol Nawrocki prezydentem elektem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:14.912209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/50006e09164d2a-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli prognozy dotycz\u0105ce cyklu obni\u017cek st\u00f3p procentowych NBP si\u0119 sprawdz\u0105, wysoko\u015b\u0107 rat kredyt\u00f3w mieszkaniowych wyra\u017anie si\u0119 zmniejszy, a ich dost\u0119pno\u015b\u0107 b\u0119dzie wi\u0119ksza- wskazali eksperci firmy doradczej Colliers. Mimo zwi\u0119kszaj\u0105cego si\u0119 popytu dynamika cen mieszka\u0144 si\u0119 zmniejsza.</p>",
        "id": 2825662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rata-hipoteczna-nizsza-nawet-o-600-zl-Prognozy-ekspertow-dla-kredytow-mieszkaniowych-8953193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/50006e09164d2a-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Rata hipoteczna ni\u017csza nawet o 600 z\u0142? Prognozy ekspert\u00f3w dla kredyt\u00f3w mieszkaniowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:15.483463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/81159367da8581-948-568-0-49-1997-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 r. na \u015bwiecie sprzedano 17 mln samochod\u00f3w elektrycznych, czyli ponad 20 proc. ca\u0142kowitej sprzeda\u017cy nowych pojazd\u00f3w - wynika z raportu Polskiego Instytutu Ekonomicznego (PIE). Udzia\u0142 elektryk\u00f3w w 2030 r. mo\u017ce  przekroczy\u0107 40 proc. - wskazali analitycy.</p>",
        "id": 2825665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Samochody-elektryczne-rozpychaja-sie-na-drogach-Za-5-lat-bedzie-ich-40-proc-8953198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/81159367da8581-948-568-0-49-1997-1198.jpg",
        "title": "Samochody elektryczne rozpychaj\u0105 si\u0119 na drogach. Za 5 lat b\u0119dzie ich 40 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:14.037635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:00:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b326758a9a1461-948-568-0-29-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d Polak\u00f3w g\u0142osuj\u0105cych za granic\u0105 zwyci\u0119\u017cy\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski z wynikiem 63,49 proc. Karola Nawrockiego popar\u0142o 36,51 proc. g\u0142osuj\u0105cych - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek rano Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza na podstawie danych ze wszystkich 511 zagranicznych obwod\u00f3w g\u0142osowania.</p>",
        "id": 2825658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagranica-glosowala-na-Trzaskowskiego-Potezna-przewaga-i-frekwencja-8953174.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b326758a9a1461-948-568-0-29-3000-1799.jpg",
        "title": "Zagranica g\u0142osowa\u0142a na Trzaskowskiego. Pot\u0119\u017cna przewaga i frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:03.015152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9c92b4ff48c4f1-948-568-0-22-983-589.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 czerwca Ukrai\u0144cy ze statusem UKR stracili prawo do ubiegania si\u0119 o Niebiesk\u0105 kart\u0119 UE w Polsce. B\u0142\u0105d ma zosta\u0107 naprawiony w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy, poniewa\u017c 30 wrze\u015bnia wygasa ochrona czasowa, ustanowiona przez ustaw\u0119 o pomocy obywatelom Ukrainy - pisze poniedzia\u0142kowy  \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2825933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamieszanie-wokol-Niebieskiej-karty-dla-cudzoziemcow-Specjalisci-z-Ukrainy-pojada-dalej-8953157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9c92b4ff48c4f1-948-568-0-22-983-589.jpg",
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 Niebieskiej karty dla cudzoziemc\u00f3w. Specjali\u015bci z Ukrainy pojad\u0105 dalej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:15.294736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/f3c1216220fc2e-948-568-0-131-4386-2631.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu dekady d\u0142ug mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 wysoko\u015b\u0107 95 proc. PKB. Je\u015bli nie zaczniemy dzia\u0142a\u0107 dzi\u015b, jutro mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano - ostrzegaj\u0105 eksperci cytowani w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\" i domagaj\u0105 si\u0119 naprawy finans\u00f3w publicznych.</p>",
        "id": 2825664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebezpieczna-sciezka-fiskalna-Polski-Trzeba-dzialac-teraz-8953152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/f3c1216220fc2e-948-568-0-131-4386-2631.jpg",
        "title": "Niebezpieczna \u015bcie\u017cka fiskalna Polski. \"Trzeba dzia\u0142a\u0107 teraz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:04:03.611913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T02:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/60e2e880f8a507-948-568-280-0-3720-2231.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba Rosjan, kt\u00f3rzy otrzymali obywatelstwo W\u0119gier podwoi\u0142a si\u0119 w stosunku do stanu sprzed rozpocz\u0119cia inwazji  Rosji na Ukrain\u0119 w 2022 roku i osi\u0105gn\u0119\u0142a najwy\u017cszy od dekady wska\u017anik - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 tygodnik \"HVG\".</p>",
        "id": 2825936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryzykowna-diaspora-nad-Dunajem-Rekordowa-liczba-Rosjan-z-wegierskim-obywatelstwem-8953086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/60e2e880f8a507-948-568-280-0-3720-2231.jpg",
        "title": "Ryzykowna diaspora nad Dunajem. Rekordowa liczba Rosjan z w\u0119gierskim obywatelstwem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T05:00:13.848078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T00:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/2869fee7952eba-948-569-0-124-1566-940.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie tra\u0107my nadziei na t\u0119 noc; wierz\u0119, \u017ce wszyscy jutro rano obudzimy si\u0119 z naszym prezydentem Karolem Nawrockim; nie pozwolimy na to, aby domkn\u0119\u0142a si\u0119 w\u0142adza Donalda Tuska - powiedzia\u0142 popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki po og\u0142oszeniu sonda\u017cowych wynik\u00f3w wybor\u00f3w.</p>",
        "id": 2825657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-Klamali-klamali-klamali-a-wy-byliscie-caly-czas-ze-mna-Ocalimy-Polske-8953060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/2869fee7952eba-948-569-0-124-1566-940.jpg",
        "title": "Nawrocki: K\u0142amali, k\u0142amali, k\u0142amali, a wy byli\u015bcie ca\u0142y czas ze mn\u0105. Ocalimy Polsk\u0119",
        "vote": 0
    }
]